[
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "LEI COMPLEMENTAR N\u00ba324, de 19 de abril  de 2024.ALTERA A LEI COMPLEMENTAR N\u00ba210, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019, QUE DISP\u00d5E SOBRE A APLICA\u00c7\u00c3O, NO \u00c2MBITO ESTADUAL, DA EMENDA CONSTITUCIONAL FEDERAL N\u00ba103, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Ficam acrescidos o inciso V, caput, e os \u00a7\u00a7 5.\u00ba ao 7.\u00ba ao art. 1.\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 210, de 19 de dezembro de 2019, conforme a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cArt. 1.\u00ba..................................................................................................................................................................................................................................................V \u2013 quanto ao art. 20, inciso I: a idade m\u00ednima a que se refere esse inciso ser\u00e1 reduzida em 2 (dois) dias para cada dia de contribui\u00e7\u00e3o que exceder o tempo de contribui\u00e7\u00e3o de que trata o inciso II do caput do referido artigo, em rela\u00e7\u00e3o ao servidor p\u00fablico ingresso no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 4 de setembro de 1990, limitada a redu\u00e7\u00e3o de idade a 5 (cinco) anos...................................................................................................................................................................................................................................................................\u00a7 5.\u00b0 Os proventos da aposentadoria baseada na redu\u00e7\u00e3o de idade prevista no inciso V deste artigo ser\u00e3o calculados pela m\u00e9dia prevista no inciso III deste artigo e reajustados nos termos do \u00a7 3.\u00ba do art. 20 da Emenda Constitucional n.\u00ba 103, de 2019, sem direito \u00e0 paridade, n\u00e3o se aplicando \u00e0 aposentadoria o adicional de contribui\u00e7\u00e3o previsto no inciso II deste artigo e no inciso IV do art. 20 da referida Emenda.\u00a7 6.\u00ba O servidor que cumprir exclusivamente as condi\u00e7\u00f5es da aposentadoria de que trata o inciso V deste artigo e que optar por permanecer em atividade n\u00e3o far\u00e1 jus a abono de perman\u00eancia.\u00a7 7.\u00b0 A aposentadoria concedida na forma do inciso V deste artigo ter\u00e1 os seus proventos de inatividade reduzidos, para cada ano antecipado em rela\u00e7\u00e3o aos limites de idade previstos no inciso I do art. 20 da Emenda Constitucional n.\u00ba 103, de 2019, na propor\u00e7\u00e3o de 5% (cinco por cento)\u201d (NR)Art. 2.\u00ba Esta Lei Complementar entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 1.\u00ba de janeiro de 2023.Art. 3.\u00ba Ficam revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.963, de 19 de abril de 2024.CESSA EFEITO E CONCEDE GRATIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE APOIO INSTITUCIONAL, AS SERVIDORAS QUE INDICA, NA FORMA DO \u00a7 6\u00b0, DO ART. 2\u00b0, DA LEI COMPLEMENTAR N\u00b0209, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019 E ART. 3\u00ba DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba283, DE 01 DE ABRIL DE 2022.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 88, nos incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o disposto na Lei Complementar n.\u00b0 209, de 20 de dezembro de 2019, que versa sobre o aperfei\u00e7oamento da pol\u00edtica de pessoal no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado; CONSIDERANDO a previs\u00e3o do \u00a7 6\u00b0, do art. 2\u00b0, da referida Lei, que cria a Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Apoio Institucional na esfera administrativa da Procuradoria-Geral, prevendo a sua concess\u00e3o a servidores comissionados envolvidos no desempenho de atividades especiais de apoio e assessoramento \u00e0s fun\u00e7\u00f5es administrativas e institucionais de representa\u00e7\u00e3o judicial e consultoria jur\u00eddica do Estado, e art. 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 283, de 01 de abril de 2022, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica cessado o efeito do Decreto que concedeu a Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Apoio Institucional, na forma e valores previstos, respectivamente, no \u00a7 6, do art. 2\u00b0, e Anexo II, da Lei Complementar n.\u00ba 209, de 20 de dezembro de 2019, para a servidora da Procuradoria-Geral do Estado abaixo indicada:N\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGOS\u00cdMBOLODECRETO/ ANO DOEA PARTIR DE 1.300024-4-XLeonice CostaAssessor T\u00e9cnico IDNS-235.781/2023 08/12/202309/03/2024Art. 2\u00ba Fica concedida a Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Apoio Institucional, na forma e valores previstos, respectivamente, no \u00a7 6, do art. 2\u00b0, e Anexo II, da Lei Complementar n.\u00ba 209, de 20 de dezembro de 2019, e art. 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 283, de 01 de abril de 2022, a servidora da Procuradoria-Geral do Estado abaixo indicada: N\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGOS\u00cdMBOLOA PARTIR DE 1.300030-6-3Marjorie Dion\u00edsio Xavier CastellonAssessor EspecialDNS-1Data de publica\u00e7\u00e3o no DOEArt. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 19 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.964, de 19 de abril de 2024.DESIGNA E DISPENSA MEMBRO DE EQUIPE DE APOIO, NA FORMA DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba65, DE 3 DE JANEIRO DE 2008, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no Art. 88, VI, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, CONSIDERANDO o disposto no NUP: 13001.005598/2024-41 e CONSIDERANDO a institui\u00e7\u00e3o do Sistema de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, na forma da Lei Complementar n\u00ba 65, de 03 de janeiro de 2008; DECRETA:Art. 1\u00ba Fica designado para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de Membro de Equipe de Apoio, conforme Art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 65, de 03 de janeiro de 2008, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe a Gratifica\u00e7\u00e3o por Encargo de Licita\u00e7\u00e3o de que trata o Art. 5\u00ba, incisos I e II, da referida Lei Complementar, no seu valor atualizado.NOMEMATR\u00cdCULA/CPFA PARTIR DEFrancisco Narc\u00e9lio Atanazio Alves 300030-7-1 Data de circula\u00e7\u00e3o no DOEMarjorie Dion\u00edsio Xavier Castellon 300030-6-3 Data de circula\u00e7\u00e3o no DOEArt. 2\u00ba Fica dispensado da fun\u00e7\u00e3o de Membro de equipe de apoio:NOMEMATR\u00cdCULA/CPFA PARTIR DEJosane Botelho Vieira Wirtzbiki 800022-3-8 02/03/2024Giacomina Maria Am\u00e9lia Borrini de Freitas 800022-0-3 22/01/2024Art.3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3oPAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 19 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.965, de 19 de abril de 2024.DESIGNA E DISPENSA MEMBRO DE EQUIPE DE APOIO, NA FORMA DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba65, DE 3 DE JANEIRO DE 2008, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no Art. 88, VI, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, CONSIDERANDO o disposto no NUP 13001.008170/2024-50 e CONSIDERANDO a institui\u00e7\u00e3o do Sistema de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, na forma da Lei Complementar n\u00ba 65, de 03 de janeiro de 2008; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica designado para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de Membro de Equipe de Apoio, conforme Art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 65, de 03 de janeiro de 2008, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe a Gratifica\u00e7\u00e3o por Encargo de Licita\u00e7\u00e3o de que trata o Art. 5\u00ba, incisos I e II, da referida Lei Complementar, no seu valor atualizado. NOMEMATR\u00cdCULA/CPFA PARTIR DE Nat\u00e1lia Priscila Viana da Silva Dourado 300030-9-8 Data de circula\u00e7\u00e3o no DOEArt. 2\u00ba Fica dispensado da fun\u00e7\u00e3o de Membro de equipe de apoio:NOMEMATR\u00cdCULA/CPFA PARTIR DELaurilene do Nascimento Pereira 300013-4-6 15/03/2024Art.3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3oPAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 19 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.966, de 19 de abril de 2024.DISP\u00d5E SOBRE A TRANSFER\u00caNCIA DE RECURSOS PELO ESTADO NO PER\u00cdODO ELEITORAL DE 2024, NOS TERMOS DA LEI FEDERAL N\u00ba9.504, DE 30 DE SETEMBRO DE 1997, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art.88, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSI-DERANDO o disposto no art.73, inciso VI, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Federal n\u00b0 9.504, de 30 de setembro de 1997, que disciplina as transfer\u00eancias volunt\u00e1rias no decorrer do per\u00edodo eleitoral e estabelece penalidades para o eventual favorecimento de candidatos, partidos pol\u00edticos e coliga\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias; CONSIDE-RANDO o disposto no art.25 da Lei Complementar Federal n\u00b0 101, de 04 de maio de 2000 (Lei de Responsabilidade Fiscal), que define transfer\u00eancia volunt\u00e1ria como a entrega de recursos correntes ou de capital a outro ente da Federa\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o decorra de determina\u00e7\u00e3o constitucional ou legal; CONSIDERANDO a necessidade de coibir condutas tendentes a afetar a igualdade de oportunidades entre candidatos nos pleitos eleitorais; CONSIDERANDO as compet\u00eancias da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, que disp\u00f5e de sistemas corporativos informatizados, contendo informa\u00e7\u00f5es e arquivos relativos a conv\u00eanios, termos de ajuste e instrumentos cong\u00eaneres, e \u00e0s transfer\u00eancias especiais de que trata a Lei Complementar n\u00b0. 234, de 09 de mar\u00e7o de 2021, dos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo Estadual, compreendendo a Administra\u00e7\u00e3o Direta, autarquias, funda\u00e7\u00f5es e empresas p\u00fablicas dependentes; e CONSIDERANDO a necessidade de definir regras e procedimentos no \u00e2mbito administrativo para o atendimento ao disposto nos normativos anteriormente citados; DECRETA:Art.1\u00ba \u00c9 vedado aos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual realizar transfer\u00eancias de recursos finan-ceiros para a execu\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios, termos de ajuste e instrumentos cong\u00eaneres, e de transfer\u00eancias especiais que trata a Lei Complementar n\u00b0. 234, de 09 de mar\u00e7o de 2021, no per\u00edodo de 6 de julho de 2024 at\u00e9 a conclus\u00e3o do pleito eleitoral de 2024.\u00a71\u00b0 O disposto no caput n\u00e3o se aplica \u00e0s transfer\u00eancias:I - para entes e entidades p\u00fablicas:a) decorrentes de obriga\u00e7\u00f5es formais preexistentes, para execu\u00e7\u00e3o de obra ou servi\u00e7o em andamento, com cronograma prefixado, nos termos do art.73, inciso VI, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00b09.504, de 30 de setembro de 1997; oub) para atender situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia ou de calamidade p\u00fablica.II - para entidades privadas e para pessoas f\u00edsicas:a) decorrentes de obriga\u00e7\u00f5es formais preexistentes, para execu\u00e7\u00e3o de obra ou servi\u00e7o em andamento, com cronograma prefixado; oub) cujas a\u00e7\u00f5es decorrentes do objeto da parceria tenham tido execu\u00e7\u00e3o financeira no or\u00e7amento do exerc\u00edcio anterior.\u00a72\u00b0 Para efeito de verifica\u00e7\u00e3o pelo \u00f3rg\u00e3o concedente, do andamento da obra ou do servi\u00e7o, nos termos das al\u00edneas \u201ca\u201d dos incisos I e II do \u00a71\u00ba, considerar-se-\u00e1 o atesto do in\u00edcio da sua execu\u00e7\u00e3o f\u00edsica da obra ou da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o antes de 06 de julho de 2024.\u00a73\u00b0 No caso de conv\u00eanios, termos de ajuste e instrumentos cong\u00eaneres, e transfer\u00eancias especiais que trata a Lei Complementar n\u00b0. 234, de 09 de mar\u00e7o de 2021, firmados antes de 06 de julho de 2024 e cuja obra ou servi\u00e7o n\u00e3o tenham iniciado antes dessa data, nos termos do \u00a71\u00b0, o repasse de recursos, mesmo que por parcela \u00fanica, s\u00f3 poder\u00e1 acontecer ap\u00f3s o encerramento do pleito eleitoral.\u00a74\u00b0 Para fins do disposto no caput, deve-se considerar como data da transfer\u00eancia, o exato momento do efetivo repasse dos recursos ao convenente, mesmo que n\u00e3o coincida com a data prevista no conv\u00eanio, termo de ajuste, instrumento cong\u00eanere, ou, transfer\u00eancia especial que trata a Lei Complementar n\u00b0. 234, de 09 de mar\u00e7o de 2021, para desembolso e/ou mesmo que a despesa respectiva tenha sido empenhada e liquidada antes ao per\u00edodo vedado.\u00a75\u00b0 Nos conv\u00eanios, termos de ajuste e instrumentos cong\u00eaneres, e transfer\u00eancias especiais de que trata a Lei Complementar n\u00b0. 234, de 09 de mar\u00e7o de 2021, celebrados antes de 6 de julho de 2024, com previs\u00e3o de mais de uma parcela de desembolso, somente poder\u00e1 ser efetuado o repasse de parcela no per\u00edodo do \u201ccaput\u201d, n\u00e3o obstante j\u00e1 realizados repasses anteriores, se o caso se enquadrar em algumas das situa\u00e7\u00f5es previstas no \u00a71\u00ba, deste artigo.\u00a76\u00b0 N\u00e3o se aplica a veda\u00e7\u00e3o prevista no caput, deste artigo, no caso de conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres, celebrados com entidades privadas ou pessoas f\u00edsicas, envolvendo a transfer\u00eancia de recursos para a realiza\u00e7\u00e3o de eventos que fa\u00e7am parte do calend\u00e1rio cultural e social do Estado.\u00a77\u00b0 Na hip\u00f3tese do \u00a76\u00b0, n\u00e3o haver\u00e1 a proibi\u00e7\u00e3o para a transfer\u00eancia mesmo quando existir participa\u00e7\u00e3o no evento de algum munic\u00edpio, desde que se d\u00ea sob a forma de simples patroc\u00ednio.\u00a78\u00b0 Caso sejam firmados novos instrumentos e aditivos, de conv\u00eanios, termos de ajuste e instrumentos cong\u00eaneres, durante o per\u00edodo da veda\u00e7\u00e3o eleitoral, n\u00e3o poder\u00e3o ser realizadas as libera\u00e7\u00f5es de recursos com base nos respectivos instrumentos e aditivos.\u00a79\u00ba As transfer\u00eancias a que se refere o inciso II, al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7l\u00b0, deste artigo, s\u00f3 poder\u00e3o acontecer se em observ\u00e2ncia \u00e0 veda\u00e7\u00e3o prevista no \u00a7 10 art. 73, da Lei Federal n.\u00b0 9.504, de 1997.Art.2\u00ba Excepcionalmente, para situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas no inciso II, al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba, e motivadas por relevante interesse p\u00fablico, poder\u00e3o ser realizadas transfer\u00eancias de recursos financeiros por meio de conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres, para entidades privadas e para pessoas f\u00edsicas, desde que previamente autorizadas pelo Comit\u00ea de Gest\u00e3o por Resultados e Gest\u00e3o Fiscal (COGERF).Par\u00e1grafo \u00fanico. As autoriza\u00e7\u00f5es do COGERF ser\u00e3o precedidas de an\u00e1lise t\u00e9cnica a ser efetuada pelo Grupo T\u00e9cnico de Contas (GTC), vinculado \u00e0quele Comit\u00ea.Art.3\u00ba A Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado do Cear\u00e1 dever\u00e1 bloquear no sistema corporativo de conv\u00eanios e cong\u00eaneres, no per\u00edodo de 06 de julho de 2024 at\u00e9 a conclus\u00e3o do pleito eleitoral, a libera\u00e7\u00e3o de recursos para todos os conv\u00eanios, termos de ajuste, instrumentos cong\u00eaneres, e as transfer\u00eancias especiais que trata a Lei Complementar n\u00b0. 234, de 09 de mar\u00e7o de 2021, celebrados pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo Estadual que n\u00e3o se enquadrem nas excepcionalidades do \u00a71\u00ba do art. 1\u00ba e do art.2\u00b0 deste Decreto.Par\u00e1grafo \u00danico. Para fins de defini\u00e7\u00e3o da data da conclus\u00e3o do pleito eleitoral de que trata o \u201ccaput\u201d, ser\u00e1 considerada a data da homologa\u00e7\u00e3o do pleito eleitoral no \u00e2mbito Estadual, pelo Tribunal Superior Eleitoral - TSE.Art.4\u00ba Para fins de libera\u00e7\u00e3o de recursos relativos \u00e0s excepcionalidades previstas no art.1\u00b0 deste Decreto, os \u00f3rg\u00e3os ou entidades, dever\u00e3o comprovar o atendimento dos requisitos estabelecidos, mediante a inser\u00e7\u00e3o no sistema corporativo de Acompanhamento de Contrato e Conv\u00eanios, das seguintes informa\u00e7\u00f5es:I - atestado t\u00e9cnico comprovando o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o f\u00edsica da obra ou do servi\u00e7o antes de 06 de julho de 2024, bem como da previs\u00e3o de crono-grama prefixado;II - \u00edntegra digitalizada do Parecer Jur\u00eddico, com a opini\u00e3o sobre o atendimento dos requisitos exigidos na legisla\u00e7\u00e3o eleitoral e neste Decreto;III - \u00edntegra digitalizada do Decreto Estadual que homologar a situa\u00e7\u00e3o de calamidade ou emerg\u00eancia, quando for o caso.\u00a71\u00b0 Compete \u00e0 \u00e1rea t\u00e9cnica do \u00f3rg\u00e3o concedente registrar no sistema corporativo de conv\u00eanios, termos de ajuste e instrumentos cong\u00eaneres, as informa\u00e7\u00f5es e documentos previstos no inciso I deste artigo.\u00a72\u00b0 Compete \u00e0 \u00e1rea jur\u00eddica do \u00f3rg\u00e3o concedente anexar as \u00edntegras dos documentos previstos nos incisos II e III deste artigo.\u00a73\u00b0 No caso de libera\u00e7\u00e3o de recursos relativos \u00e0s transfer\u00eancias especiais de que trata a Lei Complementar n\u00b0. 234, de 09 de mar\u00e7o de 2021, em substitui\u00e7\u00e3o ao disposto no \u201ccaput\u201d, dever\u00e1 ser inserida no sistema corporativo de acompanhamento de contratos e conv\u00eanios, pela \u00e1rea t\u00e9cnica do \u00f3rg\u00e3o ou entidade transferidora, declara\u00e7\u00e3o do titular do munic\u00edpio benefici\u00e1rio de que o objeto atende os requisitos exigidos na legisla\u00e7\u00e3o eleitoral, para o repasse.Art.5\u00ba Para fins de libera\u00e7\u00e3o de recursos relativos \u00e0s excepcionalidades previstas no art.2\u00b0 deste Decreto, os \u00f3rg\u00e3os ou entidades que utilizam o sistema corporativo de conv\u00eanios, termos de ajuste e instrumentos cong\u00eaneres, dever\u00e3o inserir a \u00edntegra digitalizada da Delibera\u00e7\u00e3o do COGERF que auto-rizou a transfer\u00eancia dos recursos.Par\u00e1grafo \u00fanico. Compete \u00e0 \u00e1rea jur\u00eddica do \u00f3rg\u00e3o concedente anexar a \u00edntegra do documento previsto no \u201ccaput\u201d.Art.6\u00ba Durante o per\u00edodo estabelecido no art. 1\u00ba deste Decreto, a transfer\u00eancia de recursos financeiros por meio de conv\u00eanios, termos de ajuste e instrumentos cong\u00eaneres, dever\u00e1 continuar a satisfazer tamb\u00e9m as condi\u00e7\u00f5es previstas na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, na Lei Federal n\u00b0 13.019, de 31 de julho de 2014 e sua regulamenta\u00e7\u00e3o estadual, e ao disposto na Lei Complementar Estadual n\u00b0119, de 28 de dezembro de 2012, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamentos.Art.7\u00ba O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica \u00e0s transfer\u00eancias de que trata o art. 1\u00b0, \u00a74\u00b0, incisos 1, II, III, IV e V, da Lei Complementar n\u00b0119, de 28 de dezembro de 2012.Art.8\u00ba Em caso de diverg\u00eancias jur\u00eddicas acerca do atendimento dos requisitos legais para libera\u00e7\u00e3o de recursos, a \u00e1rea jur\u00eddica do \u00f3rg\u00e3o concedente dever\u00e1 realizar consulta formal \u00e0 Procuradoria Geral do Estado (PGE).Art.9\u00ba Os instrumentos de parcerias firmados a qualquer tempo, estar\u00e3o aptos \u00e0 libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros, ap\u00f3s a valida\u00e7\u00e3o pela Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF), no sistema corporativo de conv\u00eanios e cong\u00eaneres do Poder Executivo Estadual, da conta banc\u00e1ria espec\u00edfica do instrumento correspondente, cuja a abertura dever\u00e1 ter sido providenciada pelo convenente junto \u00e0 CEF, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do \u201cOf\u00edcio Padr\u00e3o de Abertura de Contas de Parcerias\u201d assinado pelo concedente. (modelo disponibilizado no s\u00edtio institucional da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado do Cear\u00e1 - CGE, endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.cge.ce.gov.br, em Servi\u00e7os/ Parcerias/Modelos de Documentos/Documentos).Art.10. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 11. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 19 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.967, de 19 de abril de 2024.DECLARA DE UTILIDADE P\u00daBLICA, PARA FINS DE DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O, AS \u00c1REAS QUE INDICA, COM SEUS IM\u00d3VEIS, BENFEITORIAS E ACESS\u00d5ES, LOCALIZADAS NO MUNIC\u00cdPIO DE JUAZEIRO DO NORTE.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 88, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e com fundamento no art. 5\u00ba, al\u00edneas d e h do Decreto-Lei 3365/1941 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es e, CONSIDERANDO que a Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE tem por miss\u00e3o contribuir para a melhoria da sa\u00fade e qualidade de vida, promovendo solu\u00e7\u00f5es em saneamento b\u00e1sico, com sustentabilidade econ\u00f4mica, social e ambiental; CONSIDERANDO ser essencial o fornecimento de \u00e1gua tratada, diminuindo os riscos \u00e0 sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o; CONSIDE-RANDO a necessidade de amplia\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de Distritos de Medi\u00e7\u00e3o e Controle na Sede do Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte, a fim de solucionar as defici\u00eancias existentes e garantir a funcionalidade no Sistema de Abastecimento de \u00c1gua de Juazeiro do Norte/CE, DECRETA:Art. 1\u00ba Fica declarada de utilidade p\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o, o im\u00f3vel com suas benfeitorias, acess\u00f5es e outros acess\u00f3rios, existentes na \u00e1rea total de 206,25 m\u00b2, situado no Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte, conforme estabelecido nos Anexos I e II deste Decreto.Par\u00e1grafo \u00fanico. A desapropria\u00e7\u00e3o referida no caput, deste artigo, destinar-se-\u00e1 \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de equipamentos imprescind\u00edveis \u00e0 funcionalidade do Sistema de Abastecimento de \u00c1gua de Juazeiro do Norte/CEArt. 2\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece proceder, por via administrativa ou judicial, \u00e0 desapropria\u00e7\u00e3o prevista neste decreto, nos termos da Lei n\u00ba 9.499, de 20 de julho de 1971, e posteriores altera\u00e7\u00f5es.Art. 3\u00ba As despesas decorrentes deste Decreto correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios da Cagece.Art. 4\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 19 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O DECRETO N\u00ba35.967, DE 19 DE ABRIL DE 2024MEMORIAL DESCRITIVO \u2013 MD 188/2023Um terreno de formato regular, com finalidade \u00e0 constru\u00e7\u00e3o do Po\u00e7o Tubular 76 para atender ao Projeto B\u00e1sico do Sistema de Abastecimento de \u00c1gua, localizado no Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte, situado no lote 8D, Quadra T2, na Rua Maria de Melo Queiroz, no Bairro Campo Alegre, esquina com Rua Liberalino Soares da Silva, perfazendo uma \u00e1rea total de 206,25m\u00b2, com suas medidas e confronta\u00e7\u00f5es a seguir: Inicia-se a descri\u00e7\u00e3o deste per\u00edmetro no v\u00e9rtice P1, de coordenadas N 9.198.247,311m. e E 467.553,586m, situado no limite com Rua Liberalino Soares da Silva, deste, segue com azimute de 175\u00b050\u201951\u201d e dist\u00e2ncia de 27,50m., confrontando neste trecho com Rua Liberalino Soares da Silva, at\u00e9 o v\u00e9rtice P2, de coordenadas N 9.198.219,883m. e E 467.555,577m; deste, segue com azimute de 265\u00b050\u201951\u201d e dist\u00e2ncia de 7,50m, confrontando neste trecho com Rua Maria de Melo Queiroz, at\u00e9 o v\u00e9rtice P3, de coordenadas N 9.198.219,340m. e E 467.548,097m; deste, segue com azimute de 355\u00b050\u201951\u201d e dist\u00e2ncia de 27,50m, confrontando neste trecho com terreno de propriedade de Desconhecido, at\u00e9 o v\u00e9rtice P4, de coordenadas N 9.198.246,768m. e E 467.546,106m; deste, segue com azimute de 85\u00b050\u201951\u201d e dist\u00e2ncia de 7,50m, confrontando neste trecho com terreno de propriedade de Desconhecido, at\u00e9 o v\u00e9rtice P1, de coordenadas N 9.198.247,311m e E 467.553,586m; ponto inicial da descri\u00e7\u00e3o deste per\u00edmetro. Todos os azimutes e dist\u00e2ncias, \u00e1reas e per\u00edmetros foram calculados no plano de proje\u00e7\u00e3o UTM, tendo como o Datum SIRGAS2000.Ao Norte (fundos) \u2013 Com terreno de propriedade de Desconhecido, medindo 7,50m.Ao Sul (frente) \u2013 Com Rua Maria de Melo Queiroz, medindo 7,50m.Ao Leste (lado esquerdo) \u2013 Com Rua Liberalino Soares da Silva, medindo 27,50m.Ao Oeste (lado direito) \u2013 Com terreno de propriedade de Desconhecido, medindo 27,50m.ANEXO II A QUE SE REFERE O DECRETO N\u00ba35.967, DE 19 DE ABRIL DE 2024"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00b035.968, de 19 de abril de 2024.ALTERA O DECRETO N\u00b034.996, DE 01 DE NOVEMBRO DE 2022 E DA OUTRAS PROVID\u00caNCIASO GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos II e IV da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a previs\u00e3o do art. 14-A Lei Complementar Estadual n. 58, de 2006, com reda\u00e7\u00e3o conferida pela Lei Complementar Estadual n. 277, de 2022, que disp\u00f5e sobre a compet\u00eancia e composi\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Preven\u00e7\u00e3o e Resolu\u00e7\u00e3o de Conflitos da Procuradoria Geral do Estado (CPRAC), criada pelo Decreto Estadual n. 33.329, de 04 de novembro de 2019; CONSIDERANDO a edi\u00e7\u00e3o do Decreto n\u00ba 34.563, de 21 de fevereiro de 2022, que promoveu altera\u00e7\u00f5es no Decreto n\u00ba 33.329, de 04 de novembro de 2019, aprimorando os trabalhos da CPRAC; CONSIDERANDO a necessidade de promover ajustes estruturais na C\u00e2mara de Preven\u00e7\u00e3o e Resolu\u00e7\u00e3o e Conflitos na PGE-CE, no sentido de otimizar a solu\u00e7\u00e3o de conflitos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o, conferindo maior efetividade na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o p\u00fablico, com potencial de gera\u00e7\u00e3o de economia aos cofres p\u00fablicos; DECRETA:Art. 1\u00ba O art. 1, \u00a71\u201d, do Decreto n\u00ba 34.996, de 01 de novembro de 2022, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201c[...] 1\u00ba A coordena\u00e7\u00e3o da CPRAC ficar\u00e1 a cargo do membro indicado pelo Procurador-Geral do Estado do Cear\u00e1, ao qual competir\u00e1 a dire\u00e7\u00e3o de suas atividades, a convoca\u00e7\u00e3o das reuni\u00f5es, a defini\u00e7\u00e3o da pauta, a distribui\u00e7\u00e3o dos processos, al\u00e9m de outras fun\u00e7\u00f5es inerentes ao correspondente encargo.\u201dArt. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve designar a Secret\u00e1ria Executiva de Comunica\u00e7\u00e3o, Publicidade e Eventos da Casa Civil, DENISE S\u00c1 VIEIRA CARR\u00c1, para representar o acionista ESTADO DO CEAR\u00c1, na Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, a ser realizada em 22 de abril de 2024, \u00e0s 10h, na sede social da Companhia, localizada na Avenida Lauro Vieira Chaves, n\u00b01030, Vila Uni\u00e3o, CEP: 60.422-901, Fortaleza-CE, com poderes para deliberar sobre os assuntos constantes na Convoca\u00e7\u00e3o, assim como os demais temas constantes na ordem do dia. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza/CE, em 19 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve designar o Secret\u00e1rio da Fazenda do Estado do Cear\u00e1, FABRIZIO GOMES SANTOS, para representar o acionista ESTADO DO CEAR\u00c1, na Assembleia Geral Ordin\u00e1ria da Companhia de Participa\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Ativos do Cear\u00e1 \u2013 CearaPar, a ser realizada em 29 de abril de 2024, \u00e0s 9h, a se realizar de forma virtual, com poderes para deliberar sobre os assuntos constantes na Convoca\u00e7\u00e3o, assim como os demais temas constantes na ordem do dia. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza/CE, em 19 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL RESOLVE AUTORIZAR ANT\u00d4NIO MARCONI LEMOS DA SILVA, Secret\u00e1rio Execu-tivo da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, matr\u00edcula n\u00ba1617171-9, a viajar \u00e0 Espanha e \u00e0 \u00c1frica do Sul , no per\u00edodo de 08 a 20 de abril de 2024, com passagens a\u00e9reas custeadas pelo Banco Mundial e a ajuda de custo para hospedagens pelo Conselho Nacional de Controle Interno (CONACI), a fim de participar da Confer\u00eancia da D\u00e9cada dos Oceanos, que ocorrer\u00e1 em Barcelona, sob a organiza\u00e7\u00e3o da Unesco, assim como da visita de estudo (study visit) para a intera\u00e7\u00e3o com \u00f3rg\u00e3os governamentais e n\u00e3o governamentais que desenvolvem pol\u00edticas e a\u00e7\u00f5es de refer\u00eancia nas tem\u00e1ticas de g\u00eanero e clima na \u00c1frica do Sul, concedendo-lhe metade do valor referente a doze di\u00e1rias e meia em Euros, totalizando \u20ac 2.500,00 (dois mil e quinhentos euros), convertidos para o Real pela cota\u00e7\u00e3o do Euro Turismo do dia 05/04/2024, no valor de R$5,6794, totalizando R$ 14.198,50 (quatorze mil e cento e noventa e oito reais e cinquenta centavos), de acordo com o artigo 4\u00ba; \u00a7 4\u00ba; artigo 12, \u00a72\u00ba, Classe I, do Anexo I e Classe I, do Anexo II do Decreto n\u00ba35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ADERILO ANTUNES ALC\u00c2NTARA FILHO, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo, matr\u00edcula n\u00ba 300000-6-4, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Iguatu, no per\u00edodo de 21 a 22/03/2024, a fim de participar da 81\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Comit\u00ea da Sub-bacia Hidrogr\u00e1fica do Alto Jaguaribe, concedendo-lhe 1\u00bd (uma di\u00e1ria e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescidos de 5%, no valor total de R$ 138,00 (cento e trinta e oito reais), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 3\u00ba do artigo 3\u00ba; artigos 6\u00ba, 9\u00ba, 15 e seu \u00a7 1\u00ba; classe II, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ADERILO ANTUNES ALC\u00c2NTARA FILHO, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo, matr\u00edcula n\u00ba 300000-6-4, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Iguatu, no per\u00edodo de 01 a 05/04/2024, a fim de participar do lan\u00e7amento do Projeto \u201cCilios do Jaguaribe\u201d e da 1\u00aa Etapa do Curso de Multiplicadores em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, no Instituto Federal do Cear\u00e1 - Campus Iguatu., concedendo-lhe 4\u00bd (quatro di\u00e1rias e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 189,26 (cento e oitenta e nove reais e vinte e seis centavos), no valor total de R$ 851,67 (oitocentos e cinquenta e um reais e sessenta e sete centavos), de acordo com os artigos 1\u00ba, 4\u00ba, 8 e 12; classe I, do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024. Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 252/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 7 e 1/2 (sete e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), perfazendo o valor de R$ 4.556,24 (quatro mil, quinhentos e cinquenta e seis reais e vinte e quatro centavos), mais passagem a\u00e9rea no valor de R$ 5.301,61 (cinco mil, trezentos e um reais e sessenta e um centavos), totalizando o valor de R$ 9.857,85 (nove mil, oitocentos e cinquenta e sete reais e oitenta e cinco centavos), a servidora MITCHELLE BENEVIDES MEIRA, matricula n\u00b0 30000005, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria da Diversidade, por viagem com a finalidade de participar de reuni\u00f5es de interesse do Governo do Estado, \u00e0 cidade de Bras\u00edlia \u2013 DF, no per\u00edodo de 03 a 10 de mar\u00e7o do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amen-t\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 16 de abril de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba313/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, sem ajuda de custo e sem passagens a\u00e9reas, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organi-zacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 16 de abril de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba313/2024, 16 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALJOS\u00c9 ARTEIRO CARVALHEDO SAMPAIO FILHOST PMV14 a 16.03.2024FORTALEZA-CE/RECIFE-PE/FORTALEZA-CE2 e 1/2141,9550%532,31*********1.596,93ONOFRE PEREIRA DA SILVA NETOST PMV14 a 16.03.2024FORTALEZA-CE/RECIFE-PE/FORTALEZA-CE2 e 1/2141,9550%532,31****NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALJARBAS ERISSON OLIVEIRA DA MOTA3\u00ba SGT PMV14 a 16.03.2024FORTALEZA-CE/RECIFE-PE/FORTALEZA-CE2 e 1/2141,9550%532,31****"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 331/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, NATANAEL DA SILVA VASCONCELOS, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 30001206, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e infraestrutura de eventos de interesse do Governo do Estado do Cear\u00e1, a cidade de Ipu/CE, no per\u00edodo de 03 a 05 de abril do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando o valor de R$ 328,58 (trezentos e vinte e oito reais e cinquenta e oito centavos), de acordo com o art. 1\u00b0, art. 4\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba; II, art.16, classe II, do anexo I do Decreto N\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 04 de abril de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de abril de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba369/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de abril de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba369/2024, 18 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALAntonio Jefferson VieiraCapit\u00e3o PM7998211-3III24.03.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/277,10****38,55Andre Luiz Soares CostaSubtenente PM7998731-XV24.03.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/261,33****30,67Carlos Alberto Santos de Sousa3\u00ba Sargento PM8000635-7V24.03.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/261,33****30,67Charles Carlos Rebou\u00e7asSoldado PM3000193-1V24.03.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/261,33****30,67Rafael Soares SousaSoldado PM3000112-5V24.03.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/261,33****30,67"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba380/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 10 (dez) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 141,95 (cento e quarenta e um reais e noventa e cinco centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 141,95 (cento e quarenta e um reais e noventa e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE no valor de R$ 5.542,09 (cinco mil e quinhentos e quarenta e dois reais e nove centavos), totalizando R$ 8.068,80 (oito mil e sessenta e oito reais e oitenta centavo), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, SALIM BRAIDE NETO, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.900-1-9, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de BRAS\u00cdLIA-DF, no per\u00edodo de 25.03.024 de 04.04.2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 16 de abril de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 388/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, a servidora FRANCISCA MARTIR DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 3000001-3, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria Executiva da Secretaria da Igualdade Racial, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Sobral/CE, no dia 21 de mar\u00e7o do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), totalizando o valor de R$ 52,57 (cinquenta e dois reais e cinquenta e sete centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e \u00a7 1\u00ba; art.10, classe II, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 16 de abril de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba389/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1 e \u00bd (uma e meia) di\u00e1rias, aos SERVIDORES e SERVIDORAS pertencentes a estrutura da Secretaria da Diversidade, relacionadas no Anexo \u00danico desta Portaria, com a finalidade de participarem de eventos oficiais, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201c, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 16 de abril de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba389/2024, 16 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALOR ACR\u00c9SCIMOTOTALANDERSON GOIS CARVALHO ASSESSOR T\u00c9CNICO 30000080III26 a 27/03/2024A servi\u00e7o da Secretaria da Diversidade no munic\u00edpio de Limoeiro do Norte - CE1 e 1/2R$ 77,10******R$ 115,65MITCHELLE BENEVIDES MEIRA SECRET\u00c1RIA DA DIVERSIDADE30000099I26 a 27/03/2024A servi\u00e7o da Secretaria da Diversidade no munic\u00edpio de Limoeiro do Norte - CE1 e 1/2R$ 157,72******R$ 236,58VIVIANA BEZERRA DE MESQUITACOORDENADORA ESPECIAL 3000003XIII26 a 27/03/2024A servi\u00e7o da Secretaria da Diversidade no munic\u00edpio de Limoeiro do Norte - CE1 e 1/2R$ 77,10******R$ 115,65TOTAL GERAL:R$ 467,88"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 044/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 09.469.891/0001-02, simplesmente denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: EMPRESA PRODUTORA MIX BRASIL - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 15.237.709/0001-82, com sede na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 2360, Sala 1405, Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.120-002, Fortaleza \u2013 CE, neste ato representada pelo Sr. Alex Sandro Paz Forte, denominada CONTRATADA, representante exclusivo dos profissionais musicais do(a) cantor(a) ou grupo musical \u201cFORR\u00d3 MIX BRASIL\u201d. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubstanciado em \u201cEVENTO DE INAUGURA\u00c7\u00c3O DA ARENINHA DISTRITO DE CANA\u00c3\u201d \u2013 no dia 01 de ABRIL, \u00e0s 17:00hrs, no munic\u00edpio de Trair\u00ed-CE, com a participa\u00e7\u00e3o da banda musical \u201cFORR\u00d3 MIX BRASIL\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital n\u00ba 001/2023 da 6\u00aa Sele\u00e7\u00e3o de Talentos Musicais do Cear\u00e1, o qual teve o seu resultado final publicado no DOE N\u00ba 215, de 17 de novembro de 2023, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e Processo Administrativo n\u00ba 30001.002996/2024-24. FORO: Fortaleza/CE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato vigorar\u00e1 pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 5.500,00 (cinco mil e quinhentos reais) pagos em parcela \u00fanica, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis contados da data da solicita\u00e7\u00e3o formal devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta-corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco BRADESCO S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012, comprovada sua regularidade fiscal nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100004.04.122.431.11715.03.339039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 01 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante \u2013 CONTRATANTE e Alex Sandro Paz Forte - CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 049/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 09.469.891/0001-02, simplesmente denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: EMPRESA C V TOME SERVI\u00c7OS - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 23.834.673/0001-42, com sede na rua Jose Queiroz Diogenes, n\u00ba 464, Jo\u00e3o Paulo II, CEP: 63.475-000, Jaguaribe \u2013 CE, neste ato representada pelo Sr. Charles Vicente Tom\u00e9, denominada CONTRATADA, representante exclusivo dos profissionais musicais do(a) cantor(a) ou grupo musical \u201cCHIQUINHO DO VANER\u00c3O\u201d. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubstanciado em \u201cINAUGURA\u00c7\u00c3O BORA PAVIMENTAR\u201d \u2013 no dia 08 de ABRIL, \u00e0s 16:00hrs, no munic\u00edpio de CAUCAIA, com a participa\u00e7\u00e3o da banda musical \u201cCHIQUINHO DO VANER\u00c3O\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital n\u00ba 001/2023 da 6\u00aa Sele\u00e7\u00e3o de Talentos Musicais do Cear\u00e1, o qual teve o seu resultado final publicado no DOE N\u00ba 215, de 17 de novembro de 2023, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e Processo Administrativo n\u00ba 30001.003385/2024-01. FORO: Fortaleza/CE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato vigorar\u00e1 pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 5.500,00 (cinco mil e quinhentos reais), cujo pagamento ser\u00e1 efetuado em parcela \u00fanica, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis contados da data da solicita\u00e7\u00e3o formal devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco BRADESCO S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012, comprovada sua regularidade fiscal nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100004.04.122.431.11715.03.339039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 08 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante \u2013 CONTRATANTE e Charles Vicente Tom\u00e9 - CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 051/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 09.469.891/0001-02, simplesmente denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: EMPRESA ISABELA SERPA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.079.392/0001-85, com sede na Rua Marcos Macedo, n\u00ba 900, ap. 401, Aldeota, CEP 60.150-190, Fortaleza \u2013 CE, representada pela Sra. Isabela Silva Serpa, neste ato denominada CONTRATADA, representante exclusivo dos profissionais musicais do(a) cantor(a) ou grupo musical \u201cISABELA SERPA\u201d. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubstanciado em \u201cCOMSEFAZ\u201d \u2013 no dia 12 de ABRIL, \u00e0s 08:00hrs, no munic\u00edpio de FORTALEZA do(a) cantor(a)/grupo musical \u201cISABELA SERPA\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital n\u00ba 001/2023 da 6\u00aa Sele\u00e7\u00e3o de Talentos Musicais do Cear\u00e1, o qual teve o seu resultado final publicado no DOE N\u00ba 215, de 17 de novembro de 2023, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e Processo Administrativo n\u00ba 30001.003377/2024-57. FORO: Fortaleza/CE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato vigorar\u00e1 pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 5.500,00 (cinco mil e quinhentos reais), cujo pagamento ser\u00e1 efetuado em parcela \u00fanica, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis contados da data da solicita\u00e7\u00e3o formal devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco BRADESCO S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012, comprovada sua regularidade fiscal nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100004.04.122.431.11715.03.339039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 09 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante \u2013 CONTRATANTE e Isabela Silva Serpa - CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 062/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL \u2013 CC, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, com sede na Avenida Bar\u00e3o de Studart n\u00ba 505, Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Bairro Meireles, Fortaleza \u2013 CE, \u00d3rg\u00e3o Executor do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b05237/OC-BR. CONTRATADA: CHRISTINA BIANCHI, brasileira, inscrita no CPF n\u00b0 324.023.413-00, Telefone: (85) 99988-6900, E-mails: christinabianchi@uol.com.br e bianchi.cb@gmail.com, com endere\u00e7o na Rua Andrade Furtado, n\u00ba 1069, ap. 1004, bairro Coc\u00f3, Fortaleza \u2013 CE. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de consultoria individual especialista em gest\u00e3o socioambiental para prestar suporte t\u00e9cnico \u00e0 Unidade de Gerenciamento de Projetos (UGP), no cumprimento das recomenda\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica de Salvaguardas do BID, em atendimento \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o social e ambiental vigentes, assegurando a implementa\u00e7\u00e3o adequada do Programa Inte-grado de Preven\u00e7\u00e3o e Redu\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia - PReVio. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato fundamenta-se na Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse n\u00b0 20230003/CEL04/VICEGOV/CE, no art. 42,\u00a75\u00b0, da Lei 8.666/93, no Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b0 5237/OC-BR, celebrado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID), no Termo de Refer\u00eancia respectivo, no Processo Administrativo n\u00b0 03958720/2023 e no NUP 30001.002372/2024-15, e nas demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria. FORO: Fortaleza \u2013 CE. VIG\u00caNCIA: Prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE. VALOR GLOBAL: R$ 144.000,00 (cento e quarenta e quatro mil reais), j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, obrigando-se a Contratante, em face da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os especificados no Termo de Refer\u00eancia, ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o dos Produtos, mediante entrega de relat\u00f3rios mensais, atestados e aprovados pelo Gestor do Contrato, a pagar \u00e0 Contratada a quantia do valor do Produto. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100014.04.183.420.11930.05.449035.2.754.3220059.1.4.01. DATA DA ASSINATURA: 15 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Christina Bianchi, Contratada como Consultora Individual.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA "
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO PRIMEIRO ADITIVO DE FOMENTO N\u00ba30/2024I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO FOMENTO N\u00ba 30/2024 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA CASA CIVIL, E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULTURAL AFOX\u00c9 OMORIS\u00c0 OD\u00c9, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.; II \u2013 OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios da conta espec\u00edfica da Caixa Econ\u00f4mica Federal para conta n\u00ba 744634743-1; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( sem repercuss\u00e3o financeira ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Fomento n\u00ba 30/2024.; V - DATA E ASSINANTES: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil e Ant\u00f4nio Silva Amorim, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Cultural Afox\u00e9 Omoris\u00e0 Od\u00e9.Sabrine Gondim LimaASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.002150/2024-94EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba37/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) INSTITUTO DE ATIVISMO COMUNIT\u00c1RIO - REDE MOBILIZE, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 43.177.323/0001-68, com sede na Rua 412, Conjunto Habitacional S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, n\u00ba 56, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.866-490 OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cENCONTROS DE EMPREGABILIDADE\u201d, a ser realizado nos dias 15 a 29 de abril de 2024, na cidade de Fortaleza-CE, visando a promover encontros para jovens em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social em bairros perif\u00e9ricos de Fortaleza. O projeto ser\u00e1 realizado em tr\u00eas encontros, consistindo em palestras de orienta\u00e7\u00e3o profissional, mentoria de carreira individual e emiss\u00e3o de carteira de trabalho digital, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instru-mento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do NUP n\u00b0 30001.002150/2024-94. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 49.997,05 (quarenta e nove mil, novecentos e noventa e sete reais e cinco centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 12 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Marcelo Catunda Ribeiro, Presidente do Instituto de Ativismo Comunit\u00e1rio \u2013 Rede Mobilize. Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.001777/2024-28EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba43/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) INSTITUTO JUVENTUDE PELA VIDA \u2013 IVIDA, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 30.370.432/0001-55, com sede na Rua Alberto Magno, n\u00ba 390, Sala 108, Bom Futuro, Fortaleza-CE, CEP: 60.425-235. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cCIA DE DAN\u00c7A DE FORTALEZA\u201d, a ser realizado nos dias 05/04/2024 a 30/04/2024, na cidade de Fortaleza-CE, visando a forma\u00e7\u00e3o de 40 bailarinos por meio de aula de ballet cl\u00e1ssico, a serem realizadas no Centro Cultural Porto Drag\u00e3o e no Studio de Dan\u00e7a Mainara Albuquerque, al\u00e9m da realiza\u00e7\u00e3o do espect\u00e1culo Duna, no Teatro Jos\u00e9 de Alencar, permitindo o aperfei\u00e7oamento dos bailarinos, al\u00e9m do fortalecimento e reconhecimento do Cear\u00e1 como p\u00f3lo de grandes talentos art\u00edsticos, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do processo administrativo n\u00b0 30001.001777/2024-28. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 80.000,00 (oitenta mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 05 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Fabiano Lima Cavalcante, Presidente da Instituto Juventude Pela Vida \u2013 IVIDA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240105A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240105 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 901052024, at\u00e9 o dia 07/05/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 04 de abril de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba13/2024 - O PRESIDENTE DO CONSELHO DIRETOR DA ARCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor GERALDO BAS\u00cdLIO SOBRINHO, ocupante do cargo de Analista de Regula\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 49-1-X, desta Autarquia, a viajar \u00e0s cidades de Itapipoca, Uruburetama, Deserto e Lagoa da Cruz/CE no per\u00edodo de 22 a 26 de abril de 2024 , a fim de realizar a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 65,72 (sessenta e cinco reais e setenta e dois centavos), totalizando R$ 295,74 (duzentos e noventa e cinco reais e setenta e quatro centavos), de acordo com o artigo 4\u00ba; Inciso IV, \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia . AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1,em Fortaleza , 15 de abril de 2024.Jo\u00e3o Gabriel Laprovitera RochaPRESIDENTE DO CONSELHO DIRETOR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE ANU\u00caNCIA DOS COOPERADOS N\u00ba22/1991ANEXO AO CONTRATO N\u00ba22/2010PODER CONCEDENTE: Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 - ARCE. PERMISSION\u00c1RIA: COOPERATIVA DOS PROFISSIONAIS PROPRIET\u00c1RIOS DE TRANSPORTE RODOVI\u00c1RIO INTERMUNICIPAL REGULAR COMPLEMENTAR DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COOPITRACE. COOPERATIVADO(A): MARCELO MARQUES ARA\u00daJO. OBJETO: Anu\u00eancia do cooperativado nas obriga\u00e7\u00f5es e direitos personal\u00edssimos de participa\u00e7\u00e3o delegat\u00e1ria na presta\u00e7\u00e3o do STRIP/CE, na esp\u00e9cie Servi\u00e7o Regular Interurbano Complementar, na \u00e1rea de opera\u00e7\u00e3o do Lote 4.4, em substitui\u00e7\u00e3o ao cooperado Ant\u00f4nio A\u00e9cio da Silva . FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Estadual n\u00ba 16.710/18, Lei Estadual 13.094/2001 e Lei Federal n\u00ba 5.764/71. VIG\u00caNCIA: O presente TERMO vigorar\u00e1 pelo mesmo prazo do respectivo Termo de Permiss\u00e3o de Servi\u00e7o P\u00fablico de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros do Estado do Cear\u00e1. DATA DA ASSINATURA: 10 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Marcelo Marques Ara\u00fajo (Cooperativado), Valdemiro Elias Ramos (Presidente da Coopitrace) e Jo\u00e3o Gabriel Laprov\u00edtera Rocha (Presidente do Conselho Diretor da Arce). AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Liliane Sonsol GondimPROCURADORA AUT\u00c1RQUICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE ANU\u00caNCIA DOS COOPERADOS N\u00ba17/1992ANEXO AO CONTRATO N\u00ba17/2010PODER CONCEDENTE: Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 - ARCE. PERMISSION\u00c1RIA: COOPERATIVA DE TRANSPORTE COMPLEMENTAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 LTDA - COOTACE. COOPERATIVADO(A): FRANCISCO ERLENIO FREITAS DE PAULA. OBJETO: Anu\u00eancia do cooperativado nas obriga\u00e7\u00f5es e direitos personal\u00edssimos de participa\u00e7\u00e3o delegat\u00e1ria na presta\u00e7\u00e3o do STRIP/CE, na esp\u00e9cie Servi\u00e7o Regular Interurbano Complementar, na \u00e1rea de opera\u00e7\u00e3o do Lote 1.0, em substitui\u00e7\u00e3o ao cooperado Luiz Lirlan Mendes Moreira. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Estadual n\u00ba 16.710/18, Lei Estadual 13.094/2001 e Lei Federal n\u00ba 5.764/71. VIG\u00caNCIA: O presente TERMO vigorar\u00e1 pelo mesmo prazo do respectivo Termo de Permiss\u00e3o de Servi\u00e7o P\u00fablico de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros do Estado do Cear\u00e1. DATA DA ASSINATURA: 11 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Erlenio Freitas de Paula(Cooperativado), Agostinho Cleson de Sousa Lima (Presidente da Cootace) e Jo\u00e3o Gabriel Laprov\u00edtera Rocha (Presidente do Conselho Diretor da Arce). AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Liliane Sonsol GondimPROCURADORA AUT\u00c1RQUICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CGE N\u00ba51/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANT\u00d4NIA ZENEIDE NASCIMENTO DE ARA\u00daJO ALENCAR, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 3000891-X, desta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, a viajar \u00e0 cidade de Fortaleza - Cear\u00e1, no dia 23 de abril de 2024, a fim de participar da II Reuni\u00e3o da Rede de Ouvidorias, concedendo-lhe 0,5 meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e sessenta e um reais e noventa e quatro centavos), totalizando R$65,72 (oitenta reais e noventa e sete centavos) de acordo com o artigo 4\u00ba; \u00a7 2\u00b0 inciso II, art.12, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 41100001.14.422.434.20680.10.339014.1.5009100000.0 - 1353. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Marcelo de Sousa MonteiroSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, EM EXERC\u00cdCIO Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CGE N\u00ba052/2024.SUBSTITUI MEMBRO DA COMISS\u00c3O DA BANCADA DO GOVERNO NA MESA SETORIAL DE NEGOCIA\u00c7\u00c3O PERMANENTE (MENP)O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, em exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto no artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, dando cumprimento \u00e0 Lei n\u00ba 13.931/2007 e ao Decreto n\u00ba 28.904/2007 e tendo em vista ato publicado em 10 de agosto de 2023 que DESIGNA membros desta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado (CGE) para integrar a MESA SETORIAL DE NEGOCIA\u00c7\u00c3O PERMANENTE \u2013 MENP, RESOLVE:Art. 1\u00ba - Fica alterada a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o da Bancada do Governo na Mesa Setorial de Negocia\u00e7\u00e3o Permanente (Menp) tendo em vista a substitui\u00e7\u00e3o do seguinte membro:I \u2013 JOSE OTACILIO DE ASSIS J\u00daNIOR por LARISSE MARIA FERREIRA MOREIRA, Auditora de Controle Interno \u2013 Coordenadora, Contato: 3101-3473, E-mail:larisse.moreira@cge.ce.gov.br.Art.2\u00ba - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, CE, 15 de abril de 2024.Marcelo de Sousa MonteiroSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba102/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no artigo 5\u00ba, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 17.838, de 22 de dezembro de 2021 e no artigo 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, disciplina o ressarcimento das despesas efetuadas pelos especialistas designados para realizarem processo avaliativos das condi\u00e7\u00f5es de oferta das institui\u00e7\u00f5es de ensino da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e do ensino superior e dos cursos ofertados nas escolas sob sua jurisdi\u00e7\u00e3o, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Os ESPECIALISTAS que necessitarem se deslocar para realizar processo avaliativo para o qual foi designado, quando a institui\u00e7\u00e3o se localizar fora dos limites de Fortaleza, dever\u00e3o comprovar, por meio de recibos, as despesas efetuadas referentes a: deslocamento, alimenta\u00e7\u00e3o e/ ou pernoite. Art. 2\u00ba - A insti-tui\u00e7\u00e3o avaliada dever\u00e1 fazer o ressarcimento das despesas efetuadas pelo especialista, relativas a viagem, no ato do pagamento da retribui\u00e7\u00e3o pelo servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o prestado. Art. 3\u00ba - O deslocamento por avi\u00e3o, para fins de avalia\u00e7\u00e3o, somente poder\u00e1 ser feito quando o especialista pactuar com a institui\u00e7\u00e3o a ser avaliada e esta aprovar o meio de transporte . Art.4\u00ba - A institui\u00e7\u00e3o a ser avaliada dever\u00e1 disponibilizar previamente para o especialista, a rela\u00e7\u00e3o de hot\u00e9is ou pousadas que apresentem conforto, higieniza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a. Art.5\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor, na data de sua publica\u00e7\u00e3o. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 15 de mar\u00e7o de 2024. Ada Pimentel Gomes Fernandes Vieira PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba103/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 00010212/2024, resolve designar ANNA CAROLINA MACHADO MARINHO, graduada em Farm\u00e1cia, especializa\u00e7\u00e3o em Biologia Molecular e Celular, mestre em Engenharia de Processos Qu\u00edmicos, doutoranda do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas da Universidade Federal do Cear\u00e1, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no Centro de Ensino Grau T\u00e9cnico \u2013 Unid. Montese, localizado na Rua Bar\u00e3o de Sobral, N\u00ba 712, Bairro: Montese, Munic\u00edpio: Fortaleza, CEP: 60.420-775, objetivando a Renova\u00e7\u00e3o de Reconhecimento do curso de t\u00e9cnico em Farm\u00e1cia, Modalidade Presencial, Eixo -Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 17 de abril de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes Vieira PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba104/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 00486390/2024, resolve designar DANIELE VASCONCELOS FERNANDES VIEIRA, Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem, Especialista em Terapias Hol\u00edsticas e Complemen-tares, Mestre em Cuidados Cl\u00ednicos em Enfermagem e Sa\u00fade, Doutora em Lingu\u00edstica Aplicada, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no Instituto Chronos, localizado na Rua Salmito Ferreira de Almeida, S/N, Bairro: Cruzeiro, Munic\u00edpio: S\u00e3o Benedito \u2013 Cear\u00e1, CEP: 62.370-000, objetivando a Autoriza\u00e7\u00e3o para oferta de Especializa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica em Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia, Modalidade presencial, Eixo \u2013 Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 17 de abril de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba105/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 02883050/2023, resolve designar MARIOLIEIDE DE FARIAS XAVIER, Graduado em Engenharia Qu\u00edmica, Especialista em Engenharia de Seguran\u00e7a do Trabalho, Mestre em Engenharia de Transportes, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no Col\u00e9gio Polit\u00e9cnico Alencarino - CPA, localizado na Rodovia CE -040, S/N KM 138, Bairro: Aeroporto, Munic\u00edpio: Aracati \u2013 CE, CEP:62.8000-000, objetivando a Renova\u00e7\u00e3o do Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho, Modalidade presencial, Eixo tecnol\u00f3gico: Seguran\u00e7a, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 17 de abril de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba106/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 00486373/2024, resolve designar DANIELE VASCONCELOS FERNANDES VIEIRA, Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem, Especialista em Terapias Hol\u00edsticas e Complemen-tares, Mestre em Cuidados Cl\u00ednicos em Enfermagem e Sa\u00fade, Doutora em Lingu\u00edstica Aplicada, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no Centro Educacional de Tiangu\u00e1, localizado na Rua Zeca Teles de Menezes, N 271, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Tiangu\u00e1 \u2013 Cear\u00e1, CEP: 62.320-000, objetivando a Autoriza\u00e7\u00e3o para oferta de Especializa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica em Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia, Modalidade presencial, Eixo \u2013 Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 17 de abril de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "RELA\u00c7\u00c3O DE PARECERES N\u00ba13/2024N\u00baPARECERPROCESSO N\u00baRELATORESC\u00c2MARAEMENTA01106/202406846990/2023Luiza Aur\u00e9lia Costa dos Santos TeixeiraCEBRecredencia a Escola de Tempo Integral Joaquim Viana de Lima, Inep/Censo Escolar n\u00ba 23118873, institui\u00e7\u00e3o sediada no S\u00edtio Arisco, S/N, Zona Rural, CEP: 63.300-00, no munic\u00edpio de Pedra Branca, autoriza a oferta da educa\u00e7\u00e3o infantil, renova o reconhecimento do curso de ensino fundamental seriado e na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (Eja), com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2026, e homologa o Regimento Escolar.02130/202409091610/2022Samuel Brasileiro FilhoCESPRenova o reconhecimento do curso T\u00e9cnico em Enfermagem - Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, com previs\u00e3o de oferta de 4 (quatro) turmas com 40 (quarenta) vagas semestrais cada, ofertado na modalidade Presencial e na forma subsequente ao ensino m\u00e9dio pelo Instituto Ateneu, Censo Escolar n\u00ba 23273437, institui\u00e7\u00e3o mantida por CV&C Cursos e Treinamentos Ltda e sediada na Rua Coletor Ant\u00f4nio Gadelha, n\u00ba 621, Bairro Messejana, CEP: 60.871-170, nesta capital, at\u00e9 31 de dezembro de 2027, sem interrup\u00e7\u00e3o, desde que essa Institui\u00e7\u00e3o permane\u00e7a credenciada junto ao Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o.03131/202404866446/2023Cust\u00f3dio Lu\u00eds Silva de AlmeidaCESPRecredencia a Institui\u00e7\u00e3o Georgina Cursos T\u00e9cnicos (Geotec), Censo Escolar n\u00ba 23274620, mantida por CRV Barbosa Ensino e sediada na Rua Independ\u00eancia, n\u00ba 412, Bairro Centro, CEP: 62.400-000, no munic\u00edpio de Camocim, e renova o reconhecimento do curso T\u00e9cnico em Enfermagem \u2013 Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, subsequente ao ensino m\u00e9dio e na modalidade Presencial, com oferta de 40 (quarenta) vagas, em duas turmas de 20 (vinte) estudantes cada, at\u00e9 31 de dezembro de 2026, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.04132/202430021.000091/2024-81Raimunda Aurila Maia FreireCEB Autoriza a Escola de Ensino Fundamental Joaquim Leite Teixeira, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Joaquim Leite, n\u00ba 260, Distrito de Quitai\u00fas, CEP: 63.300-000, no munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira, a emitir o Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino Fundamental em favor da aluna Marilene de Almeida Silva, tendo em vista as evid\u00eancias apresentadas.05133/202402078548/2023 09000641/2023 02077614/2023Guaraciara Barros LealCESPReconhece os cursos t\u00e9cnicos em Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade, ambos do eixo tecnol\u00f3gico Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios, e o Curso T\u00e9cnico em Redes de Computadores, Eixo Tecnol\u00f3gico Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, ofertados pela EEEP Gerardo Cristino de Menezes, Censo Escolar n\u00ba 23277980, localizada na Rua Jos\u00e9 Walter Pinto, s/n, Alto S\u00e3o Jos\u00e9, 62160-000 Corea\u00fa \u2013 CE, todos na modalidade presencial e integrados ao ensino m\u00e9dio, com validade de at\u00e9 31 de dezembro de 2026, para acesso anual de 45 alunos, em cada curso, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.06134/202406801732/2023Samuel Brasileiro FilhoCESPReconhece o curso T\u00e9cnico em Sistemas de Energia Renov\u00e1vel - Eixo Tecnol\u00f3gico: Controle e Processos Industriais, a ser ofertado na modalidade Presencial, com previs\u00e3o de oferta de tr\u00eas turmas anuais com 45 (quarenta e cinco) vagas, pelo Instituto Centro de Ensino T\u00e9cnico (Centec)/Censo Escolar n\u00ba 23271787, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Am\u00e1lia Xavier, s/n, Bairro Tri\u00e2ngulo, CEP: 63.040-000, no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte, sem interrup\u00e7\u00e3o, at\u00e9 31 de dezembro de 2026.07135/202506441183/2023Petronio Emanuel Timb\u00f3 BragaCESPRecredencia o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Alc\u00e2ntara Feitosa \u2013 Cepaf, Censo Escolar/Inep n\u00ba 23277815, institui\u00e7\u00e3o mantida pela M de A Feitosa Cursos Profissionalizantes, renova o Reconhecimento do Curso de T\u00e9cnico em Enfermagem, eixo tecnol\u00f3gico: ambiente e sa\u00fade, modalidade presencial, forma concomitante e subsequente ao ensino m\u00e9dio, com a oferta de duas turmas, cada uma com vinte vagas, por semestre, nos turnos manh\u00e3 e noite, e autoriza a mudan\u00e7a de endere\u00e7o da Rua Silvestre Gon\u00e7alves s/n, Centro, 63660-000 Tau\u00e1-CE, para a Rodovia Presidente Juscelino Kubitschek, 259B, Francisco Soares Carvalho, 63600-000 Tau\u00e1, CE, com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2026, sem interrup\u00e7\u00e3o, homologa o Regimento Escolar e d\u00e1 outras provid\u00eancias.08136/202402281700/2023Maria de F\u00e1tima Azevedo Ferreira LimaCESPCredencia a Escola T\u00e9cnica de Palm\u00e1cia \u2014 institui\u00e7\u00e3o mantida pelo Instituto de Ensino Superior Teol\u00f3gico Crist\u00e3o, sediada na Rua Clementino R. Campelo, s/n, Centro, 62780-000 Palm\u00e1cia-CE; reconhece o Curso T\u00e9cnico em Enfermagem \u2014 Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, a ser ofertado na modalidade presencial e na forma subsequente, em regime semestral com 80 (oitenta) vagas semestrais, para duas turmas de 40 vagas, nos turnos matutino e noturno, com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2027; homologa o Regimento Escolar, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.09137/202407295199/2023Carlos Kleber Nascimento de OliveiraCESPIndefere o credenciamento do Centro de Ensino T\u00e9cnico de Barbalha (CETB), Censo Escolar/Inep n\u00ba 23279699, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Major Sampaio, no 607, Bairro Ros\u00e1rio, CEP: 63.180-000, no munic\u00edpio de Barbalha, e mantida por Terezinha Pereira dos Santos Feitosa ME, CNPJ n\u00ba 46.151.315/0001-30, e indefere o reconhecimento do Curso T\u00e9cnico em Enfermagem - Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, que seria ofertado na sede dessa Institui\u00e7\u00e3o, na modalidade Presencial e na forma subsequente ao ensino m\u00e9dio.10139/202430021.000290/2023/17Raimunda Aurila Maia FreireCEBAprova a mudan\u00e7a de denomina\u00e7\u00e3o Escola de Ensino B\u00e1sico Mundo da Crian\u00e7a, sediada \u00e0 Rua Graciliano Ramos, 299, F\u00e1tima, 60415-050 Fortaleza-CE, para Escola de Ensino Mundo da Crian\u00e7a, Inep/Censo Escolar n\u00ba 23255170, e a altera\u00e7\u00e3o de mantenedor do cadastro CNPJ n\u00ba 86.722.691/0001-52 para o CNPJ n\u00ba 49.785.212/0001-10.11140/202430021.000436/2024-05Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Julieta Ab\u00edlio Lucas, no Col\u00e9gio Nossa Sra Anuncia\u00e7\u00e3o, localizado na cidade de Luanda, em Angola, conclu\u00eddos em 2022, e, consequentemente, considera o curso de ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.12141/202430021.000272/2024-16Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Henrique Neto Alexandre, na The Crenshaw School, localizada na cidade de Gotha, no Estado da Fl\u00f3rida, nos Estados Unidos, no per\u00edodo de 7/9/2020 a 21/5/2021, e, consequentemente, considera o curso de ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.13142/202410755081/2023Maria Luzia Alves Jesu\u00edno T\u00e1lia F. F. Moraes Pinheiro CEBRecredencia a Escola de Ensino M\u00e9dio Ant\u00f4nio Pereira de Farias, no munic\u00edpio de Ipu, na jurisdi\u00e7\u00e3o da CREDE 05 - Tiangu\u00e1, INEP/Censo Escolar n\u00ba 23237775, renova o reconhecimento do curso de ensino m\u00e9dio at\u00e9 31 de Dezembro de 2027 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. 14143/2024113091312023Maria Luzia Alves Jesu\u00edno T\u00e1lia Fausta Fontenele Moraes PinheiroCEBRecredencia a Escola de Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral de Croat\u00e1 Fl\u00e1vio Rodrigues, no munic\u00edpio de Croat\u00e1, na jurisdi\u00e7\u00e3o da CREDE 05 - Tiangu\u00e1, INEP/Censo Escolar n\u00ba 23242426, renova o reconhecimento do curso de ensino m\u00e9dio seriado e reconhece a Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional at\u00e9 31 de Dezembro de 2027 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. 15144/202408142485/2023Maria Luzia Alves Jesu\u00edno T\u00e1lia Fausta Fontenele Moraes PinheiroCEBRecredencia o Liceu Estadual Professor Domingos Brasileiro, Inep/Censo Escolar n\u00ba 23272058, com sede na Rua Planaltina, SN, Planalto Ayrton Sena, 60760-480, Fortaleza-CE, na jurisdi\u00e7\u00e3o da Sefor 21 \u2014 Fortaleza, renova o reconhecimento do curso de ensino m\u00e9dio at\u00e9 31 de dezembro de 2026, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.16145/202310812239/2023Maria Luzia Alves Jesu\u00edno T\u00e1lia Fausta Fontenele Moraes PinheiroCEBRecredencia a Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Cl\u00e1udio Martins no munic\u00edpio de Fortaleza, na jurisdi\u00e7\u00e3o da Sefor 21 \u2013 Fortaleza, INEP/Censo Escolar n\u00ba 23067233, renova o reconhecimento do curso de ensino m\u00e9dio at\u00e9 31 de dezembro de 2027 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. 17146/20230056626/2023Maria Luzia Alves Jesu\u00edno T\u00e1lia Fausta Fontenele Moraes PinheiroCEBRecredencia a Escola Ind\u00edgena da Ponte no munic\u00edpio de Caucaia, na jurisdi\u00e7\u00e3o da Crede 01 - Maracana\u00fa, INEP/Censo Escolar n\u00ba 23564067, reconhece o ensino m\u00e9dio, renova o reconhecimento dos cursos de ensino fundamental seriado e na modalidade de jovens e adultos at\u00e9 31 de dezembro de 2026 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.N\u00baPARECERPROCESSO N\u00baRELATORESC\u00c2MARAEMENTA18147/202308501060/2023Maria Luzia Alves Jesu\u00edno T\u00e1lia Fausta Fontenele Moraes PinheiroCEBRecredencia a Escola de Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Campos Sales, no munic\u00edpio de Campos Sales, na jurisdi\u00e7\u00e3o da CREDE 18 - Crato, INEP/Censo Escolar n\u00ba 23153261, renova o reconhecimento do curso de ensino m\u00e9dio at\u00e9 31 de dezembro de 2027 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. 19148/202307362104/2023Maria Luzia Alves Jesu\u00edno T\u00e1lia Fausta Fontenele Moraes PinheiroCEBRecredencia a Escola de Ensino M\u00e9dio Branca Carneiro de Mendon\u00e7a no munic\u00edpio de Caucaia, na jurisdi\u00e7\u00e3o da CREDE 01 - Maracana\u00fa, INEP/Censo Escolar n\u00ba 23062126, renova o reconhecimento do curso de ensino m\u00e9dio, at\u00e9 31 de Dezembro de 2027 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.20149/2024000722/2024Maria Luzia Alves Jesu\u00edno T\u00e1lia Fausta Fontenele Moraes PinheiroCEBRecredencia a Escola Ind\u00edgena Direito de Aprender do Povo Anace no munic\u00edpio de Caucaia, na jurisdi\u00e7\u00e3o da Crede 01 - Maracana\u00fa, INEP/Censo Escolar n\u00ba 23283610, autoriza a Educa\u00e7\u00e3o Infantil, renova o reconhecimento dos cursos de ensino fundamental e m\u00e9dio seriados e na modalidade de jovens e adultos at\u00e9 31 de dezembro de 2026 e d\u00e1 outras provid\u00eancias."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) ASSESSOR ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) MORGANA JESSICA SOUZA CRUZ CHAVES, matr\u00edcula 30000137, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) ASSESSORIA ESPECIAL DA VICEGOVERNADORIA, a partir de 16 de Abril de 2024. ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, Fortaleza, 16 de abril de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIAL"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA VICEGOV N\u00ba003/2024 - O ASSESSOR ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03045163/2023, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS da portaria n\u00ba017/2023, de 27 de abril de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04 de maio de 2023, que concedeu a Gratifica\u00e7\u00e3o pelo Desempenho da Atividade de Gerenciamento de Projeto \u2013 UGP-PreVio, \u00e0 servidora FERNANDA PINTO PACHECO FRAN\u00c7A, que exerceu a fun\u00e7\u00e3o de Gerente de Aquisi\u00e7\u00f5es UGP-PreVio, matr\u00edcula n\u00ba 3000007-2, folha 83, lotada na UGP-PreVio, a partir de 15 de abril de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIAL"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PROCESSO N\u00ba58001.000262/2024-20TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba10/2023, CELEBRADO ENTRE A ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA E A EMPRESA JR SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE EIRO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio de sua ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, com endere\u00e7o na Av. Bar\u00e3o de Studart, 598, Meireles, Fortaleza/Cear\u00e1, CEP: 60120-000, inscrita no CNPJ n\u00ba. 33.400.188/0001-14, doravante denominada CONTRATANTE, resolve alterar o Contrato n\u00ba10/2023, firmado com a Empresa JR SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE EIRELI EPP, conforme Processo SU\u00cdTE NUP 58001.000262/2024-20 e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 O presente Termo de Apostilamento objetiva alterar a FISCALIZA\u00c7\u00c3O disposta na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Terceira, referente ao Contrato n\u00ba 10/2023, modificando da servidora CAP QOPM Ana Gabriela Bezerra Lima, matr\u00edcula n\u00ba 308.484-1-1, para o servidor 1\u00ba Ten QOPM F\u00e1bio Neves Moreira, matr\u00edcula n\u00ba 843.965-1-6, a partir do dia 01 de maio de 2024, ora designado como Gestor do Contrato pela CONTRATANTE. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. O presente Termo de Apostilamento passa a fazer parte integrante do Contrato, para todos os fins legais e de direito. ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIAL Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)TARCIO TRINDADE DE PAIVA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0103/2024-SAP - O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)TARCIO TRINDADE DE PAIVA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Manuten\u00e7\u00e3o e Transporte , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba048/2024 - O SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ERICO RIBEIRO BASTOS, que exerce o cargo de Assistente T\u00e9cnico \u2013 DAS 2, matr\u00edcula N\u00ba 3000028-5, lotado nesta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade Umirim (CE), nos dias 15 e 16 de abril de 2024, a fim de supervisionar pesquisas de avalia\u00e7\u00e3o dos benefici\u00e1rios sobre a Pol\u00edtica de Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social e Realizar 40 visitas domiciliares para registrar os Fog\u00f5es Sustent\u00e1veis, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), no total de R$ 197,15 (cento e noventa e sete reais e quinze centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba, art. 10 e art. 16, classe III do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 11 de abril de 2024. Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro AlbuquerqueSECRET\u00c1RIO DAS CIDADES"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba049/2024 - O SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora KRYCIA DA SILVA LAURENTINO, que exerce o cargo de Orientador de C\u00e9lula - DNS 3, matr\u00edcula N\u00ba 300220.4-1 lotada nesta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Senador S\u00e1 (CE), no per\u00edodo de 22 a 26 de abril de 2024, a fim de realizar visita domiciliar e oficina de capacita\u00e7\u00e3o da politica de habita\u00e7\u00e3o e interesse social dos fog\u00f5es sustent\u00e1veis, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), no total de R$ 591,44 (quinhentos e noventa e um reais e quarenta e quatro centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba, art. 10 e art. 16, classe III do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 16 de abril de 2024. Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro AlbuquerqueSECRET\u00c1RIO DAS CIDADES"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE CREDENCIAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba001/CIDADES/2024ESP\u00c9CIE: A Secretaria das Cidades - SCIDADES, com sede na cidade de Fortaleza/CE, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n, Ed. SEPLAG, 1\u00ba Andar, Cambeba, Fortaleza/CE, CEP.: 60822- 325, inscrita no CNPJ/MF sob no 05.541.424/0001-87, torna p\u00fablico aos interessados que promover\u00e1 CHAMAMENTO P\u00daBLICO para CREDENCIAMENTO de empresas do ramo da Constru\u00e7\u00e3o Civil, obedecidas \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar N\u00ba 323, de 17 de abril de 2024 e o Decreto Estadual N\u00ba 35.960, de 17 de abril de 2024, bem como os princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, nas condi-\u00e7\u00f5es fixadas no presente e seus anexos. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo Administrativo NUP 43001.001719/2024-46. OBJETO: Credenciamento de empresas do ramo da constru\u00e7\u00e3o civil para apresenta\u00e7\u00e3o de empreendimentos enquadrados pelo agente operador e financeiro, no \u00e2mbito do Programa Minha Casa, Minha Vida - PMCMV, visando atendimento a benefici\u00e1rios do Programa Entrada Moradia Cear\u00e1. JUSTIFICATIVA: O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria das Cidades, buscando fomentar a pol\u00edtica p\u00fablica voltada \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o da oferta de habita\u00e7\u00e3o de interesse social no Estado, atrav\u00e9s do presente procedimento, designa as diretrizes para o credenciamento de empreendimentos de empresas do ramo da constru\u00e7\u00e3o civil para apresenta\u00e7\u00e3o de unidades habitacionais em empreendimentos enquadrados pelo agente operador e financeiro no \u00e2mbito do programa Minha Casa Minha Vida, visando a disponibiliza\u00e7\u00e3o de unidades habitacionais para o Programa Entrada Moradia Cear\u00e1, em fase de obra ou conclu\u00eddo, conforme avalia\u00e7\u00e3o do agente operador e financeiro, para atendimento de fam\u00edlias com renda mensal bruta at\u00e9 o limite vigente para o teto do faixa 2 \u2013 Urbano do Programa Minha Casa, Minha Vida. DA INSCRI\u00c7\u00c3O: Exclusivamente em meio digital no sistema do Programa Entrada Moradia Cear\u00e1: www.entradamoradia.ce.gov.br. O PROPONENTE dever\u00e1, obrigatoriamente, anexar todos os documentos solicitados neste EDITAL. Toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida dever\u00e1 ser anexada em campos espec\u00edficos, devidamente assinada e rubricada quando for o caso. PER\u00cdODO DE CADASTRAMENTO: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o, o credenciamento das empresas ficar\u00e1 aberto por 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos. FORO: Comarca de Fortaleza. DATA DE ASSINATURA: Fortaleza/CE, 19 de abril de 2024. O EDITAL E SEUS ANEXO ENCONTRAM-SE DISPONIVEIS NO SITIO INSTITUCIONAL DO PROGRAMA: www.entradamoradia.ce.gov.br SIGNAT\u00c1RIO: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Carlos Edilson AraujoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DAS CIDADESRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO D\u00c9CIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O N\u00b0013/CIDADES/2013ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 013/CIDADES/2013, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEARA, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E A COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo NUP n\u00ba 43012.000276/2024-47, com fundamento na CL\u00c1USULA 09 - DA ALTERA\u00c7\u00c3O, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 013/CIDADES/2013. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 08 (oito) meses, a partir da data da assinatura deste Termo Aditivo. Encerrando-se, assim, na data de 16 de dezembro de 2024. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o Original, n\u00e3o alteradas por este Termo. DATA DA ASSINATURA: 16 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Neurisangelo Cavalcante de Freitas, DIRETOR PRESIDENTE DA CAGECE. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA NO PROCESSO N\u00ba43001.002793/2023-07EM FAVOR DO CONS\u00d3RCIO DAS \u00c1GUAS 2020 REFERENTE AO PAGAMENTO DA PARCELA DA 02\u00aa MEDI\u00c7\u00c3ODOS SERVI\u00c7OS EXECUTADOS NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba031/CIDADES/2021 \u2013 ORDEM DE SERVI\u00c7O 003/COSAN/2023O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e altera\u00e7\u00f5es, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, de 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 43001.002793/2023-07, em favor do CONS\u00d3RCIO DAS \u00c1GUAS 2020, referente ao pagamento da parcela da 02\u00b0 medi\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados e atestados no \u00e2mbito do Contrato N\u00ba 031/CIDADES/2021 \u2013 ORDEM DE SERVI\u00c7O 003/COSAN/2023; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da 02\u00b0 medi\u00e7\u00e3o, per\u00edodo de 01/08/2023 a 31/08/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 11515 IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA \u2013 PROJETO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO S\u00c3O FRANCISCO (PISF), conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF N\u00ba 13/2023; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 539.950,34 (quinhentos e trinta e nove mil, novecentos e cinquenta reais, e trinta e quatro centavos), destinado ao pagamento da parcela da 02\u00b0 medi\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados no \u00e2mbito do Contrato N\u00ba 031/CIDADES/2021 \u2013 OS 003/COSAN/2023 ao CONS\u00d3RCIO DAS \u00c1GUAS 2020. Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida em 2024 correr\u00e3o, atrav\u00e9s das seguintes classifica\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 43100001.17.511.352.11515.01.449092.1.700.2200082.1.4.01 (OGU) \u2013 R$ 539.950,34. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 16 de abril de 2024. Carlos Edilson Ara\u00fajo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES , em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA NO PROCESSO N\u00ba43001.002815/2023-21FAVOR DO CONS\u00d3RCIO DAS \u00c1GUAS 2020 REFERENTE AO PAGAMENTO DA PARCELADE REAJUSTAMENTO DA 03\u00aa MEDI\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EXECUTADOS NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba031/CIDADES/2021 \u2013 ORDEM DE SERVI\u00c7O 003/COSAN/2023O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e altera\u00e7\u00f5es, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, de 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 43001.002815/2023-21, em favor do CONS\u00d3RCIO DAS \u00c1GUAS 2020, referente ao pagamento da parcela de reajustamento da 03\u00b0 medi\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados e atestados no \u00e2mbito do Contrato N\u00ba 031/CIDADES/2021 \u2013 ORDEM DE SERVI\u00c7O 003/COSAN/2023; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento do reajuste da 03\u00b0 medi\u00e7\u00e3o, per\u00edodo de 01/09/2023 a 30/09/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 11515 IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA \u2013 PROJETO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO S\u00c3O FRANCISCO (PISF), conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF N\u00ba 13/2023; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 50.615,47 (Cinquenta mil, seiscentos e quinze reais e quarenta e sete centavos), destinado ao pagamento da parcela de reajustamento da 03\u00b0 medi\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados no \u00e2mbito do Contrato N\u00ba 031/CIDADES/2021 \u2013 OS 003/COSAN/2023 ao CONS\u00d3RCIO DAS \u00c1GUAS 2020. Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida em 2024 correr\u00e3o, atrav\u00e9s das seguintes classifica\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 43100001.17.511.352.11515.01.449092.1.700.2200082.1.4.01 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 15 de abril de 2024. Carlos Edilson Ara\u00fajo, SECRE-T\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA NO PROCESSO N\u00ba43001.002837/2023-91EM FAVOR DO CONS\u00d3RCIO DAS \u00c1GUAS 2020 REFERENTE AO PAGAMENTO DA PARCELA DA 3\u00aa MEDI\u00c7\u00c3ODOS SERVI\u00c7OS EXECUTADOS NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba031/CIDADES/2021 \u2013ORDEM DE SERVI\u00c7O 004/COSAN/2023O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e altera\u00e7\u00f5es, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, de 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 43001.002837/2023-91, em favor do CONS\u00d3RCIO DAS \u00c1GUAS 2020, referente ao pagamento da parcela da 3\u00aa medi\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados e atestados no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 031/CIDADES/2021 \u2013 ORDEM DE SERVI\u00c7O 004/COSAN/2023; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da 3\u00aa medi\u00e7\u00e3o, per\u00edodo de 01/09/2023 a 30/09/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10357 IMPLAN-TA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA \u2013 PROJETO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO S\u00c3O FRANCISCO (PISF), conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF N\u00ba 13/2023; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 219.045,19 (duzentos e dezenove mil, quarenta e cinco reais e dezenove centavos), destinado ao pagamento da parcela da 3\u00aa\u00b0 medi\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 031/CIDADES/2021 \u2013 OS 004/COSAN/2023 ao CONS\u00d3RCIO DAS \u00c1GUAS 2020. Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida em 2024 correr\u00e3o, atrav\u00e9s das seguintes classifica\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 43100001.17.511.352.11515.01.449092.1.700.2200082.1.4.01 (OGU) \u2013 R$ 219.045,19. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 16 de abril de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DA 9\u00aa MEDI\u00c7\u00c3O REFERENTE AO PER\u00cdODO DE01/07/2023 A 31/07/2023 PROCESSO N\u00b043001.000086/2024-59, EM FAVOR DO SENAIEXECUTADOS NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba008/CIDADES/2022O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no SUITE NUP N\u00ba 43001.000086/2024-59 quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento da 9\u00aa Medi\u00e7\u00e3o, referente aos servi\u00e7os executados pela empresa SENAI, no \u00e2mbito do contrato 008/CIDADES/2022, que tem como objeto a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos na \u00e1rea social visando a execu\u00e7\u00e3o do Projeto de Trabalho Social junto \u00e0s fam\u00edlias do Empreendimento Residencial Cidade Jardim I, M\u00f3dulo I (APF0368.190-74), no Munic\u00edpio de Fortaleza; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os, referentes ao pagamento da medi\u00e7\u00e3o ref. ao per\u00edodo de 01/07/2023 a 31/07/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Desenvolvimento da Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 11781 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o do Trabalho T\u00e9cnico Social nos Residenciais/ Conjuntos Habitacionais do Programa Minha Casa Minha Vida na fonte/subfonte 1.700.82 conforme posicionamento da CODIP nos autos as Fls.190; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual N\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como, o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF N\u00ba 13/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 38.181,71 (trinta e oito mil cento e oitenta e um reais e setenta e um centavos) destinado ao pagamento da medi\u00e7\u00e3o ref. ao per\u00edodo de 01/07/2023 a 31/07/2023 dos servi\u00e7os pres-tados no \u00e2mbito do Contrato N\u00ba 008/CIDADES/2022 a empresa SENAI; Art. 2\u00ba Os recursos financeiros para pagamento desta medi\u00e7\u00e3o ser\u00e3o oriundos da seguinte fonte: CONV\u00caNIO COM \u00d3RG\u00c3OS FEDERAIS (1.700.82) conforme nova a\u00e7\u00e3o do PPA 2024-2027: Classifica\u00e7\u00e3o de 2024: 43100001.16.482.111.11781.03.339092.1.700.2200082.1.4.01 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza/CE,12 de abril de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DA 9\u00b0 MEDI\u00c7\u00c3OREFERENTE AO PER\u00cdODO DE 01/07/2023 A 31/07/2023 PROCESSO N\u00b043001.000522/2024-90EM FAVOR DO SENAI EXECUTADOS NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba008/CIDADES/2022O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no SUITE NUP N\u00ba 43001.000522/2024-90 quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento da 9\u00aa Medi\u00e7\u00e3o, referente aos servi\u00e7os executados pela empresa SENAI, no \u00e2mbito do contrato 008/CIDADES/2022, que tem como objeto a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos na \u00e1rea social visando a execu\u00e7\u00e3o do Projeto de Trabalho Social junto \u00e0s fam\u00edlias do Empreendimento Residencial Jos\u00e9 Lino da Silveira II (APF 0317448-05) no Munic\u00edpio de Caucaia; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os, referentes ao pagamento da medi\u00e7\u00e3o ref. ao per\u00edodo de 01/07/2023 a 31/07/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Desenvolvimento da Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social; CONSIDE-RANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA na A\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 11781 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o do Trabalho T\u00e9cnico Social nos Residenciais/ Conjuntos Habitacionais do Programa Minha Casa Minha Vida na fonte/subfonte 1.700.82 (fls.280). CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual N\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como, o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF N\u00ba 13/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de 53.059,35 (cinq\u00fcenta e tr\u00eas mil e cinq\u00fcenta e nove reais e trinta e cinco centavos) destinado ao pagamento da medi\u00e7\u00e3o ref. ao per\u00edodo de 01/07/2023 a 31/07/2023 dos servi\u00e7os prestados no \u00e2mbito do Contrato N\u00ba 008/CIDADES/2022 a empresa SENAI; Art. 2\u00ba Os recursos financeiros para pagamento desta medi\u00e7\u00e3o ser\u00e3o oriundos da seguinte fonte: CONV\u00caNIO COM \u00d3RG\u00c3OS FEDERAIS (1.700.82) conforme nova a\u00e7\u00e3o do PPA 2024-2027: Classifica\u00e7\u00e3o de 2024: 43100001.16.482.111.11781.03.339092.1.700.2200082.1.4.01 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 15 de abril de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES , em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DA 10\u00aa MEDI\u00c7\u00c3O REFERENTE AO PER\u00cdODO DE 01/08/2023 A 31/08/2023PROCESSO N\u00b043001.000460/2024-16, EM FAVOR DO SENAI EXECUTADOS NO \u00c2MBITO DOCONTRATO N\u00ba008/CIDADES/2022 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no SUITE NUP N\u00ba 43001.000460/2024-16 quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento da 10\u00aa Medi\u00e7\u00e3o, referente aos servi\u00e7os executados pela empresa SENAI, no \u00e2mbito do contrato 008/CIDADES/2022, que tem como objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os t\u00e9cnicos na \u00e1rea social visando \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do Projeto de Trabalho Social junto \u00e0s fam\u00edlias do Empreendimento Residencial Cidade Jardim M\u00f3dulo I (APF 0368.190-74), no Munic\u00edpio de Fortaleza; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os, referentes ao pagamento da medi\u00e7\u00e3o ref. ao per\u00edodo de 01/08/2023 a 30/08/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Desenvolvimento da Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10785 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o s\u00f3cio educativo nos residenciais do Programa Minha Casa Minha Vida ou de outros, conforme posicionamento da CODIP nos autos as Fls. 173/174; CONSI-DERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual N\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como, o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF N\u00ba 13/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 17.456,59 (dezessete mil quatrocentos e cinq\u00fcenta e seis reais e cinq\u00fcenta e nove centavos) destinado a pagamento da medi\u00e7\u00e3o ref. ao per\u00edodo de 01/08/2023 a 31/08/2023 dos servi\u00e7os prestados no \u00e2mbito do Contrato N\u00ba 008/CIDADES/2022 a empresa SENAI; Art. 2\u00ba Os recursos financeiros para pagamento desta medi\u00e7\u00e3o ser\u00e3o oriundos da seguinte fonte: CONV\u00caNIO COM \u00d3RG\u00c3OS FEDERAIS (1.700.82) conforme nova a\u00e7\u00e3o do PPA 2024-2027: Classifica\u00e7\u00e3o de 2024: 4300001.16.482.111.11781.03.339092.1.700.2200082.1.4.01 \u2013 Dot. 92913. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 12 de abril de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza,  16 de abril de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA: 0070/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE ALTERAR, com vig\u00eancia a partir de 07/02/2024 a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o criada por meio da Portaria n\u00ba 1145/2021, publicado no DOE-CE de N\u00c3O CADASTRADO, pg N\u00c3O CADASTRADO, nos termos dos quadros abaixo discriminados, mantendo-se as demais disposi\u00e7\u00f5es inalteradas, para acompanhar, fiscalizar, realizar medi\u00e7\u00f5es, emitir termo de recebimento provis\u00f3rio e definitivo da obra. CONTRATO N\u00ba00092021 COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O ANTERIOR    PERFILNOMEMATR\u00cdCULACREA / CAUPRESIDENTEEng\u00ba NERTAN FONSECA BARROSO FILHO3000085440575-DFISCALEng\u00ba EDILSON ALVES DA JUSTA7001341X6631-DSUPLENTEEng\u00ba JOSE ROZEMBERG COSTA LIMA700141145385-D-CECOMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O ATUAL    PERFILNOMEMATR\u00cdCULACREA / CAUFISCALEng\u00ba ANTONIO ELDER FERREIRA DA SILVA7002481039222-DSUPLENTEEng\u00ba JOSE ROZEMBERG COSTA LIMA700141145385-D-CEDESCRI\u00c7\u00c3O DA OBRA: SERVI\u00c7OS DE REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE EXCEL\u00caNCIA EM EMPREENDEDORISMO, INOVA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO REGIONAL DA UECE - FASE 2. Munic\u00edpio: FORTALEZA Distrito operacional: 1\u00ba D.O - RM FORTALEZA Conforme contrato n\u00ba 00092021 celebrado com a empresa IC PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em 07 fevereiro 2024. Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIASRegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0185/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE, SUBSTITUIR A PORTARIA N\u00ba0847/2023 \u2013 GESPE, ENG\u00ba JO\u00c3O BOSCO DE CASTRO, MATR\u00cd-CULA 9739-1-2, CREA\u2013CE 2422-D, PELO ENG.\u00ba SAULLO MARINHO C\u00c2MARA, MATR\u00cdCULA 300.100-9-4 CREA\u2013CE 55285-D E O ENG\u00ba JOS\u00c9 MARQUES FEITOSA NETO, MATR\u00cdCULA 010078-1-5, CREA-CE 5115-D PELO O ENG.\u00ba JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, MATRICULA 14.012-1-1, CREA-CE 4688-D PARA ACOMPANHAR, FISCALIZAR E REALIZAR AS MEDI\u00c7\u00d5ES, CONFORME DISCRIMINATIVO ABAIXO:CONTRATO N\u00ba053/2020COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAPRESIDENTEENG.\u00ba SAULLO MARINHO C\u00c2MARA300.100-9-455285-DFISCALENG.\u00ba JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO14.012-1-14688-DSUPLENTEARQ.\u00ba M\u00c1RCIO ROBERTO SILVA DE CASTRO70018810CAU \u2013 A 65835-9OBRA: EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS DE SUPORTE AO PLANEJAMENTO, CONTROLE E MONITORAMENTO DA GEST\u00c3O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O DA INFRAESTRUTURA VI\u00c1RIA E AEROVI\u00c1RIA SOB RESPONSABILIDADE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SOP \u2013 CE. DISTRITO OPERACIONAL: 01\u00ba D.O - FORTALEZA-Conforme contrato celebrado com a empresa ENGEVIAS ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 10 de abril de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE DA SUPAR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0198/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta nos documentos anexos, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de FRANCISCA JEAN-NETTE VIEIRA CAVALCANTE, matr\u00edcula n\u00ba 00466661-1, ocorrido em 19 de fevereiro de 2023, conforme Certid\u00e3o do Cart\u00f3rio do Nor\u00f5es Milfont, em 23 de fevereiro de 2023, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, em Fortaleza,16 de abril de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE "
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0200/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta na nesta Portaria, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO, a partir de 01 de abril de 2024, diante da exonera\u00e7\u00e3o do cargo em comiss\u00e3o de Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, que consta na Portaria n\u00ba0096/2023, datada de 24 de mar\u00e7o de 2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 29 de mar\u00e7o de 2023, que delegou compet\u00eancias como ordenador de despesas, o Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, matr\u00edcula 300.005-5.2. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba064/2023NUP: 43022.001628/2024-62 I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 064/2023/SOP, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A CONSTRUTORA EVOLUTIA LTDA-ME; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, ora CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 200779826614 SSP/CE e do CPF n\u00b0 104.929.333-91; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CONSTRUTORA EVOLUTIA LTDA-ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 11.102.201/0001-16, aqui denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. JEAN CARLOS SOUSA ALEXANDRE, brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, portador do RG n\u00ba 96002179568 (SSP-CE) e do CPF n\u00ba 487.071.713-15; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Eus\u00e9bio de Queiroz, n\u00ba 101, Sala 201, Centro, Eus\u00e9bio-CE, CEP 61760-000; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo aditivo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, e \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo em conformidade com o Processo NUP 43022.001628/2024-62, parte integrante do referido Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1 - O aditivo epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba064/2023/SOP, cujo objeto consiste nos servi\u00e7os comuns de engenharia para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do batalh\u00e3o do pr\u00e9dio da pol\u00edcia militar \u2013 PM do Munic\u00edpio de Ic\u00f3 \u2013 CE, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre as tabelas de servi\u00e7os da SEINFRA 27 e 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada; 1.2 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, a contar de 23/04/2024 findando em 20/10/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 20/10/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam ; XII \u2013 DATA: 16/04/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente de Rodovias da SOP) e JEAN CARLOS SOUSA ALEXANDRE (CONSTRUTORA EVOLUTIA LTDA-ME).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba066/2023NUP: 43022.001621/2024-41I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 066/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CONSTRUTORA EVOLUTIA LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CONSTRUTORA EVOLUTIA LTDA.; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Com sede na Av. Eus\u00e9bio de Queiroz, n\u00ba 101 \u2013 sala 201, bairro Centro, CEP 61.760-000, Eus\u00e9bio/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.001621/2024-41, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 066/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos ao Contrato n\u00ba 066/2023, encerrando-se no dia 20/10/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 20/10/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 16/04/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP/CE) e JEAN CARLOS SOUSA ALEXANDRE (Representante da CONTRATADA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS "
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba067/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 067/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.001626/2024-73.. ., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado CONSTRUTORA EVOLUTIA LTDA-ME II - CONTRATANTE: SUPERINTEN-D\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 200779826614 SSP/CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oiticicas, n\u00ba 413 \u2013 bairro Jer\u00f4nimo de Medeiros Prado \u2013 Sobral/CE, CEP: 62.044- 400. IV \u2013 CONTRATADA: CONSTRUTORA EVOLUTIA LTDA-ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 11.102.201/0001-16, com sede na Av. Eus\u00e9bio de Queiroz, n\u00ba 101, Sala 201, bairro Centro, Eus\u00e9bio-CE, CEP: 61.760-000, aqui denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. JEAN CARLOS SOUSA ALEXANDRE, brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, portador do RG n\u00ba 96002179568 (SSP-CE) e do CPF n\u00ba 487.071.713-15, residente e domiciliado na Rua: Min. Eduardo Ellery Barreira, n\u00ba 29, apt\u00ba. 1101, Bloco A, bairro Guararapes, Fortaleza-CE, CEP: 60.810-01 VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo aditivo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, e \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo em conformidade com o Processo NUP 43022.001626/2024-73, parte integrante do referido Termo. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba067/2023/SOP, cujo objeto consiste na execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os comuns de engenharia para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva das Instala\u00e7\u00f5es F\u00edsicas Prediais no Posto Fiscal da SEFAZ de Ipaumirim \u2013 CE, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre as Tabelas de Servi\u00e7os da SEINFRA 27 e 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada. 1.2 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, a contar de 25/04/2024 findando em 22/10/2024. IX VALOR GLOBAL: R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA 22/10/2024. XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 16/04/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) E JEAN CARLOS SOUSA ALEXANDRE (CONSTRUTORA EVOLUTIA LTDA-ME).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE "
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba083/2023NUP: 43022.002712/2024-01 I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 083/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E O CONS\u00d3RCIO SUBESTA\u00c7\u00c3O DATA CENTER TJ-CE; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, casado, divorciado, engenheiro civil, (CREA N\u00ba 4688D), inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO SUBESTA\u00c7\u00c3O DATA CENTER TJ - CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 50.668.538/0001-47, doravante denominada Contratado, neste ato representado legalmente pelo Sr. CRISTIANO QUEIROZ DE GUSM\u00c3O, inscrito no CPF sob o n\u00ba 001.418.474-50, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Dom Luis 300, Sala 912 \u2013 Aldeota \u2013 Fortaleza-ce, CEP: 60160-196; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II e IV, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, Cl\u00e1usula Quarta do instrumento contratual, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.002712/2024-01, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o ; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1 \u2013 O Aditivo ora epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao Contrato n\u00ba083/2023, cujo objeto consiste na Execu\u00e7\u00e3o de Subesta\u00e7\u00e3o da Data Center e Conten\u00e7\u00e3o do TJCE; 1.2 - O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias corridos, findando em 24 de maio de 2024; 1.3 - O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias corridos, findando em 14 de setembro de 2024.; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 14/09/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam ; XII \u2013 DATA: 10/04/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) e CRISTIANO QUEIROZ DE GUSM\u00c3O (Representante da CONTRATADA);Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba274/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 274/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.002126/2024-59.. ., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 200779826614 SSP/CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oiticicas, n\u00ba 413 \u2013 bairro Jer\u00f4nimo de Medeiros Prado \u2013 Sobral/CE, CEP: 62.044- 400. IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., devidamente qualificada no termo origi-n\u00e1rio, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu representante legal, Sr. FRANCISCO LENNON BARBOSA MARTINS. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, II, e \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba.8.666/93, tudo de acordo com o processo n\u00ba 43022.002126/2024-59, como parte integrante deste termo VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba274/2023, cujo objeto \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da 2\u00aa CIA do 12\u00ba Batalh\u00e3o da PMCE, no Munic\u00edpio de Caucaia-CE. 2.2 \u2013 O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias. 2.3 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 150 (cento e cinquenta) dias, a contar de 06/06/2024, findando em 04/11/2024. IX VALOR GLOBAL: R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA 04/11/2024. XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 16/04/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) E FRANCISCO LENNON BARBOSA MARTINS (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE "
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0031/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0031/2022 -DJU -CAGECE; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: CONSTRUTORA GRANITO LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: art. 81, I e II, \u00a71\u00ba, c/c art. 72 da Lei n\u00ba 13.303/16 e art. 126, II, \u201ca\u201d, e \u201cb\u201d, art 127, I e II, \u00a71\u00ba do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece \u2013 Processo n\u00ba 0852.000418/2023-92 -Cagece VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Decr\u00e9scimo de servi\u00e7os o valor de R$ -62.587,14 (sessenta e doismil, quinhentos e oitenta e sete reais e quatorze centavos) equivalente a -0,32%, e prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o de 120 (cento e vinte) dias. IX - VALOR GLOBAL: R$ 18.844.553,90 (dezoito milh\u00f5es oitocentos e quarenta e quatro mil e quinhentos e cinquenta e tr\u00eas reais e noventa centavos), X - DA VIG\u00caNCIA: Prorrogado a partir de 26 de setembro de 2024, para terminar em 23 de janeiro de 2025. XI - DA RATI-FICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII \u2013 DATA: 01 de abril de 2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Carlos Lima Asfor, Diretor de Engenharia da Cagece e Jos\u00e9 Newton Lopes Ribeiro, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DO DOCUMENTO N\u00ba0012/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE. CONTRATADA: VIBROPAC IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de um Equipamento Preparador de Pol\u00edmero em P\u00f3 para ser utilizado na ETRG - Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de Res\u00edduos Gerados; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230101 e seus anexos, Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece - Processo n\u00ba 0226.000241/2022-20-Cagece FORO: Fortaleza/Ce. VIG\u00caNCIA: Ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta) dias; VALOR GLOBAL: R$ 133.990,00 (cento e trinta e tr\u00eas mil novecentos e noventa reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios da Cagece. DATA DA ASSINATURA: 16 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jo\u00e3o Fernando de Abreu Menescal, Diretor de Opera\u00e7\u00f5es da Cagece; Carlos Aurelio Dompieri Filho e Gustavo Dias Pestana Silva, Representantes da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba0026/2022CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 Cagece CONTRATADO: IRMEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI-EPP; OBJETO: Termo de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel do Contrato n\u00ba0026/2022- DJU-Cagece FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: artigo 148, I, do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece e na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Oitava do Contrato n\u00ba 0026/2022-DJU-Cagece - Processo n\u00ba 0228.000199/2023-62-Cagece; DATA DA ASSI-NATURA: 02 de outubro de 2023. FORO: Fortaleza/Ce SIGNAT\u00c1RIO: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece, Jo\u00e3o Fernando de Abreu Menescal, Diretor de Opera\u00e7\u00f5es da Cagece e Pedro Randal Moreira Mendes Carneiro, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba19/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais , RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.636, de 07/03/1995, a circula\u00e7\u00e3o, (al\u00e9m do expediente normal e aos s\u00e1bados, domingos e feriados) dos seguintes VE\u00cdCULOS FOCUS OHZ- 7366 e FOCUS OHZ-9509, por 30 (trinta) dias, contados a partir de 17/04/2024. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024. Raimundo Nogueira da Costa FilhoPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAUNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA E DO OUTRO LADO A COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 A UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.821.622/0001-20, integrante da Administra\u00e7\u00e3o Indireta do Governo do Estado do Cear\u00e1, com sede na Av. Da Universidade, 850, Bairro da Bet\u00e2nia, Sobral-CE, representada por sua Reitora Prof.\u00aa Izabelle Mont\u2019Al-verne Napole\u00e3o Albuquerque, brasileira, casada, portador(a) da c\u00e9dula de identidade n\u00b0 20076399090 \u00f3rg\u00e3o expedidor SSPDS/CE e CPF n\u00b0 739.361.033-72, residente e domiciliado em Sobral-CE e a COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.040.108/0001-57, sediada na Avenida Lauro Vieira Chaves, 1030, Vila Uni\u00e3o \u2013 Fortaleza/CE, acordam em celebrar o presente termo de reconhecimento de d\u00edvida mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente termo de reconhecimento de d\u00edvida tem por escopo estabelecer as condi\u00e7\u00f5es do pagamento a ser realizado pela UVA em favor de COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, em raz\u00e3o do Contrato n\u00ba. 08/2022 \u2013 UVA/PROPLAD firmado entre a Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa e a empresa supramencionada. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Fundamenta-se o presente termo no Principio Geral de Direito que veda o enriquecimento sem causa, no preconizado pela Portaria Interministerial 424 de 30.12.2016 e o que consta do procedimento administrativo tombado sob o n\u00ba 31022.000361/2024-15. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DA D\u00cdVIDA O valor total a ser pago pela UVA em prol da COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE \u00e9 de e R$ 446,79 (quatrocentos e quarenta e seis reais e setenta e nove centavos) referente ao consumo de \u00e1gua dos meses de janeiro e fevereiro para unidade consumidora Rua Ministro Ant\u00f4nio Coelho, n\u00ba 1076, Centro, onde funciona o Campus da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa \u2013 UVA na cidade de S\u00e3o BeneditoCL\u00c1U-SULA QUARTA \u2013 DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO O pagamento da quantia referida na cl\u00e1usula anterior ser\u00e1 efetuado atrav\u00e9s de Nota de empenho. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO FORO As partes elegem, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, o Foro da Comarca de Sobral, Estado do Cear\u00e1, para submeter o presente TERMO, obrigando ao seu Integral cumprimentos seus herdeiros e sucessores, a qualquer t\u00edtulo. Pela UVA: IZABELLE MONT\u2019ALVERNE NAPOLE\u00c3O ALBUQUERQUE Reitora Sobral,16 de Abril de 2024. Sobral-CE, em 16 de abril de 2024.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAUNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA E DO OUTRO LADO A COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013CAGECEA UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.821.622/0001-20, integrante da Administra\u00e7\u00e3o Indireta do Governo do Estado do Cear\u00e1, com sede na Av. Da Universidade, 850, Bairro da Bet\u00e2nia, Sobral-CE, representada por sua Reitora Prof.\u00aa Izabelle Mont\u2019Al-verne Napole\u00e3o Albuquerque, brasileira, casada, portador(a) da c\u00e9dula de identidade n\u00b0 20076399090 \u00f3rg\u00e3o expedidor SSPDS/CE e CPF n\u00b0 739.361.033-72, residente e domiciliado em Sobral-CE e a COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.040.108/0001-57, sediada na Avenida Lauro Vieira Chaves, 1030, Vila Uni\u00e3o \u2013 Fortaleza/CE, acordam em celebrar o presente termo de reconhecimento de d\u00edvida mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente termo de reconhecimento de d\u00edvida tem por escopo estabelecer as condi\u00e7\u00f5es do pagamento a ser realizado pela UVA em favor de COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, em raz\u00e3o do Contrato n\u00ba. 08/2022 \u2013 UVA/PROPLAD firmado entre a Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa e a empresa supramencionada. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Fundamenta-se o presente termo no Princ\u00edpio Geral de Direito que veda o enriquecimento sem causa, no preconizado pela Portaria Interministerial 424 de 30.12.2016 e o que consta do procedimento administrativo tombado sob o n\u00ba 31022.000135/2024-26 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DA D\u00cdVIDA O valor total a ser pago pela UVA em prol da COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE \u00e9 de e R$ 897,42 (oitocentos e noventa e sete reais e quarenta e dois centavos), referente ao consumo de \u00e1gua no m\u00eas de novembro de 2023. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO O pagamento da quantia referida na cl\u00e1usula anterior ser\u00e1 efetuado atrav\u00e9s de Nota de empenho. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO FORO As partes elegem, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, o Foro da Comarca de Sobral, Estado do Cear\u00e1, para submeter o presente TERMO, obrigando ao seu Integral cumprimentos seus herdeiros e sucessores, a qualquer t\u00edtulo. Sobral,16 de Abril de 2024 Pela UVA: IZABELLE MONT\u2019ALVERNE NAPOLE\u00c3O ALBUQUERQUE Reitora. Sobral-CE, em 16 de abril de 2024.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba671/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos: 31032.002762/2024-82; 31032.002888/2024-57; 31032.002470/2024-40; 31032.002657/2024-43; 31032.002812/2024-21; 31032.002746/2024-90; 31032.002479/2024-51; 31032.002478/2024-14; 31032.002513/2024-97; 31032.002469/2024-15; 31032.003033/2024-43; 31032.003030/2024-18 NUP, RESOLVE AUTORIZAR os PROFESSORES formadores relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 04 de abril de 2024.Darcio Italo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba671/2024, DE 04 DE ABRIL DE 2024NOMECPFPER\u00cdODOROTEIROQUANT.TOTALANDRE LUIZ GONCALVES DE ARA\u00daJO5490644036317/05/2024 a 18/05/2024FORTALEZA / OROS / FORTALEZA01 e \u00bd502,50ROSANGELA VENANCIO NUNES8793154038717/05/2024 a 18/05/2024FORTALEZA / LIMOEIRO DO NORTE / FORTALEZA01 e \u00bd502,50TADEU DE ALMEIDA ALVES JUNIOR0251752437824/05/2024 a 25/05/2024FORTALEZA / QUIXADA / FORTALEZA01 e \u00bd502,50ADSON RODRIGO SILVA PINHEIRO0204919932525/05/2024 a 25/05/2024FORTALEZA / ARACOIABA / FORTALEZA\u00bd167,50ROSANGELA VENANCIO NUNES8793154038731/05/2024 a 01/06/2024FORTALEZA / QUIXERAMOBIM / FORTALEZA01 e \u00bd502,50VALMIRO DE SANTIAGO LIMA3464186679107/06/2024 a 08/06/2024FORTALEZA / MADALENA / FORTALEZA01 e \u00bd502,50ANA CECILIA FARIAS DE ALENCAR6676444038714/06/2024 a 15/06/2024FORTALEZA/S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE / FORTALEZA01 e \u00bd502,50OSSIAN SOARES LANDIM5558161736814/06/2024 a 15/06/2024FORTALEZA / MAURITI / FORTALEZA01 e \u00bd502,50LUIZ TORRES RAPOSO NETO4513457031014/06/2024 a 15/06/2024FORTALEZA / ARACOIABA / FORTALEZA01 e \u00bd502,50CARLA SAMYA NOGUEIRA FALC\u00c3O7973969535314/06/2024 a 15/06/2024FORTALEZA / BEBERIBE / FORTALEZA01 e \u00bd502,50GLAUCO JOS\u00c9 ROCHA DINIZ0074588834805/07/2024 a 06/07/2024FORTALEZA / IGUATU / FORTALEZA01 e \u00bd502,50LUIZA HELENA CASTELO BRANCO DANTAS1079420436805/07/2024 a 06/07/2024FORTALEZA/S\u00c3O GON\u00c7ALO AMARANTE/ FORTALEZA01 e \u00bd502,50"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba710/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos:31032.002867/2024-31;31032.002869/2024-21;31032.002967/2024-68;31032.002966/2024-13;31032.002887/2024-11;-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de encontro presencial nos polos da Universidade Aberta do Brasil-UAB, concedendo-lhes diarias, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 08 de abril de 2024. Darcio Italo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba710/2024, DE 08 DE ABRIL DE 2024NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O MATRICULAPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTAL VALDRIANO FERREIRA DO NASCIMENTO PROFESSOR ADJUNTO, I006956.1-003/05/2024 a 04/05/2024FORTALEZA/ BEBERIBE FORTALEZA01 e \u00bd502,50ALEX ALTAIR COSTA MACHADO PROFESSOR ADJUNTO, I006945.1-710/05/2024 a 11/05/2024FORTALEZA/ CANINDE FORTALEZA01 e \u00bd502,50GLADESTON DA COSTA LEITE PROFESSOR ASSOCIADO, N006670.1-310/05/2024 a 11/05/2024FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM FORTALEZA01 e \u00bd502,50GLADESTON DA COSTA LEITE PROFESSOR ASSOCIADO, N006670.1-317/05/2024 a 18/05/2024FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM FORTALEZA01 e \u00bd502,50DANIEL CASSIANO LIMAPROFESSOR ADJUNTO, L006803.1-124/05/2024 a 25/05/2024FORTALEZA/ BEBERIBE FORTALEZA01 e \u00bd502,50"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0800/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos; 31032.001869/2024-11;31032.001461/2024-31;31032.001441/2024-61;31032.001779/2024-12;31032.002435/2024-21;31032.002435/2024-21;31032.002284/2024-19;31032.001486/2024-35;31032.001614/2024-41;31032.003036/2024-87-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES e PROFESSORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar atividades diversas de interesse da FUNECE, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com os artigos 1\u00ba; 4\u00ba; e 12\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922 de 27/03/2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 17 de abril de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba800/2024, DE 17 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIROQUANTPASSA.TOTALRAIMUNDO AECIO MOURA QUEIROZMOTORISTA, 21005320.1-001/04/2024 a 05/04/2024FORTALEZA/ CAICO-RN/ FORTALEZA04 e \u00bd0,00958,11HUMBERTO MARINHO DE ALMEIDAPROF. ASSITENTE, G006804.1-902/04/2024 a 05/04/2024LIMOEIRO DO NORTE APODI-RN/CAICO/ACARI/CURRAIS NOVOS-RN LIMOEIRO DO NORTE03 e \u00bd 0,00865,24FRANCISCO LEANDRO DE ALMEIDA SANTOSPROF. ADJUNTO, I300018.2-602/04/2024 a 05/04/2024LIMOEIRO DO NORTE APODI-RN-CAICO/ACARIL/CURRAIS NOVOS-RNLAGOA NOVA/CERRO CORA-RN LIMOEIRO DO NORTE03 e \u00bd 0,00865,24MARIA ANEZILANY GOMES DO NASCIMENTOPROF. ADJUNTO, PRO-REITOR I006951.1-410/04/2024 a 14/04/2024FORTALEZA/ S\u00c3O PAULO/ FORTALEZA04 e \u00bd 2.644,665.394,67CAMILA DUTRA DOS SANTOSPROF. ADJUNTO, I300587.1-216/04/2024 a 19/04/2024FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ FORTALEZA03 e \u00bd0,00460,01FREDERICO HOLANDA BASTOSPROF. ADJUNTO, L017003.1-614/05/2024 a 17/05/2024FORTALEZA/ PIRACURUCA/ FORTALEZA03 e \u00bd 0,001.241,94ELISEU MARLONIO PEREIRA DE LUCENAPROF. ASSOCIADO, O006756.1-X20/05/2024 a 24/05/2024FORTALEZA PARNAIBA FORTALEZA04 e \u00bd 0,001.596,78ORIEL HERREIRA BONILAPROF. ASSOCIADO, O006617.1-620/05/2024 a 24/05/2024FORTALEZA PARNAIBA FORTALEZA04 e \u00bd 0,001.596,78RAIMUNDO AECIO MOURA QUEIROZMOTORISTA, 21005320.1-001/04/2024 a 05/04/2024FORTALEZA/ PARNAIBA-PI/ FORTALEZA04 e \u00bd0,001.596,78"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0802/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos; 31032.002180/2024-04;31032.002599/2024-58;31032.002601/2024-99-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os PROFESSORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar atividades diversas de interesse da FUNECE, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com os artigos 1\u00ba; 4\u00ba; e 12\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922 de 27/03/2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 17 de abril de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba802/2024, DE 17 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIROQUANTPASS.TOTALJOSE ANAEL NEVESPROFESSOR ADJUNTO, I30026.3-613/04/2024 a 19/04/2024FORTALEZA JO\u00c3O PESSOA FORTALEZA06 e \u00bd453,223.921,78CEZAR AUGUSTO WALTERPROFESSOR ASSOCIADO, O006172.1-022/04/2024 a 26/04/2024 FORTALEZA/ PACOTI/ FORTALEZA04 e \u00bd0,00591,44CEZAR AUGUSTO WALTERPROFESSOR ASSOCIADO, O006172.1-029/04/2024 a 03/05/2024FORTALEZA/ PACOTI/ FORTALEZA04 e \u00bd0,00591,44"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0803/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos: 31032.002586/2024-89;31032.002597/2024-69;31032.002594/2024-25;31032.002593/2024-81;31032.002595/2024-70;31032.002592/2024-36;31032.002585/2024-34;31032.002584/2024-90;31032.002585/2024-34;31032.002596/2024-14;31032.002587/2024-23;31032.002590/2024-47; NUP RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES/PROFESSORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objeto de servi\u00e7o de conduzir e coordenar a 1\u00aa fase do Vestibular 2024.2 da UECE, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com os artigos 1\u00ba; 4\u00ba; e 12\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922 de 27/03/2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 17 de abril de 2024.Darcio \u00cdtalo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba803/2024, DE 17 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIROQUANT.TOTALAUDISIO SANTOS DIASASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, 40008002.1-X26/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58OZEIR CELESTINO DE LIMAASSISTENTE DA GEST\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O, 26300757.9-X26/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58JOSE AILSON RABELO DE BRITO FILHOASSISTENTE DA GEST\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O, 28300756.7-626/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ QUIXADA/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58ISAAC NETO GOES DA SILVAPROFESSOR ADJUNTO, I006981.1-326/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58JOAO BATISTA ARAUJO DA SILVAPROFESSOR ADJUNTO, I006898.1-526/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ TAUA/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58FRANCISCA WALESSA DA SILVA NUNESASSISTENTE DA GEST\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O, 28300757.8-X26/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58EDILSON JOSE GARCIA DE SOUSAAGENTE ADMINISTRATIVO, 26008003.1-726/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58FRANCISCO HELIO SOARES ALBUQUERQUEASSISTENTE DA GEST\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O, 28300761.1-X26/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ CRATEUS/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58FERNANDA BEZERRA DE LIMAASSISTENTE DA GEST\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O, 28 300754.1-X26/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58PAULO CESAR MACIEL DE PAULAASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, 40008066.1-726/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58ANA MARIA GUERRA PAULINOAGENTE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, 26000225.1-926/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58HELIO MARCOS DE OLIVEIRA FARIASASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, 40008039.1-X26/04/2024 a 28/04/2024FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA02 e \u00bd328,58"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba11/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 11/2021; II - CONTRATANTE: FUNECE ; III - ENDERE\u00c7O: AV.DR.SILAS MUNGUMBA N\u00b0 1700 ; IV - CONTRATADA: TICKET SOLUCOES HDFGT S/A; V - ENDERE\u00c7O: RUA MACHADO DE ASSIS N\u00b050; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES ; VII- FORO: FORTALEZA\u2013CE ; VIII - OBJETO: PRORROGA\u00c7\u00c3O DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO POR MAIS 12 (DOZE) MESES ; IX - VALOR GLOBAL: R$600.000,00(SEISCENTOS MIL REAIS); X - DA VIG\u00caNCIA: 21/05/2024 A 20/05/2025 ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM INALTERADAS AS DEMAIS CLAUSULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO ORIGINAL A QUE SE REFERE O PRESENTE TERMO ADITIVO ; XII - DATA: 10/04/2024 ; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: HIDELBRANDO DOS SANTOS SOARES--FUNECE E LUCIANO RODRIGO WEIAND-TICKET SOLUCOES HDFGT S/A.Roberta NunesASSESSORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo n\u00ba 05731617/2023, e que a benefici\u00e1ria tem direito ao valor a ser implantado (Diferen\u00e7a de Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional) referente ao ano de 2023, no valor total de R$ 7.489,23 (sete mil quatrocentos e oitenta e nove reais e vinte e tr\u00eas centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 7.489,23 (sete mil quatrocentos e oitenta e nove reais e vinte e tr\u00eas centavos) \u00e0 servi-dora, DANIELE ALVES FERREIRA, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada, \u00e0s fls. 100, do processo acima citado.FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 05 de abril de 2024.Hidelbrando dos Santos Soares PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba046/2024 - SECULT/CE O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, institu\u00eddas pela Lei 16.710/2018, combinado com o art. 57, \u00a78\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 18.012, de 01/04/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o da Proposta para avaliar os projetos inscritos no XXIV EDITAL CEAR\u00c1 JUNINO PARA QUADRILHAS JUNINAS 2024. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o da Proposta para avaliar os projetos inscritos no XXIV EDITAL CEAR\u00c1 JUNINO PARA QUADRILHAS JUNINAS 2024, tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o:NOMECPF/CNPJREPRESENTA\u00c7\u00c3OTIPOARTUR ALVES DE VASCONCELOS 972.600.613-91SECULT/COFIAC TITULAREMILLY CRISTINE BARBOSA DOS SANTOS888.902.792-49SECULT/COPAMTITULARRICARDO BRUNO MARTINS MACIEL624.631.283-72SECULT/COFIACTITULARJO\u00c3O DAVI FA\u00c7ANHA DE SOUSA 927.220.083-00SECULT/MUSEUTITULARINDIRA MARCONDES ARRUDA 037.188.053-08SECULT/CCFOLTITULARALINE SILVA LIMA899.447.633-49SOCIEDADE CIVILTITULARC\u00cdCERA PATR\u00cdCIA ALC\u00c2NTARA BEZERRA989.941.153-15SOCIEDADE CIVILTITULARDIEGO ALANO DE JESUS PEREIRA PINHEIRO009.664.412-57SOCIEDADE CIVILTITULARGEORGE MICHAEL ALVES DE LIMA036.167.984-00SOCIEDADE CIVILTITULARJOCASTRA HOLANDA BEZERRA018.519.203-31SOCIEDADE CIVILTITULARLAIRTON DOS SANTOS GUEDES511.421.634-15SOCIEDADE CIVILTITULARMARCELO RENAN OLIVEIRA DE SOUZA068.522.074-55SOCIEDADE CIVILTITULARNOMECPF/CNPJREPRESENTA\u00c7\u00c3OTIPOTHAYANE LOPES OLIVEIRA019.771.493-59SOCIEDADE CIVILTITULARTHAYNARA MARTINS FREITAS013.826.343-40SOCIEDADE CIVILTITULARWELLINGTON BARTHOLOMEU SAMPAIO MENDES JUNIOR32.189.657/0001-35SOCIEDADE CIVILTITULARCAIO CSERMAK015.176.456-54SOCIEDADE CIVILSUPLENTERODRIGO GOMES WANDERLEY019.420.135-07SOCIEDADE CIVILSUPLENTEJ\u00daLIA MORIM DE MELO031.185.324-24SOCIEDADE CIVILSUPLENTEGIORDANNA LAURA DA SILVA SANTOS012.689.091-90SOCIEDADE CIVILSUPLENTECAROLINA MENEZES PALHARES35.051.922/0001-02SOCIEDADE CIVILSUPLENTEArt. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Rafael Cordeiro Felismino SECRET\u00c1RIO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE MECENATO N\u00ba016/2024 NUP: 27001.001870/2024-28 Ementa: TERMO DE MECENATO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SECULT/CE, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SECULT/CE, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 64X.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital e a (o) agente cultural: Nome do agente culturalCOMPANHIA PRISMA DE ARTES CPF / CNPJ03387780/0001-62 Representante Legal Raimundo Moreira da Costa CPF26X.XXX.XXX-68 Endere\u00e7oFortaleza, Estado do Cear\u00e1 E-mailciaprismadeartes@gmail.comDados do projeto, valor, vig\u00eancia e fiscal: EDITALXV EDITAL MECENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 2023PROJETO INCENTIVADO14\u00b0 FESTIVAL POPULAR DE TEATRO DE FORTALEZA CONTRIBUINTES INCENTIVADORES:- Companhia Energ\u00e9tica do Cear\u00e1 - R$ 280.000,00 (duzentos e oitenta mil reais) - CNPJ n\u00ba: 07.047.251/0001-70 MODALIDADE DE CAPTA\u00c7\u00c3ODOA\u00c7\u00c3O (100%) LINGUAGEMTEATRO VALOR AUTORIZADO PELA CEICR$ 280.000,00 (duzentos e oitenta mil reais) VALOR CAPTADOR$ 280.000,00 (duzentos e oitenta mil reais) VIG\u00caNCIA24 (vinte e quatro) meses improrrog\u00e1veis, contados a partir da data da assinatura do presente Termo. FISCALSandro Luiz Cardoso Santana / Matr\u00edcula: 3000958-4 / Cargo: Analista de Gest\u00e3o Cultural Fundamenta\u00e7\u00e3o: O presente TERMO DE MECENATO fundamenta-se nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, bem como na Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TERMO DE MECENATO o fomento \u00e0s atividades culturais ao projeto incentivado intitulado \u201c14\u00b0 FESTIVAL POPULAR DE TEATRO DE FORTALEZA\u201d, selecionado no XV EDITAL MECENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 2023 por meio da ren\u00fancia fiscal, no qual os contribuintes do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS incentivam projetos culturais mediante doa\u00e7\u00e3o ou investimento, deduzindo o percentual legal do imposto devido no limite de at\u00e9 2% (dois por cento) do ICMS a ser recolhido mensalmente a projeto cultural aprovado em Edital de Chamada P\u00fablica, com foco no desenvolvimento sociocultural do Estado, na promo\u00e7\u00e3o da cidadania cultural, na transmiss\u00e3o de saberes e na sustentabilidade econ\u00f4mica. O Projeto Cultural, Plano de Trabalho e outros anexos integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 15 de abril de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E COMPANHIA PRISMA DE ARTES Represente Legal: Raimundo Moreira da Costa - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b090/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme, prev\u00ea o artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e suas altera\u00e7\u00f5es e em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Org\u00e2nica do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 n\u00b0 12.509/95, Art. 8\u00ba, c/c IN TCE/CE n\u00b0 03/2017, Art. 2\u00ba incisos I e IV, RESOLVE: I) Autorizar a Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial Permanente \u2014 CTCEP, constitu\u00edda pela Portaria n\u00b0 084/2023 de 05/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 084, a Instaurar Tomada de Contas Especial, com o objetivo de: a) Apurar os fatos; b) Identificar o respons\u00e1vel; c) Quantificar o dano constante na execu\u00e7\u00e3o dos Conv\u00eanios N\u00b0. 183/2006 \u2014 SACC No. 100722 / Conv\u00eanio N\u00b0. 191/2006 \u2014 SACC N\u00b0.100753 e Conv\u00eanio N\u00b0. 346/2008-SACC No. 174964, firmados entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2014 SDA, e a PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA QUIT\u00c9RIA \u2014 CNPJ: n\u00b0 07.725.138/0001-05. A comiss\u00e3o est\u00e1 devidamente autorizada no que disp\u00f5e a Portaria n\u00b0 084/2023 e ter\u00e1 180 (cento e oitenta) dias para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos como estabelece a IN N\u00b0 003/2017 do TCE. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de abril de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b091/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme, prev\u00ea o artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e suas altera\u00e7\u00f5es e em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Org\u00e2nica do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 no 12.509/95, Art. 8\u00ba, c/c IN TCE/CE n\u00b0 03/2017, Art. 2\u00ba incisos I e IV, RESOLVE: I) Autorizar a Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial Permanente \u2014 CTCEP, constitu\u00edda pela Portaria n\u00b0 084/2023 de 05/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 084, a Instaurar Tomada de Contas Especial, com o objetivo de: a) Apurar os fatos; b) Identificar o respons\u00e1vel; c) Quantificar o dano constante na execu\u00e7\u00e3o dos Conv\u00eanios N\u00b0. 098/2009 - SACC N\u00b0 323355 e Conv\u00eanio N\u00b0. 165/2010 \u2014 SACC N\u00b0. 628555, firmados entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2014 SDA, e a PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA QUIT\u00c9RIA \u2014 CNPJ: n\u00b0 07.725.138/0001-05. A comiss\u00e3o est\u00e1 devidamente autorizada no que disp\u00f5e a Portaria n\u00b0 084/2023 e ter\u00e1 180 (cento e oitenta) dias para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos como estabelece a IN N\u00b0 003/2017 do TCE. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c3, em Fortaleza, 03 de abril de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0115/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor KLEBER DE BORBA E VELOSO, ocupante do cargo de Classificador   refer\u00eancia matr\u00edcula n\u00ba 001524-1-2, lotado nesta Secretaria, a import\u00e2ncia de R$ 3.500,00 (Tr\u00eas Mil e Quinhentos Reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000537. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0116/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor KLEBER DE BORBA E VELOSO, ocupante do cargo de Classificador   refer\u00eancia matr\u00edcula n\u00ba 001524-1-2, lotado nesta Secretaria, a import\u00e2ncia de R$ 1.500,00 (Hum Mil e Quinhentos Reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000538. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0118/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora D\u00c9BORA MORAIS CABRAL, ocupante do cargo de Assistente T\u00e9cnico, matr\u00edcula n\u00ba 30000781, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Salvador/BA, no per\u00edodo de 24 a 27/04/2024 a fim de participar da Oficina de treinamento com os Estados para defini\u00e7\u00e3o de fluxo de trabalho, aspectos normativos e utiliza\u00e7\u00e3o do SISPAA no Projeto Piloto do Termo de Ades\u00e3o do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos PAA Leite, concedendo-lhe 3,5 (tr\u00eas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acr\u00e9scimo de 35% por viagem a Salvador/BA no per\u00edodo de 24 a 27/04/2024, no valor total de R$ 1.676,61 (hum mil, seiscentos e setenta e seis reais e sessenta e um centavos), mais  ajuda de custo no valor total de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), e passagem a\u00e9rea , para o trecho Fortaleza/Salvador/Fortaleza , no valor de R$ 1.859,46 (hum mil, oitocentos e cinquenta e nove reais e quarenta e seis centavos), perfazendo um total de R$ 3.890,91 (tr\u00eas mil, oitocentos e noventa reais e noventa e um centavos ) de acordo com artigo 12 \u00a7 1\u00ba, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922 de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do custeio da entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0124/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOS\u00c9 XIMENES FARIAS JUNIOR, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 3000082-X, desta Secretaria, a viajar as cidades de Camocim, Granja, Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, Tiangu\u00e1, Reriutaba, Gra\u00e7a, Mucambo e Pacuj\u00e1 - CE, nos per\u00edodos de 08 a 12/04/2024, 15 a 19/04/2024 e 22 a 26/04/2024, a fim de visita de assessoria em fase de implanta\u00e7\u00e3o do Projeto Mandalla, concedendo-lhe 13,5 (Treze) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 1.774,30 (Hum mil, setecentos e setenta e quatro reais e trinta centavos) de acordo com artigo 12 \u00a7 1\u00ba, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922 de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do custeio da entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 08 de abril de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0125/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor servidor FRANCISCO ADEMARZINHO PONTE DE HOLANDA, ocupante do cargo de Engenheiro Agr\u00f4nomo, matr\u00edcula n\u00ba 0913-1-6, desta Secretaria, a viajar as cidades de Aratuba, Chor\u00f3, Palhano, Quixeramobim, Limoeiro do Norte, Tabuleiro do Norte, Aracati e Itai\u00e7aba - CE, nos per\u00edodos de 08 a 12/04/2024, 15 a 19/04/2024 e 22 a 26/04/2024, a fim de fiscalizar conv\u00eanios do programa Hora de Trator e distribui\u00e7\u00e3o de maquinas e implementos, concedendo-lhe 13,5 (Treze) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 1.774,30 (Hum mil, setecentos e setenta e quatro reais e trinta centavos) de acordo com artigo 12 \u00a7 1\u00ba, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922 de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do custeio da entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 08 de abril de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0126 /2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO MARC\u00cdLIO DE MELO, ocupante do cargo de Supervisor de N\u00facleo, matr\u00edcula n\u00ba 300003-6-6, desta Secretaria, a viajar as cidades de Mauriti, Crato e Salitre - CE, no per\u00edodo de 15 a 19/04/2024, a fim de acompanhar e orientar a condu\u00e7\u00e3o de unidades demonstrativas de Mandioca nos munic\u00edpios, concedendo-lhe 4,5 (quatro) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 591,43 (Quinhentos e noventa e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos) de acordo com artigo 12 \u00a7 1\u00ba, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922 de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do custeio da entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba011/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o  MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 07.623.077/0001-67. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de ITAPIPOCA/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 Compra com Doa\u00e7\u00e3o Simult\u00e2nea e por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores (as) familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o para atendimento das demandas de suplementa\u00e7\u00e3o alimentar de programas sociais locais, com vistas a supera\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade alimentar das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com o Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA \u2013 PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023; Lei Complementar n\u00ba 119/2012 (Nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n.\u00ba 122, de 12.08.13) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo NUP N\u00ba 21001.000043/2024-31 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 152/2024. VIG\u00caNCIA: Este TERMO DE COOPE-RA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, tem a vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) anos, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, podendo ser pror-rogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que solicitado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias em rela\u00e7\u00e3o ao t\u00e9rmino da aven\u00e7a, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 10 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e FELIPE SOUZA PINHEIRO Prefeito(a) de ITAPIPOCA/CE (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba012/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o  MUNIC\u00cdPIO DE CAMPOS SALES/CE, inscrito no CNPJ 07. 416.704/0001-99. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de CAMPOS SALES/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 PAA LEITE por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o, com distribui\u00e7\u00e3o gratuita para fam\u00edlias inscritas no Cad\u00danico, com perfil Bolsa Fam\u00edlia e para das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com a Medida Provis\u00f3ria N\u00ba 1.166,  de 22 de mar\u00e7o de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00ba. 11.476 de 6 de abril de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 81, de 9 de abril de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 82, de 1\u00ba de julho de 2020, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 83, de 1\u00ba de julho de 2020 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA \u2013 Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; pela Medida Provis\u00f3ria N\u00ba 1.166 de 22 de mar\u00e7o de 2023 com as suas atualiza\u00e7\u00f5es introduzidas, Decreto N\u00ba. 11.476, de 06 de abril de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 81, de 09 de abril de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 82, de 1\u00ba de julho de 2020, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 83, de 1\u00ba de julho de 2020 e suas respectivas atualiza\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00b0 05470490/2023 e Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 153/2024. VIG\u00caNCIA: O presente TERMO DE COOPE-RA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA vigorar\u00e1 at\u00e9 o dia 30 de junho de 2025, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que formalizem o aditamento no prazo de 30 dias antes do dia previsto para o t\u00e9rmino, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subse-quente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 01 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e JO\u00c3O LUIZ LIMA SANTOS Prefeito de Campos Sales/CE (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba014/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68 e o MUNIC\u00cdPIO DE CEDRO/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.812.241/0001-84. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de Cedro/CE do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 Compra com Doa\u00e7\u00e3o Simult\u00e2nea e por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores (as) familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o para atendimento das demandas de suplementa\u00e7\u00e3o alimentar de programas sociais locais, com vistas a supera\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade alimentar das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com o Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA \u2013 PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023; Lei Complementar n\u00ba 119/2012 (Nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n.\u00ba 122, de 12.08.13) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Admi-nistrativo NUP 21001.000999/2024-32 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 194/2024. VIG\u00caNCIA: Este TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, tem a vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) anos, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que solicitado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias em rela\u00e7\u00e3o ao t\u00e9rmino da aven\u00e7a, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 03 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e JO\u00c3O BATISTA DINIZ Prefeito(a) de Cedro/CE (COOPERADO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 12 de abril de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba021/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o  MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIM/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba.: 07.660.350/0001-23. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de CAMOCIM/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 Compra com Doa\u00e7\u00e3o Simult\u00e2nea e por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores (as) familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o para atendimento das demandas de suplementa\u00e7\u00e3o alimentar de programas sociais locais, com vistas a supera\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade alimentar das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com o Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA \u2013 PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023; Lei Complementar n\u00ba 119/2012 (Nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n.\u00ba 122, de 12.08.13) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo NUP N\u00ba 21001.001001/2024-17 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 210/2024. VIG\u00caNCIA: Este TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, tem a vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) anos, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que solicitado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias em rela\u00e7\u00e3o ao t\u00e9rmino da aven\u00e7a, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 10 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e MARIA ELIZABETE MAGALH\u00c3ES Prefeito(a) de Camocim/Ce (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba033/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o  MUNIC\u00cdPIO DE COREA\u00da/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 07.598.618/0001-44. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de COREA\u00da/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 Compra com Doa\u00e7\u00e3o Simult\u00e2nea e por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores (as) familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o para atendimento das demandas de suplementa\u00e7\u00e3o alimentar de programas sociais locais, com vistas a supera\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade alimentar das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com o Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA \u2013 PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023; Lei Complementar n\u00ba 119/2012 (Nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n.\u00ba 122, de 12.08.13) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo NUP N\u00ba 21001.001178/2024-13 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 256/2024. VIG\u00caNCIA: Este TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, tem a vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) anos, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que solicitado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias em rela\u00e7\u00e3o ao t\u00e9rmino da aven\u00e7a, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subse-quente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 15 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e JOS\u00c9 EDEZIO VAZ DE SOUZA Prefeito(a) de Corea\u00fa/CE (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba035/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O DE PEQUENOS PRODUTORES DE PEDRA VERDE, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 41.336.819/0001-01. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PEQUENOS PRODUTORES DE PEDRA VERDE, do seguinte bem m\u00f3vel: 1 (um) TANQUE de 1.000 (mil) LITROS, patrim\u00f4nio n\u00ba 54939, no valor de R$ 13.257,20 (treze mil duzentos e cinquenta e sete reais e vinte centavos), vig\u00eancia: 5 (cinco) anos. JUSTIFICATIVA: permite o uso, por parte da ASSO-CIA\u00c7\u00c3O DE PEQUENOS PRODUTORES DE PEDRA VERDE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 11 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secre-t\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e JOS\u00c9 ALFREDO PINHEIRO Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 15 de abril de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba47/2024 - O SUPERINTEDENTE DO INSTITUTO DO DESNCOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 93, III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e o art. 82, XIV, da Lei Estadual n\u00ba 13.875, de 07 de fevereiro de 2007, e: \u2022 CONSIDERANDO a necessidade de atender as disposi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Lei n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 que instituiu o Programa Estadual de Incentivo \u00e0s Orga-niza\u00e7\u00f5es  Sociais, notadamente o disposto na Se\u00e7\u00e3o V, art. 10; \u2022 CONSIDERANDO que o Decreto n\u00ba 26.528, de 07 de mar\u00e7o de 2002, publicado no DOE de 11.03.2002 qualificou como Organiza\u00e7\u00e3o Social o Instituto Agropolos do Cear\u00e1; \u2022 CONSIDERANDO que o Governo do Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio do Instituto do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Cear\u00e1 celebrou um Contrato de Gest\u00e3o com o Instituto Agropolos do Cear\u00e1. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar como gestor(a) do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 002/2024, cujo objeto \u00e9 apoiar a Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria Rural e o Desenvolvimento Agr\u00e1rio no Estado do Cear\u00e1,  o(a) servidor(a)  SANDRO FACUNDES BONFIM, Matricula n\u00ba 491.1.5. Art. 2\u00ba - O(A) gestor(a) tem como atribui\u00e7\u00f5es: acompanhar avaliar o cumprimento das metas e a\u00e7\u00f5es do referido contrato de gest\u00e3o. Art. 3\u00ba - Esta portaria entre me vigor a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. Fortaleza, 08 de abril de 2024.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba48/2024 - O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 93, III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e o art. 82, XIV, da Lei Estadual n\u00ba 13.875, de 07 de fevereiro de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Instituir a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o que tem por objeto analisar os relat\u00f3rios gerenciais e de atividades, bem como os resultados das metas pactuadas no Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 002/2024, a ser celebrado entre o Instituto do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Cear\u00e1 \u2013 IDACE e o Instituto Agropolos do Cear\u00e1, obje-tivando a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para apoiar a Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria Rural e o Desenvolvimento Agr\u00e1rio no estado do Cear\u00e1, que passa a ser composta pelos seguintes MEMBROS: \u2022 Nadir Loiola Dias - MEMBRO. \u2022 Paulo Henrique Magalh\u00e3es Lobo \u2013 MEMBRO. \u2022 Valmir Carlos Campina de Menezes \u2013 MEMBRO. Art. 2\u00ba - Esta portaria entre me vigor a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. Fortaleza, 08 de abril de 2024.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 063, fls. 24, S\u00e9rie 3I, , Ano XVI, que publicou o Extrato de Contrato n\u00ba 001/2024. Onde se l\u00ea: DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 02 de abril de 2023; Leia-se: DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024. INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 - IDACE, Fortaleza-Ce, 16 de abril de 2024.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 58/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 -EMATERCE , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DANIEL RODRIGUES CHAVES, ocupante do cargo Agente de ATER da EMATERCE, a viajar a cidade de Campina Grande-PB no per\u00edodo de 11 a 17 de Mar\u00e7o 2024, com o objetivo de realizar visitas a sistema de produ\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel, no Semin\u00e1rio para Bovinos , Caprinos e Ovinos,concedendo-lhe 6,5 di\u00e1rias di\u00e1rias no valor de R$1.082,18(Mil e oitenta e dois reais e dezoito centavos), com acr\u00e9scimo de 30%(Trinta por cento), no valor de R$324,65(trezentos e vinte e quatro reais e sessenta e cinco centavos),de acordo com o artigo 3\u00ba al\u00ednea \u201cb\u201d,\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, art.5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10\u00ba, Classe IV do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa ocorrer da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da EMATERCE. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, em Fortaleza, 11 de mar\u00e7o de 2024.In\u00e1cio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba18/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ORIGIN\u00c1RIO DE N\u00ba 18/2022; II - CONTRATANTE: EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1- EMATERCE, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00ba 05.371.711/0001-96; III - ENDERE\u00c7O: AV.BEZERRA DE MENEZES, 1900, S\u00c3O GERARDO, FORTALEZA; IV - CONTRATADA: LOCADOR: ANT\u00d4NIO ARNALDO LOPES COSTA, BRASILEIRO, CASADO, COMERCIANTE, INSCRITO NO CPF/MF SOB O N\u00ba 317.633.833-34 E RG N\u00ba 739052/84-SSP/CE; V - ENDERE\u00c7O: RUA FRANCISCO DE QUEIROZ, 722, CENTRO, PALM\u00c1CIA-CEAR\u00c1; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 71 DA LEI 13.303 DE 30 DE JUNHO DE 2016 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES; VII- FORO: FORTALEZA-CE; VIII - OBJETO: O PRESENTE INSTRUMENTO DESTINA-SE AO ADITAMENTO DE PRAZO E VALOR DO CONTRATO ORIGINAL DE N\u00ba18/2022, REFERENTE A LOCA\u00c7\u00c3O DE UM PR\u00c9DIO COM TODOS OS SEUS PAVI-MENTOS, SUAS DEPEND\u00caNCIAS E SERVID\u00d5ES COM O FIM DE MANTER INSTALADO O ESCRIT\u00d3RIO DA EMATERCE, NO MUNIC\u00cdPIO DE PALM\u00c1CIA-CEAR\u00c1; IX - VALOR GLOBAL: R$ 6.120,00 (SEIS MIL E CENTO E VINTE REAIS); X - DA VIG\u00caNCIA: 01/05/2024 E T\u00c9RMINO EM 30/04/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: FICAM MANTIDAS E INALTERADAS AS CL\u00c1USULAS, PAR\u00c1GRAFOS, ITENS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO ORIGINAL, N\u00c3O ALTERADAS POR ESTE INSTRUMENTO; XII - DATA: 15 DE ABRIL DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: IN\u00c1CIO MARIANO DA COSTA- PRESIDENTE DA EMATERCE, ANT\u00d4NIO ARNALDO LOPES COSTA- LOCADOR.Luiz Airesvaldo LealASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba017/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e em atendimento ao NUP 56001.000441/2024-31, RESOLVE DESIGNAR, a servidora FRANCISCA JULIANA FERREIRA ARAG\u00c3O LEITE, matr\u00edcula: 300004-6-3, ocupante do cargo de Articulador na Coordenadoria de Atra\u00e7\u00e3o de Empreendimentos Industriais Estruturantes, para substituir, sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es, pelo cargo de Secret\u00e1rio do Executivo da ind\u00fastria, no per\u00edodo de 15/04/2024 a 14/05/2024, em decorr\u00eancia de f\u00e9rias oficiais do titular. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Jo\u00e3o Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba016/2024.INSTITUI O C\u00d3DIGO DE CONDUTA \u00c9TICA DOS AGENTES P\u00daBLICOS DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - JUCEC.C\u00d3DIGO DE CONDUTA \u00c9TICA DOS AGENTES P\u00daBLICOS DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - JUCECCAP\u00cdTULO IDAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARESArt. 1\u00ba Este c\u00f3digo estabelece normas de conduta \u00e9tica aplic\u00e1veis aos agentes p\u00fablicos da Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1 - JUCEC, sem preju\u00edzo da observ\u00e2ncia dos demais deveres e proibi\u00e7\u00f5es legais e regulamentares.Art. 2\u00ba O agente p\u00fablico da JUCEC, para os fins de aplica\u00e7\u00e3o deste C\u00f3digo, \u00e9 todo aquele que, por for\u00e7a de lei, contrato ou qualquer outro ato jur\u00eddico, preste servi\u00e7os na Autarquia, de natureza permanente, tempor\u00e1ria, excepcional ou eventual, independentemente de ser remunerado ou n\u00e3o, inclusive o agente p\u00fablico em gozo de licen\u00e7a ou em per\u00edodo de afastamento.Art. 3\u00ba Este C\u00f3digo tem por objetivos:I - estabelecer condutas \u00e9ticas esperadas dos agentes p\u00fablicos da JUCEC;II - auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00e3o, quando diante de quest\u00f5es \u00e9ticas que possam se apresentar;III - resguardar o agente p\u00fablico da JUCEC de exposi\u00e7\u00f5es desnecess\u00e1rias ou acusa\u00e7\u00f5es infundadas, quando sua conduta estiver em conformidade com as normas \u00e9ticas deste C\u00f3digo, de modo a consolidar o ambiente de seguran\u00e7a da institui\u00e7\u00e3o;IV - fortalecer o car\u00e1ter \u00e9tico do corpo funcional da JUCEC;V - contribuir para intensificar o respeito e a legitima\u00e7\u00e3o da sociedade quanto \u00e0 atua\u00e7\u00e3o da JUCEC, no tocante \u00e0 retid\u00e3o, honra, dignidade dos seus agentes p\u00fablicos e tradi\u00e7\u00e3o de seus servi\u00e7os;VI - favorecer o controle social, asseguradas as garantias do regime democr\u00e1tico de direito;VII - disseminar a cultura \u00e9tica no \u00e2mbito da Autarquia.CAP\u00cdTULO IIDOS PRINC\u00cdPIOS E VALORES \u00c9TICOSArt. 4\u00ba A conduta dos agentes p\u00fablicos da JUCEC ser\u00e1 orientada por este C\u00f3digo, pelo cumprimento dos normativos vigentes e toda a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, observados os princ\u00edpios e valores fundamentais na atua\u00e7\u00e3o da Autarquia.Art.5\u00ba S\u00e3o princ\u00edpios e valores fundamentais a serem observados pelos agentes p\u00fablicos da JUCEC:I - legalidade: atua\u00e7\u00e3o em conformidade com os par\u00e2metros legais na concess\u00e3o de direitos, cria\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00f5es e imposi\u00e7\u00e3o de veda\u00e7\u00f5es;II - impessoalidade: agir de forma imparcial, focado no interesse p\u00fablico, e n\u00e3o em interesses pessoais;III - moralidade: evidenciar conduta reta e compostura diante dos costumes sociais;IV - efici\u00eancia: orientar-se pela atua\u00e7\u00e3o que busca os melhores resultados, com a utiliza\u00e7\u00e3o racional dos recursos, evitando o desperd\u00edcio;V - integridade: praticar o que \u00e9 correto em conformidade com os par\u00e2metros legais e \u00e9ticos estabelecidos em prol da Autarquia e da sociedade em geral;VI - probidade: agir de forma honesta, fiel ao interesse p\u00fablico e de acordo com a \u00e9tica e moralidade;VII - equidade: garantia da igualdade de oportunidades no exerc\u00edcio de direitos de forma imparcial para todas as pessoas;VIII - independ\u00eancia funcional: agir em respeito \u00e0s normas legais e regulamentares da Autarquia, sem sujeitar-se \u00e0 coa\u00e7\u00e3o de quaisquer naturezas que contrariem o regular cumprimento dessas normas;IX - interesse p\u00fablico: orientar-se pela preval\u00eancia do interesse p\u00fablico sobre o privado no trato com os neg\u00f3cios da JUCEC, em prol do cidad\u00e3o;X - honestidade: agir de modo franco, sem a utiliza\u00e7\u00e3o de subterf\u00fagios, enganos e fraudes;XI - dignidade, respeito e decoro: portar-se de forma reta, mantendo uma postura decente, n\u00e3o atentat\u00f3ria contra si ou contra outrem;XII - qualidade e equidade dos servi\u00e7os: buscar sempre a excel\u00eancia dos servi\u00e7os de forma justa para que possa contemplar a todos os seus usu\u00e1rios;XIII - sigilo profissional: manter sob zelo e guarda as informa\u00e7\u00f5es que precisam ser mantidas em car\u00e1ter sigiloso em raz\u00e3o do interesse da Autarquia e da seguran\u00e7a do pr\u00f3prio Estado;XIV - compet\u00eancia e desenvolvimento profissional: orientar-se na busca pela excel\u00eancia do conhecimento, visando o desenvolvimento de habilidades t\u00e9cnicas que impulsionam o crescimento  profissional no exerc\u00edcio das atividades e a efic\u00e1cia dos servi\u00e7os prestados aos usu\u00e1rios da JUCEC;XV - transpar\u00eancia: dar conhecimento ao cidad\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o de forma clara e acess\u00edvel;XVI - compromisso: estar comprometido com a vis\u00e3o, miss\u00e3o, valores e com os objetivos organizacionais;XVII - garantia da liberdade de express\u00e3o e de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, respeitadas as restri\u00e7\u00f5es legais;XVIII \u2013 respeito \u00e0s diferen\u00e7as individuais, sem quaisquer formas de discrimina\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o de etnia, nacionalidade, g\u00eanero, cren\u00e7a religiosa, convic\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, origem, classe social, lingu\u00edstica, orienta\u00e7\u00e3o sexual, idade ou condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica e/ou intelectual.CAP\u00cdTULO IIIDOS DIREITOSArt. 6\u00ba \u00c9 direito de todo agente p\u00fablico da JUCEC:I - trabalhar em local adequado, que possibilite preservar sua integridade f\u00edsica, moral, mental e psicol\u00f3gica;II - ser tratado com equidade nos sistemas de avalia\u00e7\u00e3o institucional e reconhecimento de desempenho individual, remunera\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o e progress\u00e3o, bem como ter acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es a eles inerentes;III - participar das atividades de capacita\u00e7\u00e3o e treinamento necess\u00e1rios ao seu desenvolvimento profissional;IV - estabelecer livre interlocu\u00e7\u00e3o com colegas e superiores, podendo expor ideias, pensamentos e opini\u00f5es;V - ter respeitado o sigilo das informa\u00e7\u00f5es de ordem pessoal, que somente a ele digam respeito, inclusive m\u00e9dicas, ficando restritas somente ao pr\u00f3prio agente p\u00fablico e ao pessoal respons\u00e1vel pela guarda, manuten\u00e7\u00e3o e tratamento dessas informa\u00e7\u00f5es;VI - representar contra atos ilegais ou imorais.CAP\u00cdTULO IVDAS CONDUTAS \u00c9TICASArt. 7\u00ba Constituem condutas a serem observadas pelo agente p\u00fablico da JUCEC:I - resguardar, em sua conduta pessoal, a integridade, a honra e a dignidade de sua fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, agindo em harmonia com os princ\u00edpios e valores \u00e9ticos assumidos neste C\u00f3digo e com os valores institucionais;II - proceder com honestidade, probidade e tempestividade, escolhendo sempre, quando estiver diante de mais de uma op\u00e7\u00e3o legal, a que melhor se coadunar com a \u00e9tica e com o interesse p\u00fablico;III - representar imediatamente \u00e0 chefia competente todo e qualquer ato ou fato que seja contr\u00e1rio ao interesse p\u00fablico, prejudicial \u00e0 JUCEC ou \u00e0 sua miss\u00e3o institucional, de que tenha tomado conhecimento em raz\u00e3o do cargo ou fun\u00e7\u00e3o;IV - tratar autoridades, colegas de trabalho, superiores, subordinados e demais pessoas com quem se relacionar em fun\u00e7\u00e3o do trabalho, com urbanidade, cortesia, respeito, educa\u00e7\u00e3o e considera\u00e7\u00e3o, inclusive quanto \u00e0s poss\u00edveis limita\u00e7\u00f5es pessoais;V - respeitar os posicionamentos e as ideias divergentes, sem preju\u00edzo de representar contra qualquer ato irregular;VI - apresentar-se ao trabalho de forma compat\u00edvel com o exerc\u00edcio do cargo e fun\u00e7\u00e3o e a imagem da institui\u00e7\u00e3o;VII - conhecer e cumprir as normas legais, bem como as boas pr\u00e1ticas formalmente descritas e recomendadas por autoridade competente da Autarquia, visando a desempenhar suas responsabilidades com compet\u00eancia e obter elevados n\u00edveis de profissionalismo na realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos;VIII - empenhar-se em seu desenvolvimento profissional, mantendo-se atualizado quanto a novos m\u00e9todos, t\u00e9cnicas e normas de trabalho aplic\u00e1veis \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;IX - disseminar no ambiente de trabalho informa\u00e7\u00f5es e conhecimentos obtidos em raz\u00e3o de treinamentos, cursos, semin\u00e1rios ou de exerc\u00edcio profissional e que possam contribuir para a efici\u00eancia dos trabalhos realizados pelos demais agentes p\u00fablicos da JUCEC;X - evitar quaisquer a\u00e7\u00f5es ou rela\u00e7\u00f5es conflitantes com suas responsabilidades profissionais;XI - resistir a press\u00f5es de superiores hier\u00e1rquicos, contratantes, interessados e outros que visem a obter quaisquer favores, benesses ou vantagens indevidas em decorr\u00eancia de a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es imorais, ilegais ou anti\u00e9ticas, e denunci\u00e1-las;XII - manter-se afastado de quaisquer atividades que reduzam ou denotem reduzir sua autonomia e independ\u00eancia profissional;XIII - adotar atitudes e procedimentos objetivos e imparciais, em particular nos trabalhos desenvolvidos, que dever\u00e3o ser tecnicamente fundamentados, baseados exclusivamente nas evid\u00eancias obtidas e organizadas de acordo com as normas legais no que couber;XIV - manter neutralidade no exerc\u00edcio profissional, conservando sua independ\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s influ\u00eancias pol\u00edtico-partid\u00e1ria, religiosa ou ideol\u00f3gica, de modo a evitar que estas venham a afetar, ou parecer afetar, a sua capacidade de desempenhar com imparcialidade suas responsabilidades profissionais;XV - manter sob sigilo dados e informa\u00e7\u00f5es de natureza confidencial obtidos no exerc\u00edcio de suas atividades ou, ainda, de natureza pessoal de colegas e subordinados que s\u00f3 a eles digam respeito, aos quais, porventura, tenha acesso em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio profissional, informando \u00e0 chefia imediata ou \u00e0 autoridade respons\u00e1vel quando tomar conhecimento de que assuntos sigilosos estejam ou venham a ser revelados;XVI - facilitar a fiscaliza\u00e7\u00e3o de todos os atos ou servi\u00e7os por quem de direito, prestando toda colabora\u00e7\u00e3o ao seu alcance;XVII - informar \u00e0 chefia imediata, quando notificado ou intimado para prestar depoimento em ju\u00edzo sobre atos ou fatos de que tenha tomado conhecimento em raz\u00e3o do exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es do cargo que ocupa, com vistas ao exame do assunto;XVIII - primar pela liberdade de express\u00e3o, pelo respeito \u00e0s diferen\u00e7as individuais e consequente elimina\u00e7\u00e3o de qualquer forma de discrimina\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o de etnia, nacionalidade, g\u00eanero, cren\u00e7a religiosa, convic\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, origem, classe social, idade ou condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica e/ou intelectual;XIX - manter a disciplina e respeito no trato com interlocutores, tanto no exerc\u00edcio de atividade interna, quanto externa \u00e0 Autarquia;XX - ser ass\u00edduo e pontual ao servi\u00e7o;XXI - observar a cortesia e a reserva ao alertar qualquer pessoa sobre o cometimento de erro ou atitude inapropriada;XXII - ser aut\u00eantico no reconhecimento de suas limita\u00e7\u00f5es quanto ao seu conhecimento, habilidades e experi\u00eancia na execu\u00e7\u00e3o de determinadas atividades;XXIII - buscar o aperfei\u00e7oamento e a melhoria cont\u00ednua de sua profici\u00eancia e qualidade de seu desempenho profissional;XXIV - manter conduta compat\u00edvel com a moral, a \u00e9tica e os valores sociais no \u00e2mbito pessoal e profissional;XXV - empenhar-se pela correta utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos, materiais, equipamentos e servi\u00e7os postos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio do trabalho na Autarquia;XXVI - cumprir os prazos estabelecidos para a entrega dos trabalhos, comunicando ao superior hier\u00e1rquico eventual impossibilidade de faz\u00ea-lo;XXVII - manter um padr\u00e3o disciplinar de respeito e bom trato com interlocutores no exerc\u00edcio da atividade de trabalho, tanto no ambiente interno, quanto externo;XXVIII \u2013 prezar pela garantia de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o;XXIX - zelar pela manuten\u00e7\u00e3o da limpeza, organiza\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio da JUCEC;XXX - cabe ao agente p\u00fablico da JUCEC atuar com o prop\u00f3sito de agregar valores \u00e9ticos, morais e sociais \u00e0 gest\u00e3o p\u00fablica, dispondo e/ou indicando mecanismos de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 ocorr\u00eancia de erros, falhas ou desperd\u00edcios.Art.8\u00b0 O agente p\u00fablico da JUCEC dever\u00e1 se portar em conformidade com os princ\u00edpios e valores \u00e9ticos, mesmo nas situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o elencadas neste C\u00f3digo.CAP\u00cdTULO VDAS VEDA\u00c7\u00d5ESArt. 9\u00ba \u00c9 vedado ao agente p\u00fablico da JUCEC a pr\u00e1tica de qualquer ato que atente contra a honra e a dignidade de sua fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, os compromissos \u00e9ticos assumidos neste C\u00f3digo e os valores institucionais, sendo-lhe vedado, ainda:I - utilizar-se de cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o para obter vantagem indevida, facilidades, amizades, posi\u00e7\u00e3o e influ\u00eancias para obter favorecimento para si ou para outrem;II - prejudicar deliberadamente a reputa\u00e7\u00e3o de subordinados, colegas, superiores hier\u00e1rquicos ou pessoas que dele dependam;III - ser conivente com erro ou infra\u00e7\u00e3o a este C\u00f3digo de \u00c9tica;IV - usar de artif\u00edcios para procrastinar ou dificultar exerc\u00edcio de direito de qualquer pessoa;V - deixar de utilizar conhecimentos, avan\u00e7os t\u00e9cnicos e cient\u00edficos ao seu alcance no desenvolvimento de suas atividades ou utiliz\u00e1-los de forma indevida;VI - permitir que persegui\u00e7\u00f5es, simpatias, antipatias, caprichos, paix\u00f5es ou interesses de ordem pessoal interfiram no trato com o p\u00fablico ou com colegas, independentemente de sua posi\u00e7\u00e3o hier\u00e1rquica na Autarquia;VII - alterar ou deturpar teor de documentos;VIII - fazer exig\u00eancias de ordem extralegal ao interessado ou requisitante de informa\u00e7\u00f5es e/ou servi\u00e7os;IX - iludir ou tentar iludir pessoa que necessite de atendimento em servi\u00e7os p\u00fablicos;X - desviar agente p\u00fablico do desempenho de sua fun\u00e7\u00e3o para atendimento a interesse particular;XI - retirar do \u00d3rg\u00e3o, sem autoriza\u00e7\u00e3o, documento, livro ou bem pertencente ao patrim\u00f4nio p\u00fablico;XII - usar informa\u00e7\u00f5es privilegiadas obtidas em \u00e2mbito interno de seu servi\u00e7o em benef\u00edcio pr\u00f3prio, de parentes, amigos ou de terceiros;XIII - apresentar-se embriagado ou sob o uso ou efeito de drogas il\u00edcitas para prestar servi\u00e7o;XIV - permitir ou contribuir para que institui\u00e7\u00e3o que atente contra a moral, honestidade ou dignidade da pessoa humana tenha acesso aos recursos p\u00fablicos de qualquer natureza;XV - exercer atividade profissional anti\u00e9tica ou ilegal, bem como vincular seu nome a empreendimentos que atentem contra a moral p\u00fablica;XVI - permitir ou concorrer para que interesses particulares prevale\u00e7am sobre o interesse p\u00fablico;XVII - exigir submiss\u00e3o, constranger ou intimidar outro agente p\u00fablico, utilizando-se do poder que recebe em raz\u00e3o do cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica que ocupa;XVIII - praticar ou ser tolerante com qualquer forma de corrup\u00e7\u00e3o ou suborno;XIX - conceder, oferecer ou prometer algo a agente p\u00fablico ou privado de modo a influenciar uma a\u00e7\u00e3o oficial ou obter vantagem indevida;XX - valer-se do bom relacionamento interpessoal com os colegas para escusar-se do cumprimento de suas obriga\u00e7\u00f5es, deveres e atribui\u00e7\u00f5es;XXI - praticar ass\u00e9dio moral, entendida como a conduta realizada, no exerc\u00edcio profissional ou em raz\u00e3o dele, por meio de repeti\u00e7\u00e3o deliberada de gestos, palavras (orais ou escritas) e/ou comportamentos que exponham o agente p\u00fablico ou qualquer outro profissional que esteja prestando seus servi\u00e7os a situa\u00e7\u00f5es humilhantes e constrangedoras, capazes de causar ofensa \u00e0 personalidade ou atentar contra sua honra, dignidade, integridade f\u00edsica ou ps\u00edquica, com o objetivo de exclu\u00ed-lo de suas fun\u00e7\u00f5es ou desestabiliz\u00e1-lo emocionalmente.XXII - praticar ass\u00e9dio sexual, considerada a conduta de conota\u00e7\u00e3o sexual, praticada no exerc\u00edcio profissional ou em raz\u00e3o dele, manifestada fisicamente, ou por palavras, gestos ou outros meios, proposta ou imposta \u00e0 pessoa contra sua vontade, causando-lhe constrangimento e violando a sua liberdade sexual.Art. 10. \u00c9 vedado receber, para si ou para outrem, presentes, doa\u00e7\u00f5es ou vantagens de qualquer esp\u00e9cie de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, p\u00fablica ou privada.Par\u00e1grafo \u00fanico. N\u00e3o se consideram presentes ou doa\u00e7\u00f5es os itens institucionais e sem valor comercial, tais como agenda, caneta, calend\u00e1rio, camiseta, bon\u00e9s etc.Art. 11. N\u00e3o \u00e9 permitido ao agente p\u00fablico fazer quaisquer declara\u00e7\u00f5es p\u00fablicas em nome da JUCEC ou do Poder Executivo estadual sem estar devidamente investido em fun\u00e7\u00e3o de gest\u00e3o compat\u00edvel com as declara\u00e7\u00f5es ou ter sido delegado formalmente para exercer essa fun\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter excepcional.Art. 12. O agente p\u00fablico que fizer den\u00fancia infundada estar\u00e1 sujeito \u00e0s san\u00e7\u00f5es deste C\u00f3digo.CAP\u00cdTULO VIDAS VIOLA\u00c7\u00d5ES A ESTE C\u00d3DIGOArt. 13. As condutas que, em tese, possam estar em desconformidade com os valores e princ\u00edpios deste C\u00f3digo ser\u00e3o apuradas de of\u00edcio ou em raz\u00e3o de den\u00fancias de ouvidoria ou representa\u00e7\u00e3o recebidas pela Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica - CSEP da Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1 - JUCEC, nos termos de seu Regimento Interno, podendo, sem preju\u00edzo de san\u00e7\u00f5es legais, resultarem em advert\u00eancia ou censura nos termos do C\u00f3digo de \u00c9tica da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual.\u00a7 1\u00ba As san\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser convertidas em Termo de Ajuste de Condutas (TAC) no qual o agente p\u00fablico da JUCEC se compromete, por tempo certo e determinado, a ajustar sua conduta aos preceitos deste C\u00f3digo.\u00a7 2\u00ba Em caso de descumprimento do TAC, em uma nova aprecia\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica - CSEP - JUCEC recomendar\u00e1 que a advert\u00eancia seja assentada nos registros funcionais do agente p\u00fablico da JUCEC.\u00a7 3\u00ba Compete \u00e0 chefia imediata do agente p\u00fablico acompanhar o cumprimento do TAC e informar \u00e0 Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica - CSEP - JUCEC eventuais desvios no seu cumprimento.\u00a7 4\u00ba O fato de o agente p\u00fablico da JUCEC estar em exerc\u00edcio em outro \u00f3rg\u00e3o ou entidade, desde que esteja a servi\u00e7o da pr\u00f3pria JUCEC, n\u00e3o impede a aprecia\u00e7\u00e3o das poss\u00edveis viola\u00e7\u00f5es a este C\u00f3digo pela Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica - CSEP - JUCEC.Art. 14. As condutas que possam configurar em viola\u00e7\u00e3o a este C\u00f3digo somente dever\u00e3o constar nos registros funcionais e/ou contratuais do agente p\u00fablico da JUCEC, para o efeito de instruir e fundamentar procedimentos pr\u00f3prios da carreira, ou promo\u00e7\u00f5es e elogios, ou das fun\u00e7\u00f5es desempenhadas, ap\u00f3s a devida apura\u00e7\u00e3o, observando o devido processo legal, o contradit\u00f3rio e a ampla defesa.Art. 15. Na apura\u00e7\u00e3o de uma den\u00fancia ou representa\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica - CSEP - JUCEC dever\u00e1 ater-se aos limites de sua compet\u00eancia, na forma do seu regimento interno, e observadas as disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n\u00ba 29.887 de 31 de agosto de 2009, e suas altera\u00e7\u00f5es, que disciplinam o Sistema de \u00c9tica e Transpar\u00eancia do Poder Executivo estadual.Art. 16. Todo e qualquer cidad\u00e3o, \u00f3rg\u00e3o ou entidade, p\u00fablica ou privada, poder\u00e1 apresentar den\u00fancia \u00e0 Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica - CSEP - JUCEC sobre fatos que digam respeito \u00e0 viola\u00e7\u00e3o a este C\u00f3digo por parte de agente p\u00fablico da JUCEC.Art. 17. O respeito a este C\u00f3digo de Conduta \u00c9tica n\u00e3o elide o agente p\u00fablico da JUCEC da observ\u00e2ncia a outros c\u00f3digos aos quais esteja sujeito em raz\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es profissionais ou pessoais.Art. 18. Todo agente p\u00fablico da JUCEC, por ocasi\u00e3o de sua posse na Autarquia, assinar\u00e1 termo em que declara conhecer o disposto neste C\u00f3digo de Conduta \u00c9tica, firmando compromisso solene de acatamento e estrita observ\u00e2ncia no desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es, o qual ficar\u00e1 arquivado em sua pasta funcional.Art. 19. Os casos omissos ser\u00e3o deliberados pela Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica - CSEP - JUCEC.Art. 20. Este C\u00f3digo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de abril de 2024.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 21/2024CONTRATANTE: AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A \u2013 ADECE. CONTRATADA: SCIRE TECNOLOGIA LTDA. OBJETO: Servi\u00e7o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o -TIC, para prover uma solu\u00e7\u00e3o automatizada de controle e gest\u00e3o dos bens imobili\u00e1rios da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A - ADECE, incluindo as atividades de treinamento, implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do sistema a ser contratado. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230001 e seus anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e o Regulamento de Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da ADECE e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 36 (trinta e seis) meses, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$215.930,00 (duzentos e quinze mil e novecentos e trinta reais) pagos em parcelas mensais. DATA DA ASSINATURA: 15 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Lu\u00eds Eduardo Fontenelle Barros - Diretor-Presidente da ADECE, respondendo e Diretor de Suporte \u00e0 Infraestrutura e Patrim\u00f4nio, respondendo interinamente, e Michele Fistarol - S\u00f3cia na Contratada.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba10/2019I - ESP\u00c9CIE: 6\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 10/2019; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP; III - ENDERE\u00c7O: Esplanada do Pec\u00e9m, s/n\u00ba \u2013 Distrito do Pec\u00e9m, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; IV - CONTRATADA: AUDIPLAC AUDITORIA E ASSESSORIA CONT\u00c1BIL S/S; V - ENDERE\u00c7O: Rua Silva Paulet, N\u00ba 769, sala 306, Bairro Aldeota, Fortaleza - CE, CEP: 60.120-020; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se em conformidade com o Art. 71 e 72 da Lei n\u00ba 13.303/16 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; VIII - OBJETO: O presente Termo tem por finalidade prorroga\u00e7\u00e3o contratual de vig\u00eancia por mais 13 (treze) meses, e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, contados a partir do dia 11 de maio de 2024 a 10 de junho de 2025 para a vig\u00eancia e a partir do dia 11 de maio de 2024 a 10 de maio de 2025 para execu\u00e7\u00e3o, ou at\u00e9 que seja conclu\u00eddo novo procedimento licitat\u00f3rio objetivando a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em quest\u00e3o, ocasi\u00e3o em que o presente contrato ser\u00e1 considerado resolvido/extinto ; IX - VALOR GLOBAL: 215.782,62; X - DA VIG\u00caNCIA: Vig\u00eancia por mais 13 (treze) meses, e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, contados a partir do dia 11 de maio de 2024 a 10 de junho de 2025 para a vig\u00eancia e a partir do dia 11 de maio de 2024 a 10 de maio de 2025 para execu\u00e7\u00e3o, ou at\u00e9 que seja conclu\u00eddo novo procedimento licitat\u00f3rio objetivando a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em quest\u00e3o, ocasi\u00e3o em que o presente contrato ser\u00e1 considerado resolvido/extinto; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII - DATA: 11 de abril d 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, Rebeca do Carmo Oliveira e Jos\u00e9 Teixeira de Souza Filho.Rebeca do Carmo OliveiraVICE PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba16/2022I - ESP\u00c9CIE: 2\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 16/2022; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUS-TRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP; III - ENDERE\u00c7O: Esplanada do Pec\u00e9m, s/n\u00ba \u2013 Distrito do Pec\u00e9m, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE \u2013 CEP: 62.674-906; IV - CONTRATADA: CONCREMAT ENGENHARIA E TECNOLOGIA S/A; V - ENDERE\u00c7O: Rua Joaquim Palhares, N\u00ba 40, Torre sul 4 e 5 andar \u2013 Rio de Janeiro/RJ \u2013 CEP: 20.260-080; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se em conformidade com os arts. 71 e 72 da Lei n\u00ba 13.303/16 c/c arts. 72 e 73 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP; VII- FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - CE; VIII - OBJETO: O presente Termo tem por finalidade a renova\u00e7\u00e3o dos prazos contratuais de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses; IX - VALOR GLOBAL: R$ 3.686.400,69; X - DA VIG\u00caNCIA: Contados a partir do dia 07 de abril de 2024 a 06 de abril de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII - DATA: 14 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, F\u00e1bio Xavier Grandchamp, Pollyana Gil Cunha Amaral e Rafael Lu\u00eds Rabuske.Rebeca do Carmo OliveiraVICE - PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba25/2022I - ESP\u00c9CIE: 2\u00b0ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 25/2022; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP; III - ENDERE\u00c7O: Esplanada do Pec\u00e9m, s/n\u00ba \u2013 Distrito do Pec\u00e9m, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; IV - CONTRATADA: GALLOTTI E ADVOGADOS ASSOCIADOS; V - ENDERE\u00c7O: SHN, Qd 02, Bl. F Ed. Executive Office Tower Salas 718/724, Bras\u00edlia - DF \u2013 CEP: 70.702-906; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se em conformidade com os arts. 71 e 72 da Lei 13.303/16.; VII- FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; VIII - OBJETO: O presente Termo tem por finalidade prorroga\u00e7\u00e3o contratual de vig\u00eancia por mais 13 (treze) meses, contados a partir do dia 06 de abril de 2024 a 05 de maio de 2025 e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, contados a partir do dia 26 de abril de 2024 a 25 de abril de 2025; IX - VALOR GLOBAL: 197.077,26; X - DA VIG\u00caNCIA: Vig\u00eancia por mais 13 (treze) meses, contados a partir do dia 06 de abril de 2024 a 05 de maio de 2025 e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, contados a partir do dia 26 de abril de 2024 a 25 de abril de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII - DATA: 05 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, F\u00e1bio Xavier Grandchamp, e Benjamin Caldas Gallotti Beserra.Rebeca do Carmo OliveiraVICE PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba57/2023I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 57/2023;  II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP; III - ENDERE\u00c7O: Esplanada do Pec\u00e9m, s/n\u00ba \u2013 Distrito do Pec\u00e9m, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; IV - CONTRATADA: WESLLEY SILVA LIMA; V - ENDERE\u00c7O: Rua D-6, Quadra 42, Lote 40, N\u00ba 249, Gurupi/TO \u2013 CEP: 77426-070; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se em conformidade com o art. 71 e 72 da Lei n\u00ba 13.303/16, e o art.102 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A.; VII- FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; VIII - OBJETO: O presente Termo tem por finalidade prorroga\u00e7\u00e3o contratual de vig\u00eancia por mais 90 (noventa) dias, contados a partir do dia 15 de abril de 2024 a 13 de julho de 2024; IX - VALOR GLOBAL: 43.540,75; X - DA VIG\u00caNCIA: 15 de abril de 2024 a 13 de julho de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII - DATA: 15 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, F\u00e1bio Xavier Grandchamp e Weslley Silva Lima.Rebeca do Carmo OliveiraVICE PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 19/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o para Taxa por Transa\u00e7\u00e3o (Transaction Fee) visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas no \u00e2mbito nacional e internacional e demais servi\u00e7os corre-latos (passagens rodovi\u00e1rias e ferrovi\u00e1rias no \u00e2mbito internacional, servi\u00e7os de reservas de hot\u00e9is e ve\u00edculos terrestres de qualquer porte, translado, seguro de sa\u00fade e de bagagem). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230022 \u2013 CASA CIVIL, e seus anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e o Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 1 (um) ano, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o, e prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 1 (um) ano, contado a partir do recebimento da primeira ordem de servi\u00e7o ou instru-mento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 1.000.000,00 (um milh\u00e3o de reais) pagos em conformidade a cl\u00e1usula oitava do contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos pr\u00f3prios da CIPP. DATA DA ASSINATURA: 12 de mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, Rebeca do Carmo Oliveira e Hugo Henrique Aur\u00e9lio de Lima.Rebeca do Carmo OliveiraVICE - PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEDIH N\u00ba06/2024 - A SECRET\u00c1RIA DOS DIREITOS HUMANOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora VYNA MARIA CRUZ LEITE, ocupante do cargo de Coordenadora Especial, s\u00edmbolo DNS-1, matr\u00edcula de n.\u00ba 30000048, a viajar ao  munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, no per\u00edodo de 11/03/2024 a 12/03/2024, com o objetivo de participar do Lan\u00e7amento Oficial do Programa Envelhecer nos Territ\u00f3rios, concedendo o total 1,5  (uma e meia di\u00e1rias), no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10  (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 20%  (vinte por cento) sobre o valor total das di\u00e1rias, perfazendo o total de R$  138,78  (cento e trinta  e oito reais e setenta e oito centavos), para cada servidor, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea  \u201cb\u201d do  \u00a7  1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu  \u00a7  1\u00ba, arts. 6\u00ba, CLASSE III do ANEXO I do Decreto Estadual n\u00ba 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria consignada no or\u00e7amento desta Secretaria. SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS, em Fortaleza, 08 de mar\u00e7o de 2024.Maria do Perp\u00e9tuo Socorro Fran\u00e7a PintoSECRET\u00c1RIA DE ESTADO DOS DIREITOS HUMANOSRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0505/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.052092/2024-11, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de N \u00ba 0435/2017 \u2013 GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO da servidora THALIA TAVARES BRITO, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel G, matr\u00edcula n\u00ba 47999812, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso MESTRADO EM EDUCA\u00c7\u00c3O, ministrado pela UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, pelo per\u00edodo de 01 de maio de 2024 a 31 de julho de 2024, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pela servidora, para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando a mencionada servidora obrigada a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como, de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba004/2024 \u2013 SEDUC/SEPLAG, de 11 de abril de 2024.RESULTADO FINAL E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO DE PROVAS E T\u00cdTULOS PARA O PROVIMENTO DO CARGO DE PROFESSOR COM LOTA\u00c7\u00c3O NAS ESCOLAS IND\u00cdGENAS DA REDE ESTADUAL DE ENSINO DO CEAR\u00c1 REGULAMENTADO PELO EDITAL N\u00ba005/2023 \u2013 SEDUC/SEPLAG, DE 21 DE JULHO DE 2023, PUBLICADO NO DOE DE 21 DE JULHO DE 2023.A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Eliana Nunes Estrela, e a SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Auler Gomes de Sousa, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o provimento do Cargo de Professor, com lota\u00e7\u00e3o nas Escolas Ind\u00edgenas da Rede Estadual de Ensino do Cear\u00e1, regulamentado pelo Edital de abertura n\u00ba 005/2023-SEDUC/SEPLAG, publicado no DOE de 21/07/2023, tornam p\u00fablico, no Anexo \u00danico, deste Edital, o Resultado Final de todos os CANDIDATOS Aprovados no Concurso P\u00fablico e de sua Homologa\u00e7\u00e3o. 1. Resultado final de todos os candidatos aprovados no concurso p\u00fablico, classifica\u00e7\u00e3o geral, na seguinte ordem: nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero do pedido, c\u00f3digo da vaga, Escola, Munic\u00edpio da Escola, \u00c1rea, Nota Final, classifica\u00e7\u00e3o e concorr\u00eancia. 2. Resultado final de todos os candidatos aprovados no concurso p\u00fablico, classifica\u00e7\u00e3o \u00e0 reserva de vaga (candidatos qualificados na avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial como Pessoa com Defici\u00eancia - PcD) na seguinte ordem: nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero do pedido, c\u00f3digo da vaga, Escola, Munic\u00edpio da Escola, \u00c1rea, Nota Final, classifica\u00e7\u00e3o e concorr\u00eancia. 3. Fica HOMOLOGADO o Resultado Final do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o provimento do Cargo de Professor, com lota\u00e7\u00e3o nas Escolas Ind\u00edgenas da Rede Estadual de Ensino do Cear\u00e1, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital, cuja ordem de Classifica\u00e7\u00e3o final \u00e9 a constante neste Edital.Fortaleza, 11 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OAuler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OANEXO \u00daNICO DO EDITAL N\u00ba004/2024 \u2013 SEDUC/SEPLAG, DE 11 DE ABRIL DE 2024Resultado final de todos os candidatos aprovados no Concurso para Professor com lota\u00e7\u00e3o nas Escolas Ind\u00edgenas da Rede Estadual de Ensino do Cear\u00e1, na seguinte ordem: nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero do pedido, c\u00f3digo da vaga, Escola, Munic\u00edpio da Escola, \u00c1rea, Nota Final, classi-fica\u00e7\u00e3o e concorr\u00eancia.C\u00d3D. 001 - Escola Ind\u00edgena Jenipapo Kanind\u00e9 - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAErnandes Alves Dantas1540001Escola Indigena Jenipapo KanindeAquirazEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)136,001AmplaFrancisco Danes Soares84001Escola Indigena Jenipapo KanindeAquirazEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)111,002AmplaLuiz Paulo Vieira da Silva162001Escola Indigena Jenipapo KanindeAquirazEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)104,503AmplaC\u00d3D. 002 - Escola Ind\u00edgena Narcisio Ferreira Matos - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMaria Jeane Silva Matos100002Escola Indigena Narcisio Ferreira MatosCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)116,001AmplaJuliana Almeida do Nascimento789002Escola Indigena Narcisio Ferreira MatosCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)96,502AmplaC\u00d3D. 003 - Escola Indigena Indios Tapeba - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ai 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJoao Kennedy de Lima Oliveira800003Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)123,001AmplaClaudenildo Bento de Matos372003Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)113,702AmplaMichele do Nascimento Ferreira1366003Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)109,003AmplaC\u00d3D. 004 - Escola Indigena Tapeba do Trilho - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAAline Cruz da Silva408004Escola Indigena Tapeba do TrilhoCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)129,001AmplaClaudia Kelly Couto Miranda1182004Escola Indigena Tapeba do TrilhoCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)128,002PcDCleuma Raquel da Cunha Santos445004Escola Indigena Tapeba do TrilhoCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)119,003AmplaJamile da Cruz Rodrigues613004Escola Indigena Tapeba do TrilhoCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)117,004AmplaAntonia Diana Moraes de Oliveira570004Escola Indigena Tapeba do TrilhoCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)104,505AmplaC\u00d3D. 004 - Escola Indigena Tapeba do Trilho - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o PcDNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAClaudia Kelly Couto Miranda1182004Escola Indigena Tapeba do TrilhoCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)128,001PcDC\u00d3D. 005 - Escola Indigena Tapeba Capoeira - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAIsmael Oliveira Matos452005Escola Indigena Tapeba CapoeiraCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)123,001AmplaJosiane da Silva Morais374005Escola Indigena Tapeba CapoeiraCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)111,002AmplaAmanda do Nascimento Ferreira383005Escola Indigena Tapeba CapoeiraCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)109,403AmplaClecia Barbosa do Nascimento954005Escola Indigena Tapeba CapoeiraCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)103,004AmplaClaudenia de Matos Cardoso489005Escola Indigena Tapeba CapoeiraCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)101,005AmplaC\u00d3D. 006 - Escola Indigena Tapeba Amelia Domingo - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAKatia Coelho Castro de Morais Lopes245006Escola Indigena Tapeba Amelia DomingosCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)132,001AmplaBruna de Araujo Gomes376006Escola Indigena Tapeba Amelia DomingosCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)116,002AmplaC\u00d3D. 007 - Escola Indigena Anama Tapeba - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAIsabela Feitoza Soares775007Escola Indigena Anama TapebaCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)122,001AmplaRaimundo Josimar Almeida do Nascimento553007Escola Indigena Anama TapebaCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)115,302AmplaZuila da Silva Brito Gomes366007Escola Indigena Anama TapebaCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)112,103AmplaEmanuella Ramos de Oliveira696007Escola Indigena Anama TapebaCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)110,004AmplaMaria do Socorro Almeida do Nascimento790007Escola Indigena Anama TapebaCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)98,705AmplaC\u00d3D. 008 - Escola Indigena Vila dos Cacos - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIANarilane Mota Ferreira1599008Escola Indigena Vila dos CacosCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)134,001AmplaAntonio Carlos Matos Teixeira261008Escola Indigena Vila dos CacosCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)121,002AmplaJailson do Nascimento de Oliveira1595008Escola Indigena Vila dos CacosCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)114,003AmplaNarivangela Mota Ferreira Menezes639008Escola Indigena Vila dos CacosCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)113,004AmplaC\u00d3D. 009 - Escola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAEmiliana do Monte Silva506009Escola Indigena Direito de Aprender do Povo AnaceCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)111,001AmplaElber Moreira de Holanda1764009Escola Indigena Direito de Aprender do Povo AnaceCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)102,002AmplaVanuzia Alves Martins Pessoa1746009Escola Indigena Direito de Aprender do Povo AnaceCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)97,003AmplaC\u00d3D. 011 - Escola Indigena da Ponte - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAVanesca Pereira da Silva1593011Escola Indigena da PonteCaucaiaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)108,801AmplaC\u00d3D. 012 - Escola Indigena Chui - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMaria Veronica Alves de Lima611012Escola Indigena ChuiMaracana\u00faEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)125,501AmplaEvanir Guedes da Silveira1213012Escola Indigena ChuiMaracana\u00faEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)121,002AmplaMaria Cristina da Silva1348012Escola Indigena ChuiMaracana\u00faEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)118,003AmplaMaria Aparecida Goncalves de Moura1243012Escola Indigena ChuiMaracana\u00faEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)116,404AmplaAntonia Rosemeire Guedes da Silva879012Escola Indigena ChuiMaracana\u00faEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)111,005AmplaNayara de Sousa Costa315012Escola Indigena ChuiMaracana\u00faEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)96,206AmplaC\u00d3D. 013 - Escola Indigena Ita-Ara - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAAna Vanessa Sousa do Nascimento617013Escola Indigena Ita-AraPacatubaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)123,001AmplaRosangela Maria Santos Fonseca472013Escola Indigena Ita-AraPacatubaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)119,502AmplaMarta Nascimento de Almeida1566013Escola Indigena Ita-AraPacatubaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)100,103AmplaC\u00d3D. 014 - Escola Indigena Brolhos da Terra - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJuliene Verissimo Rosa368014Escola Indigena Brolhos da TerraItapipocaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)118,601AmplaMaria da Paz Carneiro de Souza359014Escola Indigena Brolhos da TerraItapipocaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)118,102AmplaC\u00d3D. 023 - Escola Indigena Francisco Goncalves de Sousa - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIALuiz Marcos Gomes do Nascimento1676023Escola Indigena Francisco Goncalves de SousaS\u00e3o BeneditoEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)111,301AmplaGleiciene da Silva Lima1688023Escola Indigena Francisco Goncalves de SousaS\u00e3o BeneditoEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)108,502AmplaAntonia Juliana Mendes da Silva1670023Escola Indigena Francisco Goncalves de SousaS\u00e3o BeneditoEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)107,103AmplaTamires Silva Luna Sales1695023Escola Indigena Francisco Goncalves de SousaS\u00e3o BeneditoEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)105,904AmplaC\u00d3D. 024 - Escola Indigena Expedito Oliveira Rocha - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJaianne de Sousa Rocha477024Escola Ind\u00edgena Expedito Oliveira RochaCanindeEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)124,001AmplaC\u00d3D. 025 - Escola Indigena Manoel Francisco dos Santos - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJoselane Lima da Silva Santos165025Escola Indigena Manoel Francisco dos SantosAratubaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)122,001AmplaSuerdo Gomes Martins881025Escola Indigena Manoel Francisco dos SantosAratubaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)118,002AmplaC\u00d3D. 026 - Escola Indigena Raizes de Crate\u00fas - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIADaniel Camargo da Costa684026Escola Indigena Raizes de Crate\u00fasCrate\u00fasEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)119,501AmplaMaria de Nasare Gomes do Nascimento662026Escola Indigena Raizes de Crate\u00fasCrate\u00fasEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)119,102AmplaErlane Aparecida Vieira de Souza Barros176026Escola Indigena Raizes de Crate\u00fasCrate\u00fasEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)105,003AmplaJose Zilmar Souza Vieira1609026Escola Indigena Raizes de Crate\u00fasCrate\u00fasEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)103,204AmplaAntonia de Maria Vieira da Silva166026Escola Indigena Raizes de Crate\u00fasCrate\u00fasEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)99,705AmplaC\u00d3D. 027 - Escola Indigena Cariri Tabajara - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAFrancisco Lucas Venancio de Sousa1365027Escola Indigena Cariri TabajaraCrateusEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)114,501AmplaGraziely Alves Cavalcante1478027Escola Indigena Cariri TabajaraCrateusEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)93,002AmplaNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAVanessa Alves Cavalcante1477027Escola Indigena Cariri TabajaraCrateusEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)90,503AmplaDebora Ribeiro Martins1354027Escola Indigena Cariri TabajaraCrateusEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)82,604AmplaC\u00d3D. 028 - Escola Indigena Povo Caceteiro - Sede - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMaria Arli Correia do Nascimento265028Escola Indigena Povo Caceteiro - SedeMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)114,501AmplaAdriana Silva da Luz27028Escola Indigena Povo Caceteiro - SedeMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)105,002AmplaC\u00d3D. 029 - Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Vila Nova - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAFrancisca Janaina Alves Almeida200029Escola Indigena Povo Caceteiro - Extensao Vila NovaMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)84,801AmplaC\u00d3D. 030 - Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Quixaba - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAAnderson Morais do Nascimento1376030Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o QuixabaMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)104,001AmplaC\u00d3D. 031 - Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito Santo - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAAmanda Gell da Silva Bento442031Escola Ind\u00edgena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito SantoMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)113,501AmplaC\u00d3D. 036 - Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Pitombeira - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJoana Dilva Feitosa Alves1140036Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o PitombeiraMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)87,601AmplaC\u00d3D. 038 - Escola Indigena Tabajara - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o Geral - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIARoberto da Costa Nascimento1294038Escola Indigena TabajaraMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)123,501AmplaMaria Vitoria de Sousa Nascimento1333038Escola Indigena TabajaraMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)108,502AmplaMaria Vieria da Silva922038Escola Indigena TabajaraMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)101,003AmplaDjailma da Silva Nascimento1291038Escola Indigena TabajaraMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)96,104AmplaNicolas da Silva Nascimento1383038Escola Indigena TabajaraMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)81,405AmplaC\u00d3D. 039 - Escola de Monsenhor Tabosa - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAPatricia de Melo Souza524039Escola Indigena de Monsenhor TabosaMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)114,001AmplaJuliane da Silva do Nascimento536039Escola Indigena de Monsenhor TabosaMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)108,502AmplaMaria Mosa Teixeira Frota Almeida540039Escola Indigena de Monsenhor TabosaMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)102,103AmplaC\u00d3D. 040 - Escola Indigena Potyguara de Jucas - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAAntonia Claudia Franca Barros370040Escola Indigena Potyguara de JucasMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)106,601AmplaC\u00d3D. 041 - Escola Indigena Aba Katu - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJose Ricardo de Mesquita Barros499041Escola Indigena Aba KatuMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)116,101AmplaSamile Albino Pereira480041Escola Indigena Aba KatuMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)111,102AmplaFrancisca Erilany de Souza Nascimento508041Escola Indigena Aba KatuMonsenhor TabosaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)105,503AmplaC\u00d3D. 043 - Escola Antonio Gomes - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAKarliana Fernandes Rodrigues667043Escola Indigena Antonio GomesNovo OrienteEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)135,001AmplaAna Aparecida Fernandes Rodrigues643043Escola Indigena Antonio GomesNovo OrienteEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)116,002AmplaC\u00d3D. 044 - Escola Indigena Jardim das Oliveiras - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAAntonia Morgana Rodrigues Vieira413044Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)118,501AmplaAntonia de Maria Alves dos Santos565044Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)112,102AmplaNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIADalgiza da Silva Chaves Neta404044Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)107,503AmplaTereza Rodrigues de Souza Mendes160044Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)103,604AmplaFrancisca Monique Rodrigues Vieira797044Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)102,505AmplaC\u00d3D. 045 - Escola Indigena Alto da Catingueira - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJose Firmino dos Santos440045Escola Indigena Alto da CatingueiraTamborilEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)112,001AmplaMaria Yasmim dos Santos Araujo250045Escola Indigena Alto da CatingueiraTamborilEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)107,602AmplaJoalano Pereira dos Santos281045Escola Indigena Alto da CatingueiraTamborilEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)105,503AmplaErivanda Pereira dos Santos402045Escola Indigena Alto da CatingueiraTamborilEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)105,504AmplaMaria Emanoela Feitosa de Sousa1680045Escola Indigena Alto da CatingueiraTamborilEnsino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)99,505AmplaC\u00d3D. 047 - Escola Indigena Indios Tapeba - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias da Natureza - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIACarlos Atila Paulino da Silva781047Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaCiencias da Natureza123,801AmplaC\u00d3D. 048 - Escola Indigena Tapeba do Trilho - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias da Natureza - Classi-fica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIALizandra Brenda Sousa de Lima Queiroz1230048Escola Ind\u00edgena Tapeba do TrilhoCaucaiaCiencias da Natureza105,501AmplaDanusio Oliveira da Silva1288048Escola Ind\u00edgena Tapeba do TrilhoCaucaiaCiencias da Natureza103,402AmplaC\u00d3D. 049 - Escola Indigena Tapeba Capoeira - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias da Natureza - Classifi-ca\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIACleo Barbosa do Nascimento367049Escola Indigena Tapeba CapoeiraCaucaiaCiencias da Natureza94,501AmplaC\u00d3D. 050 - Escola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias da Natureza - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIASilviane Cristina Moraes dos Santos de Lima225050Escola Indigena Direito de Aprender do Povo AnaceCaucaiaCiencias da Natureza97,701AmplaC\u00d3D. 051 - Escola Indigena Chui - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias da Natureza - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAFrancisca Andreliza da Costa Pereira1542051Escola Indigena ChuiMaracana\u00faCiencias da Natureza119,601AmplaC\u00d3D. 052 - Escola Indigena Ita-Ara - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias da Natureza - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJurandir Pereira de Sousa da Silva841052Escola Indigena Ita-AraPacatubaCiencias da Natureza114,401AmplaC\u00d3D. 053 - Escola Indigena Brolhos da Terra - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias da Natureza - Classifi-ca\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIASandra Virginio de Sousa526053Escola Indigena Brolhos da TerraItapipocaCiencias da Natureza116,601AmplaC\u00d3D. 055 - Escola Indigena Monsenhor Tabosa - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias da Natureza - Clas-sifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAClicia Nascimento da Silva1553055Escola Indigena de Monsenhor TabosaMonsenhor TabosaCiencias da Natureza112,201AmplaC\u00d3D. 058 - Escola Indigena Indios Tapeba - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAAntonia Leidiane Nascimento Costa606058Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaCiencias Humanas126,501AmplaTiago Cruz do Nascimento1719058Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaCiencias Humanas122,902AmplaC\u00d3D. 059 - Escola Indigena Tapeba do Trilho - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIACrislane Alves Ferreira Sousa469059Escola Ind\u00edgena Tapeba do TrilhoCaucaiaCiencias Humanas145,001AmplaC\u00d3D. 060 - Escola Indigena Tapeba Capoeira - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJose de Arimatea Guimaraes de Morais1579060Escola Indigena Tapeba CapoeiraCaucaiaCiencias Humanas130,401AmplaC\u00d3D. 061 - Escola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAEveline Duarte Rocha1731061Escola Indigena Direito de Aprender do Povo AnaceCaucaiaCiencias Humanas115,101AmplaC\u00d3D. 062 - Escola Indigena da Ponte - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJoana Darc Ferreira da Costa1709062Escola Indigena da PonteCaucaiaCiencias Humanas138,001AmplaC\u00d3D. 063 - Escola Indigena Chui - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJoao Paulo da Silva Lima722063Escola Indigena ChuiMaracana\u00faCiencias Humanas124,601AmplaAline da Silva Lima745063Escola Indigena ChuiMaracana\u00faCiencias Humanas121,402AmplaC\u00d3D. 064 - Escola Indigena Ita-Ara - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMadson Vieira da Silva900064Escola Indigena Ita-AraPacatubaCiencias Humanas121,001AmplaCristina Maria da Silva610064Escola Indigena Ita-AraPacatubaCiencias Humanas100,802AmplaC\u00d3D. 065 - Escola Indigena Brolhos da Terra - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAKeliane Castro de Oliveira345065Escola Indigena Brolhos da TerraItapipocaCiencias Humanas140,601AmplaC\u00d3D. 068 - Escola Indigena Manoel Francisco dos Santos - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAFrancisco Reginaldo da Silva Santos433068Escola Indigena Manoel Francisco dos SantosAratubaCiencias Humanas149,001AmplaDaniela Barroso Agostinho338068Escola Indigena Manoel Francisco dos SantosAratubaCiencias Humanas137,002AmplaC\u00d3D. 069 - Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito Santo - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIARochelia de Sousa Vieira7069Escola Ind\u00edgena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito SantoMonsenhor TabosaCiencias Humanas122,301AmplaJose Danilo Silva da Luz1513069Escola Ind\u00edgena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito SantoMonsenhor TabosaCiencias Humanas115,402AmplaC\u00d3D. 070 - Escola Indigena Monsenhor Tabosa - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifi-ca\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAFabiano da Silva Freitas528070Escola Indigena de Monsenhor TabosaMonsenhor TabosaCiencias Humanas94,001AmplaC\u00d3D. 071 - Escola Indigena Potyguara de Jucas - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classifi-ca\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMagna Mara Cardoso da Silva295071Escola Indigena Potyguara de JucasMonsenhor TabosaCiencias Humanas115,901AmplaValquiria Sousa Mesquita1231071Escola Indigena Potyguara de JucasMonsenhor TabosaCiencias Humanas107,902AmplaC\u00d3D. 072 - Escola Indigena Jardim das Oliveiras - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Ciencias Humanas - Classi-fica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMarisa de Souza Machado569072Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaCiencias Humanas123,101AmplaMaria Eliane da Silva Gomes157072Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaCiencias Humanas118,102AmplaEvani Vieira Mourao603072Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaCiencias Humanas111,203AmplaC\u00d3D. 073 - Escola Indigena Indios Tapeba - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJonhnatan Ramos de Oliveira Soares751073Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaLinguagens110,101AmplaAntonia Maria Nascimento Matos392073Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaLinguagens103,802AmplaFrancisco Clailton de Lira Silva689073Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaLinguagens101,503AmplaC\u00d3D. 074 - Escola Indigena Tapeba do Trilho - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMichael de Matos Pires819074Escola Ind\u00edgena Tapeba do TrilhoCaucaiaLinguagens132,501AmplaMaria Iolanda de Oliveira Ambrosio547074Escola Ind\u00edgena Tapeba do TrilhoCaucaiaLinguagens120,502AmplaLuiza Cassia Ambrosio da Silva572074Escola Ind\u00edgena Tapeba do TrilhoCaucaiaLinguagens95,403AmplaC\u00d3D. 075 - Escola Indigena Tapeba Capoeira - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMaria Rosalba Matos Guimaraes458075Escola Indigena Tapeba CapoeiraCaucaiaLinguagens108,001AmplaC\u00d3D. 076 - Escola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIANayane Silva de Lima196076Escola Indigena Direito de Aprender do Povo AnaceCaucaiaLinguagens113,501AmplaC\u00d3D. 077 - Escola Indigena da Ponte - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAAntonio Flaviano Bento dos Santos1517077Escola Indigena da PonteCaucaiaLinguagens101,601AmplaC\u00d3D. 078 - Escola Indigena Chui - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAFrancisco Kelvyn Goncalves da Silva1226078Escola Indigena ChuiMaracana\u00faLinguagens113,301AmplaJoaquim Jose da Silva1345078Escola Indigena ChuiMaracana\u00faLinguagens111,902AmplaC\u00d3D. 079 - Escola Indigena Ita-Ara - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIALurdiane Alves da Costa109079Escola Indigena Ita-AraPacatubaLinguagens119,601AmplaAntonio Ivanilton Targino Ponciano1749079Escola Indigena Ita-AraPacatubaLinguagens102,502AmplaC\u00d3D. 080 - Escola Indigena Brolhos da Terra - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAFabiana Carneiro de Castro530080Escola Indigena Brolhos da TerraItapipocaLinguagens106,401AmplaC\u00d3D. 083 - Escola Indigena Francisco Goncalves de Sousa - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Clas-sifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIANatalia de Paiva Silva1690083Escola Indigena Francisco Goncalves de SousaS\u00e3o BeneditoLinguagens123,001AmplaC\u00d3D. 084 - Escola Indigena Manoel Francisco dos Santos - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Clas-sifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAGuilherme Henrique Reboucas Freitas703084Escola Indigena Manoel Francisco dos SantosAratubaLinguagens132,001AmplaCarliane Vieira de Souza774084Escola Indigena Manoel Francisco dos SantosAratubaLinguagens123,002AmplaC\u00d3D. 085 - Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Vila Nova - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJamila de Souza Silva228085Escola Ind\u00edgena Povo Caceteiro \u2013 Extens\u00e3o Vila NovaMonsenhor TabosaLinguagens118,601AmplaDandara Ruana Costa da Silva302085Escola Ind\u00edgena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Vila NovaMonsenhor TabosaLinguagens102,302AmplaC\u00d3D. 086 - Escola Indigena de Monsenhor Tabosa - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAAntonia Taline Souza Silva503086Escola Indigena de Monsenhor TabosaMonsenhor TabosaLinguagens133,001AmplaAmisterdan Freitas de Souza750086Escola Indigena de Monsenhor TabosaMonsenhor TabosaLinguagens94,902AmplaC\u00d3D. 087 - Escola Indigena Potyguara de Jucas - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMaria Ivete Marinho de Souza693087Escola Indigena Potyguara de JucasMonsenhor TabosaLinguagens100,401AmplaMaria das Gracas Macedo Facundo342087Escola Indigena Potyguara de JucasMonsenhor TabosaLinguagens95,602AmplaAntonia Marsilvia Almeida dos Santos1340087Escola Indigena Potyguara de JucasMonsenhor TabosaLinguagens86,403AmplaC\u00d3D. 088 - Escola Indigena Jardim das Oliveiras - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Linguagens - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJorge da Silva Gomes723088Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaLinguagens115,301AmplaZenilda Pereira da Silva Marques415088Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaLinguagens113,302AmplaC\u00d3D. 089 - Escola Indigena Indios Tapeba - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Matem\u00e1tica - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAThiago de Souza Bezerra198089Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaMatematica124,801AmplaGiannini Jan de Oliveira Gomes1717089Escola Indigena Indios TapebaCaucaiaMatematica111,502AmplaC\u00d3D. 090 - Escola Indigena Tapeba do Trilho - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Matem\u00e1tica - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAJanderson Fernandes Mota522090Escola Ind\u00edgena Tapeba do TrilhoCaucaiaMatematica120,501AmplaEstenio Teixeira Gomes682090Escola Ind\u00edgena Tapeba do TrilhoCaucaiaMatematica119,702AmplaC\u00d3D. 093 - Escola Indigena Chui - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Matem\u00e1tica - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAFrancisca Andreza da Costa Pereira1467093Escola Indigena ChuiMaracana\u00faMatematica105,401AmplaC\u00d3D. 095 - Escola Indigena Brolhos da Terra - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Matem\u00e1tica - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIACleidiane Castro de Oliveira355095Escola Indigena Brolhos da TerraItapipocaMatematica115,801AmplaC\u00d3D. 098 - Escola Indigena Francisco Gon\u00e7alves de Sousa - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Matem\u00e1tica - Clas-sifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMaria Solange da Silva Lima1568098Escola Indigena Francisco Goncalves de SousaS\u00e3o BeneditoMatematica111,801AmplaC\u00d3D. 101 - Escola Ind\u00edgena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Vila Nova - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Matem\u00e1tica - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAGrayce Kelly Paulino1380101Escola Ind\u00edgena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Vila NovaMonsenhor TabosaMatematica105,601AmplaC\u00d3D. 104 - Escola Indigena Jardim das Oliveiras - \u00c1REA Ensino Fundamental Anos Finais (6\u00b0 ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dico - Matem\u00e1tica - Classifica\u00e7\u00e3o GeralNOMEPEDIDOC\u00d3DESCOLAMUNIC\u00cdPIO DA ESCOLA\u00c1REANOTA FINALCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIAMarcia Maria Rodrigues Vieira50104Escola Indigena Jardim das OliveirasPorangaMatematica110,101Ampla"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba174/2021/NUP 22001.012380/2024-33 - IG: 1310615I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 174/2021; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, situada(o) no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza - CE, inscrita(o) no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: a UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, estabelecida na Rua Jos\u00e9 Louren\u00e7o Kelmer, S/N, CEP n\u00ba 36036-900, Juiz de Fora, MG, doravante denominada CONTRATADA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 21.195.755/0001-69, representada pelo Sr. MARCUS VIN\u00cdCIUS DAVID, brasileiro, RG n\u00ba M-3.829.078 SSP/MG, CPF n\u00ba 651.123.006-63, residente e domiciliado na Rua Santo Ant\u00f4nio, 1495/1101, Centro, Juiz de Fora, MG, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 174/2021, publicado no D.O.E de 01.10.2021,; V - ENDERE\u00c7O: Forta-leza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. 65, I, b, \u00a71\u00b0, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes:; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade suprimir valor ao contrato que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de consultoria especializada em avalia\u00e7\u00e3o educacional em larga escala para a realiza\u00e7\u00e3o do sistema permanente de avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Cear\u00e1 (SPAECE) dos alunos da rede p\u00fablica de ensino do Estado do Cear\u00e1 (EDI\u00c7\u00d5ES: 2021, 2022, 2023 E 2024), especificado no ANEXO A \u2013 PROJETO B\u00c1SICO, parte integrante do Contrato, independente de transcri\u00e7\u00e3o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refe-r\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.; IX - VALOR GLOBAL: O valor global previsto na Cl\u00e1usula Quarta, que trata dos Pre\u00e7os e do Reajus-tamento do Contrato, ora aditado, ter\u00e1 uma redu\u00e7\u00e3o de R$ 2.382.859,61 (dois milh\u00f5es, trezentos e oitenta e dois mil, oitocentos e cinquenta e nove reais e sessenta e um centavos), passando de R$ 21.947.300,39 (vinte e um milh\u00f5es, novecentos e quarenta e sete mil, trezentos reais e trinta e nove centavos) para R$ 19.564.440,78 (dezenove milh\u00f5es, quinhentos e sessenta e quatro mil e quatrocentos e quarenta reais e setenta e oito centavos), perfazendo uma redu\u00e7\u00e3o de aproximadamente 10,86% (dez v\u00edrgula oitenta e seis por cento) ao valor global do contrato, conforme CI n\u00ba 16/2024/COADE de 30/01/2024, \u00e0s fls. 02/03 e Justificativa - COADE de 29/01/2024, \u00e0s fls. 04-05 e a IG N\u00ba 1310615, constante dos autos; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu aditivo.; XII - DATA: 03 DE ABRIL DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, MARCUS VINICIUS DAVID- Contratada. TESTEMUNHAS: 1. ALESSANDRA CHAGAS DE FREITAS, 2. MARIA ELIZABETE ALMEIDA ABREU DA CONCEICAO. Fortaleza 17 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba255/2023/NUP 22001.045716/2023-63 - IG:: 1310669I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 255/2023 ; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denomina CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA JCM CONSTRUTORA E COM\u00c9RCIO LTDA-EPP, estabelecida na Rua Luis Vieira, n\u00ba752 - T\u00e9rreo \u2013 Parque S\u00e3o Jos\u00e9, Fortaleza-CE, CEP 60.730-230, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.732.759/0001- 10,doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. IN\u00c1CIO DE LOIOLA CARLOS MEDEIROS, brasileiro, casado, engenheiro civil, com RG n\u00ba 97003011596 SSP-CE, e CPF n.\u00ba 091.249.003-97, residente na Cidade Fortaleza/Ce, com a interveni\u00eancia da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, doravante denominado SOP ou INTERVENIENTE, autarquia estadual, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representado por seu Superintendente, Sr. FRAN-CISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba144.324.043-53, CREA 10364-D, e domiciliado nesta Capital, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 255/2023, publicado no D.O.E de 24/08/2023,; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no artigo 57, \u00a7 1\u00ba, Inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do contrato, ora aditado, que tem por objetivo a RECONS-TRU\u00c7\u00c3O DA EEFM POLIVALENTE (EEFM TIPO II), EM FORTALEZA, devidamente especificado no ANEXO A \u2013 ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS (e seus anexos Memoriais Descritivos e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas), no projeto e quantificado no ANEXO B \u2013 PLANILHA DE QUANTIDADES E PRE\u00c7OS, todos integrantes do edital da RDC PRESENCIAL N\u00b0 20230020/SEDUC e que passam a integrar este Contrato independente de transcri\u00e7\u00e3o, em regime de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio, incluindo fornecimento de todo material necess\u00e1rio; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: Os prazos previstos na CL\u00c1USULA QUINTA, que tratam dos servi\u00e7os a serem executados no contrato, ora aditado, ter\u00e1 o seu prazo de execu\u00e7\u00e3o prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 12 de setembro de 2024 at\u00e9 10 de dezembro de 2024 ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu aditivo.; XII - DATA: 03 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE, IN\u00c1CIO DE LOIOLA CARLOS MEDEIROS - Representante Legal da Empresa JCM CONSTRUTORA E COM\u00c9RCIO LTDA-EPP - CONTRATADA, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - Superintendente da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - INTERVENIENTE. TESTEMUNHAS: 1. CARLOS RODRIGO BARROS DE SOUSA, 2. GEORGE HENRIQUE BARROSO PONTE FILHO. Fortaleza 16 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba255/2023/NUP 22001.005389/2024-98 - IG: 1284329I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CORRE\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS 10\u00aa E 11\u00aa DO CONTRATO N\u00ba 255/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denomina CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: CONSTRUTORA JCM CONSTRUTORA E COM\u00c9RCIO LTDA-EPP, estabelecida na Rua Luis Vieira, n\u00ba752 - T\u00e9rreo \u2013 Parque S\u00e3o Jos\u00e9, Fortaleza-CE, CEP 60.730-230, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.732.759/0001-10,dora-vante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. IN\u00c1CIO DE LOIOLA CARLOS MEDEIROS, brasileiro, casado, engenheiro civil, com RG n\u00ba 97003011596 SSP-CE, e CPF n.\u00ba 091.249.003-97, residente na Cidade Fortaleza/Ce, com a interveni\u00eancia da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, doravante denominado SOP ou INTERVENIENTE, autarquia estadual, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representado por seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba144.324.043-53, CREA 10364-D, e domiciliado nesta Capital, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 255/2023, publicado no D.O.E de 24.08.2023; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. 65, inciso I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade retificar a CL\u00c1USULA 10 \u2013 DO ACOMPANHAMENTO DOS SERVI\u00c7OS E FISCALIZA\u00c7\u00c3O e a CL\u00c1USULA 11 \u2013 DO RECEBIMENTO DOS SERVI\u00c7OS, ora aditado, que tem por objetivo a RECONSTRU\u00c7\u00c3O DA EEFM POLIVALENTE (EEFM TIPO II), EM FORTALEZA, devidamente especificado no ANEXO A \u2013 ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS (e seus anexos Memoriais Descritivos e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas), no projeto e quantificado no ANEXO B \u2013 PLANILHA DE QUANTIDADES E PRE\u00c7OS, todos integrantes do edital da RDC PRESENCIAL N\u00b0 20230020/SEDUC e que passam a integrar este Contrato independente de transcri\u00e7\u00e3o, em regime de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio, incluindo fornecimento de todo material necess\u00e1rio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA CORRE\u00c7\u00c3O DA CL\u00c1USULA 10 \u2013 DO ACOMPANHAMENTO DOS SERVI\u00c7OS E FISCALIZA\u00c7\u00c3O E DA CL\u00c1USULA 11 \u2013 DO RECEBIMENTO DOS SERVI\u00c7OS DO CONTRATO N\u00ba 255/2023 Fica corrigido a CL\u00c1U-SULA 10 \u2013 DO ACOMPANHAMENTO DOS SERVI\u00c7OS E FISCALIZA\u00c7\u00c3O e a CL\u00c1USULA 11 \u2013 DO RECEBIMENTO DOS SERVI\u00c7OS referente ao Contrato n\u00ba 255/2023, de acordo com a C.I N\u00ba 000034/2024, datada em 17/01/2024, \u00e0s fls. 02/04, onde informa os ajustes referentes as cl\u00e1usulas supra-citadas, que passar\u00e1 a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:ONDE SE L\u00ca: \u201c10.1. Os servi\u00e7os, objeto desta licita\u00e7\u00e3o ser\u00e3o acompanhados pelo GESTOR, o Sr. Luiz Carlos de Oliveira Carmo, sob o n\u00ba do CPF 738.443.733-49, matr\u00edcula n\u00ba 979316-8-2, especialmente designado pela CONTRATANTE para esse fim, e fiscalizados por engenheiros designados pela SEDUC, os quais dever\u00e3o ter perfil para desempenhar tais tarefas, proporcionando a estes o conhecimento dos crit\u00e9rios e das responsabilidades assumidas.\u201d LEIA-SE: \u201c10.1. Os servi\u00e7os, objeto desta licita\u00e7\u00e3o ser\u00e3o acompanhados pelo GESTOR, Sr. Luiz Carlos de Oliveira Carmo, sob o n\u00ba do CPF 738.443.733-49, matr\u00edcula n\u00ba 300151-8-5, especialmente designado pela CONTRATANTE para esse fim, e fiscalizados por engenheiros designados pela SOP, os quais dever\u00e3o ter perfil para desempenhar tais tarefas, proporcionando a estes o conhecimento dos crit\u00e9rios e das responsabilidades assumidas.\u201d ONDE SE L\u00ca: \u201c10.1.2. Para auxiliar na fiscaliza\u00e7\u00e3o das obras ser\u00e1 facultada a interveni\u00eancia t\u00e9cnica da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP\u201d LEIA-SE: \u201c10.1.2. Para a FISCALIZA\u00c7\u00c3O das obras, compete a interveni\u00eancia t\u00e9cnica da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP.\u201d ONDE SE L\u00ca: \u201c11.1. O recebimento do servi\u00e7o ser\u00e1 feito por equipe, constitu\u00edda pela SEDUC, para este fim.\u201d LEIA-SE: \u201c11.1. O recebimento do servi\u00e7o ser\u00e1 feito por equipe, constitu\u00edda pela Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP, para este fim; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos.; XII - DATA: 27 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE, IN\u00c1CIO DE LOIOLA CARLOS MEDEIROS - Representante Legal da Empresa JCM CONSTRUTORA E COM\u00c9RCIO LTDA-EPP CONTRATADA, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - Superintendente da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - INTERVENIENTE. TESTEMUNHAS: 1. CARLOS RODRIGO BARROS DE SOUSA, 2. ALESSANDRO CHAGAS DE FREITAS . Fortaleza 15 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba297/2023/PROCESSO NUP 22001.000445/2024-06 - IG: 1312824I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 297/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: CRIART SERVI\u00c7OS DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, com sede na Rua Tib\u00farcio Cavalcante, 2850, Dion\u00edsio Torres, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 60.125-101, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.783.832/0001-70, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela a Sra. L\u00daCIA MARIA SIM\u00d5ES PEREIRA, portadora do RG de n\u00b0 2002002050878 SSP/CE, e do CPF n\u00b0 514.307.113-53, nos termos previstos nos seus respectivos atos constitutivos, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao contrato supra mencionado, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 1.1. O presente Termo Aditivo funda-menta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n.\u00ba 297/2023; II. Nos termos que constam no Processo NUP 22001.000445/2024-06; III. Nas normas dos arts. 54 e 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba. 10.406/2002).; VII- FORO: Forta-leza/CE; VIII - OBJETO: Este Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba297/2023, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 \u2013 Nutricionista \u2013 (CE001396/2023), registrada no MTE em 14.12.2023.; IX - VALOR GLOBAL: 1 O valor mensal do contrato, em decorr\u00eancia de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 \u2013 Nutricionista \u2013 (CE001396/2023), passa de R$ 1.115.600,61 (um milh\u00e3o, cento e quinze mil e seiscentos reais e sessenta e um centavos) para R$ 1.127.610,69 (um milh\u00e3o, cento e vinte e sete mil seiscentos e dez reais e sessenta e nove centavos) e o valor global passa para R$6.765.664,14 (seis milh\u00f5es, setecentos e sessenta e cinco mil seiscentos e sessenta e quatro reais e quatorze centavos) perfazendo uma diferen\u00e7a global a ser acrescida no valor de R$72.060,48 (setenta e dois mil e sessenta reais e quarenta e oito centavos), conforme an\u00e1lise Coset/Seplag datada de 09.04.2024 e Planilha, \u00e0s fls. 331 a 333 e Despacho Gest\u00e3o de Serv. Terceirizados, datado de 09.04.2024, \u00e0s fls. 337 e 338 dos autos.; X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de novembro de 2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: 1 Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o resumida deste instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, ser\u00e1 providenciada pela Contratante.; XII - DATA: 16 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, L\u00daCIA MARIA SIM\u00d5ES PEREIRA - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. ALESSANDRA CHAGAS DE FREITAS, 2. MARIA ELIZABETE ALMEIDA ABREU DA CONCEICAO. Fortaleza 17 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba298/2023/PROCESSO NUP 22001.034075/2024-01 - IG: 1312308I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 298/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291SSP-CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: a EMPRESA FORTAL TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O DE OBRA LTDA., com sede na Rua Pinho Pessoa, n\u00ba 1019, sala 2 e 3 Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza/CE, CEP: 60.135-170, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 15.792.363/0001-84, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pela Sra. MAR\u00cdLIA LOPES CRUZ ROLIM, brasileira, portadora da RG n\u00ba 99018008916 SSP/CE e CPF n\u00ba 413.933.503-30, residente e domiciliada em Fortaleza - CE, nos termos previstos nos seus respectivos atos constitutivos, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao contrato supra mencionado, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes ; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 1.1. O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba.298/2023; II. Nos termos que constam no Processo n.\u00ba 22001.034075/2024-01; III. Nas normas dos arts. 54 e 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba. 10.406/2002).; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Este Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba298/2023, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base e vale alimenta\u00e7\u00e3o, conforme Termo Aditivo da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 \u2013 Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 (CE000127/2024), com registro no MTE em 09.02.2024. ; IX - VALOR GLOBAL: 1 O valor mensal do contrato, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base e vale alimenta\u00e7\u00e3o, conforme Termo Aditivo da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 \u2013 Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 (CE000127/2024), passa de R$ 1.259.531,92 (um milh\u00e3o, duzentos e cinquenta e nove mil quinhentos e trinta e um reais e noventa e dois centavos) para R$1.333.322,94 (um milh\u00e3o, trezentos e trinta e tr\u00eas mil trezentos e vinte e dois reais e noventa e quatro centavos) e o valor global passa para R$ 5.333.291,76 (cinco milh\u00f5es, trezentos e trinta e tr\u00eas mil duzentos e noventa e um reais e setenta e seis centavos), resultando no acr\u00e9scimo ao valor global do contrato de R$ 295.164,08 (duzentos e noventa e cinco mil cento e sessenta e quatro reais e oito centavos), conforme an\u00e1lise Coset/Seplag datada de 05.04.2024, \u00e0s fls. 87-89 e Planilha, \u00e0s fls. 85-86 e Despacho Gest\u00e3o de Serv. Terceirizados, datado de 05.04.2024, \u00e0s fls. 89 e 90 dos autos; X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 6.1 A publica\u00e7\u00e3o resumida deste instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, ser\u00e1 providenciada pela Contratante.; XII - DATA: 12 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE, MAR\u00cdLIA LOPES CRUZ ROLIM - Fortal Terceiriza\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda. CONTRATADA. TESTEMUNHAS: 1. MYLENA PAOLA DE SOUZA FERREIRA , 2. ALESSANDRA CHAGAS DE FREITAS . Fortaleza 15 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.054031/2024-99/IG:1311463I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 06/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO FRANKLIN T\u00c1VORA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0065-90, com o endere\u00e7o na Avenida S\u00e3o Cristov\u00e3o, n\u00ba 280, Bairro Baixa Fria, Munic\u00edpio Itapi\u00fana/CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) JOS\u00c9 IVANILDO COSTA; III - ENDERE\u00c7O: Itapi\u00fana/CE; IV - CONTRATADA: CONTECH LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA-ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 46.856.681/0001-95 doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo (a) Sr. (a). LUIZ EDGAR DUARTE DA SILVA; V - ENDERE\u00c7O: Itapi\u00fana/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 002/2023 publicado no DOE de 03/07/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.054031/2024-99 e regulamentado nos Art 57, \u00a71\u00ba, Inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Itapi\u00fana-Cear\u00e1; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o , ao contrato, que tem por objetivo a REFORMA DA COZINHA, da Escola de Ensino M\u00e9dio em tempo Integral Franklin T\u00e1vora, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o.; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 ( Sessenta) dias, a partir de 09 de abril de 2024 at\u00e9 07 de junho de 2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 02 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 IVANILDO COSTA CONTRATANTE LUIZ EDGAR DUARTE DA SILVA CONTRATADO E TESTEMUNHAS: 1-L\u00c1DINA GILDO DO NASCIMENTO 2-ANT\u00d4NIO ROB\u00c9RIO CARVALHO DOS SANTOS. Fortaleza, 15 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.047304/2024-49/IG:1311460I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 10/2023; II - CONTRATANTE: O O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/ EEMTI PROFESSORA BALBINA JUC\u00c1 ALBUQUERQUE, estabelecida a Av. Major Assis, 346, Bairro Jardim Iracema, Munic\u00edpio de Fortaleza/CE, Telefone (85) 3101.2697, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0428-04 doravante denomi-nada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo Sr. Diretor Geral Marcelo Henrique Ara\u00fajo de Sousa; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: ROMACON ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00b0 37.685.622/0001-00, com sede \u00e0 Rua Costa Sousa, n\u00b0 207, Bairro Benfica, Munic\u00edpio Fortaleza -CE, CEP 60.020-300, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. Romullo de Morais Farias; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 02.2023 publicado no DOE de 29/11/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.047304/2024-49 e regulamentado no Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es COSTA; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo: REFORMA DA COBERTA DA ESCOLA, REFORMA DA ESTRUTURA M\u00c9TALICA ENTRE BLOCOS, RECUPERA\u00c7\u00c3O DE MURO, REFORMA DE LAB. INFORM\u00c1TICA, RECUPERA\u00c7\u00c3O DE LAJES E PILARES DA CIRCULA\u00c7\u00c3O, na EEMTI PROFESSORA BALBINA JUC\u00c1 ALBUQUERQUE, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o.; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 150 (cento e cinquenta) dias, a partir de 27/04/2024 at\u00e9 23/09/2024 PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 03/04/2024 at\u00e9 01/06/2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu (s) aditivo(s). E, para validade do que ficou conven-cionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 26 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Marcelo Henrique Ara\u00fajo de Sousa CONTRATANTE Romullo de Morais Farias CONTRATADO E TESTEMUNHAS: 1- MARIA DE FATIMA FEIJO NUNES 2-JANIO SILVA DA COSTA. Fortaleza 10 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.040702/2024-34/IG:1311299I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O REFERENTE AO CONTRATO N\u00ba 24/2023; II - CONTRA-TANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO JOS\u00c9 FRANCISCO DE MOURA, estabelecida a Avenida Possid\u00f4nio Barreto, n\u00ba 459, Bairro Centro, Munic\u00edpio de Palhano/CE, Telefone (88) 3415-1500, inscrita no CNPJ: 07.954.514/0219-80, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por sua Diretora Geral, Sra. JOSIANY FERNANDES BESERRA; III - ENDERE\u00c7O: Palhano/CE; IV - CONTRA-TADA: T D DA COSTA - ME, inscrita no CNPJ sob N\u00ba 27.006.668/0001-00, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr THIAGO DOUGLAS DA COSTA ; V - ENDERE\u00c7O: Palhano/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo, ao Contrato 24/2023, oriundo da Carta Convite de n\u00ba 08/2023, publicado no DOE de 29 de Maio de 2023, de acordo com o processo N\u00ba 22001.040702/2024-34 art. 57, \u00a7 1\u00ba inciso I ,da Lei Federal n\u00ba 8.666/1.993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Palhano/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o referente ao contrato n\u00ba 24/2023, que tem por objetivo a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE VESTI\u00c1RIOS, na EEMTI JOS\u00c9 FRANCISCO DE MOURA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 24 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 23 de maio de 2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3OO prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 24 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 23 de maio de 2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 05 Mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: JOSIANY FERNANDES BESERRA Contratante THIAGO DOUGLAS DA COSTA CONTRATADO E TESTE-MUNHAS: 1- L\u00e1zaro Elivelton de Oliveira 2-Maria Liduina de Sousa. Fortaleza, 15 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.042203/2024-81/IG:131143800I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 07/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA EEMTI DOM ALO\u00cdSIO LORSCHEIDER inscrita no CNPJ sob o n\u00ba \u00ba 07.954.214/0122- 12 , com o endere\u00e7o AVENIDA CONTORNO OESTE, n\u00ba S/N , n\u00ba, Bairro NOVA METROPOL\u00c9 , Munic\u00edpio CAUCAIA/CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato represen-tada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) ) Bruna Sonir L\u00f3ssio Vieira Holanda; III - ENDERE\u00c7O: Caucaia,CE; IV - CONTRATADA: HALTECH COMERCIO DE GLP LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 35.438.916/0001-02, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Helton Jhon Oliveira Anjos Silva; V - ENDERE\u00c7O: Caucaia,CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 02/202 3publicado no DOE de 02/05/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.042203/2024- 81 e regulamentado nos art. 57, \u00a71\u00ba inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1.993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Caucaia,CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo e G\u00c1S DE COZINHA PARA O PROGRAMA DE MERENDA ESCOLAR, da Escola EEMTI DOM ALO\u00cdSIO LORSCHEIDER, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o.; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA , que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (Cento e vinte) dias, a partir de 12/03/2024 at\u00e9 09/07/2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (Cento e vinte) dias, a partir de 12/03/2024 at\u00e9 09/07/2024.; XI - DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 07 de Mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Bruna Sonir L\u00f3ssio Vieira Holanda CONTRATANTE Helton Jhon Oliveira Anjos Silva CONTRATADO. Fortaleza, 15 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.045885/2023-01/IG:1302611CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEMTI MANUEL FERREIRA DA SILVA, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0411-58, situada na Rua Eliezer Parre\u00e3o, n\u00ba 105, Bairro Mangabeira, Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio/CE, CEP 61779-230, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo Sr. Diretor Geral, Sr. M\u00c1RCIO ROG\u00c9RIO GURGEL DE CARVALHO CONTRATADA: META EMPREENDIMENTOS, SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.634.429/0001-04, com sede \u00e0 Rua Em\u00edlio de Menezes, n\u00ba 300, Bairro Bonsucesso, Munic\u00edpio Fortaleza-CE, CEP 60.541-664, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. LOAN TAVARES GOMES. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA SALA DE AULA, na EEMTI MANUEL FERREIRA DA SILVA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: com fundamento na modalidade CONVITE N\u00ba 06/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e alte-ra\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 137/2014 e seu Decreto n\u00ba 31.543/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es FORO: Eus\u00e9bio, CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 240 (duzentos e quarenta), contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial.. VALOR GLOBAL: R$ 187.861,55 (Cento e oitenta e sete mil, oitocentos e sessenta e um reais e cinquenta e cinco centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.434.10151.03.449051.56900.1 - 159052 (2023). DATA DA ASSINATURA: 08 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: M\u00c1RCIO ROG\u00c9RIO GURGEL DE CARVALHO Contratante LOAN TAVARES GOMES Contratado e TESTEMU-NHAS: 1- JULIANA PEREIRA DE OLIVEIRA 2-ADALBERTO GOMES DE SOUSA ALVES. Fortaleza, 16 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.029169/2023-79 - IG: 1304555CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO FIGUEIREDO CORREIA, estabelecida \u00e0 Rua Marechal Deodoro, N\u00ba 733, Bairro Benfica, Fortaleza, Telefone (85) 3101-2387, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0485-94, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por seu Diretor Geral, Sr. Marcel Romualdo Guimar\u00e3es Pimenta CONTRATADA: LM CONSTRU-COES & SERVICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 51.995.941/0001-43, com sede \u00e0 Rua Urbano Costa Almeida, 123, Terreo, Alto da Queiroz, Munic\u00edpio Boa Viagem, CEP 63.870-000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. Leonardo Bruno Dias de Medeiros. OBJETO: Cons-titui objeto deste Contrato a REFORMA (CIVIL/EL\u00c9TRICA) DE SALAS DE AULA, COZINHA, QUADRA DE ESPORTES E LABORAT\u00d3RIO DE INFORM\u00c1TICA, na EEM Figueiredo Correia, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, indepen-dente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 04/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 288/2022 e seus regulamentos FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: R$ 171.289,27 (Cento e setenta e um mil, duzentos e oitenta e nove reais e vinte e sete centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.433.10149.03.339039.54400.1 - 379482 (2023). DATA DA ASSINATURA: 04 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Marcel Romualdo Guimar\u00e3es Pimenta - CONTRATANTE \u2013 Leonardo Bruno Dias de Medeiros \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 08 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001039732/202406 - IG - 1309178CONTRATANTE: A ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL TIRADENTES, situada(o) na Avenida Presidente Castelo Branco, SN, Novo Juazeiro, Juazeiro do Norte/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba. 07.954.514/0600-20, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada pelo ANTONIA LIDUINA RODRIGUES PATR\u00cdCIO CONTRATADA: MARIA DO SOCORRO DE SOUSA LEITE CEREALISTA E COMERCIO-ME, com sede na Rua Abel Sobreira, N\u00ba 180, Bairro Piraj\u00e1, Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte/CE, CEP: 63.034-220 , Fone: (88) 99689.2506, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba. 07.759.165/0001-90, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr. MARIA DO SOCORRO DE SOUSA LEITE. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para atender a alunos das escolas P\u00fablicas Estaduais \u2013 Grupos: MASSAS ALIMENT\u00cdCIAS E PRODUTOS DE PANIFICA\u00c7\u00c3O / CEREAIS EM GR\u00c3OS E FARINHA PARA PANIFICA\u00c7\u00c3O, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0259/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 02590/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: JUAZEIRO DO NORTE/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 250 (DUZENTOS E CINQUENTA) dias, contado da Publica\u00e7\u00e3o no DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 250 (DUZENTOS E CINQUENTA) dias, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o no DOE. VALOR GLOBAL: R$ 17.276,40 (DEZESSETE MIL DUZENTOS E SETENTA E SEIS REAIS E QUARENTA CENTAVOS) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.01.339030.50000.0 - 28066. DATA DA ASSINATURA: 05 de Abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: ANTONIA LIDUINA RODRIGUES PATR\u00cdCIO - CONTRATANTE - MARIA DO SOCORRO DE SOUSA LEITE, - CONTRATADA e TESTEMUNHA 01 - MARIA SILVERLANIA DE SOUZA ALVES - TESTEMUNHA 02 - VALDELICE LIMA FERREIRA - Fortaleza, 10 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001039818/202421 - IG - 1307781CONTRATANTE: A EEMTI MARIA MENEZES CRISTINO, situada na Rodovia CE 240 \u2013 KM 77, S/N\u00ba, Distrito de Araqu\u00e9m no Munic\u00edpio de Corea\u00fa/CE, CEP: 62.165-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0076-42, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo diretor geral, Sr. F\u00e1bio Gomes de Lima CONTRATADA: OLINDINA MARIA DE SOUSA NETA - ME, com sede \u00e0 Rua Coronel Jos\u00e9 Elias, n\u00ba 325, Centro, Granja/CE, CEP: 62.430-000, Fone: (88) 99611-4569, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 11.278.775/0001-40, doravante denominado CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. Olindina Maria de Sousa Neta. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros aliment\u00edcios para compor merenda escolar para os alunos do ensino m\u00e9dio da EEMTI Maria Menezes Cristino, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04162, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240002, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04162 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240002, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: COREA\u00da/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O:O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: R$ 3.645,74 (tr\u00eas mil, seiscentos e quarenta e cinco reais e setenta e quatro centavos) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.11.339030.50000.0 - 20428. DATA DA ASSINATURA: 03 de Abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: F\u00e1bio Gomes de Lima - CONTRATANTE - Olindina Maria de Sousa Neta, - CONTRATADA e TESTEMUNHA 01 - Antonio Leandro Soares de Vasconcelos - TESTEMUNHA 02 - Antonio Benedito Moreira - Fortaleza, 10 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001034478/202441 - IG - 1306458CONTRATANTE: A EEMTI ISRAEL LEOC\u00c1DIO DE VASCONCELOS, situada(o) na Pra\u00e7a da V\u00e1rzea, n\u00ba 479 Bairro: Centro \u2013 Aracatia\u00e7u \u2013 Sobral/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0098-58, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Sr. Rhonielle Patr\u00edcio de Magalh\u00e3es CONTRATADA: MERCADINHO THOMAZ PARENTE LTDA, com sede \u00e0 Rua Cel. Jos\u00e9 Silvestre, n\u00ba 56, Bairro Centro, Munic\u00edpio Sobral - CE, CEP: 62011-140, Fone: (88) 9962 -7215, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 41.644.238/0001-37, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr. Paulo Sergio Tomaz. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo \u2013 g\u00eaneros de alimenta\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02741, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240004, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02741 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240004, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: ARACATIA\u00c7U/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o no di\u00e1rio oficial do Estado do CE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO.PRAZO DE EXECU-\u00c7\u00c3O:O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o no di\u00e1rio oficial do Estado do CE. VALOR GLOBAL: R$ 19.905,30 (Dezenove mil novecentos e cinco reais e trinta centavos) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.11.339030.50000.0 - 20428. DATA DA ASSINATURA: 03 de Abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Rhonielle Patr\u00edcio de Magalh\u00e3es - CONTRATANTE - Paulo Sergio Tomaz, - CONTRATADA e TESTEMUNHA 01 - Oscar Vasconcelos Lopes - TESTEMUNHA 02 - Jos\u00e9 Carlos Carneiro Cavalcante - Fortaleza, 10 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001028670/202407 - IG - 1305640CONTRATANTE: A EEMTI ISRAEL LEOC\u00c1DIO DE VASCONCELOS, situada(o) na Pra\u00e7a da V\u00e1rzea, n\u00ba 479 Bairro: Centro \u2013 Aracatia\u00e7u \u2013 Sobral/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0098-58, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Sr. Rhonielle Patr\u00edcio de Magalh\u00e3es CONTRATADA: MERCADINHO THOMAZ PARENTE LTDA, com sede \u00e0 Rua Cel. Jos\u00e9 Silvestre, n\u00ba 56, Bairro Centro, Munic\u00edpio Sobral - CE, CEP: 62011-140, Fone: (88) 9962 -7215, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 41.644.238/0001-37, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr. Paulo Sergio Tomaz. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo \u2013 g\u00eaneros de alimenta\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01769, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01769 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: ARACATIA\u00c7U/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado partir da publica\u00e7\u00e3o no di\u00e1rio oficial do Estado do CE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o no di\u00e1rio oficial do Estado do CE. VALOR GLOBAL: R$ 40.729,90 (Quarenta mil setecentos e vinte e nove reais e noventa centavos) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.11.339030.50000.0 - 20428. DATA DA ASSINATURA: 03 de Abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Rhonielle Patr\u00edcio de Magalh\u00e3es - CONTRATANTE - Paulo Sergio Tomaz, - CONTRATADA e TESTEMUNHA 01 - Oscar Vasconcelos Lopes - TESTEMUNHA 02 - Jos\u00e9 Carlos Carneiro Cavalcante - Fortaleza, 10 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001036249/202461 - IG - 1306002CONTRATANTE: A EEMPC PADRE JOS\u00c9 AUGUSTO R\u00c9GIA LVES, situada(o) na localidade Pedra e Cal, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0202-31, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pela sua DIRETORA Maria Viginia Naz\u00e1rio de Almeida CONTRATADA: FRANCISCA NAYANE FARIAS RODRIGUES 60560922329 com sede na Rua Luiza Bezerra ol\u00edmpio n\u00ba 137A, CEP: 63.480-000, Fone: (88) 99739-2446, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 33.137.574/0001-65, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Francisca Nayane Farias Rodrigues. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03082, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0002, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03082 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0002, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: JAGUARETAMA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permi-tida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 23.156,95 (vinte e tr\u00eas mil cento e cinquenta e seis reais e noventa e cinco centavos) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.14.339030.50000.0 - 3932. DATA DA ASSINATURA: 02 de Abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Viginia Naz\u00e1rio de Almeida - CONTRA-TANTE - Francisca Nayane Farias Rodrigues, - CONTRATADA e TESTEMUNHA 01 - Amerson Almeida Pinheiro - TESTEMUNHA 02 - Katia \u00c2ngela da Silva Rogerio - Fortaleza, 11 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.020043/2024-10/IG:130598600CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA EEMTI Pe JOS\u00c9 ALVES DE MACEDO, estabelecida a Av. Francisco Caetano Dantas, S/N, Bairro Novo Centro, Munic\u00edpio de IC\u00d2/CE, Telefone (88)3561-5550, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0637-12, doravante denomina-da(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo CICERO FERREIRA DA SILVA NETO CONTRATADA: DENILDO NUNES DE SOUZA, com sede na Rua Francisco Bartolomeu Alves de Carvalho N\u00ba 64, Cajueiro - Iguatu - Cear\u00e1, CEP: 63.508-465, Fone: (88) 9.9633-4854, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 43.491.578/0001-09, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo DENILDO NUNES DE SOUZA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S GLP BOTIJ\u00c3O 13 KG, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01253, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01253 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Ic\u00f3- Ce. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 ( Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da sua publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. 365( Trezentos e sessenta e cinco dias) PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 ( Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. O prazo se inicia a partir da publica\u00e7\u00e3o deste contrato.. VALOR GLOBAL: R$ 17.098,10 ( Dezessete mil noventa e oito reais e dez centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.02.339030.50000.0 - 1243. DATA DA ASSINATURA: 09 de Abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CICERO FERREIRA DA SILVA NETO CONTRATANTE DENILDO NUNES DE SOUZA CONTRATADO e Fortaleza, 16 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.045837/2024-96 - IG: 1306856CONTRATANTE: A EEEP PROF\u00aa ELSA MARIA PORTO COSTA LIMA, situada na Rua Jos\u00e9 de Alencar, 1930 \u2013 Centro, Munic\u00edpio de Aracati/CE, Telefone (88) 3421-2194, inscrita no CNPJ 07.954.514/0327-52 doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela diretora Sra. M\u00c1RCIA VIANA PORTO VIEIRA CONTRATADA: THAIS BEZERRA LINHARES, com sede \u00e0 rua Camelia, 447, Cristo Redentor \u2013 mun\u00edcipio de Fortaleza - CE, CEP 60.337-380, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 31.775.584/0001-09, doravante denominado CONTRATADO, representada neste ato pelo Sra. THAIS BEZERRA LINHARES. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAL DE EXPEDIENTE, destinado a atender as necessidades dos alunos da EEEP. PROF\u00aa ELSA MARIA PORTO COSTA LIMA \u2013 ARACATI-CE, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02656, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02656 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Aracati/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado da data de sua assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 1.853,10 (Mil, oitocentos e cinquenta e tr\u00eas reais e dez centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.231.20980.04.339030.1.5009100000.0 \u2013 16406 MAPP 2209162020. DATA DA ASSINATURA: 04 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: M\u00c1RCIA VIANA PORTO VIEIRA - CONTRATANTE \u2013 THAIS BEZERRA LINHARES \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ALBANO NUNES DE OLIVEIRA, 02- FRANCISCO EUDES FREIRE DOS SANTOS. Fortaleza, 11 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001053858/2024 85 IG 1309703CONTRATANTE: EEMTI Dr. Jo\u00e3o Almir de Freitas Brand\u00e3o - CREDE 05 - S\u00c3O BENEDITO/CE - inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0389-55, neste ato representada pela Sra. ROS\u00c1LIA DA CUNHA JORGE CONTRATADA: YURI ARAUJO MONTEIRO, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 50.949.285/0001-80 - Munic\u00edpio de Camocim - CE - representado neste ato pelo Sr. Yuri Ara\u00fajo Monteiro. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para Alimenta\u00e7\u00e3o escolar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02346, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02346 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00c3O BENEDITO/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 320 (trezentos e vinte ) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  25.174,50 (vinte e cinco mil, cento e setenta e quatro reais e cinquenta centavos) pagos em CONFOR-MIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.08.339030.50000.0 \u2013 8824. DATA DA ASSI-NATURA: 03 de Abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - ROS\u00c1LIA DA CUNHA JORGE CONTRATADA - YURI ARAUJO MONTEIRO e TESTEMUNHAS: 1 - Graziela Ant\u00f4nia Gon\u00e7alves Medeiros 2 - Alana de Paiva Melo, Fortaleza 11 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.043598/2024-30 - IG: 1310163CONTRATANTE: A ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL MANUEL S\u00c1TIRO, situada na Av. Dr. Ant\u00f4nio da Rocha Freitas, n\u00ba 1278, Bairro Centro \u2013 Jaguaruana/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0331-39, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra. MARTA NEIVA SILVA LIMA CONTRATADA: ACE ASSESSORIA CONTABIL LTDA, com sede na Avenida Santos Dumont, n\u00ba 1687, Sala 07, Bairro: Aldeota, Fortaleza/CE, CEP: 60150-161, Fone: (88) 98822-2542, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 11.977.190/0001-18, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo ANDR\u00c9 LUIS MELO DO NASCIMENTO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais (Contador) para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os relacionados a agenda tribut\u00e1ria 2024/2025 da EEMTI Manuel S\u00e1tiro., nas condi-\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04937, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0006, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04937, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0006 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Jaguaruana/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 360 (Trezentos e sessenta) dias, contado da assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (Trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de forne-cimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 150,00 (Cento e cinquenta reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.04.339039.50000.0 \u2013 1297. DATA DA ASSINATURA: 05 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MARTA NEIVA SILVA LIMA - CONTRATANTE \u2013 ANDR\u00c9 LUIS MELO DO NASCIMENTO \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Francisco Renato da Silva, 02- Felipe de Lima. Fortaleza, 10 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.031643/202-41/IG:1309401CONTRATANTE: A EEMTI MIGUEL SARAIVA PINHEIRO, situada na Rua Henrique de Mac\u00eado, n \u00baS/N, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0587-19, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela diretora Maria da Concei\u00e7\u00e3o Feitosa CONTRATADA: ANTONIO LOPES DE MENEZES - ME, com sede na Rua do Com\u00e9rcio, CEP:63.185-000, Fone: 88 8116-0694, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba02.744.525/0001-67 , doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr Antonio Lopes de Menezes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios (CLASSE 05 CARNES, AVES E PEIXES, Grupo 2 - CLASSE 20 CEREAIS EM GR\u00c3O E F P PANIFICA\u00c7\u00c3O, Grupo 3 - CLASSE 10 OVOS , LEITE E LATIC\u00cdNIOS) para merenda escolar, em favor da EEMTI Miguel Saraiva Pinheiro, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/2213, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/2213 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Granjeiro -CE. VIG\u00caNCIA: O O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 250 (Duzentos e Cinquenta) dias , contado da Publica\u00e7\u00e3o do Contrato no Di\u00e1rio Oficial, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 250 (Duzentos e Cinquenta ) dias, contado a partir da Publica\u00e7\u00e3o do Contrato no Di\u00e1rio Oficial.. VALOR GLOBAL: R$ 40.620,00 (Quarenta Mil e Seiscentos e Vinte Reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.01.339030.50000.0 \u2013 8835. DATA DA ASSINATURA: 09 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Feitosa CONTRATANTE Antonio Lopes de Menezes CONTRATADO e TESTEMUNHAS: 1-TEOGENES PEREIRA DE SOUSA 2-JOS\u00c9 ARNALDO DE OLIVEIRA. Fortaleza, 16 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.021681/2024-58 - IG: 1307950CONTRATANTE: A EEM VIVINA MONTEIRO, situada na Rua Dr In\u00e1cio Dias, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0638-01, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra: Talita Lima da Silva CONTRATADA: M A PINHEIRO PAPELARIA-ME, com sede na Rua. Eduardo Lavor n\u00ba 91, CEP: 63.505-195, Iguatu-CE, Fone: (88) 9967-8810, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 02.342.254/0001-13, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr: Marcos Alc\u00e2ntara Pinheiro. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimen-ta\u00e7\u00e3o Merenda Escolar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01039, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0002, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01039 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0002, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Ic\u00f3/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e Sessenta e cinco) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 30.600,00 (Trinta mil e seiscentos reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.02.339030.50000.0 - 8897. DATA DA ASSINATURA: 08 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Talita Lima da Silva - CONTRATANTE \u2013 Marcos Alc\u00e2ntara Pinheiro \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Maciel Francisco da Silva, 02- Aurifrania Nunes de Sousa. Fortaleza, 11 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1040306/2024 15 IG 1308823CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/COL\u00c9GIO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 GEN. EDGARD FAC\u00d3 \u2013 CPMGEF \u2013 Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.954.514/0694-00, neste ato representado pela sua Coordenadora Escolar e Ordenadora de Despesas SANDRA RAMOS REGADAS MENESES CONTRATADA: FORTE COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS EIRELI inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.044.414/0001-85 - Amontada-CE, representada neste ato pelo Senhor Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA O PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04190, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0005, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04190 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/005, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 240 (DUZENTOS E QUARENTA) dias, contado do a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permi-tida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 180 (CENTO E OITENTA) dias, contado do a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do DOE, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  35.042,80 (trinta e cinco mil quarenta e dois reais e oitenta centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814 . DATA DA ASSINATURA: 01 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - SANDRA RAMOS REGADAS MENESES CONTRATADA - Francisco Agenor Gomes e TESTEMUNHAS: 1 - MARIA CELIA DOS SANTOS BARROSO 2 - PAULO EMMANUEL DE CASTRO GOMES, Fortaleza 10 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001033747/202452 IG - 1309861CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1/EEMTI Liceu do Conjunto Cear\u00e1, situada(o) na Rua 1139 A, n\u00ba10 4\u00aa Etapa, Bairro Conjunto Cear\u00e1, Munic\u00edpio de Fortaleza/CE - CEP: 60.533-440, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0711-46, doravante deno-minada(o) CONTRATANTE, neste ato representada pelo(a) Sr.(a) Diretor(a) Geral, Sr.(a) Estef\u00e2nia Soares Menezes de Sousa CONTRATADA: FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA, com sede na Avenida Jaime Assis Henrique n\u00ba130 Apt\u00ba 134 Bairro Centro Munic\u00edpio de Amontada/CE, CEP: 62.540/000, Fone:(88)3636.1515/(85)99165.9234 , inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.044.414/0001-85, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr. Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, nas condi-\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03129, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03129 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o, na forma do art.105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O:O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 330 (trezentos e trinta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 50.275,00 (cinquenta mil, duzentos e setenta e cinco reais) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 \u2013 1257. DATA DA ASSINATURA: 08 de Abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Estef\u00e2nia Soares Menezes de Sousa - CONTRATANTE - Francisco Agenor Gomes, - CONTRATADA e TESTEMUNHA 01 - Alderb\u00e2nia Lopes Vitoriano Rocha - TESTEMUNHA 02 - Maria Rosilene Oliveira da Silva Rocha - Fortaleza, 10 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001045819202412/PRE-RESERVA : 1306856CONTRATANTE: A EEEP PROF\u00aa ELSA MARIA PORTO COSTA LIMA,Munic\u00edpio de Aracati/CE,inscrita no CNPJ 07.954.514/0327-52,neste ato representado pela diretora Sra. M\u00c1RCIA VIANA PORTO VIEIRA CONTRATADA: C G C DE ARAUJO,inscrita no CNPJ sob n\u00ba 36.901.695/0001-20, representada neste ato pelo Sr. CAIO GOMES CARNEIRO DE ARA\u00daJO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAL DE EXPEDIENTE, destinado a atender as necessidades dos alunos da EEEP. PROF\u00aa ELSA MARIA PORTO COSTA LIMA \u2013 ARACATI-CE, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02656, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02656 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Aracati/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado da data de sua assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de forne-cimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$ 1.065,35 (Mil, sessenta e cinco reais e trinta e cinco centavos). pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.231.20980.04.339030.1.5009100000.0 \u2013 16406 MAPP 2209162020. DATA DA ASSINATURA: 05 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-M\u00c1RCIA VIANA PORTO VIEIRA , CONTRATADA-CAIO GOMES CARNEIRO DE ARA\u00daJO e TESTEMUNHAS 01-ALBANO NUNES DE OLIVEIRA , 02-FRANCISCO EUDES FREIRE DOS SANTOS. Fortaleza, 10 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.038671/2024-51/PRE-RESERVA : 1309106CONTRATANTE: A EEMTI DE CASCAVEL, munic\u00edpio Cascavel/CE,inscrita no CNPJ 07.954.514/0845-58,neste ato representada pelo Diretor Sr. Fabio J\u00fanior Lima Demetrio CONTRATADA: FORTE COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS EIRELI , inscrita no CNPJ: 01.044.414/0001-85,representado neste ato pelo Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimenta\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03703, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03703, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003 e Termo de Refer\u00eancia. . FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03703 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.47 FORO: Cascavel/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (Trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. . VALOR GLOBAL: R$ 13.590,20 (Treze mil, quinhentos e noventa reais e vinte centavos) pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 - 1257. DATA DA ASSINATURA: 28 DE ABRIL DE 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-Fabio J\u00fanior Lima Demetrio , CONTRATADA-Francisco Agenor Gomes e TESTEMUNHAS 01-ALINE PEREIRA DE SANTANA SOUZA , 02-JOANA D\u2019ARC INACIO SOARES QUINAHER . Fortaleza,10 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba504/2023NUP 22001.043018/2024-12Contrato N.\u00ba: 05472023SEDUC Contrato Cliente:01702023 C\u00f3d. da Obra: 05472023SEDUC01 05472023SEDUC02 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: CAUIPE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS EIRELI CNPJ: 07.742.263/0001-15 Endere\u00e7o: AV. SANTOS DUMONT,3131 - ALDEOTA, FORTALEZA/CE. Autorizamos a empresa CAUIPE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS EIRELI, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONCLUS\u00c3O DA CONSTRU\u00c7\u00c3O DA EEM DE MAURITI, NA \u00c1REA RURAL NO DISTRITO DE BURTIZINHO NO MUNIC\u00cdPIO DE MAURITI- CE., conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 180 (cento e oitenta ) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 2.603.362,63 (dois milh\u00f5es e seiscentos e tr\u00eas mil e trezentos e sessenta e dois reais e sessenta e tr\u00eas centavos). Fortaleza, 23 de Novembro de 2023 ELIANA NUNES ESTRELA - SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O Francisco Quintino Vieira Neto - Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - Superintendente Recebi em 29.11.2023 CAUIPE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS EIRELI. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.036472/2023-28O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.036472/2023-28, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPI\u00daNA, no valor de R$ 16.529,24 (dezesseis mil e quinhentos e vinte e nove reais e vinte e quatro centavos), no m\u00eas de dezembro de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no Art. n\u00ba 20 do Decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidores e Termo de Responsabilidade S/N, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERCEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba166/2023 - NUP: 22001.057106/2024-93O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.598.642/0001-83, representado por seu/sua Prefeito(a), JOS\u00c9 MARTINS BARROS J\u00daNIOR portador(a) do RG n\u00ba 2000098122160 SSP/CE e CPF n\u00ba 026.766.493-10, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 166/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 166/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 01 de maio de 2024 at\u00e9 29 de julho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instru-mento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 12 de abril de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA -Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , JOS\u00c9 MARTINS BARROS J\u00daNIOR - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA, 2. FRANCISCO BRUNO FREIRE. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba104/2024NUP 22001.050793/2024-16O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARUANA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.615.750/0001-17, representado(a) por seu(a) Prefeito(a), JOS\u00c9 ELIAS DE OLIVEIRA, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 234.727.903-34, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 14.133/21, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel com infraestrutura de acesso e regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da constru\u00e7\u00e3o de 01 (um) Escola de Ensino M\u00e9dio Tipo I no munic\u00edpio de Jaguaruana-CE modelo SEDUC. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Alunos do Ensino M\u00e9dio. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) Realizar a Constru\u00e7\u00e3o da Escola de Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Tipo I; c) Acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; d) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; e) Realizar a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental; e) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previ-denci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; c) Garantir o terreno apto e acess\u00edvel para Implanta\u00e7\u00e3o da Escola de Ensino M\u00e9dio, bem como a infraestrutura de acesso; d) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade soli-d\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo na presen\u00e7a das teste-munhas DATA DA ASSINATURA:11 de abril de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, JOS\u00c9 ELIAS DE OLIVEIRA - Prefeito(a) Municipal de Jaguaruana/CE TESTEMUNHAS: 1. APARECIDA REJANE PONTE LINHARES 2. PEDRO FELIPE RABELO TEMOTEO. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USON\u00ba017/2024 - NUP: 22001.053871/2024-34O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, doravante denominada PERMITENTE, neste ato representada pela Excelen-t\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, e a UNIVERSIDADE PATATIVA DO ASSAR\u00c9 - UPA, localizada na Rua Catulo da Paix\u00e3o Cearense, n\u00ba 175, sala 1504, Ed. P\u00e1tio Cariri Corporate, bairro Tri\u00e2ngulo, Juazeiro do Norte/CE, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 05.342.580/0001-19, doravante denominado PERMISSIO-N\u00c1RIA, neste ato representado por seu Presidente, o Sr. FRANCISCO PAL\u00c1CIO LEITE, portador do CPF n\u00b0 285.335.007-00, resolvem celebrar o presente TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, sob o fundamento na Lei n\u00ba 14.133/2021, Portaria n\u00ba 0139/2024 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, que ser\u00e1 regido pelas seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO 1.1. O presente termo tem por objeto a PERMISS\u00c3O DE USO, a t\u00edtulo oneroso, do im\u00f3vel listado no Of\u00edcio n\u00ba067/2024, de propriedade do Estado do Cear\u00e1, em favor da PERMISSION\u00c1RIA, transferindo-lhe, por conseguinte, a gest\u00e3o do bem, em car\u00e1ter provis\u00f3rio e prec\u00e1rio. 1.2. O im\u00f3vel listado no Of\u00edcio supracitado ser\u00e1 permissionado para a realiza\u00e7\u00e3o do concurso p\u00fablico da prefeitura municipal de BARRO, no dia 07/04/2024, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital N\u00b0 001/2024. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 2.1. Pela utiliza\u00e7\u00e3o das referidas instala\u00e7\u00f5es e bens, a PERMISSION\u00c1RIA compromete-se a: 2.1.1. Utilizar as instala\u00e7\u00f5es e bens na forma compat\u00edvel com sua destina\u00e7\u00e3o e caracter\u00edsticas, exclusivamente para os fins indicados na Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Do Objeto, do presente TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO. 2.1.2. Manter as instala\u00e7\u00f5es e bens em perfeito estado de emprego e conserva\u00e7\u00e3o. 2.1.3. Realizar limpeza e manuten\u00e7\u00e3o de todas as \u00e1reas do im\u00f3vel. 2.1.4. Responsabilizar-se por qualquer tipo de dano ou preju\u00edzo que tenha sido causado \u00e0s instala\u00e7\u00f5es. 2.1.5. Manter a limpeza, a higiene, a organiza\u00e7\u00e3o e a manuten\u00e7\u00e3o de toda a \u00e1rea disponibilizada para utiliza\u00e7\u00e3o. 2.1.6. Responsabilizar-se por todas as obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas, sociais, previ-denci\u00e1rias, tribut\u00e1rias e as demais previstas na legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, cuja inadimpl\u00eancia n\u00e3o transfere responsabilidade ao PERMITENTE. 2.1.7. Executar os servi\u00e7os conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital do concurso e deste Termo de Permiss\u00e3o. 2.2. Quanto \u00e0 PERMITENTE, esta se compromete a: 2.2.1. Ceder \u00e0 PERMISSION\u00c1RIA o bem im\u00f3vel descrito no Of\u00edcio citado na Cl\u00e1usula Primeira deste termo; 2.2.2. Exigir a devolu\u00e7\u00e3o do bem objeto deste termo, caso ocorra inadimplemento de quaisquer das cl\u00e1usulas aqui estabelecidas ou necessitando do im\u00f3vel;CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 USO E ATIVIDADE 3.1. A presente permiss\u00e3o se destina ao uso exclusivo da PERMISSION\u00c1RIA, vedada, a qualquer t\u00edtulo, a sua cess\u00e3o ou transfer\u00eancia, para pessoa estranha a este Termo. 3.2. \u00c9 vedado o uso do im\u00f3vel para a realiza\u00e7\u00e3o de propaganda pol\u00edtico-partid\u00e1ria. 3.3. \u00c9 vedada a divulga\u00e7\u00e3o e veicula\u00e7\u00e3o de publicidade estranha ao uso permitido do im\u00f3vel, objeto da Permiss\u00e3o de Uso, exceto a de car\u00e1ter informativo. 3.4. A PERMISSION\u00c1RIA ter\u00e1 exclusividade no uso das instala\u00e7\u00f5es e bens, ficando a cargo da PERMITENTE o acompanhamento de sua utiliza\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA QUARTA - PRAZO 4.1. Este TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 07 de abril de 2024, contados da data de sua assinatura. 4.2. Este prazo poder\u00e1 ser prorrogado, por igual per\u00edodo, mediante conveni\u00eancia e oportunidade do PERMITENTE, por meio de correspondentes termos aditivos ao TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO. 4.3. O TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO pode ser extinto por vontade da PERMISSION\u00c1RIA, diante do seu poder discricion\u00e1rio ao ser motivado por raz\u00f5es do princ\u00edpio da conveni\u00eancia e oportunidade. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO PAGAMENTO 5.1. Para os fins dessa PERMISS\u00c3O DE USO, a PERMISSION\u00c1RIA pagar\u00e1 o valor de R$ 1.680,00 (mil seiscentos e oitenta reais), valor este cobrado de acordo com a seguinte f\u00f3rmula: Qtde de participantes x R$ 7,00 = 240 x 7, \u00e0 PERMITENTE, relativo aos custos de manuten\u00e7\u00e3o e limpeza do im\u00f3vel (escola) no dia de realiza\u00e7\u00e3o do concurso, que dever\u00e1 ser recolhido em ap\u00f3s a assinatura do presente instrumento atrav\u00e9s de Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual \u2013 DAE, devendo o boleto ser gerado no site da Secretaria da Fazenda Estadual. CL\u00c1USULA SEXTA - DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O 6.1. A PERMITENTE, por meio de servidor designado, acompanhar\u00e1 e fiscalizar\u00e1 a execu\u00e7\u00e3o do presente TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, conforme disposto no art. 117, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 14.133/2021. 6.2. O representante da PERMITENTE anotar\u00e1, em registro pr\u00f3prio, todas as ocorr\u00eancias relacionadas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do contrato, determinando o que for necess\u00e1rio para a regulariza\u00e7\u00e3o das faltas ou dos defeitos observados. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 7.1. Havendo risco para a seguran\u00e7a dos candidatos, o PERMITENTE poder\u00e1 exigir a imediata paralisa\u00e7\u00e3o das atividades da PERMISSION\u00c1RIA, bem como a completa desocupa\u00e7\u00e3o do(s) im\u00f3vel(is). 7.2 A PERMISSION\u00c1RIA \u00e9 respons\u00e1vel civil e criminalmente por qualquer irregularidade que porventura venha a ocorrer nas depend\u00eancias do(s) im\u00f3vel(is), em decorr\u00eancia do descumprimento das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nas legisla\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO 8.1 Considerar-se-\u00e1 rescindido o presente TERMO DE PERMISS\u00c3O, independentemente de ato especial, retornando a(s) \u00e1rea(s) do(s) im\u00f3vel(is) \u00e0 PERMITENTE, sem direito da PERMIS-SION\u00c1RIA a qualquer indeniza\u00e7\u00e3o, inclusive por benfeitorias realizadas, se: a) vier a ser dado \u00e0 \u00e1rea cedida utiliza\u00e7\u00e3o diversa da que a ela foi destinada conforme estabelecido neste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO; b) ocorrer o cumprimento irregular ou inadimplemento das cl\u00e1usulas estabelecidos no Edital e neste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO; c) a ocorr\u00eancia de caso fortuito ou de for\u00e7a maior, regularmente comprovada, impeditiva da execu\u00e7\u00e3o do TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO; d) o desatendimento das determina\u00e7\u00f5es regulares da autoridade designada para acompanhar e fiscalizar a sua execu\u00e7\u00e3o, assim como as de seus superiores. 8.2. Ressalvadas as hip\u00f3teses previstas neste instrumento, a revoga\u00e7\u00e3o do TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO poder\u00e1 ser determinada a qualquer tempo, por ato unilateral e escrito da PERMITENTE, motivado por raz\u00f5es de conveni\u00eancia e oportunidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, sem que seja devida \u00e0 PERMISSION\u00c1RIA indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie ou natureza. 8.3. O TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO pode ser extinto por vontade da PERMISSION\u00c1RIA, mediante comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA NONA - FORO 9.1. Fica eleito o Foro de Fortaleza, Capital deste Estado, para dirimir quaisquer quest\u00f5es que eventualmente surgirem, durante a vig\u00eancia da presente PERMISS\u00c3O DE USO. E para validade do que foi pactuado, firma-se esta PERMISS\u00c3O DE USO, devendo seu extrato ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Fortaleza, data de assinatura no sistema. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1rio(a) da Educa\u00e7\u00e3o - PERMITENTE, FRANCISCO PAL\u00c1CIO LEITE UNIVERSIDADE PATATIVA DO ASSAR\u00c9 - PERMISSION\u00c1RIA. TESTEMUNHAS: 1. FRANCISCO JOSE SILVA SOARES MENDES, 2. FRANCISCO ELVIS RODRIGUES DE OLIVEIRA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza , 16 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USON\u00ba018/2024 - NUP 22001.048811/2024-08O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, doravante denominada PERMITENTE, neste ato representada pela Excelen-t\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, e o INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL BRASILEIRO - IDIB, localizado no Setor SHIS QI 19, Conjunto 12 Lote 16, Lago Sul, Bras\u00edlia/DF, CEP 71.655-120, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 22.513.518/0001-61, doravante denominado PERMISSION\u00c1RIO, neste ato representado por seu Presidente, EUFRAZINA HORT\u00caNCIA PEDROSA CARLOS, portadora do RG n\u00ba 2008368902-2, e CPF n\u00ba 122.373.103-00, resolvem celebrar o presente TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, sob o fundamento na Lei n\u00ba 14.133/2021, Portaria n\u00ba 0139/2024 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, que ser\u00e1 regido pelas seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO 1.1. O presente termo tem por objeto a PERMISS\u00c3O DE USO, a t\u00edtulo oneroso, dos im\u00f3veis listado no Of\u00edcio n\u00ba063/2024, de propriedade do Estado do Cear\u00e1, em favor da PERMISSION\u00c1RIA, transferindo-lhe, por conseguinte, a gest\u00e3o dos bens, em car\u00e1ter provis\u00f3rio e prec\u00e1rio. 1.2. Os im\u00f3veis listados no Of\u00edcio supracitado ser\u00e1 permissionado para a realiza\u00e7\u00e3o do concurso p\u00fablico da prefeitura municipal de PALM\u00c1CIA, no dia 07/04/2024, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital do referido certame. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 2.1. Pela utiliza\u00e7\u00e3o das referidas instala\u00e7\u00f5es e bens, a PERMISSION\u00c1RIA compro-mete-se a: 2.1.1. Utilizar as instala\u00e7\u00f5es e bens na forma compat\u00edvel com sua destina\u00e7\u00e3o e caracter\u00edsticas, exclusivamente para os fins indicados na Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Do Objeto, do presente TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO. 2.1.2. Manter as instala\u00e7\u00f5es e bens em perfeito estado de emprego e conserva\u00e7\u00e3o. 2.1.3. Realizar limpeza e manuten\u00e7\u00e3o de todas as \u00e1reas dos im\u00f3veis. 2.1.4. Responsabilizar-se por qualquer tipo de dano ou preju\u00edzo que tenha sido causado \u00e0s instala\u00e7\u00f5es. 2.1.5. Manter a limpeza, a higiene, a organiza\u00e7\u00e3o e a manuten\u00e7\u00e3o de toda a \u00e1rea disponibilizada para utiliza\u00e7\u00e3o. 2.1.6. Responsabilizar-se por todas as obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas, sociais, previdenci\u00e1rias, tribut\u00e1rias e as demais previstas na legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, cuja inadimpl\u00eancia n\u00e3o transfere responsabilidade ao PERMITENTE. 2.1.7. Executar os servi\u00e7os conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital do concurso e deste Termo de Permiss\u00e3o. 2.2. Quanto \u00e0 PERMITENTE, esta se compromete a: 2.2.1. Ceder \u00e0 PERMISSION\u00c1RIA o bens im\u00f3veis descrito no Of\u00edcio citado na Cl\u00e1usula Primeira deste termo; 2.2.2. Exigir a devolu\u00e7\u00e3o dos bens objeto deste termo, caso ocorra inadimplemento de quaisquer das cl\u00e1usulas aqui estabelecidas ou necessitando dos im\u00f3veis; CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 USO E ATIVIDADE 3.1. A presente permiss\u00e3o se destina ao uso exclusivo da PERMISSION\u00c1RIA, vedada, a qualquer t\u00edtulo, a sua cess\u00e3o ou transfer\u00eancia, para pessoa estranha a este Termo. 3.2. \u00c9 vedado o uso dos im\u00f3veis para a realiza\u00e7\u00e3o de propaganda pol\u00edtico-partid\u00e1ria. 3.3. \u00c9 vedada a divulga\u00e7\u00e3o e veicula\u00e7\u00e3o de publicidade estranha ao uso permitido dos im\u00f3veis, objeto da Permiss\u00e3o de Uso, exceto a de car\u00e1ter informativo. 3.4. A PERMISSION\u00c1RIA ter\u00e1 exclusividade no uso das instala\u00e7\u00f5es e bens, ficando a cargo da PERMITENTE o acompanhamento de sua utiliza\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA QUARTA - PRAZO 4.1. Este TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 07 de abril de 2024, contados da data de sua assinatura. 4.2. Este prazo poder\u00e1 ser prorrogado, por igual per\u00edodo, mediante conveni\u00eancia e oportunidade do PERMITENTE, por meio de correspondentes termos aditivos ao TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO. 4.3. O TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO pode ser extinto por vontade da PERMISSION\u00c1RIA, diante do seu poder discricion\u00e1rio ao ser motivado por raz\u00f5es do princ\u00edpio da conveni\u00eancia e oportunidade. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO PAGAMENTO 5.1. Para os fins dessa PERMISS\u00c3O DE USO, a PERMISSION\u00c1RIA pagar\u00e1 o valor de R$ 6.349,00 (seis mil trezentos e quarenta e nove reais), valor este cobrado de acordo com a seguinte f\u00f3rmula: Qtde de participantes x R$ 7,00 = 907 x 7, \u00e0 PERMITENTE, relativo aos custos de manuten\u00e7\u00e3o e limpeza dos im\u00f3veis (escolas) no dia de realiza\u00e7\u00e3o do concurso, que dever\u00e1 ser recolhido em ap\u00f3s a assinatura do presente instrumento atrav\u00e9s de Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual \u2013 DAE, devendo o boleto ser gerado no site da Secretaria da Fazenda Estadual. CL\u00c1USULA SEXTA - DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O 6.1. A PERMITENTE, por meio de servidor designado, acompanhar\u00e1 e fiscalizar\u00e1 a execu\u00e7\u00e3o do presente TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, conforme disposto no art. 117, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 14.133/2021. 6.2. O representante da PERMITENTE anotar\u00e1, em registro pr\u00f3prio, todas as ocorr\u00eancias relacionadas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do contrato, determinando o que for necess\u00e1rio para a regulariza\u00e7\u00e3o das faltas ou dos defeitos observados. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 7.1. Havendo risco para a seguran\u00e7a dos candidatos, o PERMITENTE poder\u00e1 exigir a imediata paralisa\u00e7\u00e3o das atividades da PERMISSION\u00c1RIA, bem como a completa desocupa\u00e7\u00e3o do(s) im\u00f3vel(is). 7.2 A PERMISSION\u00c1RIA \u00e9 respons\u00e1vel civil e criminalmente por qualquer irregularidade que porventura venha a ocorrer nas depend\u00eancias do(s) im\u00f3vel(is), em decorr\u00eancia do descumprimento das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nas legisla\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO 8.1 Considerar-se-\u00e1 rescindido o presente TERMO DE PERMISS\u00c3O, independentemente de ato especial, retornando a(s) \u00e1rea(s) do(s) im\u00f3vel(is) \u00e0 PERMITENTE, sem direito da PERMISSION\u00c1RIA a qualquer indeniza\u00e7\u00e3o, inclusive por benfeitorias realizadas, se: a) vier a ser dado \u00e0 \u00e1rea cedida utiliza\u00e7\u00e3o diversa da que a ela foi destinada conforme estabelecido neste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO; b) ocorrer o cumprimento irregular ou inadimplemento das cl\u00e1usulas estabelecidos no Edital e neste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO; c) a ocorr\u00eancia de caso fortuito ou de for\u00e7a maior, regularmente comprovada, impeditiva da execu\u00e7\u00e3o do TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO; d) o desatendimento das determina\u00e7\u00f5es regulares da autoridade designada para acompanhar e fiscalizar a sua execu\u00e7\u00e3o, assim como as de seus superiores. 8.2. Ressalvadas as hip\u00f3teses previstas neste instrumento, a revoga\u00e7\u00e3o do TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO poder\u00e1 ser determinada a qualquer tempo, por ato unilateral e escrito da PERMITENTE, motivado por raz\u00f5es de conveni\u00eancia e oportunidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, sem que seja devida \u00e0 PERMISSION\u00c1RIA indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie ou natureza. 8.3. O TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO pode ser extinto por vontade da PERMISSION\u00c1RIA, mediante comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA NONA - FORO 9.1. Fica eleito o Foro de Fortaleza, Capital deste Estado, para dirimir quaisquer quest\u00f5es que eventualmente surgirem, durante a vig\u00eancia da presente PERMISS\u00c3O DE USO. E para validade do que foi pactuado, firma-se esta PERMISS\u00c3O DE USO, devendo seu extrato ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Fortaleza, 15 de abril de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA -Secret\u00e1rio(a) da Educa\u00e7\u00e3o - PERMITENTE, EUFRAZINA HORT\u00caNCIA PEDROSA CARLOS - Representante legal - IDIB - PERMISSION\u00c1RIA TESTEMUNHAS: 1. FRANCISCO ELVIS RODRIGUES DE OLIVEIRA, 2. FRANCISCO JOSE SILVA SOARES MENDES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governado Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) CLAUDIA MARIA DE OLIVEIRA CRISOSTOMO \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 113630-1-6 o valor de R$ 10.025,17 (Dez Mil, Vinte e Cinco Reais e Dezessete Centavos), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023 \u2013 art.18, referente a exerc\u00edcio anterior, oriundo de ABONO DE PERMAN\u00caNCIA no per\u00edodo de01/06/2023 a 30/11/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos  para a sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba011/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE PANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor SILVIO CARVALHO MARQUES J\u00daNIOR, ocupante do cargo de Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 3000018-8, desta Secretaria do Esporte, a viajar \u00e0 cidade de Quixad\u00e1 - CE, no dia 04 de abril de 2024 a fim de representar o Secret\u00e1rio na inaugura\u00e7\u00e3o da Areninha, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 189,26 (cento e oitenta e nove reais e vinte e seis centavos), totalizando R$ 94,63 (noventa e quatro reais e sessenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea A , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.922, DOE de 27/03/2024, com suas altera\u00e7\u00f5es publicado no DOE de 04 de abril de 2024 devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria do Esporte. SECRETARIA DO ESPORTE, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Francisco Igor Almeida RufinoSECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) JOSE FLAVIO DA SILVA , matr\u00edcula 0328171X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir de 14 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba27/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, FRANCISCO CARLOS BORGES DE LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Assistente da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 088.494-1-2, lotado na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Russas \u2013 CEXAT RUSSAS, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Jaguaretama/Ce, no dia 09 de fevereiro do corrente ano, a fim de realizar Dilig\u00eancias Fiscais de Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa mortis e Doa\u00e7\u00e3o \u2013 ITCD, concedendo-lhe, 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba28/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora, REGINIANE MARIA SIQUEIRA LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 104312-1-2, lotada na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Juazeiro do Norte \u2013 CEXAT JN, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 05 a 06 de fevereiro do corrente ano, a fim de participar do \u201cSemin\u00e1rio \u2013 Nova Lei do ICMS: implica\u00e7\u00f5es para o desenvol-vimento das A\u00e7\u00f5es Fiscais\u201d, concedendo-lhe, 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$128,79 (cento e vinte e oito reais e setenta e nove centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba29/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES, relacionados no anexo \u00fanico desta portaria, a fim de viajarem ao munic\u00edpio de Sobral/CE, para realizarem Dilig\u00eancia em car\u00e1ter de urg\u00eancia, nesta Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com o Art. 3\u00ba, al\u00ednea B do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5 e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAISANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba29/2024, DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024DOCUMENTO DE VIAGEM N\u00ba29/2024NOMEMATR\u00cdCULACARGO//FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOOBJETIVOQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOTOTAL CARLOS ALBERTO MENEZES DE FARIAS  037819-1-7 AUDITOR FISCAL ASSISTENTE DA RECEITA ESTADUAL 4E   V  06/02/2024 A 07/02/2024 REALIZAR DILIG\u00caNCIA EM CAR\u00c1TER DE URG\u00caNCIA  1,5R$ 61,33, ACRESCIDOS  DE 20% REFERENTE AO MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL/CE   R$ 104,26 BRUNO TOSCHI DE CASTRO  800330-4-4 SUPERVISOR DE N\u00daCLEO DAS1  III  06/02/2024 A 07/02/2024 REALIZAR DILIG\u00caNCIA EM CAR\u00c1TER DE URG\u00caNCIA   1,5  R$ 77,10, ACRESCIDOS DE 20% REFERENTE AO MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL/CE    R$ 131,07 S\u00c9RGIO RICARDO ALVES BARROS  105809-1-9  AUDITOR FISCAL  DA RECEITA ESTADUAL 4E   IV  06/02/2024 A 07/02/2024  REALIZAR DILIG\u00caNCIA EM CAR\u00c1TER DE URG\u00caNCIA  1,5  R$ 64,83, ACRESCIDOS DE 20% REFERENTE AO MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL/CE     R$ 110,21TOTAL R$ 345,54"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba127, de 08 de abril de 2024.DISP\u00d5E SOBRE A DIVULGA\u00c7\u00c3O, POR MUNIC\u00cdPIO CEARENSE, DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DAS COTAS-PARTES DO ICMS, IPVA E IPI-EXPORTA\u00c7\u00c3O.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; CONSIDERANDO o que estabelece o art. 158, incisos III e IV e par\u00e1grafo \u00fanico, o art. 162, caput e par\u00e1grafo \u00fanico, e o art. 159, \u00a7 3\u00ba, todos da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; CONSIDE-RANDO o disposto no art. 200, caput e par\u00e1grafo \u00fanico, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, bem como o previsto na Lei Estadual n\u00b0 12.612, de 07/08/1996; e CONSIDERANDO, ainda, o que determina o art. 8\u00b0 da Lei Complementar Federal n\u00b0 63, de 11/01/1990. RESOLVE:Art. 1\u00ba Dar conhecimento, na forma do Anexo \u00danico desta Portaria, dos valores repassados aos Munic\u00edpios cearenses a t\u00edtulo de cotas-partes do ICMS, IPVA e IPI-Exporta\u00e7\u00e3o no m\u00eas de fevereiro de 2024.Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDAANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00ba127/2024, DE 08 DE ABRIL DE 2024Compet\u00eancia: 02/2024MUNIC\u00cdPIOICMS (25%)IPVA (50%)IPI EXPORTA\u00c7\u00c3O (25%)TOTALL\u00cdQUIDO (20%)FUNDEB (5%)TOTALL\u00cdQUIDO (40%)FUNDEB (10%)TOTALL\u00cdQUIDO (20%)FUNDEB (5%)TOTAL362.014.518,20289.611.614,1372.402.904,07126.876.803,84101.501.432,1825.375.371,66990.056,93792.045,55198.011,38Abaiara627.684,30502.148,61125.535,6948.647,2438.917,739.729,511.716,621.373,30343,32Acarap\u00e9783.027,70626.423,27156.604,4392.514,6674.011,6818.502,982.141,471.713,17428,30Acara\u00fa1.851.997,681.481.598,95370.398,73536.857,83429.486,19107.371,645.064,954.051,961.012,99Acopiara833.181,54666.547,13166.634,41371.785,03297.427,9474.357,092.278,641.822,92455,72Aiuaba676.780,45541.425,92135.354,5357.541,4746.033,1311.508,341.850,911.480,74370,17Alc\u00e2ntaras932.183,28745.747,87186.435,4184.304,9967.443,9416.861,052.549,392.039,51509,88Altaneira929.273,68743.420,29185.853,3931.993,7725.594,956.398,822.541,432.033,15508,28Alto Santo835.182,49668.147,33167.035,16105.160,5884.128,4121.032,172.284,111.827,29456,82Amontada1.195.990,72956.792,13239.198,59219.203,79175.362,9443.840,853.270,862.616,68654,18Antonina do Norte827.687,21662.150,99165.536,2258.056,0346.444,7611.611,272.263,601.810,88452,72Apuiar\u00e9s636.804,39509.444,74127.359,6558.163,5246.530,7311.632,791.741,571.393,25348,32Aquiraz6.411.883,345.129.507,051.282.376,291.103.894,50883.115,54220.778,9617.535,5714.028,463.507,11Aracati3.117.945,562.494.357,20623.588,36751.366,05601.092,82150.273,238.527,136.821,711.705,42Aracoiaba643.428,15514.743,68128.684,47164.146,20131.316,8632.829,341.759,681.407,75351,93Ararend\u00e11.145.812,32916.651,33229.160,9946.192,6636.954,169.238,503.133,632.506,91626,72Araripe658.883,52527.108,46131.775,06109.275,9187.420,6421.855,271.801,951.441,56360,39Aratuba538.381,10430.706,59107.674,5184.909,2467.927,3016.981,941.472,401.177,92294,48Arneiroz742.239,95593.793,38148.446,5745.553,0136.442,289.110,732.029,911.623,93405,98Assar\u00e9690.402,34552.323,43138.078,91126.422,00101.137,5825.284,421.888,141.510,51377,63Aurora611.240,96488.994,18122.246,78113.766,9891.013,5722.753,411.671,651.337,31334,34Baixio694.279,01555.424,97138.854,0429.829,4723.863,475.966,001.898,761.519,01379,75Banabui\u00fa1.122.636,79898.110,58224.526,21123.659,3998.927,4424.731,953.070,252.456,20614,05Barbalha2.018.954,471.615.164,63403.789,84774.624,74619.699,79154.924,955.521,534.417,221.104,31Barreira691.925,06553.541,43138.383,63206.909,43165.527,4541.381,981.892,311.513,86378,45Barro608.205,28486.565,83121.639,45103.611,7282.889,3020.722,421.663,341.330,68332,66Barroquinha732.227,95585.783,69146.444,2675.279,5560.223,5515.056,002.002,551.602,03400,52Baturit\u00e9756.672,05605.338,64151.333,41314.423,77251.538,9162.884,862.069,391.655,51413,88Beberibe1.768.774,281.415.020,99353.753,29403.735,11322.987,9880.747,134.837,353.869,89967,46Bela Cruz742.512,83594.011,55148.501,28194.386,49155.509,0938.877,402.030,671.624,53406,14Boa Viagem917.797,89734.239,35183.558,54438.801,71351.041,3487.760,372.510,042.008,03502,01Brejo Santo1.554.139,401.243.312,32310.827,08521.794,17417.435,41104.358,764.250,353.400,29850,06Camocim1.556.779,421.245.424,66311.354,76519.937,38415.949,82103.987,564.257,583.406,07851,51Campos Sales810.979,29648.784,74162.194,55186.989,97149.591,9237.398,052.217,921.774,34443,58Canind\u00e91.372.063,241.097.651,20274.412,04850.623,34680.498,59170.124,753.752,393.001,91750,48Capistrano646.904,06517.525,05129.379,01101.059,3480.847,3920.211,951.769,201.415,36353,84Caridade1.114.889,85891.913,17222.976,68105.880,3584.704,2021.176,153.049,052.439,23609,82Cariria\u00e7u621.575,30497.261,61124.313,69169.079,88135.263,7433.816,141.699,911.359,92339,99Carir\u00e91.098.801,26879.041,90219.759,3698.651,6578.921,2419.730,413.005,062.404,05601,01Cari\u00fas772.902,82618.323,20154.579,6295.886,9476.709,4119.177,532.113,781.691,02422,76Carnaubal604.698,13483.760,06120.938,0790.533,4872.426,7518.106,731.653,761.323,01330,75Cascavel1.801.098,581.440.880,01360.218,57711.836,34569.469,01142.367,334.925,753.940,59985,16Catarina598.377,03478.703,01119.674,0293.791,1275.032,8518.758,271.636,471.309,17327,30Catunda985.036,02788.030,19197.005,8342.017,7433.614,138.403,612.693,932.155,15538,78Caucaia11.853.280,779.482.625,122.370.655,654.004.879,283.203.903,46800.975,8232.417,0025.933,606.483,40Cedro884.494,13707.596,57176.897,56149.421,19119.536,9029.884,292.418,961.935,16483,80Chaval653.041,85522.435,04130.606,8135.853,4328.682,667.170,771.785,971.428,77357,20Chorozinho809.953,32647.964,35161.988,97166.866,60133.493,1433.373,462.215,111.772,08443,03Chor\u00f3917.209,64733.769,13183.440,5164.300,1451.440,0512.860,092.508,442.006,75501,69Corea\u00fa926.299,20741.040,61185.258,59120.102,2796.081,7524.020,522.533,302.026,64506,66Crate\u00fas1.250.749,731.000.601,00250.148,73869.616,72695.693,34173.923,383.420,632.736,50684,13Crato2.922.655,132.338.124,84584.530,291.911.496,521.529.197,22382.299,307.993,036.394,421.598,61Croat\u00e1902.843,17722.276,22180.566,9593.162,8574.530,2118.632,642.469,141.975,30493,84Cruz1.310.458,421.048.367,80262.090,62404.048,23323.238,4280.809,813.583,912.867,13716,78Deputado Irapuan Pinheiro1.269.234,251.015.388,78253.845,4741.176,1232.940,848.235,283.471,172.776,93694,24Erer\u00ea795.462,38636.371,55159.090,8315.471,2112.376,923.094,292.175,471.740,37435,10Eus\u00e9bio7.547.128,406.037.703,361.509.425,042.924.783,662.339.826,94584.956,7220.640,2916.512,224.128,07Farias Brito687.603,39550.084,32137.519,07115.360,6992.288,4823.072,211.880,491.504,39376,10Forquilha1.164.060,25931.249,69232.810,56197.722,29158.177,8139.544,483.183,532.546,82636,71Fortaleza91.712.561,7473.369.821,2518.342.740,4964.020.989,3051.216.791,3912.804.197,91250.820,13200.656,1750.163,96Fortim1.102.401,49881.922,47220.479,02170.330,16136.264,0834.066,083.014,912.411,93602,98Frecheirinha1.306.873,561.045.500,25261.373,31125.995,33100.796,2025.199,133.574,112.859,29714,82General Sampaio750.191,48600.154,95150.036,5327.320,5621.856,385.464,182.051,671.641,34410,33Granja941.427,41753.143,22188.284,19216.230,88172.984,7243.246,162.574,672.059,73514,94MUNIC\u00cdPIOICMS (25%)IPVA (50%)IPI EXPORTA\u00c7\u00c3O (25%)TOTALL\u00cdQUIDO (20%)FUNDEB (5%)TOTALL\u00cdQUIDO (40%)FUNDEB (10%)TOTALL\u00cdQUIDO (20%)FUNDEB (5%)Granjeiro625.920,80500.737,85125.182,9523.156,8318.525,394.631,441.711,811.369,45342,36Gra\u00e7a937.903,69750.324,19187.579,5057.915,3146.332,1711.583,142.565,032.052,02513,01Groa\u00edras896.224,43716.981,13179.243,30106.337,8285.070,2021.267,622.451,061.960,85490,21Guai\u00faba630.512,05504.411,31126.100,74154.805,42123.844,2230.961,201.724,351.379,48344,87Guaraciaba do Norte1.169.780,45935.825,60233.954,85486.245,38388.996,2897.249,103.199,202.559,36639,84Guaramiranga739.516,00591.614,35147.901,6552.465,7741.972,5210.493,252.022,471.617,98404,49Hidrol\u00e2ndia843.636,44674.910,39168.726,05109.050,6187.240,4521.810,162.307,221.845,78461,44Horizonte5.171.972,324.137.578,461.034.393,86779.270,19623.416,10155.854,0914.144,6011.315,682.828,92Ibaretama737.419,25589.936,86147.482,3964.140,0751.311,9712.828,102.016,731.613,38403,35Ibiapina753.051,84602.442,99150.608,85189.963,17151.970,5037.992,672.059,491.647,59411,90Ibicuitinga1.022.388,18817.911,45204.476,7379.596,8263.677,4515.919,372.796,092.236,87559,22Icapu\u00ed2.128.045,191.702.436,82425.608,37134.628,37107.702,6526.925,725.819,904.655,921.163,98Ic\u00f31.031.222,82824.979,94206.242,88473.021,95378.417,4994.604,462.820,252.256,21564,04Iguatu2.296.638,231.837.310,92459.327,311.682.160,431.345.728,27336.432,166.280,985.024,791.256,19Independ\u00eancia970.482,14776.386,49194.095,65208.338,66166.670,8241.667,842.654,132.123,30530,83Ipaporanga889.131,15711.306,78177.824,3750.794,5840.635,5510.159,032.431,641.945,31486,33Ipaumirim683.558,64546.848,62136.710,0288.277,6770.622,1217.655,551.869,431.495,55373,88Ipu863.252,40690.603,52172.648,88321.812,32257.449,8264.362,502.360,871.888,70472,17Ipueiras817.703,95654.164,83163.539,12158.382,03126.705,5531.676,482.236,311.789,06447,25Iracema795.320,40636.258,07159.062,3378.022,9462.418,3115.604,632.175,081.740,06435,02Irau\u00e7uba854.327,15683.463,11170.864,04111.891,6589.513,2422.378,412.336,461.869,17467,29Itaitinga3.057.998,862.446.400,03611.598,83684.446,22547.556,88136.889,348.363,186.690,551.672,63Itai\u00e7aba653.132,58522.507,54130.625,0457.697,4446.157,9011.539,541.786,211.428,96357,25Itapaj\u00e9930.364,11744.292,83186.071,28334.650,73267.720,4966.930,242.544,422.035,54508,88Itapipoca2.015.457,481.612.366,62403.090,861.075.989,83860.791,82215.198,015.511,994.409,591.102,40Itapi\u00fana683.962,09547.171,14136.790,9595.233,3076.186,6319.046,671.870,541.496,43374,11Itarema1.690.145,471.352.117,51338.027,96331.818,09265.454,4966.363,604.622,303.697,85924,45Itatira943.417,27754.735,42188.681,85109.833,6587.866,8321.966,822.580,112.064,09516,02Jaguaretama798.199,82638.561,42159.638,40115.366,3192.293,0323.073,282.182,971.746,38436,59Jaguaribara673.583,90538.868,45134.715,4595.470,7976.376,5319.094,261.842,161.473,72368,44Jaguaribe1.016.886,10813.510,25203.375,85364.624,47291.699,5872.924,892.781,052.224,85556,20Jaguaruana1.074.504,34859.604,97214.899,37242.492,59193.993,9748.498,622.938,602.350,87587,73Jardim599.039,36479.232,75119.806,61174.916,21139.932,8734.983,341.638,281.310,62327,66Jati687.913,27550.332,27137.581,0076.957,8361.566,1715.391,661.881,351.505,07376,28Jijoca de Jericoacoara1.409.091,941.127.274,63281.817,31441.447,77353.158,1288.289,653.853,673.082,94770,73Juazeiro do Norte5.432.219,604.345.776,431.086.443,174.654.299,883.723.439,83930.860,0514.856,3411.885,072.971,27Juc\u00e1s944.525,31755.621,69188.903,62152.202,90121.762,2830.440,622.583,142.066,51516,63Lavras da Mangabeira637.975,73510.381,88127.593,85171.531,70137.225,2934.306,411.744,781.395,83348,95Limoeiro do Norte2.311.275,111.849.021,31462.253,80758.245,21606.596,11151.649,106.321,005.056,801.264,20Madalena961.058,92768.847,96192.210,9690.157,6172.125,9818.031,632.628,352.102,68525,67Maracana\u00fa22.043.361,0917.634.689,174.408.671,923.365.177,872.692.142,35673.035,5260.285,3848.228,3012.057,08Maranguape2.505.086,952.004.070,31501.016,641.064.874,39851.899,61212.974,786.851,055.480,841.370,21Marco1.064.384,66851.509,04212.875,62304.144,54243.315,6660.828,882.910,952.328,76582,19Martin\u00f3pole824.071,36659.258,26164.813,1058.254,7746.603,7211.651,052.253,721.802,97450,75Massap\u00ea1.458.735,871.166.989,21291.746,66228.449,32182.759,3545.689,973.989,423.191,53797,89Mauriti731.453,45585.164,17146.289,28281.061,60224.849,3056.212,302.000,411.600,33400,08Meruoca918.381,99734.706,70183.675,29111.325,3589.060,1622.265,192.511,642.009,31502,33Milagres642.417,19513.935,01128.482,18180.714,61144.571,6136.143,001.756,911.405,53351,38Milh\u00e31.129.673,19903.740,14225.933,05101.752,1481.401,6520.350,493.089,502.471,60617,90Mira\u00edma522.271,11417.818,21104.452,9046.676,5937.341,159.335,441.428,341.142,68285,66Miss\u00e3o Velha732.388,39585.912,33146.476,06296.094,41236.875,5159.218,902.002,991.602,39400,60Momba\u00e7a1.023.483,78818.788,40204.695,38265.667,51212.533,9553.133,562.799,072.239,25559,82Monsenhor Tabosa888.882,65711.107,71177.774,94113.119,1190.495,2122.623,902.430,971.944,78486,19Morada Nova2.428.854,591.943.084,91485.769,68599.922,52479.937,94119.984,586.642,575.314,061.328,51Mora\u00fajo960.288,72768.232,22192.056,5040.551,9132.441,458.110,462.626,252.100,99525,26Morrinhos986.866,02789.494,04197.371,98111.031,2188.824,8722.206,342.698,952.159,16539,79Mucambo1.205.031,91964.026,73241.005,1878.690,3962.952,2415.738,153.295,592.636,47659,12Mulungu615.990,50492.793,86123.196,6464.255,1051.404,0112.851,091.684,651.347,72336,93Nova Olinda1.024.320,91819.457,89204.863,0292.929,6074.343,5818.586,022.801,352.241,08560,27Nova Russas842.676,80674.142,81168.533,99252.278,43201.822,6550.455,782.304,611.843,69460,92Novo Oriente1.035.389,69828.313,47207.076,22192.740,03154.192,0038.548,032.831,632.265,31566,32Ocara758.630,41606.905,41151.725,00136.301,07109.040,8627.260,212.074,751.659,80414,95Or\u00f3s704.604,99563.685,11140.919,88146.210,95116.968,7429.242,211.927,001.541,61385,39Pacajus2.040.702,361.632.562,99408.139,37719.719,93575.775,95143.943,985.581,014.464,801.116,21Pacatuba2.386.583,251.909.267,24477.316,01742.210,37593.768,23148.442,146.526,965.221,571.305,39Pacoti587.368,70469.896,01117.472,6990.978,2672.782,5418.195,721.606,371.285,10321,27Pacuj\u00e1715.064,41572.052,99143.011,4237.392,5129.913,937.478,581.955,601.564,48391,12Palhano531.920,20425.537,83106.382,3768.441,0854.752,8013.688,281.454,731.163,78290,95Palm\u00e1cia620.226,89496.183,01124.043,8846.635,2937.308,199.327,101.696,241.357,00339,24Paracuru1.257.705,191.006.164,96251.540,23334.303,66267.442,8966.860,773.439,642.751,71687,93Paraipaba924.190,79739.354,25184.836,54266.881,94213.505,4153.376,532.527,542.022,03505,51Parambu846.715,65677.373,95169.341,70181.833,21145.466,4436.366,772.315,651.852,52463,13Paramoti887.629,84710.105,16177.524,6869.461,1955.568,9013.892,292.427,541.942,03485,51Pedra Branca1.311.996,711.049.598,08262.398,63334.592,13267.673,6866.918,453.588,122.870,50717,62Penaforte495.775,12396.621,5599.153,5767.921,8954.337,4113.584,481.355,881.084,70271,18Pentecoste1.044.605,26835.685,41208.919,85269.076,24215.260,9553.815,292.856,862.285,49571,37MUNIC\u00cdPIOICMS (25%)IPVA (50%)IPI EXPORTA\u00c7\u00c3O (25%)TOTALL\u00cdQUIDO (20%)FUNDEB (5%)TOTALL\u00cdQUIDO (40%)FUNDEB (10%)TOTALL\u00cdQUIDO (20%)FUNDEB (5%)Pereiro793.147,69634.519,15158.628,54111.487,4989.189,8922.297,602.169,141.735,32433,82Pindoretama807.506,06646.006,16161.499,90214.343,55171.474,7542.868,802.208,421.766,74441,68Piquet Carneiro884.480,64707.585,86176.894,7870.642,4756.513,9314.128,542.418,931.935,15483,78Pires Ferreira1.188.527,94950.823,43237.704,5150.565,9140.452,6410.113,273.250,462.600,36650,10Poranga786.120,40628.896,93157.223,4756.597,7545.278,0911.319,662.149,931.719,94429,99Porteiras786.135,89628.909,34157.226,55101.238,4780.990,7720.247,702.149,981.719,99429,99Potengi471.942,17377.555,1394.387,0449.943,5839.954,819.988,771.290,691.032,55258,14Potiretama796.616,24637.294,66159.321,5820.916,6316.733,214.183,422.178,631.742,90435,73Quiterian\u00f3polis925.052,71740.043,81185.008,90130.990,51104.792,3626.198,152.529,882.023,91505,97Quixad\u00e11.557.302,071.245.842,69311.459,38997.563,64798.050,94199.512,704.259,003.407,20851,80Quixel\u00f4711.299,31569.040,84142.258,47121.431,0997.144,8124.286,281.945,291.556,23389,06Quixeramobim2.548.606,752.038.886,65509.720,10626.860,06501.488,02125.372,046.970,065.576,041.394,02Quixer\u00e92.405.457,391.924.366,69481.090,70171.231,89136.985,4934.246,406.578,585.262,871.315,71Reden\u00e7\u00e3o841.919,57673.536,81168.382,76198.532,84158.826,2639.706,582.302,511.842,00460,51Reriutaba1.111.317,12889.054,88222.262,24132.438,16105.950,4526.487,713.039,292.431,43607,86Russas1.617.916,781.294.334,36323.582,42878.358,86702.687,21175.671,654.424,763.539,81884,95Saboeiro545.123,69436.100,47109.023,2266.710,6753.368,4513.342,221.490,831.192,67298,16Salitre677.915,58542.333,91135.581,6757.429,1245.943,2411.485,881.853,991.483,19370,80Santa Quit\u00e9ria1.713.841,731.371.074,44342.767,29310.261,22248.208,9962.052,234.687,113.749,69937,42Santana do Acara\u00fa865.192,32692.155,12173.037,20147.374,93117.899,8329.475,102.366,181.892,94473,24Santana do Cariri446.364,61357.093,0889.271,5366.520,0153.215,9313.304,081.220,74976,59244,15Senador Pompeu1.350.049,071.080.040,95270.008,12166.728,17133.382,5333.345,643.692,192.953,75738,44Senador S\u00e1783.330,61626.665,41156.665,2027.537,5922.029,985.507,612.142,291.713,83428,46Sobral8.631.463,176.905.170,571.726.292,603.409.264,672.727.411,75681.852,9223.605,8018.884,644.721,16Solon\u00f3pole1.299.796,341.039.838,40259.957,94147.506,69118.005,2829.501,413.554,762.843,81710,95S\u00e3o Benedito1.208.550,87966.841,83241.709,04483.198,71386.558,9096.639,813.305,212.644,17661,04S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante19.444.826,1615.555.861,353.888.964,81576.091,62460.873,24115.218,3853.178,7642.543,0010.635,76S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe509.904,50407.925,31101.979,1944.399,7635.519,738.880,031.394,511.115,60278,91S\u00e3o Lu\u00eds do Curu687.863,63550.292,59137.571,0464.012,9451.210,3412.802,601.881,211.504,97376,24Tabuleiro do Norte877.547,85702.039,54175.508,31329.619,12263.695,2165.923,912.399,981.919,98480,00Tamboril892.642,99714.116,12178.526,87137.678,41110.142,6127.535,802.441,261.953,00488,26Tarrafas620.163,56496.132,42124.031,1452.398,6041.918,8210.479,781.696,051.356,84339,21Tau\u00e11.298.932,431.039.146,78259.785,65630.840,03504.671,95126.168,083.552,392.841,91710,48Teju\u00e7uoca492.186,64393.750,4998.436,1567.265,7853.812,5413.453,241.346,061.076,85269,21Tiangu\u00e12.040.700,131.632.561,20408.138,931.234.720,21987.776,17246.944,045.581,014.464,811.116,20Trairi3.122.123,302.497.699,20624.424,10361.957,75289.566,2472.391,518.538,566.830,851.707,71Tururu452.008,06361.607,9690.400,1067.755,0754.203,9313.551,141.236,18988,94247,24Ubajara1.475.558,031.180.446,84295.111,19353.238,84282.591,0670.647,784.035,443.228,36807,08Umari716.677,17573.343,34143.333,8321.477,3117.181,814.295,501.960,011.568,01392,00Umirim572.578,12458.063,74114.514,3880.720,8064.576,5616.144,241.565,931.252,74313,19Uruburetama716.102,77572.884,01143.218,7696.283,4877.026,6919.256,791.958,441.566,75391,69Uruoca1.428.003,551.142.403,64285.599,9198.660,7478.928,4719.732,273.905,393.124,31781,08Varjota1.020.641,23816.514,23204.127,00207.722,15166.177,6641.544,492.791,302.233,04558,26Vi\u00e7osa do Cear\u00e1892.766,85714.215,24178.551,61366.591,24293.272,9973.318,252.441,601.953,27488,33V\u00e1rzea Alegre931.654,74745.325,41186.329,33332.137,70265.710,0566.427,652.547,942.038,35509,59Notas:1) ICMS BRUTO (100%) = R$ 1.483.134.273,462) ICMS BASE DE C\u00c1LCULO MUNIC\u00cdPIOS (100%) = R$ 1.448.058.024,543) A DIFEREN\u00c7A ENTRE O ICMS BRUTO E O ICMS BASE DE C\u00c1LCULO MUNIC\u00cdPIOS REFERE-SE \u00c0S SEGUINTES DEDU\u00c7\u00d5ES: FECOP, MULTAS E JUROS PUNITIVOS E RESTITUI\u00c7\u00d5ES DE IND\u00c9BITO.4) IPVA BASE DE C\u00c1LCULO MUNIC\u00cdPIOS (100%) = R$ 253.753.162,915) IPI EXPORTA\u00c7\u00c3O (100%) = R$ 3.960.227,696) NA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DOS PERCENTUAIS DOS IMPOSTOS ESTADUAIS PERTENCENTES AOS MUNIC\u00cdPIOS INCLUEM-SE, AL\u00c9M DO PRIN-CIPAL, AS MULTAS E OS JUROS MORAT\u00d3RIOS, A D\u00cdVIDA ATIVA E AS MULTAS E OS JUROS MORAT\u00d3RIOS SOBRE A D\u00cdVIDA ATIVA.7) AS INFORMA\u00c7\u00d5ES DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O AOS MUNIC\u00cdPIOS DO ICMS, IPVA E IPI EXPORTA\u00c7\u00c3O EST\u00c3O DISPOSTAS NA TABELA ACIMA DE FORMA A EVIDENCIAR O VALOR BRUTO PERTENCENTE AO MUNIC\u00cdPIO, O RESPECTIVO VALOR DESCONTADO DO FUNDEB E O PR\u00d3PRIO VALOR DESTINADO AO FUNDEB."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 039 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.081305-1DEPOSITO JR MATERIAL DE CONSTRUCAO LTDA - MESECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, em Crato, 12 de janeiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba024/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 039 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.140343-1CAMILA P. DOS SANTOS LTDA0206.446613-0LUZIA DIAS DE OLIVEIRASECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, em Crato, 09 de abril de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba025/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 039 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.107902-5K.M. SUCATA LTDA - MESECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, em Crato, 09 de abril de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba121/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA \u00c1GUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da instru\u00e7\u00e3o normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 05 de abril de 2024.Edileuza Alvez de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba121/2024, DE 05 DE ABRIL DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.155.835-4P A V NETO CONFECCOES LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba122/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista , FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em agua fria, 10 de abril de 22024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba122/2024, DE 02 DE ABRIL DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.474.314-4PEDRO OTAVIO GUERRA ALENCAR E SILVA 08574347302"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba123/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA \u00c1GUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da instru\u00e7\u00e3o normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 05 de abril de 2024.Edileuza Alvez de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba123/2024, DE 05 DE ABRIL DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.280.132-5RAIMUNDO NONATO NUNES REBOUCAS"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba124/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA \u00c1GUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da instru\u00e7\u00e3o normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 05 de abril de 2024.Edileuza Alvez de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba124/2024, DE 05 DE ABRIL DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.793.637-7CBN CONSTRUIR BANCO DE NEGOCIOS IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba125/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 05 de abril de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba125/2024, DE 04 DE ABRIL DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.049.343-0RESTAURANTE E CHOPERIA DO EUGENIO LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba126/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 09 de abril de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba126/2024, DE 05 DE ABRIL DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.180.811-6ALTA RPN COMERCIO DE ARTIGOS PET E COSMETICOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba128/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 05 de abril de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba128/2024, DE 05 DE ABRIL DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.556.380-8C.R.MACEDO CUNHA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba129/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 10 de abril de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba129/2024, DE 05 DE ABRIL DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.753.695-6DICASA COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba130/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 08 de abril de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba130/2024, DE 08 DE ABRIL DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.707.707-2MARCOS ANTONIO ALVES DA SILVA LTDA*** **** ***EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba42/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.22224MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.22719O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e os Artigos 11 e 17 do Decreto n\u00ba 34.605, de 24 de mar\u00e7o de 2022, FAZ SABER que, fica INTIMADO, de acordo com o Termo de Intima\u00e7\u00e3o de N\u00ba 2024.22224, o CONTRIBUINTE: C N DE OLIVEIRA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O ME, CGF 06.596.401-2, para atrav\u00e9s de seu (s) dirigente(s) ou respons\u00e1vei(s), junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, FICA INTIMADO ACERCA DOS RESULTADOS DOS TRABALHOS DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O QUAIS SEJAM: ( FALTA DE RECOLHIMENTO ICMS ANTECIPADO, ST ENTRADA INTERESTADUAL), PODENDO ANEXAR JUSTIFICATIVAS OU DOCUMENTOS CONFORME NE 03/2020.  NO PRAZO DE 10 (dez) dias, contados a partir de 15(quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, sob pena de se sujeitar as penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o do ICMS. C\u00c9LULA DE EXCE-CU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu/Ce, 11 de abril de 2024.Antonio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba043/2024MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20551O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os Art.. 38 do Decreto 34.605/2022 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte: F. C. SILVA GUEDES, CGF n\u00ba 06.773.651-3, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, a tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2024.20551, com a finalidade de executar AUDITORA FISCAL RESTRITA, no per\u00edodo de  01/03/2021 a 31/10/2021, por motivo de FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITOS REGISTRADOS NO SITRAM. Fica caracterizada a cientifica\u00e7\u00e3o decorrido o prazo de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, cessando os efeitos da espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 11 de abril de 2024Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba044/2024MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20552O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os Art.. 38 do Decreto 34.605/2022 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte: TREVO ENGE-NHARIA E SERVI\u00c7OS LTDA, CGF n\u00ba 06.203.517-7, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, a tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2024.20552, com a finalidade de executar AUDITORA FISCAL RESTRITA, no per\u00edodo de  01/072023 a 31/08/2023, por motivo de FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITOS REGISTRADOS NO SITRAM. Fica caracterizada a cientifica\u00e7\u00e3o decorrido o prazo de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, cessando os efeitos da espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 11 de abril de 2024Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba46/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no Anexo \u00danico deste Edital, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento que o recurso extraordin\u00e1rio aos autos de infra\u00e7\u00e3o relacionados foram deferidos, ap\u00f3s an\u00e1lise pelo Presidente do Conat, conforme estabelecido no \u00a71\u00ba do artigo 73 da Lei n\u00ba 18.185/2022. Informamos que poder\u00e3o ser interpostas contrarraz\u00f5es pela Procuradoria Geral do Estado, no prazo de 40 (quarenta) dias \u00fateis, contados a partir desta intima\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no \u00a7 3\u00ba do artigo 52 da Lei n\u00ba 18.185/2022. Decorrido o prazo supracitado, o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 C\u00e2mara Superior do Conselho de Recursos Tribut\u00e1rios, para inclus\u00e3o em pauta de julgamento. A data da sess\u00e3o ser\u00e1 comunicada \u00e0s partes interessadas no processo. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 12 de abril de 2024.Ana Paula Figueiredo PortoASSESSORA T\u00c8CNICA DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba46/2024 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OPROCESSOGLOBAL VILLAGE TELECOM S A 06.387806-21/2011100071/3309/2011"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba47/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no anexo \u00fanico, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento do procedimento de Dilig\u00eancia Procedimental, requerido pela autoridade julgadora, conforme estabelecido no artigo 62, inciso II do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Para conhecimento do teor da solicita\u00e7\u00e3o realizada pela autoridade julgadora, os sujeitos passivos relacionados no anexo \u00fanico deste edital, dever\u00e3o se dirigir ao Contencioso Admi-nistrativo Tribut\u00e1rio - Conat, localizado na Avenida Alberto Nepomuceno n\u00ba 77 \u2013 2\u00ba Andar \u2013 Sala SECAT e, caso deseje,  apresentar no prazo legal de 10 (dez) dias \u00fateis manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 dilig\u00eancia, por meio do Sistema Tramita no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://contribuinte-tramita.apps.sefaz.ce.gov.br/login. Em caso de n\u00e3o atendimento no prazo previsto, o processo ser\u00e1 disponibilizado para julgamento no estado em que se encontra. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Esgotados os prazos citados, sem manifesta\u00e7\u00e3o do intimado, o processo retornar\u00e1 \u00e0 autoridade julgadora solicitante, para julgamento no estado em que se encontra. Fortaleza \u2013 Ce, 12 de abril de 2024.Ana Paula Figueiredo PortoASSESSORA T\u00c8CNICA DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba47/2024 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OPROCESSOOTICA MARIZ LTDA06.201832-91/2015194791/353/2016"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba049/2024MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20562O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os Arts. 38 do Decreto 34.605/2022 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte: LOCMAIS LTDA CGF n\u00ba 07.057.410-3, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, a tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2024.20562, com a finalidade de executar AUDITORA FISCAL RESTRITA, no per\u00edodo de 01/07/2022 a 31/07/2022, por motivo de FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITOS REGISTRADOS NO SITRAM. Fica caracterizada a cientifica\u00e7\u00e3o decorrido o prazo de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, cessando os efeitos da espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, 11 de abril de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CXT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba050/2024MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20563O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os Arts. 38 do Decreto 34.605/2022 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte: MARIA GORETE BORGES DA SILVA 80639585353 CGF n\u00ba 07.034.256-3, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, a tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2024.20563, com a finalidade de executar AUDITORA FISCAL RESTRITA, no per\u00edodo de 01/02/2022 a 31/03/2022, por motivo de FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITOS REGISTRADOS NO SITRAM. Fica carac-terizada a cientifica\u00e7\u00e3o decorrido o prazo de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, cessando os efeitos da espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, 11 de abril de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CXT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba051/2024MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20564O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os Arts. 38 do Decreto 34.605/2022 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte: THOMAS RAMON LEITE BATISTA ME CGF n\u00ba 06.434.763-0, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, a tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2024.20564, com a finalidade de executar AUDITORA FISCAL RESTRITA, no per\u00edodo de 02/07/2022 a 30/11/2022, por motivo de FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITOS REGISTRADOS NO SITRAM. Fica caracterizada a cientifica\u00e7\u00e3o decorrido o prazo de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, cessando os efeitos da espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, 11 de abril de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CXT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba052/2024MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20561O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os Arts. 38 do Decreto 34.605/2022 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte: ANTONIO ERIVALDO PINHEIRO CGF n\u00ba 07.040.569-7, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, a tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2024.20561, com a finalidade de executar AUDITORA FISCAL RESTRITA, no per\u00edodo de 01/02/2022 a 31/10/2022, por motivo de FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITOS REGISTRADOS NO SITRAM. Fica caracterizada a cientifica\u00e7\u00e3o decorrido o prazo de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, cessando os efeitos da espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, 11 de abril de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CXT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba053/2024MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20560O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os Arts. 38 do Decreto 34.605/2022 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte: ANTONIO CARLOS LIMA ADRIANO 77262980300 CGF n\u00ba 07.096.103-4, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMI-NISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, a tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2024.20560, com a finalidade de executar AUDITORA FISCAL RESTRITA, no per\u00edodo de 01/11/2022 a 30/11/2022, por motivo de FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITOS REGISTRADOS NO SITRAM. Fica carac-terizada a cientifica\u00e7\u00e3o decorrido o prazo de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, cessando os efeitos da espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, 11 de abril de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CXT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba74/2024 - CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS - CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente, FAZ SABER que o contribuinte BRASIL BRANDS INDUSTRIA DE ALIMENTOS, CGF: 06.128.616-8, fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL - CESEC, cumprir a respectiva obriga\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, dentro do prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste Edital tomar ci\u00eancia do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00b0 2024.22018. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL - CESEC, em Fortaleza, 3 de abril de 2024.Maria Cristina de Moura GoesA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOSRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba79/2024 - CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS - CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente, FAZ SABER que o contribuinte Z Y COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, CGF: 06.573.190-5 fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, dirigir-se \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, dentro do prazo de 10 (dez) dias, contado a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste EDITAL, tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00b0 2024.20440. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL - CESEC, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Maria Cristina De Moura GoesORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O 009/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e conside-rando o que disp\u00f5e o Artigo 1\u00ba DA LEI 15.812/20215, de 20 de julho de 2015, que disp\u00f5e acerca do Imposto sobre a Transmiss\u00e3o causa Mortis e Doa\u00e7\u00e3o de Quaisquer Bens e Direitos-ITCD, faz saber que fica NOTIFICADO(A) o (a) HERDEIRO(A) FRANCISCO ELTON MENDON\u00c7A DE MELO, CPF 791.731.103-10, a apresentar o comprovante de recolhimento referente ao ITCD- Imposto sobre Transmiss\u00e3o \u201cCausa Mortis\u201d ou Doa\u00e7\u00e3o, lan\u00e7ado por meio da GUIA DE ITCD N\u00ba 378035, TIPO: TRANSMISS\u00c3O CAUSA MORTIS, NATUREZA DA TRANSA\u00c7\u00c3O: INVENT\u00c1RIO, referente ao esp\u00f3lio de: ROB\u00c9RIO MENDON\u00c7A DE MELO, CPF 001.306.723-00. Ap\u00f3s 60(sessenta) dias, contados do prazo vencimental e n\u00e3o tendo o contribuinte recolhido o imposto lan\u00e7ado no prazo previsto nos artigo(s) 22,23,24 a autoridade competente inscrever\u00e1 o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio em D\u00cdVIDA ATIVA DO ESTADO, aten-dendo ao artigo 25 da Lei nr. 15.812/2015, combinado com o artigo nr. 147 do CTN. A falta do atendimento no prazo acima citado sujeitar\u00e1 o contribuinte as penalidades legais cab\u00edveis. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu/Ce 12 de abril de 2024.Antonio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba40, de 02 de abril de 2024.ESTABELECE PROCEDIMENTOS PARA DENEGA\u00c7\u00c3O DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE USO DA NF-E EM OPERA\u00c7\u00d5ES INTERESTADUAIS DESTINADAS A CONSUMIDOR FINAL N\u00c3O CONTRIBUINTE DO ICMS, EM VIRTUDE DA IRREGULARIDADE FISCAL DO REMETENTE.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO que cabe ao Estado do Cear\u00e1 o Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS) correspondente \u00e0 diferen\u00e7a entre a al\u00edquota interna e a al\u00edquota interestadual, quando o destinat\u00e1rio das opera\u00e7\u00f5es ou presta\u00e7\u00f5es interestaduais com mercadorias e servi\u00e7os forem destinadas a consumidor final n\u00e3o contribuinte do ICMS loca-lizados neste Estado, na forma do inciso VII do \u00a7 2.\u00ba do art. 155 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988; CONSIDERANDO que o remetente do bem ou prestador do servi\u00e7o \u00e9 o respons\u00e1vel pela obriga\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria de recolhimento do ICMS quando o destinat\u00e1rio n\u00e3o for contribuinte do ICMS, na forma da al\u00ednea \u201cb\u201d do inciso VIII do \u00a7 2.\u00ba do art. 155 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de irregularidades fiscais relativas a d\u00e9bitos de ICMS de contribuintes remetentes de mercadorias domiciliados em outras Unidades da Federa\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica possui a prerrogativa de, antes da Autoriza\u00e7\u00e3o de Uso da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica (NF-e), analisar a regularidade fiscal do emitente, podendo, tamb\u00e9m, alcan\u00e7ar a inexist\u00eancia de irregularidades identificadas pela Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da unidade federada do destinat\u00e1rio ou tomador, por meio de cruzamento de informa\u00e7\u00f5es do seu banco de dados fiscais, relativa \u00e0s opera\u00e7\u00f5es e presta\u00e7\u00f5es interestaduais que destinem bens e servi\u00e7os a consumidor final n\u00e3o contribuinte, correspondentes \u00e0 diferen\u00e7a entre a al\u00edquota interna da unidade federada destinat\u00e1ria e a al\u00edquota interestadual, conforme o inciso I do caput e do \u00a7 6.\u00ba, todos da Cl\u00e1usula Sexta do Ajuste Sinief 07/05; CONSIDERANDO que do resultado da an\u00e1lise referida na cl\u00e1usula sexta do Ajuste Sinief 07/05, a administra\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria poder\u00e1 denegar a Autoriza\u00e7\u00e3o de Uso da NF-e, em virtude de irregularidade fiscal do emitente, conforme a Cl\u00e1usula S\u00e9tima do referido Ajuste; CONSIDERANDO que o art. 64 do Decreto n.\u00ba 35.061, de 21 de dezembro de 2022 prev\u00ea que ato normativo do Secret\u00e1rio da Fazenda definir\u00e1 as regras de utiliza\u00e7\u00e3o da NF-e, inclusive sua Autoriza\u00e7\u00e3o de Uso, RESOLVE:Art. 1.\u00ba Antes de conceder a Autoriza\u00e7\u00e3o de Uso da NF-e a contribuinte de outra Unidade da Federa\u00e7\u00e3o, relativa a opera\u00e7\u00f5es e presta\u00e7\u00f5es que destinem bens e servi\u00e7os a consumidor final n\u00e3o contribuinte do ICMS localizado neste Estado, a Secretaria da Fazenda analisar\u00e1 a regularidade fiscal do remetente.\u00a7 1.\u00b0 Ap\u00f3s a an\u00e1lise a que se refere o caput deste artigo, a Secretaria da Fazenda notificar\u00e1 o remetente da denega\u00e7\u00e3o da Autoriza\u00e7\u00e3o de Uso da NF-e, em virtude da irregularidade fiscal do emitente.\u00a7 2.\u00ba Na hip\u00f3tese de denega\u00e7\u00e3o da Autoriza\u00e7\u00e3o de Uso da NF-e, prevista no \u00a7 1.\u00ba:I \u2013 o arquivo digital transmitido ficar\u00e1 arquivado na Secretaria da Fazenda para consulta, identificado como \u201cDenegada a Autoriza\u00e7\u00e3o de Uso\u201d;II \u2013 n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel sanar a irregularidade e solicitar nova Autoriza\u00e7\u00e3o de Uso da NF-e que contenha a mesma numera\u00e7\u00e3o.Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 02 de abril de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba42, de 09 de abril de 2024.ALTERA O ANEXO \u00daNICO DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba04, DE 31 DE JANEIRO DE 2013, QUE LISTA OS PRODUTOS DE INFORM\u00c1TICA DE QUE TRATAM A AL\u00cdNEA \u201cB\u201d DO PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO DO ART. 1.\u00ba E A AL\u00cdNEA \u201cA\u201d DO INCISO II DO ART. 9.\u00ba, AMBOS DO DECRETO N\u00ba31.066, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2012, QUE DISP\u00d5E SOBRE O REGIME DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA COM CARGA L\u00cdQUIDA DO ICMS NAS OPERA\u00c7\u00d5ES COM PRODUTOS DE INFORM\u00c1TICA.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO que, por meio do Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 117/96, ratificado e incorporado \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o estadual cearense pelo Decreto n.\u00ba 24.333, de 09 de janeiro de 1997, as unidades da Federa\u00e7\u00e3o nele indicadas, a\u00ed incluso o Estado do Cear\u00e1, firmaram entendimento no sentido de que as reclassifica\u00e7\u00f5es, agrupamentos e desdobramentos de c\u00f3digos da Nomenclatura Brasileira de Mercadorias/Sistema Harmonizado \u2013 NBM/SH n\u00e3o implicam mudan\u00e7as quanto ao tratamento tribut\u00e1rio dispensado pelos Conv\u00eanios e Protocolos ICM ou ICMS em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mercadorias e bens classificadas nos referidos c\u00f3digos; CONSIDERANDO que, com a edi\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o GECEX n.\u00ba 272, de 19 de novembro de 2021, foram promovidas altera\u00e7\u00f5es na Nomenclatura Comum do Mercosul (NCM), havendo, assim, a necessidade de promover a reclassifica\u00e7\u00e3o, aglutina\u00e7\u00e3o ou separa\u00e7\u00e3o de NCMs relacionadas em itens e subitens do Anexo III do Decreto n.\u00ba 33.327, de 2019; CONSIDERANDO que as altera\u00e7\u00f5es das NCMs devem ser aplicadas em conson\u00e2ncia com a impossibilidade de concess\u00e3o ou extens\u00e3o de benef\u00edcios a novos produtos, quando n\u00e3o autorizados pelos Conv\u00eanios celebrados no \u00e2mbito do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria \u2013 CONFAZ, conforme disp\u00f5e o art. 155, \u00a7 2.\u00ba, XII, al\u00ednea \u201cg\u201d, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, da Lei Complementar n.\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, e da Lei Complementar n.\u00ba 160, de 7 de agosto de 2017; CONSIDERANDO a necessidade de atualizar a legisla\u00e7\u00e3o vigente que disp\u00f5e sobre os produtos de inform\u00e1tica relativamente ao tratamento tribut\u00e1rio espec\u00edfico de que trata a al\u00ednea \u201cb\u201d do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.066, de 28 de novembro de 2012, e o subitem 1.0.1.27 do item 1.0 do Anexo III do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019, RESOLVE:Art. 1.\u00ba O Anexo \u00danico da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 04, de 31 de janeiro de 2013, passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o, nos seguintes termos:\u201cANEXO \u00daNICO(Art. 1.\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 04/2013)NCMDISCRIMINA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTOS3926.90.90Pe\u00e7a para servidores RIC4202.12.20Maletas para computadores4901.99.00Programas de computador embarcados (licen\u00e7a/atualiza\u00e7\u00e3o /documenta\u00e7\u00e3o)7326.90.90Caixa de metal de seguran\u00e7a para DVR com chave8414.59.10Microventiladores com \u00e1rea de carca\u00e7a inferior a 90 cm28414.59.90Outros microventiladores8421.99.108414.90.40Filtros de Ar para Gabinetes de computadores84.43M\u00e1quinas e aparelhos de impress\u00e3o por meio de blocos, cilindros e outros elementos de impress\u00e3o da posi\u00e7\u00e3o 84.42; outras impressoras, aparelhos de copiar e aparelhos de telecopiar (fax), mesmo combinados entre si, partes e acess\u00f3rios84.71M\u00e1quinas autom\u00e1ticas para processamento de dados e suas unidades; leitores magn\u00e9ticos ou \u00f3pticos, m\u00e1quinas para registrar dados em suporte sob forma codificada, e m\u00e1quinas para processamento desses dados n\u00e3o especificadas, nem compreendidas, em outras posi\u00e7\u00f5es84.73Partes e acess\u00f3rios (exceto estojos, capas e semelhantes) reconhec\u00edveis como exclusiva ou principalmente destinados \u00e0s m\u00e1quinas ou aparelhos das posi\u00e7\u00f5es 84.70 a 84.72.8504.31.11Transformadores de corrente8504.31.19Outros transformadores eletr. port<=1KVA, P/FREQ<=60HZ8504.31.99Outros transformadores el\u00e9tricos, pot\u00eancia <=1KVA8504.40.10Fonte para Notebook8504.40.21Conversores est\u00e1ticos retificadores, exceto carregadores de acumuladores, de cristal (semicondutores)8504.40.29Outros conversores est\u00e1ticos, retificadores, exceto carregadores de acumuladores8504.40.30Carregadores de Notebook/Tablet8504.40.40Equipamento de alimenta\u00e7\u00e3o ininterrupta de energia (UPS ou nobreak)8504.40.90M\u00f3dulo isolador/Fonte de alimenta\u00e7\u00e3o8504.90.10N\u00facleos de p\u00f3 ferromagn\u00e9tico8504.90.90Outras partes de outros transformadores, conversores, etc8506.50.10Pilhas, baterias eletr. de l\u00edtio, vol<=300cm38506.80.90Outras pilhas/baterias eletr.8507.20.10Outros acumuladores el\u00e9tricos de chumbo, peso<=1.000kg8507.60.00Acumuladores el\u00e9tricos e seus preparadores mesmo de forma quadrada ou retangular/ de \u00edon de l\u00edtio8517.18.30Telefone IP8517.62.4Roteadores digitais, com velocidade de Interface serial de pelo menos 4MBITS/S, pr\u00f3prios para interconex\u00e3o de redes locais com protocolos distintos8517.62.49Outros roteadores digitais eletr.p/telefonia/telegrafia8517.62.55Outros moduladores/demoduladores (modem)8517.69.00Outs. Aparelhos para telecomunica\u00e7\u00e3o por corrente portadora ou telecomunica\u00e7\u00e3o digital8517.71.90Antena wireless8518.21.00Alto.falante (altifalante) \u00fanico montado no seu recept\u00e1culo8518.22.00Alto.falante (altifalantes) m\u00faltiplos montados no seu recept\u00e1culo8518.29.90Alto falantes8518.30.00Fones de ouvido, mesmo combinados com um microfone, e conjuntos ou sortidos constitu\u00eddos por um microfone e um ou mais alto.falantes (altifalantes)8518.40.00Amplificadores el\u00e9tricos de audiofrequ\u00eancia8518.50.00Aparelhos el\u00e9tricos de amplifica\u00e7\u00e3o de som8519.81.90MP3 . grava\u00e7\u00e3o de suportes semicondutores8521.90.00Gravador reprodutor e editor de imagem e som, em discos, por meio magn\u00e9tico, \u00f3ptico ou optomagn\u00e9tico8519Mp4/Mp5 player8523Discos, fitas, dispositivos de armazenamento de dados, n\u00e3o vol\u00e1til, \u00e0 base de semicondutores, \u201ccart\u00f5es inteligentes\u201d e outros suportes para grava\u00e7\u00e3o de som ou para grava\u00e7\u00f5es semelhantes, mesmo gravados, incluindo as matrizes e moldes galv\u00e2nicos para fabrica\u00e7\u00e3o de discos, exceto os produtos do Cap\u00edtulo 37 da NCM/SHNCMDISCRIMINA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTOS8517.62.55Aparelhos transm/recep do tipo modulador.demodulador8525.89.29Outras c\u00e2meras de v\u00eddeo8525.60.90Aparelhos de radiofus\u00e3o (Redes sem fio)8525.89.11C\u00e2meras de televis\u00e3o com tr\u00eas ou mais captadores de imagem8525.89.12C\u00e2mera com sensor de imagem a semicondutor tipo CCD, de mais de 490 x 580 elementos de imagem (pixels) ativos, sens\u00edveis a intensidades de ilumina\u00e7\u00e3o inferiores a 0,20 lux.8525.89.14C\u00e2meras de televis\u00e3o, outras, pr\u00f3prias para captar imagens exclusivamente no espectro infravermelho de comprimento de onda superior ou igual a 2 micr\u00f4metros (m\u00edcrons) e inferior ou igual a 14 micr\u00f4metros (m\u00edcrons)8525.89.19Web cam8525.89.21C\u00e2meras fotogr\u00e1ficas digitais e c\u00e2meras de v\u00eddeo, com tr\u00eas ou mais captadores de imagem8525.89.22C\u00e2meras fotogr\u00e1ficas digitais e c\u00e2meras de v\u00eddeo, pr\u00f3prias para captar imagens exclusivamente no espectro infravermelho de comprimento de onda superior ou igual a 2 micr\u00f4metros (m\u00edcrons) e inferior ou igual a 14 micr\u00f4metros (m\u00edcrons)8525.89.29C\u00e2mera/filmadora digital8526.91.00GPS8527.13.00Caixa de som mobile para MP4, Ipod, GT mobile \u2013 USB8527.21.00Caixa de som para subwofer8527.92.00Dock Station para Tablet e Android8527.99.90Dock Station para Ipad8528.6Projetores de v\u00eddeo8528.42.00 8528.52.00 8528.59.00Monitor policrom\u00e1tico utilizado por m\u00e1quinas de processamento de dados8528.62.00Projetor multim\u00eddia utilizado por sistema de processamento de dados8528.69.10Monitor e projetor com tecnologia digital de microespelhos8528.71.11Receptor decodificador integrado (IRD) de sinais digitalizados de v\u00eddeo codificados8528.71.19Receptor/decodificador integrado de sinais digitalizados de v\u00eddeo codificados8528.71.90Receptor de TV mesmo que incorpore radiodifus\u00e3o8528.72.00Monitor TV8529.10.90Outras antenas, exceto para telefones celulares8529.10.90Outras antenas e refletores de antenas e suas partes8529.90.19Outras partes para aparelhos transmissores/receptores8529.90.90Outras partes para aparelhos radiotelecomando/cameras TV/v\u00eddeo8532.21.90Outros, condensadores fixos el\u00e9trico de t\u00e2ntalo8536.69.10Tomada polarizada e tomada blindada8536.69.90R\u00e9guas com tomadas el\u00e9tricas8536.70.00Conectores para fibras \u00f3pticas, feixes ou cabos de fibras \u00f3pticas.8536.90.90Conectores de rede local (BNC)8537.10.90Conversor de servidor torre para rack8539.32.20L\u00e2mpada para projetor multim\u00eddia8542.32.21 8542.32.91Outras mem\u00f3rias ROM, PROM, etc. tecnologia MOS, acesso,<=25NS8542.31.20Processadores montados, pr\u00f3prios para montagem em superf\u00edcie (SMD . Surface Mounted Device)8542.31.90Outros processadores e controladores, mesmo combinados com mem\u00f3rias, conversores, circuitos l\u00f3gicos, amplificadores, circuitos temporizadores e de sincroniza\u00e7\u00e3o, ou outros circuitos8542.90.00Outras partes p/circuito integr. e microconj.eletron.8544.20.00Cabos coaxiais e outros condutores el\u00e9tricos coaxiais8544.42.00Cabos Patch Cord/ cabos de rede em geral8544.49.00Outros tipos de cabos, condutores el\u00e9tricos para tens\u00e3o n\u00e3o superior a 80V8544.70.10Cabos de fibra \u00f3pticas, com revestimento externo de material diel\u00e9trico8544.70.90Cabos de fibra \u00f3ptica9001.10.20Feixes e cabos de fibra \u00f3pticas9032.89.11Estabilizadores9406.90.20Estrutura revestida de ferro ou a\u00e7o para acomoda\u00e7\u00e3o de equipamentos de TIC9612.10.00Fitas para impressoras3215.1Tintas de impress\u00e3o8517.6Outros aparelhos para emiss\u00e3o, transmiss\u00e3o ou recep\u00e7\u00e3o de voz, imagens ou outros dados, incluindo os aparelhos para comunica\u00e7\u00e3o em redes por fio ou redes sem fio (tal como uma rede local (LAN) ou rede de \u00e1rea estendida (WAN))8517.79.00Adaptadores e placas de comunica\u00e7\u00e3o (partes, outras)8529.90.11Gabinetes e bastidores8529.10.20Antenas com refletor parab\u00f3lico, exceto para telefones celulares\u201c (NR)Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 09 de abril de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba078/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA \u2013 SEFAZ, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.597/0001-52, com sede nesta capital, na Rua Alberto Nepomuceno, n\u00ba 6-Edif\u00edcio SEFAZ \u2013 Sede III, Bairro: Centro, CEP: 60.055-000, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve o servidor FERNANDO CESAR FERREIRA DE QUEIROZ, matricula 300189-1-8, em face de diferen\u00e7a de valores da ascens\u00e3o funcional o valor de R$ 13.667,99 (Treze mil, seiscentos e sete e sete reais e noventa e nove centavos) no per\u00edodo de abril/2023 a novembro/2023 e de R$ 2.197,72 (Dois mil, cento e noventa e sete reais e setenta e dois centavos) referente ao per\u00edodo de dezembro e 13\u00b0 sal\u00e1rio /2023, totalizando um valor de R$ 15.865,71 (Quinze mil, oitocentos e sessenta e cinco reais e setenta e um centavo). Compromete-se, portanto, o Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 19100001.04.122.231.20364.15.31901100.1.500.00.0.1.01, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 25 da Lei 13.778 de 06 de junho 2006, aletrada pela Lei n\u00b0 14.350 de 19 de maio de 2013 e 17.393 de 26.02.2021 Fortaleza, aos 11 de abril de 2024.Guilherme Franca de MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAAnna Isabelle Gomes Pereira SantosCOORDENADORA DA COGEPAline Marie Te\u00f3filo de MouraORIENTADORA DA CEGEP"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba950/2024 A DIRETORA ADMINISTRATIVO FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial a compet\u00eancia deferida na Portaria N\u00ba 642/2023, de 21 de mar\u00e7o de 2023, que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973 e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.008688/2024-24, RESOLVE AUTORIZAR, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao (a) servidor (a)  ANA PATRICIA PEREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 30063031, ocupante do cargo de AGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTE, no valor total de R$ 4.000 (Quatro Mil Reais) fazer face as despesas de pronto atendimento deste \u00f3rg\u00e3o. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de abril de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba954/2024 A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.015617/2024-88, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 642/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Russas, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/03/2024 a 15/03/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de abril de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba954/2024/2024 DE 04 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALENZO MATHEUS VALENTE MAIAMembro40,0060,00110440,00MARIA DE FATIMA DE OLIVEIRACoordenador50,0080,00110550,00TOTAL990,00"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": " PORTARIA N\u00ba985/2024 A DIRETORA ADMINISTRATIVO FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial a compet\u00eancia deferida na Portaria N\u00ba 642/2023, de 21 de mar\u00e7o de 2023, que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973 e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.010845/2024-61, RESOLVE AUTORIZAR, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao (a) servidor (a)  EVALDO GON\u00c7ALVES SILVA, matr\u00edcula 067-1-8, ocupante do cargo de AGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTE, no valor total de R$ 4.000 (Quatro Mil e Quinhentos Reais) fazer face as despesas de pronto atendimento deste \u00f3rg\u00e3o. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 08 de abril de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1006/2024 O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826/74, de 14 de maio de 1974; e tendo em vista o que consta no processo NUP 08012018937/2023-17 RESOLVE: deter-minar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo Disciplinar \u2013 PROPAD, da Procuradoria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor FERNANDO C\u00c9SAR DE ALMEIDA, Assistente de Atividade de Tr\u00e2nsito e Transportes do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 - DETRAN/CE, matr\u00edcula 527-1-7, acusado de haver praticado desobedi\u00eancia ao art. 191, incisos I, II, IV e VIII, como tamb\u00e9m ter cometido o il\u00edcito tipificado no art. 199, inciso VI, da Lei n\u00b0 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado), em raz\u00e3o da acusa\u00e7\u00e3o de ter realizado agress\u00e3o verbal, moral e amea\u00e7a a usu\u00e1rio quando em servi\u00e7o. \u00c0 vista disso, tornar SEM EFEITO a Portaria DETRAN-CE n.\u00ba 402/2024, publicada no DOE de 08 de fevereiro de 2024. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de abril de 2024.Michel Mour\u00e3o MatosSUPERINTENDENTERegistre-se, publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1011/2024 A DIRETORA ADMINISTRATIVO FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial a compet\u00eancia deferida na Portaria N\u00ba 642/2023, de 21 de mar\u00e7o de 2023, que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973 e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.014315/2024-92, RESOLVE AUTORIZAR, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao (a) servidor (a) JO\u00c3O MARCELO BLEASBY, matr\u00edcula 30061834, ocupante do cargo Comis-sionado de Gerente, no valor total de R$ 3.400 (Tr\u00eas Mil e Quatrocentos Reais) fazer face as despesas de pronto atendimento deste \u00f3rg\u00e3o. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba113/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES LIMA MOTA LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Avenida S\u00e3o Cristov\u00e3o, n\u00b0 226, Baixa fria, Itapi\u00fana-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57, II da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo NUP 08012.007781/2024-11, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 04/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 04 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE; Elaine Mota de Queiroz - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES LIMA MOTA LTDA Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba141/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES ARAG\u00c3O LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua L\u00facio Torres, n\u00b0 118, Centro, Barreira-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57, II da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo NUP 08012.007765/2024-29, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 04/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 03 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE; Ant\u00f4nio Cl\u00e1udio Teixeira Arag\u00e3o - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES ARAG\u00c3O LTDA \u2013 BARREIRA Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba184/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENETRAN CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2N-SITO LTDA - BATURIT\u00c9; V - ENDERE\u00c7O: Avenida Dr. Jos\u00e9 Paulino, 1330, Centro, Munic\u00edpio Baturit\u00e9, Estado do Cear\u00e1; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo NUP n\u00b0 08012.007768/2024-62, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 04/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 04 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE; Adriana Amaro da Silva - CENETRAN CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO LTDA \u2013 BATURIT\u00c9 Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba185/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENETRAN CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE TRANSITO LTDA - BATURIT\u00c9; V - ENDERE\u00c7O: Av. Dr. Jos\u00e9 Paulino, n\u00ba 1330, Centro, Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo NUP n\u00b0 08012.007773/2024-75, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 04/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 03 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE; Adriana Amaro da Silva - CENETRAN CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE TRANSITO LTDA \u2013 BATURIT\u00c9 Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba69/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES RENASCER LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Joana Bittencourt, n\u00ba 100, bairro Centro, Munic\u00edpio de Caridade, Cear\u00e1; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es c/c o art. 190 da Lei 14.133/2021, bem como no processo NUP n\u00b0 08012.007624/2024-14; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorrogar a vig\u00eancia do Contrato, que tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o de cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, dentro do programa CNH popular, visando a forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de primeira habilita\u00e7\u00e3o dos beneficiados com as isen\u00e7\u00f5es previstas na Lei 14.288-A/08; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 12/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 01 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE; ADONIZIO CHAGAS DA COSTA - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES RENASCER LTDA Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba72/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES INHAMUNS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Martins de Holanda, N\u00b0 58, Centro, Tamboril-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo SUITE NUP n\u00b0 08012.007672/2024-02, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 03/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 01 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS -  Superintendente DETRAN/CE, Rosangela Souza Cavalcante - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES INHAMUNS LTDA Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba79/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES PREFE-RENCIAL LTDA \u2013 FILIAL JIJOCA DE JERICOACOARA; V - ENDERE\u00c7O: ; Avenida Manoel Marques, n\u00b0 1167, Centro, Jijoca de Jericoacoara-CE VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo SUITE NUP n\u00b0 08012.007978/2024-51, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 04/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 04 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE. CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES PREFERENCIAL LTDA \u2013 FILIAL JIJOCA- Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 05/2024PROCESSO N\u00ba: 08012.001441 / 2024-87. NUCON/DETRAN/CE. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o emergencial por 12 (doze) meses, nos seguintes termos: visando assegurar a CONTRATA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL, POR 12 (DOZE) MESES, CONTRATA\u00c7\u00c3O PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONT\u00cdNUOS ESPECIALI-ZADOS DE SUPORTE LOG\u00cdSTICO PARA O GERENCIAMENTO DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O E DO MONITORAMENTO ELETR\u00d4NICO DE INFRA\u00c7\u00d5ES DE TR\u00c2NSITO NAS RODOVIAS SOB A JURISDI\u00c7\u00c3O DESTE DEPARTAMENTO, CONFORME DIVIS\u00c3O EM DOIS LOTES. JUSTIFICATIVA: No objetivo de evitar a descontinuidade dos servi\u00e7os devido ao t\u00e9rmino da vig\u00eancia dos contratos emergenciais n\u00ba 402/2022 e 403/2022, foi realizada uma nova contrata\u00e7\u00e3o emergencial dos servi\u00e7os cont\u00ednuos de fiscaliza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica atrav\u00e9s dos contratos n\u00ba 231/2023 e 232/2023 firmados em 12 de abril de 2023 com vencimento 08 de outubro de 2023. No dia 17 de mar\u00e7o de 2023, foi publicado no DOE o Termo de Revoga\u00e7\u00e3o da mencionada Concorr\u00eancia P\u00fablica 20200001 DETRAN/CE/CCC, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, diante da realiza\u00e7\u00e3o de outro processo licitat\u00f3rio que efetivamente observe o novo arcabou\u00e7o normativo que circunda as mat\u00e9rias de fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito e obras p\u00fablicas, em especial as do INMETRO, do CONTRAN e do Informativo Gerencial da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas (SOP), e com base no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 452/2023, tornando revogado o certame. No objetivo de evitar a descontinuidade dos servi\u00e7os devido ao t\u00e9rmino da vig\u00eancia dos contratos emergenciais n\u00ba 402/2022 e 403/2022, foi realizada uma nova contrata\u00e7\u00e3o emergencial dos servi\u00e7os cont\u00ednuos de fiscaliza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica atrav\u00e9s dos contratos n\u00ba 231/2023 e 232/2023 firmados em 12 de abril de 2023 com vencimento 08 de outubro de 2023. No objetivo de evitar a descontinuidade dos servi\u00e7os devido ao t\u00e9rmino da vig\u00eancia dos contratos emergenciais n\u00ba 231/2023 e 232/2023, foi realizada uma nova contrata\u00e7\u00e3o emergencial dos servi\u00e7os cont\u00ednuos de fiscaliza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica atrav\u00e9s dos contratos n\u00ba 430/2023 e 431/2023 firmados em 06 de outubro de 2023 com vencimento em 04 de abril de 2024. Assim, tem-se que est\u00e1 em andamento na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1 os tr\u00e2mites e verifica\u00e7\u00f5es de conformidade (fase an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o das licitantes participantes) do processo de licita\u00e7\u00e3o do edital, sob a modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica, do tipo Menor Pre\u00e7o por Lote, sob o n\u00ba 20230001/DETRAN/CCC (processo VIPROC n\u00ba 11634138/2022), publicado no D.O.E. no dia 24 de outubro de 2023 e retomada do processo, publicada em 11 de janeiro de 2024, sendo a data de abertura das propostas, para os LOTE I e LOTE II, realizada no dia 15 de fevereiro de 2024. Desta feita, a contrata\u00e7\u00e3o emergencial, ora pretendida, vigoraria at\u00e9 o t\u00e9rmino da nova licita\u00e7\u00e3o, respeitando o prazo m\u00e1ximo legal de 01 ano, com fulcro no art. 75, inciso VIII e \u00a7 6\u00ba, da Lei 14.133/2021. VALOR GLOBAL: 48.154.428,00 ( quarenta e oito milh\u00f5es, cento e cinquenta e quatro mil, quatrocentos e vinte e oito reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.26.122.313.20915.01.339039.1.7529200000.1 -424; 08200003.26.122.313.20915.06.339039.1.7529200000.1 -1043; 08200003.26.122.313.20915.05.339039.1.7529200000.1 -4281; 08200003.26.122.313.20915.07.339039.1.7529200000.1 -8183; 08200003.26.122.313.20915.02.339039.1.7529200000.1 -8348; 08200003.26.122.313.20915.11.339039.1.7529200000.1 -8676; 08200003.26.122.313.20915.04.339039.1.7529200000.1 -11921; 08200003.26.122.313.20915.03.339039.1.7529200000.1 -16075; 08200003.26.122.313.20915.08.339039.1.7529200000.1 -16234; 08200003.26.122.313.20915.13.339039.1.7529200000.1 -19506; 08200003.26.122.313.20915.09.339039.1.7529200000.1 -19730; 08200003.26.122.313.20915.12.339039.1.7529200000.1 -20001; 08200003.26.122.313.20915.14.339039.1.7529200000.1 -23645; 08200003.26.122.313.20915.15.339039.1.5011200070.1 -23911; 08200003.26.122.313.20915.10.339039.1.7529200000.1 -27196; 08200003.26.122.313.20915.03.339092.1.7529200000.1 -407686. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: artigo 75, VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. CONTRATADA: MOBIT MOB ILUMINACAO E TECNOLOGIA LTDA., pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08012.001441/2024-87. DISPENSA: declarada por MYLENA PAOLA CALVALCANTI DA SILVA - Diretora Administrativo Financeira. \u2013 DETRAN/CE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: ratificada por MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente do DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba129/2024 PROCESSO NUP N\u00ba 08012.011827/2024-05 CREDOR: V.R ADMINISTRADORA E INCORPORADORA DE IM\u00d3VEIS LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 08.781.608/0002-93, sediada \u00e0 Avenida Edson da Mota Correia, n\u00ba 620, centro, Caucaia/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face do V.R ADMI-NISTRADORA E INCORPORADORA DE IM\u00d3VEIS LTDA, referente ao Contrato de Loca\u00e7\u00e3o n.\u00ba 317/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento do aluguel no per\u00edodo de setembro de 2023, no importe de R$ 13.254,80 (treze mil duzentos e cinquenta e quatro reais e oitenta centavos). O im\u00f3vel, objeto do Contrato n.\u00ba 317/2022, situa-se \u00e0 Avenida Edson da Mota Correia, n\u00b0620, Bairro Centro \u2013 Caucaia/Ce, e \u00e9 destinado \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e funcionamento do Posto do DETRAN/ Caucaia \u2013 CE. Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 1155/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias n.\u00ba 08200003.26.122.421.20137.15.339092.1.7531200070.1 (reduzida 19447) e 08200003.26.122.313.20904.03.339092.1.7531200070.1 (reduzida 15732), t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 04 de abril de 2024 Mylena Paola Cavalcanti da Silva ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATO NR. 2846644N\u00ba DO DOCUMENTO 042/CEG\u00c1S/2022ESP\u00c9CIE:  3\u00ba(TERCEIRO)TERMO DE ADITAMENTO; CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 \u2013 CEG\u00c1S; ENDERE\u00c7O: Av. Washin-gton Soares, 6475, Bairro Jos\u00e9 de Alencar, Cep.: 60.830-005, Fortaleza/CE; CONTRATADA: LIMA & TORRES ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA; ENDERE\u00c7O: Com sede na cidade de S\u00e3o Paulo/SP, CEP: 04.026-001, na Rua Doutor Bacelar, n\u00ba 368, Cj. 21, Bairro Vila Clemente; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 72, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de maio de 2016; Artigo 81, II, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de maio de 2016; Justificativa da Gerente de Recursos Humanos com o de acordo do Diretor Administrativo e Financeiro da CEG\u00c1S; FORO: De Fortaleza/Ce; OBJETO:  Promover o reajuste financeiro do valor global do contrato ora aditado. Acrescentar o valor global contratual, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento), ao valor atual do contrato, na ordem de R$ 487.592,96 (quatrocentos e oitenta e sete mil quinhentos e noventa e dois reais e noventa e seis centavos); VALOR GLOBAL: R$ 2.437.964,80 (dois milh\u00f5es quatrocentos e trinta e sete mil novecentos e sessenta e quatro reais e oitenta centavos); VIG\u00caNCIA: xx; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as disposi\u00e7\u00f5es constantes do Contrato ora aditado, n\u00e3o expressamente alteradas por este ou qualquer outro Termo de Aditamento; DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE., 16 de abril de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Antonio Cedraz Nery (CEG\u00c1S) e Reynaldo Batista de Lima Neto(LIMA & TORRES).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 016/CEG\u00c1S/2024 N\u00b0 DO EXTRATO  2847233CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S CONTRATADA: AGIVIS SISTEMAS LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em sistema web e aplicativo para gest\u00e3o de equipes de campo e ordens de servi\u00e7os, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste Contrato e Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 29, II a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e o Art. 209, inciso II, do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CEGAS e ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: 30 (trinta) meses, contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 35.718,60 (trinta e cinco mil, setecentos e dezoito reais e sessenta centavos) pagos em na primeira quin-ta-feira ap\u00f3s 15 (quinze) dias, do recebimento da fatura no protocolo da CONTRATANTE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos da CONTRATANTE. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-Ce., 12 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Antonio Cedraz Nery (CEGAS) e Victor Villela Serta (AGIVIS).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 039/METROFOR/2023CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR   CONTRATADA: C. MENEZES ENGE-NHARIA.  OBJETO: Resolvem as partes, de comum acordo, RESCINDIR o Contrato n\u00ba39/METROFOR/2023, cujo objeto \u00e9 a recupera\u00e7\u00e3o estrutural das plataformas das esta\u00e7\u00f5es Caucaia, Jurema, S\u00e3o Miguel e Ant\u00f4nio Bezerra da Linha Oeste do METROFOR, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada.  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba 13.303/16 e Cl\u00e1usula D\u00e9cima S\u00e9tima do Contrato n\u00ba 039/METROFOR/2023.  DATA DA ASSINATURA: 16 de abril de 2024.   SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Edilson Ponte Arag\u00e3o e Jos\u00e9 Tupinamb\u00e1 Cavalcante de Almeida pela METROFOR e Francisco Charlys Moreira de Menezes pela empresa C. MENEZES ENGENHARIA.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 070/METROFOR/2023CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR   CONTRATADA: EMENG EMPREEN-DIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA.  OBJETO: Resolvem as partes, de comum acordo, RESCINDIR o Contrato n\u00ba70/METROFOR/2023, o qual tem por objeto Servi\u00e7os de Recupera\u00e7\u00e3o Estrutural das Esta\u00e7\u00f5es Parque Albano, Conjunto Cear\u00e1 e Araturi da Linha Oeste do METROFOR, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada.  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba 13.303/16 e Cl\u00e1usula D\u00e9cima S\u00e9tima do Contrato n\u00ba 070/METROFOR/2023.  DATA DA ASSINATURA: 16 de abril de 2024.   SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Edilson Ponte Arag\u00e3o e Jo\u00e3o Paulo Angelim de Albuquerque pela METROFOR e Ang\u00e9lica Sousa Lima pela empresa EMENG EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA JUVENTUDE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA JUVENTUDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba35.346, de 14 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 14 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, GILLIANE PIMENTEL DE ARAUJO DOMINGOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA JUVENTUDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA JUVENTUDE, Fortaleza, 15 de abril de 2024.Adelitta Monteiro NunesSECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA JUVENTUDE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0007/2024-SEJUV - O(A) SECRET\u00c1RIO DA JUVENTUDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.346 de 14 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR GILLIANE PIMENTEL DE ARAUJO DOMINGOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Arti-cula\u00e7\u00e3o Regional de Pol\u00edticas da Juventude, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA JUVENTUDE, Fortaleza, 15 de abril de 2024.Adelitta Monteiro NunesSECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1 nos termos do art. 93, incisos I, III e VII da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e art. 85, inciso XXIV da Lei Estadual n\u00b0 15.773, do dia 10 de mar\u00e7o de 2015, alterada pela Lei Estadual n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, que cria a Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima, o Decreto Estadual n\u00ba 33.170, de 29 de julho de 2019, que altera sua estrutura organizacional, e o Decreto Estadual n\u00ba 33.406 de 18 de dezembro de 2019 que aprova o novo Regulamento da SEMA; RESOLVE: TORNAR P\u00daBLICO O EXTRATO DE JUSTIFICATIVA DE DISPENSA DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO, nos moldes do \u00a72\u00ba do Art. 16 da Lei Estadual n\u00ba 12.781/1997, alterada pela Lei Estadual n\u00ba 18.833/2023,  c/c o Art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, conforme documenta\u00e7\u00e3o carreada ao Processo Administrativo NUP 57001.000741/2024-83 bem como 57001000659/2024-59, visando a celebra\u00e7\u00e3o de Contrato de Gest\u00e3o com o INSTITUTO AGROPOLOS DO CEAR\u00c1 \u2013 IAC, objetivando a escorreita execu\u00e7\u00e3o do Programa Agente Jovem Ambiental \u2013 AJA e do Programa Aux\u00edlio Catador \u2013 PAC. Restou atestado nos autos, mediante documenta\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria que, considerando o reconhecimento de sua experi\u00eancia e atua\u00e7\u00e3o destacada e relevante, em instrumentos anteriores com id\u00eantico objeto, resta demonstrado que os objetivos e finalidades institucionais e a capacidade t\u00e9cnica e operacional do IAC s\u00e3o plenamente compat\u00edveis com o objeto proposto no Programa de Trabalho.   Destaca-se ainda que o IAC, qualificado pelo Decreto Estadual n\u00ba 26.811, de 30 de outubro de 2002, com as finalidades readequadas pelo do Decreto n\u00b0 29.320, de 12 de junho de 2008, desenvolve suas atividades h\u00e1 v\u00e1rios anos, sendo de importante valia e de fundamental necessidade, registrar a reciprocidade de interesse das partes na realiza\u00e7\u00e3o, em m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 16 de abril de 2024. Gustavo de Alencar e VicentinoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b020/2023 I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20/2023. II \u2013 CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE.   III - ENDERE\u00c7O: Rua Jaime Ben\u00e9volo, n\u00ba. 1400 \u2013 Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza, Cear\u00e1.  IV-CONTRATADA: WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO LTDA. V - ENDERE\u00c7O: Rua Humberto Morona, n\u00b0 185, bairro Cristo Rei, Curitiba \u2013 PR. VI - FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e, no que couber a Lei n\u00b0 8.666/93, em especial o art. 57, II, art. 40, inciso XI e art. 55, inciso III, da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, VII - OBJETO: Constituem objeto do presente TERMO ADITIVO: a prorroga\u00e7\u00e3o, por mais 12 (doze) meses, do prazo de dura\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0 20/2023, ficando renovados os cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros inerentes \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o e o reajuste do valor ap\u00f3s negocia\u00e7\u00e3o com a empresa contratada. VIII - VALOR GLOBAL: R$ 90.000,00 (noventa mil reais). IX \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original a que se refere o presente Termo de Aditivo. X - DATA:  12 de abril de 2024. XI - SIGNA-T\u00c1RIOS: CARLOS ALBERTO MENDES J\u00daNIOR \u2013 CONTRATANTE e WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO LTDA \u2013 CONTRATADA.Concei\u00e7\u00e3o de Maria Varela FonteneleCOORDENADORA EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O NOS TERMOS DA C.I N\u00ba83/2024Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba86/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta do processo NUP 24001.051821/2023-67, e com fundamento no Decreto n\u00ba 32.960, de 13/02/19, e altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR A CESS\u00c3O da servidora SIMONE BEZERRA DOS SANTOS, Citot\u00e9cnica, Matr\u00edcula N\u00ba 4917151-X, lotada na Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, prestar servi\u00e7os na unidade do CEMEAR \u2013 Centro Microrregional Especializado de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Reprodutiva e Sexual da Secretaria Municipal da Sa\u00fade de Iguatu, com ressarcimento para a origem, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria at\u00e9 30/06/2027. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO  E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0106/2024 O SECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITU\u00cd\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de um Curso Gest\u00e3o Da Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho no eSocial dos \u00d3rg\u00e3os P\u00fablicos: As Mudan\u00e7as do Leiaute 1.2 e Nota T\u00e9cnica 01/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, ajudas de custo e passagens a\u00e9reas, de acordo com o artigo 1\u00ba; incisos I, III e \u00a7 1\u00b0 do inciso IV do art. 2\u00b0; inciso \u201cII\u201d, \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba; arts. 7\u00ba, 8\u00ba, e 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 16 e seu par\u00e1grafo \u00fanico, do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, EM SUBSTITU\u00cd\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba106/2024, DE 16 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOTOTALPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACR\u00c9SCIMOTOTALFABIO DA SILVA MIRANDACOORDENADOR600737.1.6II08 A 11/04/2024FORTALEZA-CE/BELO HORIZONTE/FORTALEZA-CE03 E \u00bd354,8435%1.676,61354,842.031,455.731,937.763,38MAQSON ELDO CANDIDO FERREIRAARTICULADOR800370.3.1II08 A 11/04/2024FORTALEZA-CE/BELO HORIZONTE/FORTALEZA-CE03 E \u00bd354,8435%1.676,61354,842.031,455.731,937.763,38TOTAL15.526,76"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba114/2024 A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 9.826, 14/05/1974, art. 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d), na Lei n\u00ba 15.569, de 07/04/2014, arts. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, parte final e 7\u00ba, combinado com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 07/2014 \u2013 CONSUNI, publicada no DOE de 17/10/2014, arts. 13 e 14 e, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 31022.000819/2023-47, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO ao docente GLAYDSON LEANDRO FARIAS MENDON\u00c7A, ocupante do cargo de professor, Classe Adjunto, refer\u00eancia I, matr\u00edcula 300211-1-8, lotado na Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa \u2013 UVA, vinculado \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Qu\u00edmica, no per\u00edodo de 26/02/2024 a 25/02/2025, para cursar P\u00f3s-Doutorado em Qu\u00edmica, na Universidade Federal do Cear\u00e1 \u2013 UFC, em Fortaleza-CE, sem \u00f4nus para o Estado e sem preju\u00edzo de seu vencimento e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, em Sobral-CE, 11 de abril de 2024.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerquePRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0500/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.031539/2024-19, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combi-nado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de N\u00ba 0435/2017 \u2013 GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO da servidora DJENANE REGINA MAIA DE LIMA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel M, matr\u00edcula n\u00ba 48009212, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM GEOGRAFIA, ministrado pela UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEARA - UECE, pelo per\u00edodo de 02 de abril de 2024 a 02 de abril de 2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pela servidora, para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando a mencionada servidora obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como, de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0502/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.054303/2024-51, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o esta-belecido na Portaria de N\u00ba 0435/2017 \u2013 GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO da servidora LIMARIA ARAUJO MOUTA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel O, matr\u00edcula(s) n\u00ba 48125514, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM EDUCA\u00c7\u00c3O, ministrado pela UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEARA - UECE, pelo per\u00edodo de 04 de junho de 2024 a 04 de junho de 2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pela servidora, para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando a mencionada servidora obrigada a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como, de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0743/2024 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatu-t\u00e1rias e regimentais, tendo em vista o que consta do NUP 31032.001577/2024-71, RESOLVE, com fundamento no art. 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 9.826 de 14/05/1974, combinado com o art. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Estadual n\u00ba 15.569, DOE 07/04/2014, combinado com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1079/2014-CONSU, DOE 12/08/2014, AUTORIZAR A 3\u00aa RENOVA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO da docente GLENDA DEMES DA CRUZ, ocupante do cargo de Professor Assistente, refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00ba 0068091-5, lotada no Centro de Humanidades - CH, no per\u00edodo de 02/04/2024 a 02/04/2025, para dar continuidade ao curso de Doutorado no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Lingu\u00edstica Aplicada da Universidade Estadual do Cear\u00e1 - UECE, sem acr\u00e9scimo de \u00f4nus para o er\u00e1rio estadual. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba018/2022ESP\u00c9CIE: Terceiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 018/2022; CONTRATANTE: SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG; CONTRA-TADA: CONS\u00d3RCIO MTC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Regulamento de Aquisi\u00e7\u00f5es para Mutu\u00e1rios de Opera\u00e7\u00f5es de Financiamento de Projetos de Investimento do Banco Mundial, e \u00a7 5\u00ba do Art. 42 da Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es; OBJETO: Retificar as Cl\u00e1usulas Segunda, Terceira e Quarta do 2\u00b0 Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba018/2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 09 de fevereiro de 2024, permanecendo inalteradas e ratificadas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato Original; VIG\u00caNCIA: A partir da data da assinatura; RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo; DATA: 09/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Raimundo Avilton Meneses J\u00fanior - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e Gl\u00e1ucio Neves Fernandez - Representante Legal da CONTRATADA.Daliene Paula da Silveira Fortura LopesCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba009/2024CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADA: R\u00c1DIO T\u00c1XI CAPITAL FORTALEZA LTDA; OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte de passageiros, por meio da utiliza\u00e7\u00e3o de t\u00e1xi convencional, com gerenciamento atrav\u00e9s de plataforma web e aplicativo mobile para smartphone IOS e Android, para deslocamento de servidores, empregados e colaboradores \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos \u00d3rg\u00e3os e Entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, inclusive de pequenas cargas, encomendas e malotes, por demanda, no munic\u00edpio de Fortaleza e Regi\u00e3o Metropolitana; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2024/00846, o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230044 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua contrata\u00e7\u00e3o; VALOR: R$ 360.000,00 (trezentos e sessenta mil reais); DOTA\u00c7\u00c3O: 46100007. 04. 122. 421. 20121. 03. 339033. 1. 500. 9100000. 0. 2. 01 (15510); DATA DA ASSINATURA: 03/04/2024; FISCALIZA\u00c7\u00c3O: Maria de F\u00e1tima Albuquerque C\u00e2mara, matr\u00edcula n\u00ba 1349.1.0; SIGNAT\u00c1RIOS: Raimundo Avilton Meneses J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e Luiz Carlos Bandeira Mello \u2013 Representante Legal da Contratada.Daliene Paula da Silveira Fortuna LopesCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba015/2024CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADA: LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA; OBJETO: Servi\u00e7o de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela consolida\u00e7\u00e3o das leis trabalhistas (CLT), para atender \u00e0s necessidades da (s) \u00e1rea (s) de apoio administrativo, asseio, conserva\u00e7\u00e3o e de motorista da Seplag; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2024, processo administrativo 46001.001494/2024-16, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir do dia 13/04/2024; VALOR: R$ 2.734.339,80 (dois milh\u00f5es, setecentos e trinta e quatro mil e trezentos e trinta e nove reais e oitenta centavos); DOTA\u00c7\u00c3O: 46100007.04.122.421.20121.03.339037.1.500.9100000.0.2.01 (19200); DATA DA ASSINATURA: 12/04/2024;GESTOR: Raimundo Jos\u00e9 Quadros Cosmo de Lima Campos, matricula n\u00ba 300007.2.2; FISCAL: Valdir Pinheiro Lima Filho, matr\u00edcula n\u00ba 3000127-3; SIGNAT\u00c1RIOS: Raimundo Avilton Meneses J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e An\u00e1lia Bueno de Mello \u2013 Representante Legal da Contratada.Daliene Paula da Silveira Fortuna LopesCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba08/2024NUP:46001.002865/2024-87O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, inscrita no CNPJ: 08.691.976/0001-60, com sede nesta capital, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, S/N \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG \u2013 Bairro: Cambeba, CEP: 60.822-325, reconhece dever \u00e0 OI S.A. EM RECUPE-RA\u00c7\u00c3O JUDICIAL, inscrita no CNPJ: 76.535.764/0001-43, com sede e principal estabelecimento na Rua do Lavradio n\u00ba 71, Centro, na Cidade e Estado do Rio de Janeiro, CEP: 20.230-070, a quantia l\u00edquida no valor de R$ 18.000,50 (dezoito mil e cinquenta centavos), referente \u00e0 diferen\u00e7a retroativa ao per\u00edodo de Setembro/2022 a Novembro/2023 em fun\u00e7\u00e3o dos reajustes financeiros constantes do 2\u00ba Termo de Apostilamento ao Contrato n\u00ba 018/SEINFRA/2021 \u2013 Tele-fonia Corporativa (Fixo), nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00e3o da sua Assessoria Jur\u00eddica, cujas despesas correr\u00e3o a conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 46100007.04.122.421.20121.03.339092.1.500.9100000.0.2.01 (03865), assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; e Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, 17 de abril de 2024.Raimundo Avilton Meneses JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba05/2024 O DIRETOR GERAL DO IPECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com o Art. 5\u00ba, inciso XXI do Decreto N\u00ba 33.785, de 26 de outubro de 2020 e art. 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba da Portaria N\u00ba. 13/2018, de 06 de mar\u00e7o de 2018, RESOLVE DESIGNAR nos termos o servidor JOS\u00c9 F\u00c1BIO BEZERRA MONTENEGRO, matr\u00edcula 3000002-1 ocupante do cargo de DIRETOR DE ESTUDOS DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA, s\u00edmbolo IPECE II, para exercer as fun\u00e7\u00f5es de Coordenador do Centro de An\u00e1lise de Dados e Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas \u2013 CAPP, por 02 (dois) anos a partir de 22 de abril de 2024. INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de abril de 2024.Alfredo Jos\u00e9 Pessoa de OliveiraDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s)  4607200024/2024-36 \u2013 NUP SU\u00cdTE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Paulo Rog\u00e9rio Bonfim Ferreira, CPF n\u00ba 28613090320, aposentado(a) pelo(a) Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1 -TJCE, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o Oficial de Justi\u00e7a SPJ/NM, n\u00edvel/referencia A, matr\u00edcula n\u00ba 003145-1-0, com \u00f3bito em 18/08/1923, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 8.198,12 (Oito mil cento e noventa e oito reais e doze centavos),correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 90%, a partir de 30/01/2024, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente: NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)MARIA DO SOCORRO AGUIAR FERREIRA C\u00d4NJUGE013645853904.099,06Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6. ISAQUE AGUIAR FERREIRA FILHO088996623044.099,06At\u00e9 21 anos \u2013 Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso II.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados:  I\u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 20 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 24001.053729/2023-31  \u2013 NUP / SUITE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) MARIA PEREIRA CHAVES LIMA, CPF n\u00ba 19451733353, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de  Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o, n\u00edvel/efer\u00eancia 20, matr\u00edcula n\u00ba 085614-1-9, com \u00f3bito em 07/12/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 525,31 (Quinhentos e vinte e cinco reais, e trinta e um centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 07/12/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente: NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)Jos\u00e9 Ivo Gadelha LimaC\u00d4NJUGE12032867320525,31Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6. Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda); II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 11 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03277042/2020, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, e art. 3\u00b0, \u00a7\u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103 de 12 de novembro de 2019, ao servidor JOAO RONALDO FROTA AGUIAR, CPF 034.118.183-87, ocupante do cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA ESTADUAL, classe 4, n\u00edvel refer\u00eancia E, Grupo Ocupacional de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o - TAF, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 10430119, lotado no(a) Secretaria da Fazenda, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 14/04/2020, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$VENCIMENTO \u2013 CLASSE/REFER\u00caNCIA 4\u00aa E - LEI ESTADUAL N\u00ba 16.513/2018 C/C O ANEXO IV DO DECRETO N\u00ba 32.551/2018.R$ 13.293,70GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR TEMPO DE SERVI\u00c7O (15%) - ARTIGO 43 DA LEI ESTADUAL N\u00ba 9.826/1974R$ 1.994,06GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE RISCO DE VIDA OU SA\u00daDE ( 9,90%) - LEI N\u00ba 14.350/2009 COMBINADA COM O DECRETO N\u00ba 32.014/2016R$ 487,86GRATIFICA\u00c7\u00c3O DA LEI ESTADUAL N\u00ba 13.439/2004, COMBINADA COM A LEI ESTADUAL N\u00ba 14.969/2011.R$ 11.815,06GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR TITULA\u00c7\u00c3O ( 15%) - ARTIGO 25 DA LEI ESTADUAL N\u00ba 13.778/2006R$ 1.994,06TOTALR$ 29.584,74TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 14/04/2020 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 18/06/2020, que concedeu aposentadoria \u00e0 JOAO RONALDO FROTA AGUIAR, matr\u00edcula n\u00ba 10430119. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 5 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 04849633/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora SILVIA MARIA DE OLIVEIRA SAMPAIO, CPF 202.834.073-87, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de CIRURGI\u00c3O DENTISTA, n\u00edvel refer\u00eancia 09, Grupo Ocupacional de Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade - SES, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 15333014, lotada no(a) Secretaria da Sa\u00fade, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 01/06/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00b0 32.551/2018 (refer\u00eancia 09),com efeitos financeiros das refer\u00eancias 10,11, 12, 13 e 14 conforme o art. 5\u00ba da Lei n\u00ba 17.181/2021R$ 2.582,35Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba 9.826/1974 R$ 387,35Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (20%) \u2013 Art. 132, inciso VI, da Lei Estadual n\u00ba 9.826/1974 c/c Decreto Estadual n\u00ba 22.077/A/1992R$ 516,47Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho (70%) - Art. 16, inciso III, da Lei Estadual n\u00ba 12.078/1993R$ 1.807,65Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o (50%) - Art. 20 da Lei Estadual n\u00ba 12.287/1994R$ 1.291,18TOTALR$ 6.585,00FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 4 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00769669/2024, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 4\u00b0, incisos II a V, \u00a7\u00a7 3\u00b0, 6\u00b0, inciso I, 7\u00b0, inciso I, e 8\u00b0, incisos I e II, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 1\u00b0, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , \u00e0 servidora EDLOURDES PIRES MOURA COELHO, CPF 247.879.653-87, ocupante do cargo de AUDITOR FISCAL ADJUNTO DA RECEITA ESTADUAL, classe 4, n\u00edvel refer\u00eancia E, Grupo Ocupacional de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o - TAF, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 1005981X, lotada no(a) Secretaria da Fazenda, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 12/03/2024, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00b0 18.356/2023 c/c Decreto Estadual n\u00b0 35.521/2023 R$ 20.596,32Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (5%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00b0 9.826/1974R$ 1.029,82Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade - Art. 8\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 14.350/2009, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei Estadual n\u00ba 17.393/2021 e Lei Estadual n\u00ba 18.429/2023 c/c o Decreto Estadual n\u00ba32.014/2016R$ 1.675,76Gratifica\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba 13.439/2004, c/c EC Federal n\u00ba 103/2019, LC Estadual n\u00ba 210/2019R$ 8.966,18Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art. 25 da Lei Estadual n\u00b0 13.778/2006R$ 3.089,45Vantagem Pessoal Nominalmente Identific\u00e1vel - VPNI - Art. 2\u00ba, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 17.998/2022R$ 3.753,57TOTALR$ 39.111,10FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 9 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DOS POVOS IND\u00cdGENAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024. INSTITUI O GRUPO DE TRABALHO INSTITUCIONAL PARA SEGURAN\u00c7A DOS TERRIT\u00d3RIOS IND\u00cdGENAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1. A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA DOS POVOS IND\u00cdGENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 SEPIN/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando os termos do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica celebrado entre a SEPIN/CE e a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, publicado no DOE de 16/10/2023 \u00e0s fls. 193, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Instituir o Grupo de Trabalho Institucional para Seguran\u00e7a dos Territ\u00f3rios Ind\u00edgenas (GT), com o objetivo de promover a\u00e7\u00f5es integradas de seguran\u00e7a nos territ\u00f3rios ind\u00edgenas e apresentar ao Chefe do Poder Executivo proposta de PLANO ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DOS TERRIT\u00d3RIOS IND\u00cdGENAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Art. 2\u00ba. O Grupo de Trabalho Institucional para Seguran\u00e7a dos Territ\u00f3rios Ind\u00edgenas (GT) ser\u00e1 composto por 01 (um) membro titular e 01 (um) respectivo suplente, indicados pelos \u00f3rg\u00e3os relacionados no art. 3\u00ba da presente Portaria, cuja representa\u00e7\u00e3o titular dever\u00e1 ser ocupada, preferencialmente, pelo dirigente m\u00e1ximo do referido \u00f3rg\u00e3o ou por pessoa por ele indicada. Art. 3\u00ba. O GT ser\u00e1 composto por uma inst\u00e2ncia m\u00e1xima de delibera\u00e7\u00e3o, com direito a voz e voto, cujos \u00f3rg\u00e3os listados a seguir poder\u00e3o ter assento: a) Secretaria dos Povos Ind\u00edgenas (SEPIN); b) Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social (SSPDS); c) Secretaria de Direitos Humanos (SEDIH); d) Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1 (TJCE); e) Funda\u00e7\u00e3o Nacional dos Povos Ind\u00edgenas (FUNAI); f) Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o (DPU); g) Defensoria P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1 (DPCE); h) Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF); i) Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1 (MPCE); j) Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal no Estado do Cear\u00e1; k) Ordem dos Advogados do Brasil - Sec\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 (OAB/CE), atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Especial de Defesa dos Povos Ind\u00edgenas; l) Federa\u00e7\u00e3o dos Povos e Organiza\u00e7\u00f5es Ind\u00edgenas do Cear\u00e1 (FEPOINCE).  \u00a7 1\u00ba. Poder\u00e3o ser criadas comiss\u00f5es e for\u00e7as tarefas, como inst\u00e2ncias internas do GT, para tratar de assuntos relacionados a seguran\u00e7a dos povos ind\u00edgenas do estado do Cear\u00e1, cujos relat\u00f3rios dever\u00e3o ser submetidos a aprova\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o da inst\u00e2ncia m\u00e1xima. \u00a7 2\u00ba. As inst\u00e2ncias internas ser\u00e3o compostas por servidores dos \u00f3rg\u00e3os e suas entidades vinculadas que comp\u00f5em a inst\u00e2ncia m\u00e1xima do GT, cujas indica\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas pelos membros titulares e, em suas aus\u00eancias e impedimentos, por seus respectivos suplentes. \u00a7 3\u00ba. A fim de contribuir para o escopo do GT poder\u00e3o ser convidados entidades, \u00f3rg\u00e3os, universidades e especialistas para participarem das discuss\u00f5es, os quais poder\u00e3o compor as inst\u00e2ncias internas do GT. \u00a7 4\u00ba. As delibera\u00e7\u00f5es internas do GT, por tratar de mat\u00e9rias sens\u00edveis a seguran\u00e7a dos territ\u00f3rios ind\u00edgenas, ser\u00e3o de car\u00e1ter sigiloso, respeitando-se a legisla\u00e7\u00e3o afeita a mat\u00e9ria, cuja divulga\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser aprovada pela inst\u00e2ncia m\u00e1xima de delibera\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba. A presid\u00eancia do GT ser\u00e1 exercida pela SEPIN/CE, ficando a cargo da SSPDS/CE a sua Secretaria Executiva. Art. 5\u00ba. A participa\u00e7\u00e3o no GT ser\u00e1 considerada servi\u00e7o p\u00fablico relevante, sem remunera\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00ba. A organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento do GT ser\u00e3o disciplinados em Regimento Interno, a ser elaborado e aprovado por sua inst\u00e2ncia m\u00e1xima de delibera\u00e7\u00e3o. Art. 7\u00ba. A presente portaria ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DOS POVOS IND\u00cdGENAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza/CE, 19 de abril de 2024. Juliana Alves \u2013 Cacika Ir\u00ea, SECRET\u00c1RIA. Alexandre de Lima Fonseca, ASSESSOR JUR\u00cdDICO."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba135/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N \u00ba 002/2023, datada de 19/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es ,RESOLVE, CONCEDER VALE TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art.6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de MAIO/2024. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL- SPS em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba135/2024 , DE 15 DE ABRIL DE 2024 N\u00baNOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAFOLHALOTA\u00c7\u00c3OTIPOQUANTIDADE01ALUISIO CLESSO DO NASCIMENTO AUX. SERV GERAIS5000601-8 7800SEDEA4202ANA CLARA LOPES ARAUJO ATENDENTE INFANTIL 4017671-3 7903ABRIGO TIA JULIA A2803ANA DE FATIMA CAMPOS CAVALCANTE ATENDENTE INFANTIL 4015291-1 7906ADOCA2804ANA MARIA DOS SANTOSAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 300584-1-07800SEDEA4205ANA VALERIA PINHEIRO DE LIMA AGENTE DE ADMINISTRACAO 4008851-2 7915ALMOXARIFADO A4206ANTONIO CARLOS SALES BARROSO AUX. SERV GERAIS5000141-5 7980ESC VIDA, SABOR E ARTE A4207ANTONIO CLAUDIO MORAIS MARTINS VIGIA 4014481-1 7800SEDEA2808CLEIDE LOPES CARNEIRO DA COSTA ATENDENTE INFANTIL 4016521-5 7903ABRIGO TIA JULIA A2809CONCEICAO APARECIDA DA S. COSTA ATENDENTE INFANTIL 4016421-9 7806 CCSFA4210DALILA MARCIA MOTA BRAGA GONDIM AGENTE DE ADMINISTRACAO 405005-1-07800SEDEA4211DENISE DOS SANTOS LIMA MENDONCA AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 4018911-4 7800SEDEA4212DIALEDA MARIA MAIA BEZERRAMONI. DE AT. COMUNIT\u00c1RIAS 300604-1-57814CASA DO CAMINHO A2813EDSON DA COSTA MURITIBA INSTRUTOR DE A. OF\u00cdCIOS 4010031-8 7815ABRIGO DE IDOSOS A/E28/2814EDUARDO SALES DE VASCONCELOS VIGIA 2007121-4 7978ESPACO VIVA GENTE A/F28/2815EDVALDO NONATO DE SOUSA VIGIA 3004901-2 7811CEART A2816ENOQUE PEREIRA PIRES MOTORISTA 4010321-X 7931CASAS ABRIGO A2817EVILARIO F DE ASSUN\u00c7\u00c3OVIGIA 200700-1-37907CSMF A2818FATIMA LUCIA DE OLIVEIRA MORAIS ATENDENTE INFANTIL 5000511-9 7909 URLBM A/J28/2819FERNANDA FEREIRA DO NASCIMENTO COZINHEIRO 4011701-6 7924CECAL A/F42/4220FERNANDA MARIA MARTINS TEODOSIO INSTRUTOR EDUCACIONAL 4012641-4 7918CEABMA4221FRANCICLEIDE SOARES DE SOUZAAGENTE DE ADMINISTRACAO401259-1-47906ADOCA4222FRANCISCA VIRGINETE M. FROTAAGENTE DE ADMINISTRACAO401406-1-47909URLBMA2823FRANCISCO A. DE LIMA MENDONCA INSTRUTOR EDUCACIONAL 5000341-8 7918CEABM A/H28/2824FRANCISCO ANTONIO BRAGA DA SILVA OFICIAL DE MANUTENCAO 5000111-3 7800SEDEA2825FRANCISCO BEZERRA DA SILVA AUX SERVI. GERAIS5000381-7 7918CEABM J4226FRANCISCO CARDOSO DA SILVA AUX. SERV GERAIS5000581-X 7903ABRIGO TIA JULIA A2827FRANCISCO CARLOS M OLIVEIRAMOTORISTA 200809-1-7800SEDEA/F42/4228FRANCISCO CESAR ALVES SAMPAIO OFICIAL DE MANUTENCAO 4010531-X 7800SEDEA2829FRANCISCO DE ASSIS GUIMARAES INSTRUTOR EDUCACIONAL 5000311-6 7815ABRIGO DE IDOSOS A2830FRANCISCO DE ASSIS SERRA AZUL CONTINUO 2023811-9 7800SEDEA/S42/4231FRANCISCO EUDES M. DE LIMA MOTORISTA 5000051-6 7903ABRIGO TIA JULIA A2832FRANCISCO EVALNILDI PINHEIRO AUX SERVI. GERAIS4014321-1 7800SEDEA2833FRANCISCO FERNANDO GOMES AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 3001401-4 7800SEDEA4234FRANCISCO JOSE CARLOS ARAUJO CONTINUO 5000031-1 7906ADOC A2835FRANCISCO OSVALDO DE S. ALENCAR VIGIA 2006441-2 7811CEART A2836FRANCISCO RODRIGUES DA SILVA VIGIA 400802-1-X7924CECAL A4237FRANCISCO WEYDS F. CAVALCANTE INSTRUTOR EDUCACIONAL 5000211-X 7800SEDE A4238GIRLENE LOURENCO DE SOUSA AUX SERVI. GERAIS4017281-5 7903ABRIGO TIA JULIA A/F28/2839HENRIQUE JORGE DOS SANTOS SILVA CONTINUO 4011121-2 7800SEDEA4240IDEVALDO ROCHA DE SOUZA VIGIA 2004781-X 7815ABRIGO DE IDOSOS A/E28/2841INES MARIA DE CARVALHO FERREIRA LACTARISTA 4017181-9 7814CASA DO CAMINHO A4242IRENE PEREIRA DA SILVA OLIVEIRA AGENTE DE ADMINISTRACAO 2005351-8 7814CASA DO CAMINHO A2843IVONILDA SOLON RODRIGUESATENDENTE INFANTIL401837-1-X7906ADOCA4244JOSE CLEBER DAS CHAGAS PINTOT\u00c9CNICO EM AGROPECUARIA 401197-1-X7978ESPACO VIVA GENTE A/M42/4245JOSE DEMONTIE A. M. DE ARAUJO AGENTE DE ADMINISTRACAO300123-1-37800SEDEA2846JOSE EDUARDO F.DOS SANTOSAUXILIAR DE SERV GERAIS300458-1-57800SEDEA2847JOSE IVAN SILVA DE SOUSA OFICIAL DE MANUTENCAO 4010281-7 7907CSMF A2848JOSE VALDECIR SILVAAUXILIAR DE ADMINISTRACAO401697-1-77806CCSFA2849JOSE WILSON BEZERRA DA SILVA ASSIS. DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 3000381-0 7806CCSFA/E42/4250JOSEMAR LEITAO DA SILVAAUXILIAR DE SERV. GERAIS3004061-97921CREASA2851JUDITE LUCIA FRANCA AUX SERVI. GERAIS4016071-X 7906ADOC A2852JUVENAL BEZERRA DA SILVA AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 2001561-6 7815ABRIGO DE IDOSOS A2853LIDUINA MARIA DE O. GOMESAT. ENFERMAGEM401737-1-47931CASAS ABRIGOA2854LUCIA BEZERRA DE SOUZAATENDENTE INFANTIL401664-1-67906ADOCA2855LUCIA HELENA DOS SANTOS LIMA LACTARISTA 4018291-8 7903ABRIGO TIA JULIA A2856LUCIANO ALMEIDA PINTO INSTRUTOR EDUCACIONAL 401266-1-97806CCSFA2857LUIZA BASTOS DE LIMA ATENDENTE INFANTIL 500047-1-67903ABRIGO TIA JULIA A2858MARCOS VALERIO DE O.CAPIBARIBE INSTRUTOR EDUCACIONAL 4018791-X 7931CASAS ABRIGO A2859MARGARIDA MARIA MAIA FERREIRA ATENDENTE INFANTIL 4008671-4 7922CESF A4260MARIA COELHO ALVES AUX SERV GERAIS3005851-8 7915ALMOXARIFADO A4261MARIA DE FATIMA DE MENEZESAGENTE DE ADMINISTRACAO 405025-1-37924CECAL A/F42/4262MARIA DE FATIMA UCHOA LIMA AUXILIAR DE ENFERMAGEM 4009811-9 7931CASAS ABRIGO A/E28/2863MARIA DE NAZARETH ALVES CALDAS AUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 3006181-0 7802CPIPDA4264MARIA DO NASCIMENTO NOBREAGENTE DE ADMINISTRACAO 107774107800SEDEA4265MARIA ELIANE L. RIBEIROATENDENTE INFANTIL 401519-1-57931CASAS ABRIGO A2866MARIA GENI PEREIRA DA SILVAATENDENTE INFANTIL4016551-77903ABRIGO TIA JULIAA2867MARIA GORETE BRITO DA SILVAAUXILIAR SERV. GERAIS401827-1-37903ABRIGO TIA JULIAA/J28/2868MARIA JOANICE S. DOS SANTOS AGENTE DE ADMINISTRACAO 4006811-2 7815ABRIGO DE IDOSOS A2869MARIA JOSE DA SILVA LAVADEIRA 4011691-5 7903ABRIGO TIA JULIAA/F28/2870MARIA MADALENA MARTINS DA SILVA ATENDENTE INFANTIL 4016761-7 7903ABRIGO TIA JULIAA2871MARIA NATECE FREITAS DE LIMA ATENDENTE INFANTIL 4017041-3 7903ABRIGO TIA JULIAA/H28/2872MARIA VALDEREZ BATISTA DOS SANTOS ASSI DE ADMINISTRACAO 2000651-X 7814CASA DO CAMINHO A2873MARISSOL DA ROCHA BARBOSA Cargo Comissionado 3000139-7 7800SEDEF4274MARTA LUCIA PIMENTEL CAMPOS ATENDENTE INFANTIL 4013981-8 7903ABRIGO TIA JULIAA/F28/2875MOESIO MENDES DA SILVAAUX. SERV. GERAIS300444-1-X7800SEDEA4276NAGILA MARIA FERNANDES DA SILVA ATENDENTE INFANTIL 4017201-7 7931CASAS ABRIGO A2877ODISSELIA BARBOSA FELIX CORREIA ATENDENTE INFANTIL 4013931-1 7931CASAS ABRIGO A2878OLINDINA RODRIGUES DE S. ALENCAR AUXILIAR SERV. GERAIS3000731-X 7815ABRIGO DE IDOSOS A/E2879PAULA VANESSA MESQUITA QUEIROZ Cargo Comissionado 3000123-0 7800SEDEA4280PEDRO ROCHA LINHARES AUXILIAR DE MANUTEN\u00c7\u00c3O 401797-1-27978ESPACO VIVA GENTEA4281RAIMUNDO ELIANDRO S. DE MENEZES AUX. SERV. GERAIS2009381-1 7800SedeA/F42/4282REGINA CLAUDIA BARBOSAATENDENTE INFANTIL401080-1-77903ABRIGO TIA JULIAA2883ROBERIO GOMES PIRES AUX. SERV. GERAIS5000231-4 7908CEABM E2884ROBERTO ALVES BARROS CONTINUO 2024611-1 7800SEDEA4285RODON FERREIRA DO NASCIMENTO VIGIA 5000371-X 7808CCSTA/F28/2886SEBASTIAO SANTOS LIMA INSTRUTOR EDUCACIONAL 4012691-0 7909URLBM A2887TARCISIO DA SILVAVIGIA300437-1-57918CEABMA/E28/2888VALDEMIR NASCIMENTO DE SOUZA INSTRUTOR EDUCACIONAL 500020-1-27815ABRIGO DE IDOSOS A/E28/2889VANDA LUCIA DE O. SOUZAAGENTE DE ADMINISTRACAO405035-1-X7930PRIMEIRO PASSOA4290VANIA GONCALVES ATENDENTE INFANTIL 4012991-X 7931CASAS ABRIGO A2891VANIA NOBRE MAGALHAES F ALVES AGENTE DE ADMINISTRACAO 405036-1-77800SEDEA42"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba137/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora NILA MARIA VARELA LEMOS VELOSO, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente de Admi-nistra\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 200935-1-X, desta Secretaria, a viajar a cidade de Sobral no per\u00edodo de 23 a 25.04.2024, para a 6 Realiza\u00e7\u00e3o de Oficina Pr\u00e1tica do SIPIA CT para Conselheiros Tutelares dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Norte e as cidades de Guaraciaba do Norte e Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, no per\u00edodo de 29.04.2024 a 03.05.2024, para Apoio t\u00e9cnico para realiza\u00e7\u00e3o do Encontro Regional de Fortalecimento do SGD, Lote 04 do Edital 019/2022 deste CEDCA em Guaraciaba do Norte e Realizar de visita t\u00e9cnica para encerramento de instrumento e emiss\u00e3o de Termo de Conclus\u00e3o do Objeto em Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, concedendo-lhe seis di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 788,57 (setecentos e oitenta e oito reais e cinquenta e sete centavos), de acordo com o Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 16 de abril de 2024. Sandro Camilo Carvalho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba138/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOS\u00c9 VALMIR CAMUR\u00c7A, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Motorista, matr\u00edcula n\u00ba 200750-1-5, desta Secretaria, a viajar a cidade de Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 03 a 16.05.2024, a fim de conduzir caminh\u00e3o que transportar\u00e1 produtos artesanais que far\u00e3o parte do estande da CEART no 17\u00ba Sal\u00e3o Artesanal \u2013 Ra\u00edzes Brasileiras, concedendo-lhe treze di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescido de 50% (cinquenta por cento), totalizando R$ 7.185,51 (sete mil cento e oitenta e cinco reais e cinquenta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe II, do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 16 de abril de 2024. Sandro Camilo Carvalho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba139/2024  O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora MONICA REGINA GONDIM FEITOZA, ocupante do cargo de Coordenador - DNS-2, matr\u00ed-cula n\u00ba 300470-1-X, desta Secretaria, a viajar a cidade de Guaraciaba do Norte, no per\u00edodo de  29 a 30.04.2024, Afim de participar do Encontro Regional do CEDCA, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reias e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 197,14 (cento e noventa e sete reais e quatorze centavos), de acordo com o Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL,  em Fortaleza, 16 de abril de 2024. Sandro Camilo Carvalho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba140/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o servidor JO\u00c3O ALBERY DIAS J\u00daNIOR, matr\u00edcula n\u00b0 200382-1-7 que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Economista e ocupante do cargo em comiss\u00e3o de Coordenador Administrativo, como gestor e a servidora Marissol da Rocha Barbosa, que exerce o cargo de Supervisor de N\u00facleo, matr\u00edcula n\u00ba 300013-9-7, como fiscal respons\u00e1vel, do contrato cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) ve\u00edculos automotores tipo Pick Up para atender a Coordenadoria do Programa Mais Inf\u00e2ncia \u2013 COPMI e 27 (vinte e sete) ve\u00edculos automotores tipo Hatch para atender \u00e0s necessidades das setoriais desta SPS.SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba141/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora C\u00c9LIA MARIA DE SOUZA MELO LIMA, ocupante do cargo de Coordenador, s\u00edmbolo DNS 2, matr\u00edcula n\u00ba 400729-1-8, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Curitiba/PR, no per\u00edodo de 24 a 27.04.2024, a fim de participar da Reuni\u00e3o de Planejamento que ser\u00e1 realizada de forma presencial nos dias 25 e 26 de abril, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescidos de 35% (trinta e cinco por cento), no valor total de R$ 1.676,61 (um mil seiscentos e setenta e seis reais e sessenta e um centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Curitiba/Fortaleza, no valor de R$ 2.446,84 (dois mil quatrocentos e quarenta e seis reais e oitenta e quatro centavos), perfazendo o total de R$ 4.478,29 (quatro mil quatrocentos e setenta e oito reais e vinte e nove centavos), de acordo com o Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 16 de abril de 2024. Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba142/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ISABELLE COSTA DE SOUSA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador, matr\u00edcula n\u00ba 300015-4-0, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Monsenhor Tabosa, no per\u00edodo de 25 a 27.04.2024, a fim de participar de a\u00e7\u00f5es do Projeto Acolher, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos) totalizando R$ 328,57 (trezentos e vinte e oito reais e cinquenta e sete centavos), de acordo com o Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social .SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 17 de abril de 2024. Sandro Camilo Carvalho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba144/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O NUNES, ocupante do cargo de Supervisor de N\u00facleo, DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 300122-1-6, desta Secretaria, a viajar as cidades de Sobral, no per\u00edodo de 23 a 25.04.2024, para a Realiza\u00e7\u00e3o de Oficina Pr\u00e1tica do SIPIA CT para Conselheiros Tutelares dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Norte e Guaraciaba do Norte e Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, no per\u00edodo de 29.04.2024 a 03.05.2024, para Apoio t\u00e9cnico para realiza\u00e7\u00e3o do Encontro Regional de Fortalecimento do SGD, Lote 04 do Edital 019/2022 deste CEDCA e a Realiza\u00e7\u00e3o de visita t\u00e9cnica para encerramento de instrumento e emiss\u00e3o de Termo de Conclus\u00e3o do Objeto, concedendo-lhe seis di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 788,57 (setecentos e oitenta e oito reais e cinquenta e sete centavos), de acordo com o Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 17 de abril de 2024. Sandro Camilo Carvalho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "5\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b006/2022 IG N\u00ba1312034O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato represen-tada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a SOCIEDADE PARA O BEM ESTAR DA FAM\u00cdLIA - SOBEF, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 12.359.865/0001-28, com sede na Rua Joaquim Bernardes, 300/400 \u2013 Mucun\u00e3, Maracana\u00fa-CE, CEP n\u00ba 61.914-115, doravante denominado ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por sua Presidente, Nivya Gomes da Silva, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Lei Federal n\u00b0 13.019/2014, alterada e consoli-dada, da Lei Complementar Federal n\u00b0 101/2000, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Ordin\u00e1ria Estadual n\u00b0 15.175/2012, da Lei Comple-mentar Estadual n\u00b0 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, da Lei Estadual n\u00b0 17.573/2021 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2022) e do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2022, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 47001.004479/2024-92. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de prazo e valor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba06/2022, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Programa Primeiro Passo \u2013 Linha Jovem Bolsista \u2013 A\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional \u2013 Lote 04, executado conforme o Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Instrumento original ser\u00e1 prorrogada at\u00e9 28 de fevereiro de 2025. VALOR: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Instrumento, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 2.546.421,12 (dois milh\u00f5es quinhentos e quarenta e seis mil quatrocentos e vinte e um reais e doze centavos), conforme estabelecido no cronograma de desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47100003.12.363.232.11115.01.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.02.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.03.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.04.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.05.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.06.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.07.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.08.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.09.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.10.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.11.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.12.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.13.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.14.335041.1.5009100000.0. ALTERA\u00c7\u00d5ES NO PLANO DE TRABALHO: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 11 de Abril de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna \u2013 SPS e Nivya Gomes da Silva - Sociedade para o Bem Estar da Fam\u00edlia \u2013 SOBEF. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 15 de abril de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ATO AO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba01/2024O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, INFORMA que fica inclu\u00eddo o item 6.4.1.2, bem como alteradas a Tabela 2, integrante do item 6.2 e a Tabela 3 do item 7.1 do Edital de Chamamento P\u00fablico N\u00ba01/2024, que passar\u00e3o a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 6.4.1.2. Ser\u00e3o consideradas em conformidade com a parametriza\u00e7\u00e3o de custos as propostas que apresentem quantidades e valores at\u00e9 20% (vinte por cento) superiores ou inferiores daqueles constantes nos ANEXOS IV E V \u2013 REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA FINANCEIRA E PLANO TRABALHO, respeitado o valor total do projeto. 6.2. A fase de sele\u00e7\u00e3o observar\u00e1 as seguintes etapas: Tabela 2 ETAPA DESCRI\u00c7\u00c3O DA ETAPA DATAS 01 Divulga\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico 01/02/2024 a 04/03/2024 02 Envio das propostas pelas OSCs 27/03/2024 a 30/04/2024 Hor\u00e1rio: 8:00 \u00e0s 12:00 e das 13:00 \u00e0s 16:30 03 Etapa competitiva de avalia\u00e7\u00e3o das propostas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 02/05/2024 a 09/05/2024 04 Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar 10/05/2024 05 Interposi\u00e7\u00e3o de recursos contra o resultado preliminar 13/05/2024 a 20/05/2024 06 Divulga\u00e7\u00e3o das interposi\u00e7\u00f5es dos recursos 21/05/2024 07 Interposi\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es 22/05/2024 a 27/05/2024 08 An\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 28/05/2024 a 31/05/2024 09 Divulga\u00e7\u00e3o da an\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 03/06/2024 10 Homologa\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da fase de sele\u00e7\u00e3o 03/06/2024 11 Etapa de Celebra\u00e7\u00e3o (art. 44 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018) 04/06/2024 a 27/06/2024 7.1. A fase de celebra\u00e7\u00e3o observar\u00e1 as seguintes etapas: Tabela 3 ETAPA DESCRI\u00c7\u00c3O DA ETAPA DATA 01 Apresenta\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o dos requisitos e impedimentos para celebra\u00e7\u00e3o 04/06/2024 a 19/06/2024 02 Apresenta\u00e7\u00e3o do plano de trabalho 04/06/2024 a 19/06/2024 03 Vistoria de funcionamento 20/06/2024 a 27/06/2024 04 Elabora\u00e7\u00e3o do instrumento 20/06/2024 a 27/06/2024 05 Vincula\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira 20/06/2024 a 27/06/2024 06 Emiss\u00e3o do parecer jur\u00eddico 20/06/2024 a 27/06/2024 07 Formaliza\u00e7\u00e3o do instrumento 20/06/2024 a 27/06/2024 08 Publicidade do instrumento 20/06/2024 a 27/06/2024 Permanecem inalteradas as demais disposi\u00e7\u00f5es do respectivo Edital. Fortaleza, 12 de abril de 2024. Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 12 de abril de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba011/2024O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 08.675.169/0001-53 com sede nesta Capital, na Rua Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160, representada por seu Secret\u00e1rio executivo de planejamento e gest\u00e3o interna, Sandro Camilo Carvalho e a SECRETARIA DAS MULHERES - SEM, inscrita no CNPJ n\u00ba. 49.958.941/0001-21, com sede na Avenida Bar\u00e3o de Studart, 598, Meireles, CEP 60.120-000, Fortaleza-CE, representada por sua Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Maria Gl\u00f3ria Matos Batista, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o, com base na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, na Lei Federal 14.133 de 1\u00ba de abril de 2021, na Lei n\u00b0 11.788, de 25 de setembro de 2008 e demais disposi\u00e7\u00f5es legais e regulamentares que regem a concess\u00e3o de est\u00e1gio, bem como no processo administrativo n\u00ba 47001.003476/2024-31. OBJETO: O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem como objetivo a concess\u00e3o de est\u00e1gio, proporcionando aos jovens, com idade m\u00ednima de 16 e m\u00e1xima de 21 anos, regularmente matriculados e com frequ\u00eancia efetiva no ensino m\u00e9dio de escola p\u00fablica, dos anos finais da educa\u00e7\u00e3o de jovens e adultos e de escola de educa\u00e7\u00e3o especial, complementa\u00e7\u00e3o educacional que favore\u00e7a o seu ingresso no mercado de trabalho, contribuindo para sua inclus\u00e3o social e econ\u00f4mica, tendo em vista a promo\u00e7\u00e3o da cidadania e dos valores humanos que fundamentam uma sociedade democr\u00e1tica, justa e solid\u00e1ria, aumentando a participa\u00e7\u00e3o social e o poder aquisitivo do p\u00fablico-alvo. VIG\u00caNCIA: O presente ajuste entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura estendendo-se pelo prazo de 04 (quatro) anos, podendo ser prorrogado mediante acordo entre as partes, atrav\u00e9s de Termo Aditivo, sendo assegurado pelos conveniados o cumprimento das responsabilidades aqui definidas. REMUNERA\u00c7\u00c3O DA BOLSA: No per\u00edodo do est\u00e1gio, o estagi\u00e1rio receber\u00e1 diretamente do(a) SECRETARIA DAS MULHERES - SEM, bolsa de est\u00e1gio em valor n\u00e3o inferior a R$ 426,07 (quatrocentos e vinte e seis reais e sete centavos), correspondente a 50% do valor de refer\u00eancia ADO \u2013 14 para estagi\u00e1rios de n\u00edvel m\u00e9dio + aux\u00edlio-transporte em pec\u00fania, no mesmo valor pago aos servidores p\u00fablicos proporcionalmente aos dias efetivamente estagiados, sendo vedado qualquer desconto na bolsa de est\u00e1gio, nos termos do Decreto 29.704 de 08 de abril de 2009. O valor da bolsa de est\u00e1gio ser\u00e1 reajustado pelo mesmo \u00edndice de revis\u00e3o geral da remunera\u00e7\u00e3o dos servi-dores p\u00fablicos do Poder Executivo, das Autarquias e das Funda\u00e7\u00f5es P\u00fablicas do Estado do Cear\u00e1. RECURSOS: A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, com fins de atender ao objeto deste acordo. ALTERA\u00c7\u00d5ES: Este instrumento poder\u00e1 ser alterado mediante comum acordo entre as partes, respeitadas as prerrogativas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, sendo, no entanto, vedada a altera\u00e7\u00e3o de seu objeto. RESCIS\u00c3O: Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido: a) unilateralmente, pela SPS, mediante comunica\u00e7\u00e3o expressa, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, caso haja descumprimento de qualquer cl\u00e1usula deste instrumento; b) em comum acordo entre as partes. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 15 de Abril de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de planejamento e Gest\u00e3o Interna da SPS e Maria Gl\u00f3ria Matos Batista - Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da SEM. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 17 de abril de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba142/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANA EMILIA AMARO MAGALH\u00c3ES, ocupante do cargo de Diretor de Centro Educativo II, DAS-1, matr\u00edcula de n\u00ba 3000645-3, a viajar \u00e0 cidade de Fortaleza-CE, no dia 18 de mar\u00e7o de 2024, com o objetivo de participar do evento de inaugura\u00e7\u00e3o do N\u00facleo Escola de Socioeduca\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), tota-lizando, assim, o valor de R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), de acordo com o art. 3o; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1o e 3\u00ba do art. 4o, art. 5o e seu \u00a7 1o, arts. 6o, 8o e art. 10, classe III do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba161/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar transfer\u00eancia para o Centro Socioeducativo Padre C\u00edcero, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 1\u00ba; \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 14\u00ba e 16\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 08 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba161/2024, DE 08 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALEZEQUIEL DA SILVA OLIVEIRASOCIOEDUCADOR3001958-XIIFORTALEZA - CEJUAZEIRO DO NORTE-CE28 E 29/03/20241,5131,43197.15"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba162/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar transfer\u00eancia para o Centro Socioeducativo Padre C\u00edcero, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 1\u00ba; \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 14\u00ba e 16\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 08 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba162/2024, DE 08 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALMARCELO DUARTE CARNEIROSOCIOEDUCADOR3000354-3IIFORTALEZA - CEJUAZEIRO DO NORTE-CE28 E 29/03/20241,5131,43197.15"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba163/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar transfer\u00eancia para o Centro Socioeducativo Padre C\u00edcero, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 1\u00ba; \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 14\u00ba e 16\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 08 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba163/2024, DE 08 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALWALTERSOM MARDEM DE MORAISSOCIOEDUCADOR3000343-8IIFORTALEZA - CEJUAZEIRO DO NORTE-CE28 E 29/03/20241,5131,43197.15"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba169/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade realizar visita t\u00e9cnica domiciliar a fim de coletar informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para constru\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de adolescente em cumprimento de medidas socioedu-cativas, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 1\u00ba; \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 14\u00ba e 16\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 08 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba169/2024, DE 08 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALALCIDES LIMA BRITOASSISTENTE SOCIAL3000147-8IIJUAZEIRO DO NORTE-CEJUCAS- CE09/04/20240,5131,4365.72"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba182/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento no \u00a73\u00b0, artigo 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, de 27 de dezembro de 2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de dezembro de 2016, que disp\u00f5e sobre a admiss\u00e3o, por tempo determinado, para atender \u00e0 necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico desta Superintend\u00eancia, de profissionais para exercer a fun\u00e7\u00e3o de socioeducador, dentre outras provid\u00eancias, RESOLVE DESIGNAR, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o, o socioeducador WERNER ANDERSON MACEDO LANDIM, matr\u00edcula n\u00ba 3000265-2 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Seguran\u00e7a, no Centro Socioeducativo Padre C\u00edcero, o qual faz jus a um adicional de fun\u00e7\u00e3o, cujos valores e quantitativos constam no anexo II da mesma Lei Complementar, substituindo o socioeducador Ronald Silva Landim Gon\u00e7alves, matr\u00edcula n\u00ba 3000254-7, o qual exercer\u00e1 a referida fun\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 30 de abril de 2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba183/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finali-dade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhes a quantidade de di\u00e1rias indicada tamb\u00e9m no Anexo \u00danico, de acordo com o art. 1\u00ba, \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba e arts. 14\u00ba e 16\u00ba, consoante tabela indicada no anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba183/2024, DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.TOTALWELLINGTON FRANCA DO NASCIMENTOSOCIOEDUCADOR3000479-5IIFORTALEZA-CESOBRAL-CE17/04 A 01/05/202414,5131,431.905,73"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba184/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finali-dade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhe a quantidade de di\u00e1rias indicada tamb\u00e9m no Anexo \u00danico, de acordo com o art. 1\u00ba, \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba e arts. 14\u00ba e 16\u00ba, consoante tabela indicada no anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba184/2024, DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.TOTALITAMARA PEREIRA DE MATOSSOCIOEDUCADOR3000477-9IIFORTALEZA-CESOBRAL-CE17/04 A 01/05/202414,5131,431.905,73"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba185/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora LARISSA DE ALMEIDA MORAIS CAMERINO, ocupante do cargo de COORDENADOR ESPECIAL, s\u00edmbolo DNS-1, matr\u00edcula de n\u00ba 3002054-5, a viajar \u00e0 cidade de Bogot\u00e1, capital da Col\u00f4mbia, no per\u00edodo de 17 a 19 de abril de 2024, com o objetivo de atender \u00e0 determina\u00e7\u00e3o judicial da 3\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca de Fortaleza- CE, na qual foi deferido que o jovem L. A. H. R. fosse encaminhado \u00e0 unidade de acolhimento adequada \u00e0 sua idade, e posteriormente entregue \u00e0 pessoa respons\u00e1vel, conforme decis\u00e3o judicial, ficando o repatriamento ao seu pa\u00eds de origem, bem como a concess\u00e3o a di\u00e1rias, ajuda de custo, passagem e seguro viagem internacional, concedendo-lhe 2 (duas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 2.136,49 (dois mil, cento e trinta e seis reais e quarenta e nove centavos), totalizando R$ 5.341,23 (cinco mil, trezentos e quarenta e um reais e vinte e tr\u00eas centavos), mais 1 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 2.136,49 (dois mil, cento e trinta e seis reais e quarenta e nove centavos), totalizando a quantia de R$ 7.477,72 (sete mil, quatrocentos e setenta e sete reais e setenta e dois centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 12 de abril de 2024, fonte: Banco Central, no valor de R$ 5,1358, seguro viagem no valor de R$ 228,41 (duzentos e vinte e oito reais e quarenta e um centavos) e passagens no valor de R$ 7.034,89 (sete mil, trinta e quatro reais e oitenta e nove centavos)de acordo com o art. 1\u00ba, \u00a7 1\u00ba do art 2\u00ba, art 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba do art 6\u00ba, art 8\u00ba e 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art 12\u00ba , \u00a7 2\u00ba do art 14\u00ba e art. 16\u00ba, classe II do Anexo II do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba186/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o Sr M\u00c1RIO JOS\u00c9 VIEIRA DE CASTRO, ocupante do cargo de SOCIOEDUCADOR, matr\u00edcula de n\u00ba 3000394-2, a viajar \u00e0 cidade de Bogot\u00e1, capital da Col\u00f4mbia, no per\u00edodo de 17 a 19 de abril de 2024, com o objetivo de atender \u00e0 determina\u00e7\u00e3o judicial da 3\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca de Fortaleza- CE, na qual foi deferido que o jovem L. A. H. R. fosse encaminhado \u00e0 unidade de acolhimento adequada \u00e0 sua idade, e posteriormente entregue \u00e0 pessoa respons\u00e1vel, conforme decis\u00e3o judicial, ficando o repatriamento ao seu pa\u00eds de origem, bem como a concess\u00e3o a di\u00e1rias, ajuda de custo, passagem e seguro viagem internacional, concedendo-lhe 2 (duas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 2.136,49 (dois mil, cento e trinta e seis reais e quarenta e nove centavos), totalizando R$ 5.341,23 (cinco mil, trezentos e quarenta e um reais e vinte e tr\u00eas centavos), mais 1 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 2.136,49 (dois mil, cento e trinta e seis reais e quarenta e nove centavos), totalizando a quantia de R$ 7.477,72 (sete mil, quatrocentos e setenta e sete reais e setenta e dois centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 12 de abril de 2024, fonte: Banco Central, no valor de R$ 5,1358, seguro viagem no valor de R$ 228,41 (duzentos e vinte e oito reais e quarenta e um centavos) e passagens no valor de R$ 7.034,89 (sete mil, trinta e quatro reais e oitenta e nove centavos)de acordo com o art. 1\u00ba, \u00a7 1\u00ba do art 2\u00ba, art 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba do art 6\u00ba, art 8\u00ba e 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art 12\u00ba , \u00a7 2\u00ba do art 14\u00ba e art. 16\u00ba, classe II do Anexo II do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba187/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento no \u00a73\u00b0, artigo 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, de 27 de dezembro de 2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de dezembro de 2016, que disp\u00f5e sobre a admiss\u00e3o, por tempo determinado, para atender \u00e0 necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico desta Superintend\u00eancia, de profissionais para exercer a fun\u00e7\u00e3o de socioeducador, dentre outras provid\u00eancias, RESOLVE DESIGNAR, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o, o socioeducador FRANCISCO F\u00c1BIO FREITAS DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 3002794-9, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Seguran\u00e7a, na Unidade de Recep\u00e7\u00e3o Luis Barros Montenegro, o qual faz jus a um adicional de fun\u00e7\u00e3o, cujos valores e quantitativos constam no anexo II da mesma Lei Complementar, substituindo o socioeducador Francisco Raimundo Pereira Neto, matr\u00edcula n\u00ba 3000582-1, o qual exercer\u00e1 a referida fun\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 30 de abril de 2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba189/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de ministrar Curso B\u00e1sico em Pr\u00e1ticas de Defesa Pessoal, no Centro Socioeducativo de Semiliberdade de Crate\u00fas, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 1\u00ba; \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 14\u00ba e 16\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba189/2024, DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALNAILTON ALBERTO SILVA DE SOUSASOCIOEDUCADOR3000624-0IIFORTALEZA-CECRATE\u00daS-CE15 A 19/04/20244,5131,43591.44"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba190/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de ministrar Curso B\u00e1sico em Pr\u00e1ticas de Defesa Pessoal, no Centro Socioeducativo de Semiliberdade de Crate\u00fas, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 1\u00ba; \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 14\u00ba e 16\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba190/2024, DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALSILVIO BRANDAO RODRIGUESSOCIOEDUCADOR3000614-3IIFORTALEZA-CECRATE\u00daS-CE15 A 19/04/20244,5131,43591.44"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba191/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de participar de Audi\u00eancia Presencial atendendo demanda do Judici\u00e1rio, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 1\u00ba; \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 14\u00ba e 16\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba191/2024, DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALGLEDSON ALVES PEREIRASOCIOEDUCADOR3000237-7IIJUAZEIRO DO NORTE-CEBREJO SANTO-CE17/04/20240,5131,4365.72"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba193/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas em Audi\u00eancia Presencial, atendendo solicita\u00e7\u00e3o do Judici\u00e1rio da Inf\u00e2ncia, conce-dendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 1\u00ba; \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 14\u00ba e 16\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATEN-DIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba193/2024, DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALPAULA OLIVEIRA TELESSOCIOEDUCADOR3001936-9IIJUAZEIRO DO NORTE-CEBREJO SANTO-CE17/04/20240,5131,4365.72"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba194/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar visita t\u00e9cnica domiciliar a fim de coletar informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para constru\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de adolescente em cumprimento de medidas socioe-ducativas, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 1\u00ba; \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 14\u00ba e 16\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba194/2024, DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALVITORIA REGILLA SOARES LACERDAPSICOLOGO3000190-7IIJUAZEIRO-CEIGUATU- CE17/04/20240,5131,4365.72"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba088/2024 - O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos dos artigos 8\u00ba e 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.175, de 28 de junho de 2012, RESOLVE DESIGNAR RAMON FL\u00c1VIO GOMES RODRIGUES, FERNANDO ANT\u00d4NIO COSTA PEREIRA, GERMANA DE MATTOS BRITO G\u00d3ES G\u00cdGLIO (membro respons\u00e1vel pelo Sistema de Informa\u00e7\u00e3o ao Cidad\u00e3o \u2013 SIC) e RAQUEL DE SOUZA PARENTE, para sob a presid\u00eancia do primeiro, comporem a COMISS\u00c3O SETORIAL DE ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O - CSAI, a partir de 01/04/2024. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 08 de abril de 2024.Marcos Rob\u00e9rio Ribeiro MonteiroSECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOSRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba089/2024 - O SECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com o que disp\u00f5e o Decreto n\u00ba 29.887, de 31 de agosto de 2009, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 02 de setembro de 2009, RESOLVE CONSTI-TUIR a Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica, no \u00e2mbito da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos, e DESIGNAR os SERVIDORES RICARDO VERAS PAZ matr\u00edcula 300054-1-4 (Presidente), GERMANA DE MATTOS BRITO G\u00d3ES G\u00cdGLIO matr\u00edcula 112664-1-X (Secret\u00e1rio Executivo); ARILTON SILVA DE SOUSA matricula 300045-4-X (Membro); MARIA DAS GRA\u00c7AS MAIA matr\u00edcula 116232-1-2 (Membro); MARIA DE F\u00c1TIMA SALES MONTEZUMA matr\u00edcula 116231-1-5 (Membro) E SILVANA MARTINS RODRIGUES DOURADO matr\u00edcula 300003-2-3 (Membro). SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 08 de abril de 2024.Marcos Rob\u00e9rio Ribeiro MonteiroSECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOSRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba097/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, o servidor CARLOS MAGNO FEIJ\u00d3 CAMPELO, ocupante do cargo de Coordenador da CGERH DNS-2, matr\u00edcula n\u00ba 300038-1-0, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Guaramiranga, no dia 03/04/2024, a fim de participar da Reuni\u00e3o da CBH Bacias Metropolitanas, concedendo-lhe \u00bd (meia di\u00e1ria), no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 65,72 (sessenta e cinco reais e setenta e dois centavos), de acordo com os artigos 1\u00ba, 4\u00ba, 8 e 12; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 28 de mar\u00e7o de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba14/2023/SOHIDRAI - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 14/2023/SOHIDRA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS - SOHIDRA; III - ENDERE\u00c7O: Inscrita no CNPJ n\u00ba. 12.360.517/0001-70, com sede \u00e0 Rua Adualdo Batista, n\u00ba 1550, Parque Iracema, Fortaleza/CE, CEP: 60.824-140; IV - CONTRATADA: BARRETO SERVI\u00c7OS DE PERFURA\u00c7\u00c3O DE PO\u00c7O LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Valdemiro Cavalcante, n\u00b0 681, Rodolfo Te\u00f3filo, Fortaleza/CE, CEP: 60.430-050, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.068.173/0001-16, Tel: (85) 3223-7855; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este termo aditivo no art. 57, \u00a71\u00b0, inciso VI, e \u00a7 2\u00b0da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo ao Contrato n\u00ba 14/2023/SOHIDRA, cujo objeto \u00e9 o sistemas simplificados de abastecimento de \u00e1gua com chafariz de 5.000L, com capta\u00e7\u00e3o subterr\u00e2nea, alimenta\u00e7\u00e3o de energia fotovoltaica ou da concession\u00e1ria, com ou sem dessaliniza\u00e7\u00e3o da \u00e1gua e desinfec\u00e7\u00e3o por clora\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao Edital, (Itens: 01, 02, 03, 04, 06, 07 e 08), referente ao Preg\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 08/2022/FUNASA; IX - VALOR GLOBAL: O mesmo; X - DA VIG\u00caNCIA: Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo contratual por mais 12 (doze) meses, a partir do dia 18/05/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 14/2023/SOHIDRA que ora se ratificam; XII - DATA: Fortaleza, 15 de abril de 2024; XIII- SIGNAT\u00c1RIOS: PAULO JOSE GOMES FERREIRA e CARLOS ROBERTO ARA\u00daJO BARRETO. Adauto Jose Araujo MotaASSESSOR CHEFE DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CONVOCA\u00c7\u00c3OEm conformidade com o disposto no art. 124 da Lei n\u00ba 6.404/76 e no Estatuto Social da Cogerh, em seus Artigos 10 e 11, IV, bem como para atender o disposto na Lei n\u00ba 13.303/16, convocamos os ACIONISTAS da Companhia de Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos \u2013 COGERH para Assembleia Geral Ordin\u00e1ria; a qual se realizar\u00e1, \u00e0s 14h do dia 29/04/2024, a ser transmitida por videoconfer\u00eancia a fim de deliberarem sobre os seguintes assuntos: I \u2013 Tomar Conta dos Administradores, examinar, discutir e votar as demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis financeiras do exerc\u00edcio de 2023; II \u2013 Deliberar sobre a destina\u00e7\u00e3o do lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio e a distribui\u00e7\u00e3o de dividendos.Yuri Castro de OliveiraDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0057/2024-SESA - O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR SOLANGE MEDEIROS SOARES, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, lotado(a) no(a) C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos , integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular SILVANIA MARIA DOS SANTOS LOPES , em virtude de LICEN\u00c7A PARA TRATAMENTO DE SA\u00daDE, no per\u00edodo de 01 de Abril de 2024 a 31 de Maio de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 16 de abril de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba195/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta o processo NUP: 24001.021036/2023-80, RESOLVE CONCEDER, nos termos dos art. 12, IV, 13, da Lei Complementar n\u00ba 270, de 30 de dezembro de 2021, ao servidor THIAGO MENDES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 300149-3-6, que ocupa a fun\u00e7\u00e3o de Analista de Gest\u00e3o da Sa\u00fade, lotado nesta Secretaria, em exerc\u00edcio funcional no Centro Integrado de Diabetes e Hipertens\u00e3o - CIDH, GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE TITULA\u00c7\u00c3O (MESTRADO), no percentual de 30% (trinta por cento) sobre seu vencimento - base, referente ao Curso de Mestrado em Comunica\u00e7\u00e3o, com vig\u00eancia a partir de 1\u00ba de agosto de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba313/2022PROCESSO N\u00ba24001.008190/2024-47I \u2013 ESP\u00c9CIE:DOC: 137/2024 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 313/2022; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: SOCIEDADE DE ASSIST\u00caNCIA E PROTE\u00c7\u00c3O \u00c0 INF\u00c2NCIA DE FORTALEZA - SOPAI; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Francisco S\u00e1, n\u00ba 5036, Complemento 5054, Cristo Redentor, Fortaleza/CE, CEP n\u00ba 60.337-252; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do art. 57, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba313/2022, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os hospitalares atrav\u00e9s de leitos pedi\u00e1tricos com suporte ventilat\u00f3rio para pacientes cr\u00f4nicos com o objetivo de garantir leitos de retaguarda para os usu\u00e1rios do Sistema \u00fanico de Sa\u00fade (SUS), regulados pela Central de Regula\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1, procedente de hospital p\u00fablica da rede pr\u00f3pria da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 (SESA), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo \u2013 do Termo de Refer\u00eancia do Edital. VIII \u2013 VALOR GLOBAL: R$1.980.000,00 (um milh\u00e3o, nove-centos e oitenta mil reais). IX \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 20 de abril de 2024; X \u2013 FORO: Fortaleza/CE; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII\u2013 DATA: 12/04/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO E JO\u00c3O FRAN\u00c7A NETO;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DOCUMENTO 133/2024PROCESSO N\u00ba24001.026243/2023-21CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-SESA/CENTRO DE SA\u00daDE MEIRELES/CSM; CONTRATADA: COOPERATIVA DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS DO CEARA LTDA (COOCIRURGE); OBJETO: A Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano, sobreavisos e procedimentos/diagn\u00f3sticos de M\u00c9DICO CIRURGI\u00c3O GERAL, para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade da rede SESA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 1 (um) ano, contados a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 51.775,20 (Cinquenta e um mil, setecentos e setenta e cinco reais e vinte centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200384.10.302.171.20572.03.339034.1.5009100000.0 - 11607; DATA DA ASSINATURA: 29/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anha e Renato Monteiro Callado.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 326/2024NUP 24001.000521/2024-09CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA \u2013 SESA/HGF; CONTRATADA: ESSE ENE COMERCIO E SERVICOS LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de insumos de laborat\u00f3rio, com equipamento em comodato para o setor de HEMATOLOGIA das unidades HCAS, HSJ, HGF e HMJM, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo, por um per\u00edodo de 12(doze) meses, nos termos incisos VIII do art. 75\u00ba da Lei n\u00ba 14.133/2021; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 56/2024 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 1.105.500,00 (um milh\u00e3o, cento e cinco mil e quinhentos reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.302.171.20578.03.339030.1.600.9200000.1.30; DATA DA ASSINATURA: 16/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: IVELISE REGINA CANITO BRASIL e SAULO BEZZATO DE MAGALH\u00c3ES.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 327/2024NUP 24001.000521/2024-09CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: ESSE ENE COMERCIO E SERVICOS LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de insumos de laborat\u00f3rio, com equipamento em comodato para o setor de HEMATOLOGIA das unidades HCAS, HSJ, HGF e HMJM, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo, por um per\u00edodo de 12(doze) meses, nos termos incisos VIII do art. 75\u00ba da Lei n\u00ba 14.133/2021; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 56/2024 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 692.500,00 (seiscentos e noventa e dois mil e quinhentos reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.171.20578.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 e 24200214.10.302.171.20578.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 17/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e SAULO BEZZATO DE MAGALH\u00c3ES.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 328/2024NUP 24001.000521/2024-09CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9 DE DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS \u2013 SESA/HSJ; CONTRATADA: ESSE ENE COMERCIO E SERVICOS LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de insumos de laborat\u00f3rio, com equipamento em comodato para o setor de HEMATOLOGIA das unidades HCAS, HSJ, HGF e HMJM, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quanti-tativos previstos neste termo, por um per\u00edodo de 12(doze) meses, nos termos incisos VIII do art. 75\u00ba da Lei n\u00ba 14.133/2021; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 56/2024 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 291.000,00 (duzentos e noventa e um mil reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200224.10.302.171.20578.03.339030.1.600.9200000.1.3.01.0311; DATA DA ASSINATURA: 16/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO EDSON BUHAMRA ABREU e SAULO BEZZATO DE MAGALH\u00c3ES.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 329/2024NUP 24001.000521/2024-09CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL E MATERNIDADE JOS\u00c9 MARTINIANO DE ALENCAR \u2013 SESA/HMJMA; CONTRATADA: ESSE ENE COMERCIO E SERVICOS LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de insumos de laborat\u00f3rio, com equipamento em comodato para o setor de HEMATOLOGIA das unidades HCAS, HSJ, HGF e HMJM, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo, por um per\u00edodo de 12(doze) meses, nos termos incisos VIII do art. 75\u00ba da Lei n\u00ba 14.133/2021; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 56/2024 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 195.960,00 (cento e noventa e cinco mil, novecentos e sessenta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200794.10.302.171.20578.03.339030.1.600.9200000.1; DATA DA ASSINATURA: 16/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: SILVANA FURTADO S\u00c1TIRO e SAULO BEZZATO DE MAGALH\u00c3ES.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba24/2024CEO.R/VALE DO CURUNUP 24001.021098/2024-72CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses devidos para o custeio das despesas de todas as atividades consorciadas, consoante a transfe-r\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.457/2009 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.457, de 15 de setembro de 2009, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 2.433.511,08 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e trinta e tr\u00eas mil, quinhentos e onze reais e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 12/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e V\u00edtor Pereira Valim.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba29/2024POLI.R/CRATE\u00daSPROCESSO N\u00ba24001.019534/2024-43CONTRATANTE: o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses devidos para o custeio das despesas de todas as atividades consorciadas, consoante a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica de Crate\u00fas - Tipo II, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.457/2009 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.457, de 15 de setembro de 2009, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FORO: comarca de Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 3.515.349,39 (tr\u00eas milh\u00f5es, quarenta e sete mil, seiscentos e noventa e seis reais e noventa e um centavos) oriundo da Fonte de Tesouro do Estado; DATA DA ASSINATURA: 10/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO e JESUINO RODRIGUES DE SAMPAIO NETO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba30/2024POLI.R/CAMOCIMNUP 24001.019588/2024-17CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CAMOCIM - CPSMCAM; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses devidos para o custeio das despesas de todas as atividades consorciadas, consoante a trans-fer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica de Camocim - Tipo II, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.692/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CAMOCIM \u2013 CPSMCAM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.692, de 30 de abril de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CAMOCIM \u2013 CPSMCAM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: e R$ 4.346.025,33 (quatro milh\u00f5es, trezentos e quarenta e seis mil, vinte e cinco reais e trinta e tr\u00eas centavos); DATA DA ASSINATURA: 09/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Francisco Anibal Oliveira de Arruda Coelho Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba37/2024CEO.R/IGUATUNUP 24001.020297/2024-63CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IGUATU\u2013 CPSMIG; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses devidos para o custeio das despesas de todas as atividades consorciadas, consoante a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicos - CEO Iguatu, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.459/2009 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IGUATU\u2013 CPSMIG; FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.459, de 15 de setembro de 2009, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IGUATU\u2013 CPSMIG, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 2.244.511,08 (dois milh\u00f5es, duzentos e quarenta e quatro mil, quinhentos e onze reais e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 12/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Marcondes Herbster Ferraz.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 24/2024PROCESSO N\u00ba: 24001.010088/2024-10 / SUITE /SESA OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o para o fornecimento de energia el\u00e9trica ao Hospital Universit\u00e1rio do Cear\u00e1 (HUC), por prazo indeterminado, nos termos do art. 109, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, e em acordo com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia JUSTIFICATIVA: A \u00e1rea demandante, justificou a necessidade da contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, considerando a sua essencialidade e indispensabilidade para o funcionamento de todos os equipamentos el\u00e9trico-eletr\u00f4nicos instalados naquela unidade hospitalar (fls. 02 e 150-151) VALOR GLOBAL: R$ 8.919.172,80 ( oito milh\u00f5es, novecentos e dezenove mil, cento e setenta e dois reais e oitenta centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200894.10.302.171.20609.03.339039.1.5009100000.0 \u2013 12479 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 74, caput c/c o art. 72, ambos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es CONTRATADA: COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 COELCE/ENEL DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: 09/04/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho RATIFICA\u00c7\u00c3O: 09/04/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba DO DOCUMENTO 26/2024 PROCESSO N\u00ba: 24001.021061/2024-44 / SUITE /SESA OBJETO: Fornecimento de 01 (UM) TUBO DE RAIO-X CC: 20927, com partes e pe\u00e7as, instala\u00e7\u00e3o e garantia t\u00e9cnica total, para atender as necessidades do Hospital Geral de Fortaleza (HGF), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es previstas no Termo de Refer\u00eancia, por um prazo de 12 (doze) meses. JUSTIFICATIVA: A aquisi\u00e7\u00e3o do objeto se faz necess\u00e1ria para viabilizar a realiza\u00e7\u00e3o de exames por imagem, bem como a emiss\u00e3o dos respectivos laudos s\u00e3o essenciais no que tange a medicina preventiva no diagn\u00f3stico e investiga\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as, uma vez que suas conclus\u00f5es auxiliam na tomada de decis\u00f5es quanto a melhor conduta para conduzir os tratamentos. VALOR GLOBAL: e R$ 739.400,00 ( setecentos e trinta e nove mil e quatrocentos reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.302.171.20578.03.339030.1.600.9200000.1.30-15457. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 72 c/c o art. 74, I, ambos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es CONTRATADA: CANON MEDICAL SYSTEMS DO BRASIL LTDA DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: 16/04/2024 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho RATIFICA\u00c7\u00c3O: 16/04/2024 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno Nogueira COORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba42/2024PROCESSO: 24001.001287/2024-29O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade \u2013 CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 e art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei 4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 29.348,23 (vinte e nove mil, trezentos e quarenta e oito reais e vinte e tr\u00eas centavos), junto ao INSTITUTO DO C\u00c2NCER DO CEAR\u00c1 \u2013 ICC, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.265.515/0005-96, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de sa\u00fade, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade nas especialidades de ORTOPEDIA, GERAL, OTORRINO, UROLOGIA, GINECO e DIGESTIVO, realizados no per\u00edodo de dezembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 560/2023, ensejando o pagamento por Despesa de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, sob a modalidade de despesas n\u00e3o processadas em \u00e9poca pr\u00f3pria, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de abril de 2024.Lauro Vieira Perdig\u00e3o NetoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00cdtalo Lennon Sales de AlmeidaCOORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba49/2024PROCESSO: 24001.003763/2024-46O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade - CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso, 600, Praia de Iracema, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 e art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, c/c a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de de R$ 89.650,00 (oitenta e nove mil, seiscentos e cinquenta reais), junto a CL\u00cdNICA S\u00c3O CARLOS DE MEDICINA NUCLEAR LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 21.518.281/0001-49, referente a de servi\u00e7os de exames especializados para diagn\u00f3s-tico de patologias, visando a readequa\u00e7\u00e3o dos atendimentos de m\u00e9dia e alta complexidade, tendo em vista a demanda reprimida identificada pelos gestores estaduais e municipais registrada na Central de Regula\u00e7\u00e3o do Estado(CEREG/COREG) - Compet\u00eancia dezembro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de abril de 2024.Lauro Vieira Perdig\u00e3o NetoSECRET\u00c1RIO- EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00cdtalo Lennon Sales de AlmeidaCOORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba50/2024PROCESSO: NUP 24001.041148/2023-57O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art.52,inciso IX, da Lei n\u00ba 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade - CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso, 600, Praia de Iracema, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no artigo 63, \u00a71\u00ba e 2\u00ba da Lei Federal 3.420/1964, e conforme a legisla\u00e7\u00e3o, a jurispru-d\u00eancia e a doutrina aplic\u00e1vel \u00e0 mat\u00e9ria, todas explicitadas acima, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 4.800,00 (quatro mil e oitocentos), junto \u00e0 UNIMED FORTALEZA SOCIEDADE COOPERATIVA M\u00c9DICA LTDA \u2013 HOSPITAL UNIMED, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.868.278/0002-80, sem cobertura contratual, referente as a\u00e7\u00f5es relacionadas a doa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os e tecidos para transplantes na compet\u00eancia de outubro de 2023, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de abril de 2024.Lauro Vieira Perdig\u00e3o NetoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONALEliana R\u00e9gia Barbosa de AlmeidaORIENTADORA DA C\u00c9LULA - CETRA/COREGBreno Melo Novais MirandaCOORDENADOR \u2013 COREG"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba100/2024PROCESSO N\u00ba24001.043736/2023-25A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 1.261,70, (Um mil, duzentos e sessenta e um reais e setenta centavos), junto a SERVNAC SOLU-\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.924.588/0001-93, refere-se ao reequil\u00edbrio econ\u00f4mico do Contrato de N\u00ba 342/2022, em decorr\u00eancia da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho (CE 000762/2023), na categoria motoqueiro, referente aos meses de janeiro de 2023 a mar\u00e7o de 2023. Fortaleza-CE, 16 de abril de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba117/2024PROCESSO N\u00ba24001.017045/2024-57A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 1.262.194,96 (Um milh\u00e3o, duzentos e sessenta e dois mil, cento e noventa e quatro reais e noventa e seis centavos), junto a empresa COOPERATIVA DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS DO CEAR\u00c1 LTDA - COOCIRURGE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 02.985.391/0001-76, refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profis-sionais de sa\u00fade na categoria m\u00e9dicos cirurgi\u00f5es gerais, referente ao per\u00edodo de 21 de janeiro de 2024 a 20 de fevereiro de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba122/2024PROCESSO N\u00ba24001.022617/2024-10A DIRETORA GERAL DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 2.187.460,53 (Dois milh\u00f5es, cento e oitenta e sete mil, quatrocentos e sessenta reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), junto a COOPERATIVA DE TRABALHO DE CL\u00cdNICA M\u00c9DICA DO CEAR\u00c1 LTDA \u2013 COOPCLINIC, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 37.878.434/0001-07, refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de cl\u00ednica m\u00e9dica, no per\u00edodo de 21 de fevereiro de 2024 a 20 de mar\u00e7o de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 2.528,88 (Dois Mil, quinhentos e vinte e oito reais e oitenta e oito centavos), referente GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADES ESPECIAIS \u2013 GIATE, do per\u00edodo de 02/2022 a 03/2022, do servidor(a) MARIA SONNARA CORREIA BITU. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Maria Aparecida G. Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP: 24001.021036/2023-80A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 4.353,29 (quatro mil e trezentos e cinquenta e tr\u00eas reais e vinte e nove centavos), junto ao (a) requerente Thiago Mendes de Oliveira, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Analista de Gest\u00e3o da Sa\u00fade, matr\u00edcula n\u00ba. 30014936, lotado (a) no CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPERTENS\u00c3O - CIDH, referente \u00e0 Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o no percentual de 30% (trinta por cento), sobre seu vencimento base pertinente ao per\u00edodo de 01/08/2023 \u00e0 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.049234/2023-16O CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO II CEO JOAQUIM T\u00c1VORA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art.72, da Lei n\u00b0 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ/MF n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 e art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, c/c a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$12.036,67 (Doze mil, trinta e seis reais e sessenta e sete centavos), junto a empresa SERVIARM SERVI\u00c7O DE VIGILANCIA ARMADA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 09.451.428/0001-25, referente repactua\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada especializada em vigil\u00e2ncia armada no per\u00edodo de Janeiro a Setembro/2023, (pagamento via DEA/indeniza\u00e7\u00e3o), com base na conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho vinculada ao contrato 1002/2022, para atender as necessi-dades da SESA nas categorias elencadas na conven\u00e7\u00e3o.Geraldo de Oliveira NetoSETOR ADMINISTRATIVO/FINANCEIROCEO JOAQUIM T\u00c1VORAAntonio Mario Mamede FilhoDIRETORCEO JOAQUIM T\u00c1VORA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA24001.049377/2023-10A DIRETORA GERAL DO CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOL\u00d3GICAS CEO RODOLFO TE\u00d3FILO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art.72 da Lei n\u00ba 9.809/197 , a fim atender as necessidades do CEO Rodolfo Te\u00f3filo, inscrita no CNPJ N.\u00b0 07.954.571/0011-86, com sede na Rua Monsenhor Furtado, N.\u00b0 740, Rodolfo Te\u00f3filo. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art.37 c / c art.63,$1 $2\u00b0da Lei:4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201ddo $2\u00ba do art.22 do Decreto Federal n deg 93.872/198 reconhecer a d\u00edvida no valor de R$:11.875,37 (ONZE MIL, OITOCENTOS E SETENTA E CINCO REAIS E TRINTA E SETE CENTAVOS) junto a empresa SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA ARMADA LTDA - SERVIARM, inscrito no CNPJ N\u00b0 09.451.428/0001-25 referente a repactua\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de janeiro a setembro/2023 que teve como objeto a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender a necessidades da SESA/Unidades de sa\u00fade. CEO RODOLFO TE\u00d3FILO, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Ana Valesca Almeida NogimoDIRETORA GERAL CEO RODOLFO TE\u00d3FILO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO : 24001.050969/2023-84A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei n\u00ba 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 693,90 (seiscentos e noventa e tr\u00eas reais e noventa centavos), referente a concess\u00e3o de Di\u00e1rias para FRANCISCO NILSON MACIEL MENDON\u00c7A FILHO e OUTROS, referente a viagem realizada aos munic\u00edpios de Russas e Limoeiro do Norte, no per\u00edodo de 14 \u00e0 15 de dezembro de 2023, com a finalidade de tratar de assuntos do interesse daquela unidade administrativa. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Em Fortaleza, aos 16 de abril de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 24001.051430/2023-42A DIRETORA GERAL DO CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOL\u00d3GICAS - CEO RODOLFO TE\u00d3FILO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art.72 da Lei n\u00b09.809/1973, a fim de atender as necessidades do CEO Rodolfo Te\u00f3filo, inscrita no CNPJ N.\u00ba 07.954.571/0011-86, com sede na Rua Monsenhor Furtado, N.\u00ba 740, Rodolfo Te\u00f3filo. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o Art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986. reconhecer a d\u00edvida no valor de R$:5.573,28 (Cinco mil, quinhentos e setenta e tr\u00eas reais e vinte e oito centavos) junto a empresa MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI inscrito no CNPJ N\u00b0:05.485.352/0001-06 referente a servi\u00e7os fora da cobertura contratual do per\u00edodo de 08 a 16/11/2023, pois o contrato n\u00ba:532/2023 teve sua vig\u00eancia encerrada em 07/11/2023, tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas(CLT), para atender as necessidades da SESA/Unidades de sa\u00fade. CEO RODOLFO TE\u00d3FILO, Fortaleza/CE, 16 de abril de 2024.Ana Valesca Almeida N\u00f3gimoDIRETORA GERAL CEO RODOLFO TE\u00d3FILO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba 24001.051474/2023-72O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto n\u00ba 34.048 e Portaria n\u00ba 2022/518, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almi-rante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de reconhecer d\u00edvida no valor R$ 202,74 (duzentos e dois reais e setenta e quatro centavos) , junto ao SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE CANIND\u00c9 - SAAE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.113.566/0001-79, cujo objeto \u00e9 o abastecimento de \u00e1gua tratada e servi\u00e7o de coleta de esgoto sanit\u00e1rio para a COADS / Canind\u00e9, referente ao m\u00eas de DEZEMBRO / 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Ant\u00f4nio Weliton Xavier QueirozSUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 24001.011989/2024-11O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c o Decreto Estadual n\u00ba 34.333, de 10 de novembro de 2021, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o Art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do Art. 63 da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, assim como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento da d\u00edvida no valor de R$ 4.859,34 (quatro mil, oitocentos e cinquenta e nove reais e trinta e quatro centavos), sendo R$ 853,67 (oitocentos e cinquenta e tr\u00eas reais e sessenta e sete centavos) correspondente ao per\u00edodo de 19 a 31 de outubro de 2023; o valor de R$ 1.970,00 (mil novecentos e setenta reais) correspondente ao m\u00eas de novembro de 2023 e o valor de R$ 2.035,67 (dois mil e trinta e cinco reais e sessenta e sete centavos), correspondente ao m\u00eas de dezembro de 2023, em favor da empresa PROEL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 10.518.694/0001-07. Fortaleza, 15 de abril de 2024.Edisio Jatai Cavalcante FilhoORDENADOR DE DESPESA/HIAS"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba24001.019126/2024-91O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 152.820,67 (Cento e cinquenta e dois mil, oitocentos e vinte reais e sessenta e sete centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DOS M\u00c9DICOS CIRURGI\u00d5ES CARDIOVASCULARES E TOR\u00c1CICOS DO CEAR\u00c1 - COOPCARDIO, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.253.758/0001-20, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de m\u00e9dico CIRURGI\u00c3O CARDIOVASCULAR E TOR\u00c1CICO, referente a complementa\u00e7\u00e3o da diferen\u00e7a da estimativa do per\u00edodo de 16/12 a 31/12/2023. Fortaleza, 16 de abril de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1956/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10051.001746/2023-93, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 15 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0989/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.022690/2023-91, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1001/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.023037/2023-40, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1117/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061009173202416, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1259/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE, com a finalidade de realizarem visita t\u00e9cnica, para manuten\u00e7\u00e3o do novo sistema de despacho AGILES na CIOPS daquele Munic\u00edpio, conforme NUP 10001.004207/2024-82, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 1\u00ba; \u00a7 1\u00ba do artigo 2\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 8\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 14\u00ba, 16\u00ba, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1259/2024-GS DE 10 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALMARIO CUNHA LIMAOrientador de C\u00e9lula (DNS-3)300.021-3-XII15 \u00e0 19/04/2024Juazeiro do Norte-CE4 (quatro) e meia131,4365,72SIDNEY ALVES CAVALCANTEOrientador de C\u00e9lula (DNS-3)300.018-9-3II15 \u00e0 19/04/2024Juazeiro do Norte-CE4 (quatro) e meia131,4365,72LUCIN\u00c1SIO LIMA DE MELOSubtenente PM107.188-1-3II15 \u00e0 19/04/2024Juazeiro do Norte-CE4 (quatro) e meia131,4365,72TOTAL197,16"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1268/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o aos Munic\u00edpios de Forquilha, Juazeiro do Norte e Crato-CE, com a finalidade de realizarem atividades de seguran\u00e7a org\u00e2nica a servi\u00e7o da SSPDS, conforme NUP 10001.004339/2024-12, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 1\u00ba; \u00a7 1\u00ba do artigo 2\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 8\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 14\u00ba, 16\u00ba, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1268/2024-GS DE 11 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALLUTIANI DA SILVA RODRIGUES Major PM151.343-1-3 II09 \u00e0 11/04/2024Forquilha, Juazeiro do Norte e Crato-CE2 (duas) e meia131,43328,58ANDR\u00c9 PONTE GOMES 1\u00ba Sargento PM136.403-1-9 II09 \u00e0 11/04/2024Forquilha, Juazeiro do Norte e Crato-CE2 (duas) e meia131,43328,58DANIEL SILVA RODRIGUES 3\u00ba Sargento PM300.765-1-6 II09 \u00e0 11/04/2024Forquilha, Juazeiro do Norte e Crato-CE2 (duas) e meia131,43328,58JO\u00c3O MARCOS LEIT\u00c3O DA COSTA 3\u00ba Sargento PM302.347-1-5 II09 \u00e0 11/04/2024Forquilha, Juazeiro do Norte e Crato-CE2 (duas) e meia131,43328,58TOTAL1.314,32"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1269/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar JO\u00c3O KAYRO ROCHA SEGUNDO, ocupante do posto de Tenente Coronel PM, matr\u00edcula n\u00ba 132.405-1-5, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1-CE, nos dias 09 e 10/04/2024, com a finalidade de realizar levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme NUP 10001.004394/2024-02, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), perfazendo um total de R$ 197,15 (cento e noventa e sete reais e quinze centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; \u00a7 1\u00ba do artigo 2\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 8\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 14\u00ba, 16\u00ba, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1270/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme NUP 10001.004395/2024-49, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 1\u00ba; \u00a7 1\u00ba do artigo 2\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 8\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 14\u00ba, 16\u00ba, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1270/2024-GS DE 12 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALEMANOEL ALERIANO SANTOS3\u00ba Sargento PM300.897-1-5II10/04/2024Vi\u00e7osa do Cear\u00e1-CE\u00bd (meia)131,4365,72JEFERSOM WILLYAN OLIVEIRA CARDOSO3\u00ba Sargento PM304.850-1-7II10/04/2024Vi\u00e7osa do Cear\u00e1-CE\u00bd (meia)131,4365,72TOTAL131,44"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1271/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE, com a finalidade de realizarem transporte de comitiva Governamental, conforme NUP 10001.004411/2024-01, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 1\u00ba; \u00a7 1\u00ba do artigo 2\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 8\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 14\u00ba, 16\u00ba, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1271/2024-GS DE 12 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALHELIO DE ASSIS ALENCAR FILHOCoronel PM108.096-1-4II04 e 05/04/2024Juazeiro do Norte-CE2 (meias)131,43131,44ELTON DE OLIVEIRA RODRIGUESMajor PM151.832-1-7II04 e 05/04/2024Juazeiro do Norte-CE2 (meias)131,43131,44TOTAL262,88"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1289/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Juazeiro do Norte, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, com a finalidade de acompanharem manuten\u00e7\u00e3o da aeronave da CIOPAER neste Munic\u00edpio, conforme NUP 10001.004410/2024-59, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 1\u00ba; \u00a7 1\u00ba do artigo 2\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 8\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 14\u00ba, 16\u00ba, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1289/2024-GS DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALHELTON GADELHA VIANASubtenente PM125.498-1-4II07 \u00e0 10/04/2024Fortaleza-CE4 (meias)131,4335%354,86ARY DOS NASCIMENTO ALVES3\u00ba Sargento PM304.078-1-4II07 \u00e0 10/04/2024Fortaleza-CE4 (meias)131,4335%354,86TOTAL709,72"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1290/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Juazeiro do Norte, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, com a finalidade de realizarem o translado da aeronave da CIOPAER, conforme NUP 10001.004410/2024-59, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 1\u00ba; \u00a7 1\u00ba do artigo 2\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 8\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 14\u00ba, 16\u00ba, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1290/2024-GS DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALVIRGILIO RYOZABURO CLAUDIO SAWAKITenente Coronel BM105.491-1-6II08 \u00e0 10/04/2024Fortaleza-CE3 (meias)131,4335%266,15PAULO CAPELO FONTELESTenente Coronel PM108.106-1-2II08 \u00e0 10/04/2024Fortaleza-CE3 (meias)131,4335%266,15JOSUE DOS SANTOS ROCHACapit\u00e3o PM308.486-1-6II08 \u00e0 10/04/2024Fortaleza-CE3 (meias)131,4335%266,15TOTAL798,45"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1291/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Sobral-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme NUP 10001.004408/2024-80, conce-dendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 1\u00ba; \u00a7 1\u00ba do artigo 2\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 8\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 14\u00ba, 16\u00ba, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1291/2024-GS DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALSERGIO YURE RIOS GOMESTenente Coronel PM113.319-1-2II09 \u00e0 15/04/2024Sobral-CE7 (meias)131,43460,01JOAO PAULO LEITE SILVACapit\u00e3o PM308.406-1-5II09 \u00e0 15/04/2024Sobral-CE7 (meias)131,43460,01JOSE NILSON DO NASCIMENTO JUNIORSubtenente PM108.448-1-9II09 \u00e0 15/04/2024Sobral-CE7 (meias)131,43460,01LUIZ ALBERTO AGUIAR SANTOS3\u00ba Sargento PM302.219-1-5II09 \u00e0 15/04/2024Sobral-CE7 (meias)131,43460,01WALBERLY MAGNO XAVIERCabo PM307.166-1-2II09 \u00e0 15/04/2024Sobral-CE7 (meias)131,43460,01TOTAL2.300,05"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1292/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme NUP 10001.004409/2024-24, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 1\u00ba; \u00a7 1\u00ba do artigo 2\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 8\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 14\u00ba, 16\u00ba, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1292/2024-GS DE 15 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALISRAEL CLERISTON MARTINS DE OLIVEIRATenente Coronel PM151.344-1-0II09 \u00e0 15/04/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)131,43460,01ANDERSON VALENTIM SANTOS DE OLIVEIRACapit\u00e3o PM308.453-1-5II09 \u00e0 15/04/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)131,43460,01MANOEL LOBO RODRIGUESSubtenente PM108.453-1-9II08 \u00e0 15/04/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)131,43525,72KARLINDA ALEXANDRE CARNEIROCabo PM588.068-1-1II08 \u00e0 15/04/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)131,43525,72ITALO BRUNO DE SOUSA MAPURUINGACabo PM305.559-1-0II08 \u00e0 15/04/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)131,43525,72LIWENILTON SILVA LIMACabo BM300.314-1-5II08 \u00e0 15/04/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)131,43525,72MARCOS JOSE NASCIMENTO BEZERRAInspetor de Pol\u00edcia Civil168.015-1-8II08 \u00e0 15/04/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)131,43525,72JOSE AIRTON MELO DA SILVA JUNIORInspetor de Pol\u00edcia Civil167.761-1-4II08 \u00e0 15/04/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)131,43525,72JOSENILTON LEITE LIMAInspetor de Pol\u00edcia Civil300.481-1-3II09 \u00e0 15/04/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)131,43460,01TOTAL4.534,35"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1293/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor THIAGO SEABRA PINTO BEZERRA, ocupante do cargo de Orien-tador de C\u00e9lula (DNS-3), matr\u00edcula n\u00ba 300.025-8-X, desta Secretaria, a viajar a Cidade de Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo de 21 \u00e0 27/04/2024, com a finalidade de participar do Treinamento Transferegov Completo - Imers\u00e3o de 40 horas/5 dias, conforme NUP 10001.004581/2024-88, concedendo-lhe 6 (seis) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescidos de 50%, mais ajuda de custo no valor de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos) e passagem a\u00e9rea no valor de R$ 2.994,81 (dois mil, novecentos e noventa e quatro reais e oitenta e um centavos), perfazendo um total de R$ 6.809,34 (seis mil, oitocentos e nove reais e trinta e quatro centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; \u00a7 1\u00ba do artigo 2\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 8\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 14\u00ba, 16\u00ba, 21\u00b0, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1312/2024 \u2013 GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 9\u00ba, da Lei n\u00ba 18.699, de 07 de mar\u00e7o de 2024, Lei n\u00ba 13.709, de 14 de agosto de 2018, e PORTARIA N\u00ba1214/2024 - GS, de 08 de abril de 2024, RESOLVE: 1. DESIGNAR THIAGO TELES VERAS NUNES, matr\u00edcula n\u00ba 300030-0-4, como Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, para atuar como canal de comunica\u00e7\u00e3o entre o controlador, os titulares dos dados pessoais e a ANPD, no \u00e2mbito da SSPDS. 2. Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Angelo FilardiSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1313/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL \u2013 EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o que consta do processo n\u00ba. 53001.000351/2024-52 \u2013 SU\u00cdTE, em conformidade com a Lei Complementar n\u00ba 98, de 13 de junho de 2011, RESOLVE AUTORIZAR A REQUISI\u00c7\u00c3O do militar HUMBERTO RODRIGUES DIAS, Coronel, matr\u00edcula n\u00ba 1035021-2, lotado no Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1, para prestar servi\u00e7o junto \u00e0 Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, sendo considerado para todos os efeitos, como no exerc\u00edcio regular de suas fun\u00e7\u00f5es em seu \u00f3rg\u00e3o de origem, a partir de 19/02/2024. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Angelo FilardiSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba08/2024 \u2013 PMCE, de 21 de mar\u00e7o de 2024.CONCURSO P\u00daBLICO PARA INGRESSO NO CARGO DE SOLDADO PM DA CARREIRA DE PRA\u00c7AS POLICIAIS MILITARES DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 (PMCE).A SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (SSPDS), por interm\u00e9dio da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 (AESP) e da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 (SEPLAG), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico o Resultado da Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica e o Resultado da Investiga\u00e7\u00e3o Social de candidato sub judice, oriundo de concurso p\u00fablico para o Cargo de Soldado da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, regido pelo Edital n\u00ba 007/2006 \u2013 Soldado PMCE, publicado no DOE de 06 de fevereiro de 2006, convocado para realiza\u00e7\u00e3o de etapas pendentes durante o CFSD PM/2022 em cumprimento de decis\u00e3o judicial.1. DO RESULTADO DA AVALIA\u00c7\u00c3O PSICOL\u00d3GICA DE CANDIDATO SUB JUDICE, CONVOCADO PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE ETAPAS PENDENTES DURANTE O CFSD PM/2022 EM CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL.1.1. CANDIDATO APTOORD.INSC.NOMEEDITALA\u00c7\u00c3O JUDICIALRESULTADO015.160FRANCISCO ORLANDO DANTAS DE CARVALHO007/20060025918-20.2007.8.06.000154,302. DO RESULTADO DEFINITIVO DA INVESTIGA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE CANDIDATO SUB JUDICE, CONVOCADO PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE ETAPAS PENDENTES DURANTE O CFSD PM/2022 EM CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL.2.1. CANDIDATO APTOORD.INSC.NOMEEDITALA\u00c7\u00c3O JUDICIALRESULTADO015.160FRANCISCO ORLANDO DANTAS DE CARVALHO007/20060025918-20.2007.8.06.0001APTOSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALAuler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DASECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00b068/2024 \u2013 SSPDS/AESP \u2013 SOLDADO PMCE, DE 11 DE MAR\u00c7O DE 2024A SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - SSPDS/CE, por interm\u00e9dio da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 \u2013 AESP/CE, e a SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SEPLAG/CE, tornam p\u00fablico a REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO SUB JUDICE, em cumprimento \u00e0 senten\u00e7a proferida nos autos do Processo n\u00ba 3029980-90.2023.8.06.0001, em tr\u00e2mite na 06\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica da Comarca de Fortaleza, Cear\u00e1; referente ao concurso p\u00fablico destinado ao provimento de 1.000 (um mil) vagas para o cargo de Soldado do Quadro de Pra\u00e7as Policiais Militares - QPPM da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 - PMCE, regido pelo EDITAL N\u00b0 001/2022 \u2013 SSPDS/AESP \u2013 SOLDADO PMCE, de 04 de outubro de 2022, publicado no DOE de 10 de outubro de 2022. 1. DA REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO SUB JUDICE AP\u00d3S A FASE DE HETEROIDENTIFICA\u00c7\u00c3O EM CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIALPARDOS/NEGROSINSCRI\u00c7\u00c3O NOME CARGO995789ARTHUR MANOEL DA SILVA SANTOSSOLDADO QPPM2. O candidato deve continuar acompanhando o site do IDECAN www.idecan.org.br para maiores informa\u00e7\u00f5es. Fortaleza/CE, 11 de mar\u00e7o de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALAuler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITALDA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba75 \u2013 PEFOCE, DE 04 DE ABRIL DE 2024A SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - SSPDS/CE, por interm\u00e9dio da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 \u2013 AESP/CE, e a SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SEPLAG/CE, tornam p\u00fablico o RESULTADO DEFINITIVO DO EXAME TOXICOL\u00d3GICO dos candidatos matriculados no Curso de Forma\u00e7\u00e3o e Treinamento Profissional na 2\u00aa Turma, referente ao concurso p\u00fablico para provimento de vagas e forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva em cargos de M\u00e9dico Perito Legista de classe A n\u00edvel I, Perito Criminal de classe A n\u00edvel I, Perito Legista de classe A n\u00edvel I e Auxiliar de Per\u00edcia de classe A n\u00edvel I, regido pelo Edital n\u00ba 1 \u2013 PEFOCE, de 21 de maio de 2021, e altera\u00e7\u00f5es, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 21 de maio de 2021. 1. DO RESULTADO DEFINITIVO DO EXAME TOXICOL\u00d3GICO:INSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOPROCESSO JUDICIAL N\u00baRESULTADO398176ANDERSON DE SOUZA MORAESPERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 \u00c1REA DE FORMA\u00c7\u00c3O: FARM\u00c1CIA-RECOMENDADO(A)472592DANILO GALV\u00c3O ROCHAPERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 \u00c1REA DE FORMA\u00c7\u00c3O: FARM\u00c1CIA-RECOMENDADO(A)402739DUARAN LOPES DE SOUSAPERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 \u00c1REA DE FORMA\u00c7\u00c3O: FARM\u00c1CIA-RECOMENDADO(A)405540FRANCISCO DEIVIS JACINTO REBOU\u00c7ASPERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 \u00c1REA DE FORMA\u00c7\u00c3O: FARM\u00c1CIA-RECOMENDADO(A)504911TALYTA ELLEN DE JESUS DOS SANTOS SOUSAPERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 \u00c1REA DE FORMA\u00c7\u00c3O: FARM\u00c1CIA-RECOMENDADO(A)10006724ADMA CARLA HERCULANO LOPESAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)398987ANA CAROLINA F\u00c9LIX MONTEIROAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)491025BRENDA FONTINELE ALVESAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)491712CASSIA VILLAS SANTOS LIMAAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)390814EDSON MEDEIROS OLIVEIRAAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)457131FELIPE AUGUSTO ROSENO DOS SANTOS KUHNAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)439237FRANCISCO DARLAN CARNEIRO SALESAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)392145FRANCISCO JARBAS BEZERRA DA CRUZAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)387670GEOVANNY BRUNO LEAL DE QUEIROZAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)401431GIULIANO BEZERRA RODRIGUESAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)467010JANA\u00cdNA MOTA SOUSA PINHEIROAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)490685JOHN VICTOR PEREIRA DE CARVALHOAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)388600JONES BATISTA VIDALAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)389036KARINA RODRIGUES DE SOUZA LIMAAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)392175MARIA DO SOCORRO PEREIRA DE SOUZA MENDESAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)405950MARIA MAYARA AGUIAR LIMAAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)492800MISHELLE BLANDINA MOREIRA MOTA REISAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)423545NAT\u00c1LIA AQUINO DANTASAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)389533RAMON RIBEIRO LOPESAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)403114RENATO CAVALCANTE NOGUEIRAAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS0620898-06.2024.8.06.0000RECOMENDADO(A)INSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOPROCESSO JUDICIAL N\u00baRESULTADO506445RODRIGO FERNANDES DE AZEVEDOAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)401364SAMUEL LUIZ FEITOSA CAVALCANTEAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)492182S\u00c9RGIO MAXIMIANO CARNEIROAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-RECOMENDADO(A)389706THA\u00cdS FERNANDES SALESAUXILIAR DE PER\u00cdCIA DE CLASSE A N\u00cdVEL I \u2013 EXERC\u00cdCIO NAS COORDENADORIAS DE PER\u00cdCIA CRIMINAL, AN\u00c1LISE LABORATORIAL FORENSE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS-RECOMENDADO(A)402127ADRIANO DE ULHOA TORRESPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA QU\u00cdMICA / QU\u00cdMICA-RECOMENDADO(A)462764ALLAN COSTA GOMESPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA CIVIL-RECOMENDADO(A)393135BRUNO ALVES SOUSA DA SILVAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA EL\u00c9TRICA-RECOMENDADO(A)471182CARLOS HENRIQUE LOIOLA COUTINHOPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA CIVIL-RECOMENDADO(A)388797DENILSON RODRIGO BATISTAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA MEC\u00c2NICA-RECOMENDADO(A)426362DOUGLAS HENRIQUE DUQUE SILVAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA EL\u00c9TRICA-RECOMENDADO(A)394579FELIPE SOUSA ALMEIDAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS-RECOMENDADO(A)387354FERNANDO LIMA DE MENEZESPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA QU\u00cdMICA / QU\u00cdMICA-RECOMENDADO(A)478911FILIPE RESENDE FORTESPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA MEC\u00c2NICA-RECOMENDADO(A)505024FRANCISCO CAIO SILVA LADISLAUPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - AN\u00c1LISE DE SISTEMAS / CI\u00caNCIAS DA COMPUTA\u00c7\u00c3O-RECOMENDADO(A)505050FRANCISCO GERARDO MEDEIROS NETOPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - AN\u00c1LISE DE SISTEMAS / CI\u00caNCIAS DA COMPUTA\u00c7\u00c3O-RECOMENDADO(A)485030GERMANO FRANKLIN COSTA LUZPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - AN\u00c1LISE DE SISTEMAS / CI\u00caNCIAS DA COMPUTA\u00c7\u00c3O-RECOMENDADO(A)387415HAYANE CASSIA DIAS SOUZAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - AN\u00c1LISE DE SISTEMAS / CI\u00caNCIAS DA COMPUTA\u00c7\u00c3O-RECOMENDADO(A)402173JARBAS SANTOS ALMEIDAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA QU\u00cdMICA / QU\u00cdMICA-RECOMENDADO(A)389936JO\u00c3O HENRIQUE OLIVEIRA DE MESQUITAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA CIVIL-RECOMENDADO(A)392202JO\u00c3O VIEIRA PEIXOTO J\u00daNIORPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA MEC\u00c2NICA-RECOMENDADO(A)474495JONAS PINHEIRO DA SILVAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA EL\u00c9TRICA-RECOMENDADO(A)463123JORGE LUIZ SILVA ARA\u00daJOPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - AN\u00c1LISE DE SISTEMAS / CI\u00caNCIAS DA COMPUTA\u00c7\u00c3O-RECOMENDADO(A)387677JOS\u00c9 DE NAZARENO FERREIRA DOS SANTOSPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA QU\u00cdMICA / QU\u00cdMICA-RECOMENDADO(A)405528JOS\u00c9 \u00cdTALO PINHEIROPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA ELETR\u00d4NICA-RECOMENDADO(A)388768JUAN OLIVEIRA BARROCASPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA MEC\u00c2NICA-RECOMENDADO(A)389106LITARDO HENRIQUE DE SOUSA ALMEIDAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA CIVIL-RECOMENDADO(A)498733L\u00cdVIO PIRES DE CARVALHO MELOPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA CIVIL-RECOMENDADO(A)403394MAURIC\u00c9LIO OLIVEIRA DE LIMAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - AN\u00c1LISE DE SISTEMAS / CI\u00caNCIAS DA COMPUTA\u00c7\u00c3O-RECOMENDADO(A)424391MIKAEL RITLAY NOGUEIRA DE ALMEIDAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - AN\u00c1LISE DE SISTEMAS / CI\u00caNCIAS DA COMPUTA\u00c7\u00c3O-RECOMENDADO(A)498550PAULA ARAG\u00c3O LIMAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA QU\u00cdMICA / QU\u00cdMICA-RECOMENDADO(A)400761PAULO ROBSON MELO COSTAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA EL\u00c9TRICA-RECOMENDADO(A)388683PAULO WESNEY COSTA TAVARES DE OLIVEIRAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA EL\u00c9TRICA-RECOMENDADO(A)478032RAFAELA CARVALHO DE ANDRADEPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA QU\u00cdMICA / QU\u00cdMICA-RECOMENDADO(A)495791RAFAEL FERREIRA MORENOPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - F\u00cdSICA-RECOMENDADO(A)387822RAFAEL ROBERTO CARDOSO BASTOSPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - \u00c1REA DE FORMA\u00c7\u00c3O: ENGENHARIA QU\u00cdMICA / QU\u00cdMICA-RECOMENDADO(A)393131RAFAEL PERCINIO GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA CIVIL-RECOMENDADO(A)395763RAFAEL DA SILVA DE SOUSAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA EL\u00c9TRICA-RECOMENDADO(A)396075RODRIGO BARRETO ROSADO DE MIRANDAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA MEC\u00c2NICA-RECOMENDADO(A)387818RODRIGO LINS MENDES LOBOPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - F\u00cdSICA-RECOMENDADO(A)397597RODRIGO SADAMI OKUMAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - AN\u00c1LISE DE SISTEMAS / CI\u00caNCIAS DA COMPUTA\u00c7\u00c3O-RECOMENDADO(A)497153RONALDO MARTINS EVANGELISTAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS-RECOMENDADO(A)482768SAMIR COUTINHO COSTAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - AN\u00c1LISE DE SISTEMAS / CI\u00caNCIAS DA COMPUTA\u00c7\u00c3O-RECOMENDADO(A)392524VITOR CARLOS SANTIAGO BARRETOPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - ENGENHARIA CIVIL-RECOMENDADO(A)388661WESLEY SOUSA DA SILVAPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS0207637-07.2022.8.06.0001RECOMENDADO(A)399438YURI ROMEIRO GUEDESPERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS-RECOMENDADO(A)446100AVELINO JOS\u00c9 CAVALCANTI BISNETOM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I0289788-64.2021.8.06.0001RECOMENDADO(A)482775GERMANA BARROS OLIVEIRA DE FREITAS ALBUQUERQUEM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)403232IVES MAIA PINHEIROM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)388301IZADORA ALENCAR NOGUEIRAM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)405580JO\u00c3O NORIVAL LIMA J\u00daNIORM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)463887JOS\u00c9 NILTON DE AZEVEDO RODRIGUESM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)405475L\u00cdVIA MARIA BARBOSA LIMAM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)467384MARIA REGINA MACEDO CAMPOSM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)387515MAUR\u00cdCIO SANTOS BEZERRA COUTOM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)406103NAT\u00c1LIA MARTINS FALC\u00c3O GOUVEIAM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)497939REJELOS CHARLES AGUIAR LIRAM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)391840RENATA LIA CAVALCANTE DA COSTAM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)473592S\u00c9RGIO RICARDO FLOR\u00caNCIO LIMAM\u00c9DICO PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I-RECOMENDADO(A)2. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 2.1. Os candidatos(as) considerados(as) RECOMENDADO(A) no presente resultado definitivo devem seguir acompanhando as publica\u00e7\u00f5es no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 04 de abril de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALAuler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITALDA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba25/2019 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Quinto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 25/2019 (SACC 1114501); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n.\u00ba 01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba 581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE \u2013 CNPJ N.\u00ba 03.773.788/0001-67; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Pontes Vieira, 220, Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, em Fortaleza - CE, CEP: 60130-240; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se nas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 25/2019 \u2013 SSPDS, nos preceitos do Art. 65, inciso I, al\u00edneas \u201cb\u201d, da Lei federal n\u00ba 8.666/1993, bem como pelo \u00a7 1\u00ba do mesmo artigo e legisla\u00e7\u00e3o pertinente, tudo de acordo com o NUP 10001.017163/2023-70; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: Constitui-se objeto deste termo o acr\u00e9scimo quantitativo de 13 (treze) links dedicados exclusivamente para as opera\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia das sedes regionais da Coordenadoria Integrada de Opera\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a (CIOPS/SSPDS), o que corresponde a um acr\u00e9scimo financeiro no percentual de 21,45% (vinte e um v\u00edrgula quarenta e cinco por cento), do valor atualizado do Contrato Administrativo n\u00ba 25/2019-SSPDS (SACC 1114501), cujo objeto contratual visa a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para acesso \u00e0 Internet e uso do Cintur\u00e3o Digital do Cear\u00e1 - CDC; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 86.850,00 (oitenta e seis mil e oitocentos e cinquenta reais); X - DA VIG\u00caNCIA: Permanece inalterada; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII \u2013 DATA: 15 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e o Sr. Francisco Ant\u00f4nio Martins Barbosa - Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 15 de abril de 2024.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba032/2022 - FSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Terceiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 032/2022-FSPDS (SACC n\u00ba 1236346); II - CONTRATANTE: FUNDO DE SEGU-RAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - CNPJ n.\u00ba 07.261.661/0001-10; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes, 581, S\u00e3o Gerardo em Fortaleza-CE, CEP 60.325-003; IV - CONTRATADA: LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA - CNPJ n.\u00ba 07.325.673/0001-60; V - ENDERE\u00c7O: Rua Fernando Faria de Melo, 752, Bairro Vila Manoel S\u00e1tiro, em Fortaleza-CE, CEP: 60.713-480; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo tem seu respectivo fundamento legal e finalidade na consecu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, constante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220040-SSPDS e seus anexos, regido pela Lei n\u00ba 8.666/93, no Art. 65, inciso I, al\u00edneas \u201cb\u201d, bem como pelo \u00a7 1\u00ba do mesmo artigo e legisla\u00e7\u00e3o pertinente, Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 486/2024-ASJUR/SSPDS, e a Nota T\u00e9cnica n\u00ba 003/2024 \u2013 FSPDS/SSPDS tudo de acordo com o Processo NUP n.\u00ba 10001.000840/2024-00; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII \u2013 OBJETO: Constitui-se objeto deste o acr\u00e9scimo quantitativo do Contrato n\u00ba032/2022-FSPDS (SACC 1236346), de 01 (um) Assistente T\u00e9cnico III e 02 (dois) Assistente Administrativo III, total de acr\u00e9scimo de 03 (tr\u00eas) cargos no percentual de 21,45% (vinte e um virgula quarenta e cinco por cento), passando o quantitativo total do contrato de 14 (quatorze), para 17 (dezessete) cargos, referente contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades atender as necessidades da \u00e1rea T\u00e9cnica Administrativa, da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 e suas vinculadas: PMCE, POLICIA CIVIL, CBMCE, PEFOCE, AESP e SUPESP, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: O valor do presente aditamento \u00e9 de R$ 161.508,44 (cento e sessenta e um mil quinhentos e oito reais e quarenta e quatro centavos), passando o valor mensal do contrato de R$ 136.042,17 (cento e trinta e seis mil quarenta e dois reais e dezessete centavos), para R$ 162.960,26 (cento e sessenta e dois mil novecentos e sessenta reais e vinte e seis centavos), e o valor anual passa de R$ 1.632.506,04 (um milh\u00e3o seiscentos e trinta e dois mil quinhentos e seis reais e quatro centavos), para R$ 1.794.014,48 (um milh\u00e3o setecentos e noventa e quatro mil quatorze reais e quarenta e oito centavos) X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da data da assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia contratual; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII - DATA: 16 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Francisco Vanderlan Carvalho Vieira Filho - Gerente Geral do Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e a Sra An\u00e1lia Bueno de Melo - Representante Legal da Contratada.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 0001/2024-FSPDSPROCESSO N\u00ba: 0001 / 2024 FSPDS  OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de capacita\u00e7\u00e3o especializado e exclusivo disponibilizado pelo Grupo Orzil, cujo tema \u00e9 intitulado: Transferegov Completo \u2013 Imers\u00e3o de 40 horas/5 dias, referente \u00e0 participa\u00e7\u00e3o do servidor Thiago Seabra Pinto Bezerra (Orientador da C\u00e9lula de Capta\u00e7\u00e3o de Recursos) e pertencente aos quadros da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1, a ser realizado na Cidade de Bras\u00edlia \u2013 DF, no per\u00edodo de 22 a 26 de abril de 2024  JUSTIFICATIVA: a) A presente contrata\u00e7\u00e3o tem por objetivo prove o servidor da SSPDS de conhecimentos t\u00e9cnicos de forma a aperfei\u00e7o\u00e1-los no tocante aos procedimentos e treinamento por meio do curso intitulado: \u201cTransferegov Completo - Imers\u00e3o de 40 horas/5 dias.\u201d, que tr\u00e1s inova\u00e7\u00f5es na mat\u00e9ria em virtude da institui\u00e7\u00e3o do Decreto n\u00ba. 11.271/2022 que trata do Sistema de Gest\u00e3o de Parcerias da Uni\u00e3o (Sigpar), que passar\u00e1 a ser o Sistema estruturador das atividades de planejamento, coordena\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o das parcerias que contam com recursos da uni\u00e3o. Do Decreto n\u00ba. 11.531/2023 que disp\u00f5e sobre conv\u00eanios e contratos de repasse relativos \u00e0s transfer\u00eancias de recursos da Uni\u00e3o, e sobre parcerias sem transfer\u00eancias de recursos, por meio da celebra\u00e7\u00e3o de acordos de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica ou de acordos de ades\u00e3o; b) Uma das principais metas da atual gest\u00e3o do Governo do Estado do Cear\u00e1 \u00e9 a promo\u00e7\u00e3o cont\u00ednua da forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais das diversas \u00e1reas, qualificando cada vez mais os servidores, objetivando a melhoria dos servi\u00e7os prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o cearense; c) As raz\u00f5es para escolha do grupo ORZIL CONSULTORIA E TREINAMENTO LTDA, d\u00e1-se pela not\u00f3ria posse de extensa experi\u00eancia de mercado destaca-se no segmento de Orienta\u00e7\u00e3o, Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento de agentes p\u00fablicos com uma diversidade de produtos e servi\u00e7os espec\u00edficos, especialmente voltados para a \u00e1rea de Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias com a Uni\u00e3o; d) Em face de todo o exposto, com fulcro no Art. 74, inciso III, al\u00ednea f da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, este Signat\u00e1rio Declara a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o do presente objeto, por interm\u00e9dio do grupo ORZIL CONSULTORIA E TREINAMENTO LTDA  VALOR GLOBAL: R$ 5.147,00 ( Cinco mil cento e quarenta e sete reais )  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10200016.06.128.196.10548.03.339039.1.7591200070.1  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: De acordo com o Art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei n\u00ba 14.133/2021 de 01 de abril de 2021  CONTRATADA: ORZIL CONSULTORIA E TREI-NAMENTO LTDA, CNPJ n\u00ba 21.545.863/0001-14  DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Francisco Vanderlan Carvalho Vieira Filho \u2013 Gerente Geral do Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social  RATIFICA\u00c7\u00c3O: Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social.      Hiro da Justa PortoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA DE BENS PATRIMONIAIS N\u00ba4845/2024 \u2013 CBMCETRANSMITENTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - SSPDS, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 01.869.566/0001-17, com sede nesta capital no Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - CISP, Avenida Aguanambi,S/N - Aeroporto, em Fortaleza/CE, CEP: 60.415-390. BENEFICI\u00c1RIO: CORPO DE BOMBEIROS MILITARES DO CEAR\u00c1 - CBMCE, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 35.025.022/0001-90, com sede nesta capital na AVENIDA Borges de Melo, 690 Parre\u00e3o, Fortaleza, CEP: 60415-510 OBJETO: Bens especificados no ANEXO \u00daNICO DO TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA DE BENS PATRIMONIAIS N\u00ba 4845/2024, no valor total de R$ 4.614,00(quatro mil, seiscentos e catorze reais). N\u00ba DO PROCESSO: NUP 10001.003371/2024-72 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Firmam o presente Termo na forma da Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, alterada pela Lei 14.891 de 31 de mar\u00e7o de 2011, mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que reciprocamente outorgam e aceitam. FORO: Fica eleito o FORO de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para conhecer as quest\u00f5es relativas ao presente termo, que n\u00e3o possam ser resolvidas na esfera administrativa. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A PUBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza - CE, 12 de abril de 2024.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba32/2024/GAB/PCCE.ALTERA A COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, CRIADA PELA PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba37/2020-GDGPC, PUBLICADA NO DOE DE 10 DE AGOSTO DE 2020.O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez Rocha, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais etc.Considerando que constitui atribui\u00e7\u00e3o b\u00e1sica da Pol\u00edcia Civil a estrita observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publi-cidade, da finalidade, da motiva\u00e7\u00e3o e do interesse p\u00fablico, conforme preconizam a CF/88 e a Lei n\u00ba 12.124, de 6/7/1993 (Estatuto da Pol\u00edcia de Carreira).Considerando as movimenta\u00e7\u00f5es de servidores, notadamente de cargos de assessoramento e dire\u00e7\u00e3o, decorrentes das devidas adequa\u00e7\u00f5es da atual adminis-tra\u00e7\u00e3o governamental. RESOLVE alterar a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, criada pela Portaria Administrativa n\u00ba 37/2020-GDGPC, publicada no DOE de 10 de agosto de 2020, que passa a ser composta pelos seguintes servidores:\u25cf Paulo Cid Torres da Silva Filho - Delegado de Pol\u00edcia Civil, matr. 198.761-1-X, Chefe de Gabinete - Presidente;\u25cf Ricardo Romagnoli do Vale - Delegado de Pol\u00edcia CIvil, matr. 198.742-1-4, Diretor do Departamento Administrativo-Financeiro - Membro;\u25cf Fernando Menezes Silva J\u00fanior - Delegado de Pol\u00edcia CIvil, matr. 198.364-1-X, Diretor do Departamento T\u00e9cnico Operacional - Membro;\u25cf Nartan da Costa Andrade - Delegado de Pol\u00edcia Civil, matr. 198.824-1-1, Assessor de Desenvolvimento Institucional - Membro;\u25cf Julius Caesar Augustus Fernandes Rocha Bernardo - Delegado de Pol\u00edcia Civil, matr. 300.986-1-7, Diretor do Departamento de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - Membro;\u25cf Francisco Tiago Silva Andrade - Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matr. 300.236-1-7, Chefe da Divis\u00e3o de Finan\u00e7as - Membro.GABINETE DO DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza/CE, 15 de abril de 2024.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se, publique-se, cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba256/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00fame-ro(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 13001.008238/2023-10 e 10051.008513/2024-01, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, SELMA MARIA DE SOUZA ALBUQUERQUE, DELEGADA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 133.861-1-0, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia do 1\u00ba Distrito Policial, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Capital, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 12 de abril de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTARegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba41/2024NUP 10051.012898/2023-11O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no CISP, situado na rua Professor Guilhon S/N, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve a(o) servidor(a) RANDALL CAVALCANTE DE MENDONCA, Escriv\u00e3o De Pol\u00edcia Civil, mat. 3000772-7, o valor de R$ 220,02 (duzentos e vinte reais e dois centavos), referente a diferen\u00e7a de indeniza\u00e7\u00e3o de moradia, conforme processo supra. Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o: \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319011.1.5009100000.0 - red. 24680; \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319113.1.5009100000.0 - red. 13130; \u25cf 10100002.06.122.196.20869.15.319092.1.5009100000.0 - red. 5517. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 13/2023. Fortaleza/CE, 21 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVILDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba44/2024 CCPM/PMCE - O CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar GEORGE STENPHENSON BATISTA BEN\u00cdCIO - Coronel QOPM, ocupante do cargo de Coordenador dos Col\u00e9gios da PMCE, matr\u00edcula n\u00ba 084.201-1-4, desta Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1, a viajar \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo/SP, no per\u00edodo de 21/04 a 23/04/2024 a fim de participar do Encontro de L\u00edderes 2024, da Escola de Intelig\u00eancia da Educa\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe 1,0 di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 ( trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), totalizando R$ 532,26 ( quinhentos e trinta e dois reais e vinte e seis centavos) acrescido de 50%, no valor de R$ 266,13 ( duzentos e sessenta e seis reais e treze centavos), totalizando R$ 798,39 ( setecentos e noventa e oito reais e trinta e nove centavos) , acrescido de uma ajuda de custo no valor de R$ 354,84, totalizando R$ 1.153,23 ( um mil, cento e cinquenta e tr\u00eas reais e vinte e tr\u00eas centavos) de acordo com o o Art.1\u00ba, Art.2\u00ba, I, \u00a72\u00ba; Art.4\u00ba, \u00a72\u00ba, II e III; Art.12\u00ba, classe II do anexo I, Anexo III do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do FSPDS- COL\u00c9GIO DA POLICIA MILITAR DO CEAR\u00c1. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza-CE, 10 de abril de 2024.Kl\u00eanio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA PMCERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CCPM/PMCE N\u00ba45/2024 - O COORDENADOR DOS COL\u00c9GIOS DA PMCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo/SP, no per\u00edodo de 21/04 a 23/04/2024, com a finalidade de participarem do Encontro de L\u00edderes 2024, da Escola de Intelig\u00eancia da Educa\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe 1,0 di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos) totalizando R$ 532,26 (quinhentos e trinta e dois reais e vinte e seis centavos), acrescido de 50%, no valor de R$ 266,13 ( duzentos e sessenta e seis reais e treze centavos), totalizando R$ 798,39 ( setecentos e noventa e oito reais e trinta e nove centavos), acrescido de uma ajuda de custo no valor de R$ 354,84, totalizando R$ 1.153,23 ( um mil, cento e cinquenta e tr\u00eas reais e vinte e tr\u00eas centavos) de acordo com o o Art.1\u00ba, Art.2\u00ba, I, \u00a72\u00ba; Art.4\u00ba, \u00a72\u00ba, II e III; Art.12\u00ba, classe II do anexo I, Anexo III do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do FSPDS- COL\u00c9GIO DA POLICIA MILITAR DO CEAR\u00c1.George Stenphenson Batista Ben\u00edcio - CEL QOPMCOORDENADOR DOS COL\u00c9GIOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba45/2024, DE 10 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALOR UNITTOTALADICIONALAJUDA DE CUSTOTOTALSandro Herbert Fechine CostaTen Cel PMII21/04 a 23/04/2024Fortaleza/CE \u2013S\u00e3o Paulo/SP - Fortaleza/CE1,5R$ 354,84R$ 532,2650% = R$ 266,13R$ 354,84R$ 1.153,23Albanita Ferreira Lima Ten Cel PMII21/04 a 23/04/2024Fortaleza/CE \u2013S\u00e3o Paulo/SP - Fortaleza/CE1,5R$ 354,84 R$ 532,2650% = R$ 266,13R$ 354,84R$ 1.153,23Ewerton Mavignier Guimar\u00e3es Ten Cel PMII21/04 a 23/04/2024Fortaleza/CE \u2013S\u00e3o Paulo/SP - Fortaleza/CE1,5R$ 354,84 R$ 532,2650% = R$ 266,13R$ 354,84R$ 1.153,23Giancarlo Barroso GomesTen Cel PMII21/04 a 23/04/2024Fortaleza/CE \u2013S\u00e3o Paulo/SP - Fortaleza/CE1,5R$ 354,84 R$ 532,2650% = R$ 266,13R$ 354,84R$ 1.153,23"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA DO NF N\u00ba003/2024 - O COMANDANTE GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e ,CONSIDERANDO a necessidade de indenizar as despesas referentes a alimenta\u00e7\u00e3o , hospedagem pelos Oficiais e Pra\u00e7as Bombeiros Militares, quando se deslocam da sede para viagens a servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7os inerentes \u00e0 atividade bombeiro militar, visita t\u00e9cnica de defesa civil, resolver assuntos administrativos e outros servi\u00e7os inerentes \u00e0 atividade bombeiro militar. RESOLVE CONCEDER di\u00e1rias aos MILITARES mencionados no anexo \u00fanico desta portaria, de acordo com o art. 1\u00ba; al\u00ednea \u201c b\u201d do \u00a71\u00ba do art. 4 \u00ba; art. 15\u00ba do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011 e anexos I e III do referido Decreto, devendo as despesas correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Corpo de Bombeiros Militar do Cear\u00e1, QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa - CEL CG QOBMCORONEL COMANDANTE GERAL DO CBMCEMATR\u00cdCULA FUNCIONAL: 097.545-1-2Registre-se e publique-se.NOMECARGON\u00cdVELROTEIROPER\u00cdODOVALORQUANTTOTALHELDER CARLOS DE SOUSA SD BM V FORTALEZA/ACARAU-31/12/2023 a 02/01/202461,332,5153,33JONATHAS FEITOSA DE CASTRO SILVA CB BM V FORTALEZA/ACARAU-31/12/2023 a 02/01/202461,332,5153,33RODRIGO LOPES GOMES SD BM V FORTALEZA/ACARAU-31/12/2023 a 02/01/202461,332,5153,33WANDERLEY DINIZ COSTA SD BM V FORTALEZA/ACARAU-31/12/2023 a 02/01/202461,332,5153,33FRANCISCO JOSE BARBOSA DE OLIVEIRA2\u00ba TEN QOABMIV FORTALEZA/QUIXERAMOBIM/MILH\u00c3-09/01/2024 a 12/01/202464,833,5226,91JOSE PAULO DE SOUSA ST BM V FORTALEZA/QUIXERAMOBIM/MILH\u00c3-09/01/2024 a 12/01/202461,333,5214,66ROGERIO DE ARAUJO MONTEIRO ST BM V FORTALEZA/QUIXERAMOBIM/MILH\u00c3-09/01/2024 a 12/01/202461,333,5214,66ERLON FONSECA VASCONCELOS ST BM V FORTALEZA/ACOPIARA/VARZEA ALEGRE-16/01/2024 a 19/01/202461,333,5214,66JOSE CLAYTON ROCHA LIMA ST BM V FORTALEZA/ACOPIARA/VARZEA ALEGRE-16/01/2024 a 19/01/202461,333,5214,66UERLEN RODRIGUES DE FARIAS 2\u00ba TEN QOABMIV FORTALEZA/ACOPIARA/VARZEA ALEGRE-16/01/2024 a 19/01/202464,833,5226,91ANASTACIO RIBEIRO NETO CAP QOABM IV FORTALEZA/SOBRAL- 20,00%22/01/2024 a 26/01/202464,834,5350,08ERLON FONSECA VASCONCELOS ST BM V FORTALEZA/SOBRAL- 20,00%22/01/2024 a 26/01/202461,334,5331,18JOSE ALMEIDA PEROBA JUNIOR ST BM V FORTALEZA/SOBRAL- 20,00%22/01/2024 a 26/01/202461,334,5331,18JOSE IVAN RIBEIRO 1\u00ba TEN QOABMIV FORTALEZA/SOBRAL- 20,00%22/01/2024 a 26/01/202464,834,5350,08ANTONIO FLAVIO FREITAS ST BM V FORTALEZA/ITAPAJE/ITAPIPOCA-06/02/2024 a 09/02/202461,333,5214,66FRANCISCO CARLOS DE ARAUJO CAP QOABM IV FORTALEZA/ITAPAJE/ITAPIPOCA-06/02/2024 a 09/02/202464,833,5226,91GILVAN DA SILVA NASCIMENTO CAP QOABM IV FORTALEZA/ITAPAJE/ITAPIPOCA-06/02/2024 a 09/02/202464,833,5226,91TOTAL3.956,78"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0222/2024 \u2013 GAB.CMDO - O CORONEL COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR O CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Art. 8\u00ba, caput da Lei n\u00ba 13.438 de 07/01/2004 (DOE n\u00ba 005 de 09/01/2004), RESOLVE: AUTORIZAR uma equipe de BOMBEIROS MILITARES da Companhia de Busca com C\u00e3es abaixo relacionados, a se deslocarem para \u00e0 Cidade de NATAL/RN, no per\u00edodo de 11 a 16 de mar\u00e7o de 2024, a fim de participarem do Curso de Mantrailing, que concerne na t\u00e9cnica em que o c\u00e3o realiza a busca por um odor espec\u00edfico, que ser\u00e1 realizado naquela Cidade, concedendo-lhe 06 meias di\u00e1rias conforme tabela em anexo. Fortaleza - CE, ao(s) 12 de abril de 2024Jos\u00e9 Claudio Barreto de Sousa \u2013 CEL CG BMCORONEL COMANDANTE-GERAL DO CBMCEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba222/2024 \u2013 GAB.CMDONOMECARGO FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOQUANT. DI\u00c1RIASDI\u00c1RIA (VALOR)TOTALJos\u00e9 Maria da Silva MF 104404-1-6TEN BMIV11 \u00e0 16 de mar\u00e7o de 202406 (meias di\u00e1rias) R$ 83,24R$ 503,64Vin\u00edcius de Sena Sales Viana MF 300417-2-0SD BMV11 \u00e0 16 de mar\u00e7o de 202406 (meias di\u00e1rias) R$ 70,97R$ 425,82Francisco Samuel Nogueira dos Santos MF 300378-7-1,SD BMV11 \u00e0 16 de mar\u00e7o de 202406 (meias di\u00e1rias) R$ 70,97R$ 425,82Fortaleza - CE, ao(s) 12 de abril de 2024.Jos\u00e9 Claudio Barreto de Sousa \u2013 CEL CG BMCORONEL COMANDANTE-GERAL DO CBMCE"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba199/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANA PAULA TEIXEIRA BASTOS SOBREIRA, ocupante do cargo PERITO CRIMINAL, matr\u00edcula n\u00ba 300.129-1-7, lotada no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia/DF, nos dias 07 a 13 de abril de 2024, a fim de Participar do III Curso de Fraudes em Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, concedendo-lhe seis di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescidos de 50% sobre seis di\u00e1rias e meia, no valor total de R$ 3.459,69 (tr\u00eas mil e quatrocentos e cinquenta e nove reais e sessenta e nove centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), totalizando R$ 3.814,53 (tr\u00eas mil e oitocentos e quatorze reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; classe II, \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 16, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0203/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.001968/2024-63 iniciado em 03/04/2024, RESOLVE conceder duas meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 64,83 (sessenta e quatro e reais e oitenta e tr\u00eas centavos), ao servidor LUCAS RAFAEL DE MORAIS OLIVEIRA, matr\u00edcula: 300.333-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Aracati-CE, Morada Nova-CE, nos dias 21 e 22 de mar\u00e7o de 2024, com a finalidade de Realizar exames per\u00edcias do tipo IDV e Danos, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0210/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.001910/2024-10 foi iniciado em 01/04/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), a servidora JANIELE NOGUEIRA DA SILVA, matr\u00edcula: 300.329.3-4, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Crate\u00fas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Monsenhor Ipu-CE, no dia 26 de mar\u00e7o de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos per\u00edcias, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0212/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.001924/2024-33 iniciado em 27/03/2024, RESOLVE conceder uma di\u00e1ria e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos) ao servidor ROG\u00c9RIO ALEXANDRE FREIRES, matr\u00edcula: 300.131-1-5, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL/SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE PER\u00cdCIAS EXTERNAS-NUPEX, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Canind\u00e9-CE, nos dias 17 a 18 de mar\u00e7o de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos pericial, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba213/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora DANIELLE DE PAULA MAGALH\u00c3ES, ocupante do cargo PERITO LEGISTA/SUPERVISORA DO N\u00daCLEO DE TOXICOLOGIA FORENSE, matr\u00edcula n\u00ba 300.122-1-6, lotada no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, a viajar \u00e0 cidade de Rio de Janeiro-RJ, nos dias 15 a 18 de maio de 2024, a fim de Participar do XXIII Congresso Brasileiro de Toxicologia (CBTOX), concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescidos de 50% sobre tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor total de R$ 1.241,94 (hum mil e duzentos e quarenta e um reais e noventa e quatro centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), totalizando R$ 2.217,75 (dois mil e duzentos e dezessete reais e setenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; classe II, \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 16, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba214/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JARBAS LIMA DE CARVALHO, ocupante do cargo PERITO LEGISTA, matr\u00edcula n\u00ba 300.343-1-X, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, a viajar \u00e0 cidade de Rio de Janeiro-RJ, nos dias 15 a 18 de maio de 2024, a fim de Participar do XXIII Congresso Brasileiro de Toxicologia (CBTOX), concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescidos de 50% sobre tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor total de R$ 1.241,94 (hum mil e duzentos e quarenta e um reais e noventa e quatro centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), totalizando R$ 2.217,75 (dois mil e duzentos e dezessete reais e setenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; classe II, \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba; art. 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 16, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0221/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.002095/2024-14 foi iniciado em 04/04/2024, RESOLVE conceder uma di\u00e1ria e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 97,24 (noventa e sete reais e vinte e quatro centavos), ao servidor FL\u00c1VIO MARC\u00cdLIO BEZERRA CAVALCANTE, matr\u00edcula: 300.201-1-1, ocupante do cargo de AUXILIAR DE PER\u00cdCIA, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Itapipoca-CE, nos dias 19 e 20 de mar\u00e7o de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levan-tamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0222/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.001407/2024-64 foi iniciado em 29/02/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor CALIL NUNES SOUZA, matr\u00edcula: 300.009-6-X, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Pentecoste-CE, no dia 06 de fevereiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 15 de abril de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 2024_001_0702/2024CONTRATANTE: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. CONTRATADA: QIAGEN BIOTECNOLOGIA BRASIL LTDA OBJETO: O OBJETO DO PRESENTE INSTRUMENTO \u00c9 A PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA PARA OS EQUIPAMENTOS QIAGILITY E EZ1, UTILIZADO PELO N\u00daCLEO DE PER\u00cdCIA EM DNA FORENSE DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 NUPDF/PEFOCE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ATO DE INEXIGIBI-LIDADE N\u00b0 014/2023, ARTIGO 74, INCISO I, E SEUS ANEXOS, OS PRECEITOS DO DIREITO P\u00daBLICO, LEI FEDERAL N\u00ba 14.133, DE 1\u00ba DE ABRIL DE 2021, E DEMAIS LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL AO CUMPRIMENTO DE SEU OBJETO. FORO: FORTALEZA - CE. VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DESTE CONTRATO \u00c9 DE 12 (DOZE) MESES, CONTADO DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO. VALOR GLOBAL: R$ 35.680,00 (TRINTA E CINCO MIL E SEISCENTOS E OITENTA REAIS). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100007.06.181.196.20761.03.339039.1.5009100000. DATA DA ASSINATURA: 11/04/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MANUELA CHAVES LOUREIRO C\u00c2NDIDO - DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e DANILO DE OLIVEIRA - REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.Livio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR/COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba072/2024PROCESSO NUP: 10011.001329/2024-06A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as infor-ma\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.001329/2024-06, relativo ao pagamento de duas meias di\u00e1rias devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, nos dias 24, 25 e 27 de dezembro de 2023, nas cidades de Monsenhor Tabosa-CE e Nova Russas-CE, pela servidora JANIELE NOGUEIRA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 300.329-3-4, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Crate\u00fas-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.12.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba333/2024 - NUP 10041.001358/2024-11 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, conferidas pela Portaria de n\u00ba 118/2024 DG/AESP, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por INSTRUIR, AULAS DO CURSO FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POLICIA CIVIL DE CLASSE D \u2013 N\u00edvel I \u2013 2023 REPOSI\u00c7\u00c3O: BRUNA TAVARES NOBRE DE OLIVEIRA GRUPO 04 \u2013 REFERENTE AO M\u00caS DE MAR\u00c7O DE 2024, conforme NUP n\u00ba 10041.001358/2024-11, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Francisca Asmenha Cruz Furtado TorquatoDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b0333/2024 DE 15 DE ABRIL DE 2024CFTP - INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023 - REPOSI\u00c7\u00c3O: BRUNA TAVARES NOBRE DE OLIVEIRANOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALJOS\u00c9 MARIA FACUNDO BARBOSA15122919INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02ARMAS E MUNI\u00c7\u00d5ES LETAIS E MENOS LETAIS E EQUIPAMENTOS1516/03/2024 a 17/03/2024R$ 1.095,30MARCOS PICCOLO DE PAULA300.246-1-3INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41TIRO POLICIAL DEFENSIVO2718/03/2024 a 23/03/2024R$ 1.577,07FRANCISCO ELMAR SANTOS DE AGUIAR308.806-7-6INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41DEFESA PESSOAL612/03/2024 a 14/03/2024R$ 350,46FRANCISCO ELMAR SANTOS DE AGUIAR308.806-7-6INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA511/03/2024 a 15/03/2024R$ 292,05TOTAL DE H/A PORTARIA: 53VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 3.314,88"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba334/2024 - NUP 10041.001359/2024-57 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, conferidas pela Portaria de n\u00ba 118/2024 DG/AESP, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVI-DADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, POR COORDENAR, MONITORAR E INSTRUIR AULAS NO CURSO DE HABILITA\u00c7\u00c3O EM VISTORIAS T\u00c9CNICAS - CHVT - TURMA I/2024 - REFERENTE AO M\u00caS DE MAR\u00c7O DE 2024, conforme NUP n\u00ba 10041.001359/2024-57 realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Francisca Asmenha Cruz Furtado TorquatoDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b0334/2024 DE 15 DE ABRIL DE 2024CURSO DE HABILITA\u00c7\u00c3O EM VISTORIAS T\u00c9CNICAS - CHVT - TURMA I/2024NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALJOS\u00c9 SILVIO GIR\u00c3O J\u00daNIOR12596413COORDENADORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE HABILITA\u00c7\u00c3O EM VISTORIAS T\u00c9CNICAS - CHVT - TURMA I/2024... GRUPO - 14004/03/2024 a 27/03/2024R$ 2.920,80JAMMY ALYSSON SILVA VIEIRA3003211XMONITORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41CURSO DE HABILITA\u00c7\u00c3O EM VISTORIAS T\u00c9CNICAS - CHVT - TURMA I/2024... GRUPO - 14004/03/2024 a 27/03/2024R$ 2.336,40PAULO HENRIQUE LEANDRO10442818INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02CARGA DE INC\u00caNDIO NAS EDIFICA\u00c7\u00d5ES E \u00c1REAS DE RISCO, GERENCIAMENTO DE RISCOS DE INC\u00caNDIO, BRIGADA DE INC\u00caNDIO;411/03/2024 a 11/03/2024R$ 292,08JAIRO SEVERINO DE SOUSA BRASIL300.406-0-0INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICA DE VISTORIA - III;823/03/2024 a 23/03/2024R$ 584,16JAIRO SEVERINO DE SOUSA BRASIL300.406-0-0INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICA DE VISTORIA - IV;822/03/2024 a 24/03/2024R$ 584,16DAVI TEIXEIRA GOMES30034813INSTRUTORMESTRER$ 102,23SA\u00cdDAS DE EMERG\u00caNCIA;807/03/2024 a 08/03/2024R$ 817,84MARCOS AURELIO DA SILVA LIMA16755613INSTRUTORMESTRER$ 102,23SISTEMA DE DETEC\u00c7\u00c3O E ALARME DE INC\u00caNDIO E SISTEMA DE PROTE\u00c7\u00c3O POR EXTINTORES DE INC\u00caNDIO;406/03/2024 a 06/03/2024R$ 408,92ROBERTO HUGO MARTINS16755311INSTRUTORMESTRER$ 102,23SISTEMA DE PROTE\u00c7\u00c3O CONTRA DESCARGAS ATMOSF\u00c9RICAS;422/03/2024 a 22/03/2024R$ 408,92NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALROBERTO HUGO MARTINS16755311INSTRUTORMESTRER$ 102,23P\u00c1TIO DE CONT\u00caINERES E SUBESTA\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA;421/03/2024 a 21/03/2024R$ 408,92WALDOMIRO LORETO DO NASCIMENTO30033914INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41CONTROLE DE FUMA\u00c7A;421/03/2024 a 21/03/2024R$ 233,64WALDOMIRO LORETO DO NASCIMENTO30033914INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41CENTROS ESPORTIVOS E DE EXIBI\u00c7\u00c3O;408/03/2024 a 08/03/2024R$ 233,64WALDOMIRO LORETO DO NASCIMENTO30033914INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41PROCEDIMENTOS ADMINISTRATIVOS405/03/2024 a 05/03/2024R$ 233,64WALDOMIRO LORETO DO NASCIMENTO30033914INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41SEGURAN\u00c7A CONTRA INC\u00caNDIO EM COZINHA PROFISSIONAL E ESTABELECIMENTOS DESTINADOS \u00c0 RESTRI\u00c7\u00c3O DE LIBERDADE;426/03/2024 a 26/03/2024R$ 233,64WALDOMIRO LORETO DO NASCIMENTO30033914INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41SIMPLIFICA\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS415/03/2024 a 15/03/2024R$ 233,64PABLO FERNANDES GON\u00c7ALVES MATTOS300341-1-2INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02SISTEMA FIXO DE GASES PARA COMBATE A INC\u00caNDIO E ARMAZENAMENTO EM SILOS;426/03/2024 a 26/03/2024R$ 292,08PABLO FERNANDES GON\u00c7ALVES MATTOS300341-1-2INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PROTE\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE E SEGURAN\u00c7A CONTRA INC\u00caNDIO PARA SISTEMAS DE TRANSPORTE SOBRE TRILHOS;427/03/2024 a 27/03/2024R$ 292,08PABLO FERNANDES GON\u00c7ALVES MATTOS300341-1-2INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02EVENTOS TEMPOR\u00c1RIOS E EDIFICA\u00c7\u00d5ES PROVIS\u00d3RIAS;407/03/2024 a 07/03/2024R$ 292,08FELIPE EDUARDO BASTOS BENTEMULLER30034511INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02EDIFICA\u00c7\u00d5ES HIST\u00d3RICAS, MUSEUS E INSTITUI\u00c7\u00d5ES CULTURAIS E INSPE\u00c7\u00c3O VISUAL EM INSTALA\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS DE BAIXA TENS\u00c3O;418/03/2024 a 18/03/2024R$ 292,08FELIPE EDUARDO BASTOS BENTEMULLER30034511INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02SEGURAN\u00c7A CONTRA INC\u00caNDIO PARA HELIPONTO E HELIPORTO E T\u00daNEL RODOVI\u00c1RIO;419/03/2024 a 19/03/2024R$ 292,08FELIPE EDUARDO BASTOS BENTEMULLER30034511INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02LEITURA DE PROJETOS404/03/2024 a 04/03/2024R$ 292,08FELIPE EDUARDO BASTOS BENTEMULLER30034511INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02L\u00cdQUIDOS COMBUST\u00cdVEIS E INFLAM\u00c1VEIS;420/03/2024 a 20/03/2024R$ 292,08DIOGENES LUIS BARROS DE FREITAS300.319-1-1INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02MANIPULA\u00c7\u00c3O, ARMAZENAMENTO, COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O E UTILIZA\u00c7\u00c3O DE (GLP) E COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O, DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E UTILIZA\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S NATURAL;611/03/2024 a 12/03/2024R$ 438,12DIOGENES LUIS BARROS DE FREITAS300.319-1-1INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02CONCEITOS B\u00c1SICOS, TERMINOLOGIA E S\u00cdMBOLOS DE SEGURAN\u00c7A CONTRA INC\u00caNDIO;405/03/2024 a 05/03/2024R$ 292,08DIOGENES LUIS BARROS DE FREITAS300.319-1-1INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02ADAPTA\u00c7\u00c3O \u00c0S NORMAS INC\u00caNDIO \u2013 EDIFICA\u00c7\u00d5ES EXISTENTES;427/03/2024 a 27/03/2024R$ 292,08FRANCISCO CARLOS DE ARAUJO10673712INSTRUTORMESTRER$ 102,23SISTEMAS DE CHUVEIROS AUTOM\u00c1TICOS E SISTEMA DE CHUVEIROS AUTOM\u00c1TICOS PARA \u00c1REAS DE DEP\u00d3SITO;815/03/2024 a 18/03/2024R$ 817,84FRANCISCO CARLOS DE ARAUJO10673712INSTRUTORMESTRER$ 102,23PRESSURIZA\u00c7\u00c3O DE ESCADA DE SEGURAN\u00c7A;422/03/2024 a 22/03/2024R$ 408,92FRANCISCO CARLOS DE ARAUJO10673712INSTRUTORMESTRER$ 102,23SISTEMAS DE HIDRANTES E DE MANGOTINHOS PARA COMBATE A INC\u00caNDIO E HIDRANTE URBANO;812/03/2024 a 13/03/2024R$ 817,84M\u00c1RCIO RAMOS DE CASTRO30040538INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PRODUTOS PERIGOSOS EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES E \u00c1REAS DE RISCO E COBERTURA DE SAP\u00c9, PIA\u00c7AVA E SIMILARES;420/03/2024 a 20/03/2024R$ 292,08M\u00c1RCIO RAMOS DE CASTRO30040538INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICA DE VISTORIA - II816/03/2024 a 16/03/2024R$ 584,16M\u00c1RCIO RAMOS DE CASTRO30040538INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICA DE VISTORIA - IV;822/03/2024 a 24/03/2024R$ 584,16M\u00c1RCIO RAMOS DE CASTRO30040538INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02SEGURAN\u00c7A ESTRUTURAL CONTRA INC\u00caNDIO, COMPARTIMENTA\u00c7\u00c3O HORIZONTAL E COMPARTIMENTA\u00c7\u00c3O VERTICAL, CONTROLE DE MATERIAIS DE ACABAMENTO E DE REVESTIMENTO;813/03/2024 a 14/03/2024R$ 584,16NEY RAMOS JUNIOR202.457-1-9INSTRUTORM\u00c9DIOR$ 29,20FOGOS DE ARTIF\u00cdCIO;419/03/2024 a 19/03/2024R$ 116,80NEY RAMOS JUNIOR202.457-1-9INSTRUTORM\u00c9DIOR$ 29,20PR\u00c1TICA DE VISTORIA - I;809/03/2024 a 09/03/2024R$ 233,60NEY RAMOS JUNIOR202.457-1-9INSTRUTORM\u00c9DIOR$ 29,20PR\u00c1TICA DE VISTORIA - IV;822/03/2024 a 24/03/2024R$ 233,60VAGNER ROBERTO ALVES TABOSA10906210INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICA DE VISTORIA - II816/03/2024 a 16/03/2024R$ 584,16VAGNER ROBERTO ALVES TABOSA10906210INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICA DE VISTORIA - I;809/03/2024 a 09/03/2024R$ 584,16VAGNER ROBERTO ALVES TABOSA10906210INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICA DE VISTORIA - III;823/03/2024 a 23/03/2024R$ 584,16MARCELIANO NASCIMENTO DA SILVA 113947-1-XINSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02ACESSO DE VIATURA NA EDIFICA\u00c7\u00c3O E \u00c1REAS DE RISCO E SEPARA\u00c7\u00c3O ENTRE EDIFICA\u00c7\u00d5ES;414/03/2024 a 14/03/2024R$ 292,08MARCELIANO NASCIMENTO DA SILVA 113947-1-XINSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02ILUMINA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA E SINALIZA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA;406/03/2024 a 06/03/2024R$ 292,08EDUARDO BATISTA NUNES108971-1-4INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICA DE VISTORIA - I;809/03/2024 a 09/03/2024R$ 584,16EDUARDO BATISTA NUNES108971-1-4INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICA DE VISTORIA - II816/03/2024 a 16/03/2024R$ 584,16EDUARDO BATISTA NUNES108971-1-4INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICA DE VISTORIA - III;823/03/2024 a 23/03/2024R$ 584,16TOTAL DE H/A PORTARIA: 306VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 21.759,52"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba12/2024 \u2013 SUPESP/CE - O SUPERINTENDENTE DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO na sua \u00edntegra a Portaria N\u00b006/2024 \u2013 SUPESP/CE, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, N\u00b0 059 datada de 01/04/2024, que AUTORIZOU o servidor relacionado no anexo \u00fanico desta Portaria a viajar para Palmas/TO, no per\u00edodo de 05 a 11 de maio de 2024, com a finalidade de participar do Curso Intelig\u00eancia Cibern\u00e9tica \u2013 32\u00aa Edi\u00e7\u00e3o disponibilizado pelo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a \u2013 Unidade de Capacita\u00e7\u00e3o da DIOP e demais concess\u00f5es constantes nessa portaria. Fortaleza, 16 de abril de 2024.Nabupolasar Alves FeitosaSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba24/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE--TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas maio de 2024. SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMOANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba24/2024, DE 10 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.\u00cdtala Wl\u00e1dia Honorato da SilvaOrientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-2300.003.3-1A42Katiane Silva de Sousa RodriguesArticulador, s\u00edmbolo DNS-3300.003.8-2A42Rafael Carvalho Fernandes PereiraCoordenador, s\u00edmbolo DNS-2300.002.4-2A42Matheus de Jesus Ramos BastosCoordenador, s\u00edmbolo DNS-2300.002.7-7A42Luiz Carlos da CostaCoordenador, s\u00edmbolo DNS-2300.002.9-3A42Paulo Denys AlvesArticulador, s\u00edmbolo DNS-3300.001.5-3A42Jeft\u00e9 Mesquita de Ara\u00fajoCoordenador, s\u00edmbolo DNS-2300.177.6-5A42Jos\u00e9 Gladison de Sousa SilvaOrientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3300.003.9-0H42Jos\u00e9 Gladison de Sousa SilvaOrientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3300.003.9-0A42"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba25/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR a Senhora MARJORIE DA ESC\u00d3SSIA, matr\u00edcula n\u00ba 300.001-0-2, como Gestora do Contrato, elencado no ANEXO \u00daNICO desta portaria, a partir de 27 de mar\u00e7o de 2024. SECRE-TARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 10 de abril de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMOANEXO \u00daNICON\u00ba CONTRATO/ANOEMPRESA07/2024CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00c3O EIRELI"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "2\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba02/2020CEDENTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO TURISMO DO CEAR\u00c1 \u2013 SETUR, situada na Av. Washington Soares, 999, Edson Queiroz - Centro de Eventos do Cear\u00e1 \u2013 Pavilh\u00e3o Leste, 2\u00ba mezanino, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba 00.671.077/0001-93. CESSION\u00c1RIO: AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A.- ADECE, Sociedade de Economia Mista Estadual, sediada nesta Capital na Av. Washington Soares, 999 \u2013 Port\u00e3o D \u2013 2\u00ba Mezanino \u2013 Edson Queiroz, Fortaleza-CE - CEP: 60811-341, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 09.100.913/0001-54. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar a reda\u00e7\u00e3o dos itens 2.5 e 2.6 do Termo de Cess\u00e3o de Uso n\u00ba02/2020, os quais passar\u00e3o a ser: \u201c2.5. Participa\u00e7\u00e3o da CESSION\u00c1RIA nas despesas com energia, \u00e1gua, estacionamento, manuten\u00e7\u00e3o de elevadores e de ares condicionados, e demais custos detalhados na tabela anexa ao presente Termo. 2.5.1. Para o ano de 2023 adota-se o valor fixo de R$ 1.040.625,52 (Um milh\u00e3o, quarenta mil, seiscentos e vinte e cinco reais e cinquenta e dois centavos), correspondente ao valor estipulado para o ano de 2022, reajustado pelo IPCA e acrescido ainda do valor pelo uso do estacionamento do Centro de Eventos, nos meses de novembro e dezembro de 2023, correspondente a R$ 25.860,00 (vinte e cinco mil, oitocentos e sessenta reais). A participa\u00e7\u00e3o nas despesas pela ADECE no ano de 2023 totalizou R$ 1.127.031,55 (um milh\u00e3o, cento e vinte e sete mil, trinta e um reais e cinquenta e cinco centavos), conforme planilha de p. 067 dos autos. 2.5.2. Para os demais anos, adotar-se-\u00e1 o valor fixo estipulado na cl\u00e1usula 2.5.1 ano-base 2022 reajustado pelo IPCA, a ser pago em periodicidade anual. Devendo os valores referentes ao estacionamento serem apurados e pagos em periodicidade mensal considerando o valor de R$ 80,00 (oitenta reais) por cart\u00e3o de acesso a ser usado por mensalistas e R$ 14,00 (catorze reais) por ticket avulso a ser utilizado por visitantes. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este Termo Aditivo est\u00e1 em conformidade com o processo NUP 56012.001701/2023-86, parte que comp\u00f5e este Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o e o art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cc\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se, neste ato, todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Cess\u00e3o de Uso original que n\u00e3o colidirem com as disposi\u00e7\u00f5es ora estipuladas. FORO: FORTALEZA - CE DATA DA ASSINATURA: 10 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yrwana Albuquerque Guerra (Secret\u00e1ria do Turismo); Sandra Maria Olimpio Machado (Secret\u00e1ria de Planejamento e Gest\u00e3o); Danilo Gurgel Serpa (Diretor Presidente da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A.) e Maria In\u00eas Cavalcante Studart Menezes (Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A.Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PRIMEIRO TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O E RATIFICA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO 25/2021 \u2013 SETUR E ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba05/2023, CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E A EMPRESA THOMPSON SEGURAN\u00c7A LTDA, NA FORMA ABAIXOA SECRETARIA DO TURISMO DO CEAR\u00c1 \u2013 SETUR, situada na Av. Washington Soares, 999, Edson Queiroz - Centro de Eventos do Cear\u00e1 \u2013 Pavilh\u00e3o Leste, 2\u00ba mezanino, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba 00.671.077/0001-93, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria do Turismo, Sra. Yrwana Albuquerque Guerra, portadora da c\u00e9dula de identidade de n\u00ba 95021012349, \u00f3rg\u00e3o expedidor SSPDC CE, e do CPF/MF de n\u00ba 812.315.393-72, residente e domiciliada nesta capital, e a empresa THOMPSON SEGURAN\u00c7A LTDA, com sede na Rua Carlos Vasconcelos, n\u00ba 1701, bairro Aldeota, CEP: 60115-170, Fortaleza \u2013 CE, Fone: (85) 3261-4333, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 06.978.936/0001-78, doravante denominada CONTRATADA, representada legalmente pela Sra. Maria Alice Mousinho de Sampaio, brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 98002530300 SSP/CE, e do CPF n\u00ba 061.152.683-20, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, na Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano, n\u00ba 200, apto. 802, bairro: Meireles, Fortaleza/CE - CEP: 60.160-140, t\u00eam entre si justa e acordada a celebra\u00e7\u00e3o do presente contrato, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: 1.1. O Presente instrumento tem por objeto a retifica\u00e7\u00e3o do valor constante na cl\u00e1usula quarta, do Segundo e Terceiros Termos Aditivos ao CTR n\u00ba 25/2021, que passam a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o, respectivamente: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 25/2021, CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DO TURISMO - SETUR E A EMPRESA THOMPSON SEGURAN\u00c7A LTDA, PARA OS FINS DELE INDICADOS, OBSERVADAS AS SEGUINTES DISPOSI\u00c7\u00d5ES: [\u2026] CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS RECURSOS E DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Em decorr\u00eancia da prorroga\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, o valor global do contrato permanecer\u00e1 na monta de R$ 693.417,60 (seiscentos e noventa e tr\u00eas mil, quatrocentos e dezessete reais e sessenta centavos), e correr\u00e1 a conta de recursos oriundos do Tesouro do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria. TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 25/2021, CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DO TURISMO \u2013 SETUR E A EMPRESA THOMPSON SEGURAN\u00c7A LTDA, PARA OS FINS NELE INDICADOS, OBSERVADAS AS SEGUINTES DISPOSI\u00c7\u00d5ES: [...] CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS RECURSOS E DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Em decorr\u00eancia da prorroga\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, o valor global do contrato permanecer\u00e1 na monta de R$ 693.417,60 (seiscentos e noventa e tr\u00eas mil, quatrocentos e dezessete reais e sessenta centavos), e correr\u00e1 a conta de recursos oriundos do Tesouro do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS 2.1 - As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Segundo e Terceiro Aditivos ao CTR n\u00ba 25/2021, n\u00e3o alteradas por este instrumento, continuam com a reda\u00e7\u00e3o e efeitos jur\u00eddicos da data em que foram celebradas. E, por assim haverem acordado, declaram as partes aceitar as condi\u00e7\u00f5es aqui dispostas, raz\u00e3o pela qual, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo firmadas, assinam este Termo para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Fortaleza, 09 de abril de 2024. Yrwana Albuquerque Guerra (Secret\u00e1ria do Turismo - CONTRATANTE) e Maria Alice Mousinho de Sampaio (Thompson Seguran\u00e7a Ltda - CONTRATADA).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE USO DO CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1 N\u00ba030/2024AUTORIZANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO TURISMO \u2013 SETUR. AUTORIZAT\u00c1RIA: SOCIEDADE BRASILEIRA DE HEMODINAMICA E CARDIOLOGIA E INTERVENCIONISTA. OBJETO: Autorizar o uso das \u00e1reas e equipamentos do CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1 para a realiza\u00e7\u00e3o do Evento \u201cCongresso Brasileiro de Hemodin\u00e2mica 2024\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente instrumento no Regulamento Interno do Centro de Eventos do Cear\u00e1 \u2013 CEC, aprovado pelo Decreto n\u00ba. 31.051, de 13 de novembro de 2012, alterado pelo Decreto n\u00ba 31.670, de 09 de fevereiro de 2015. PRAZO: 22 a 30 de junho de 2024. VALOR: R$ 191.363,20 (cento e noventa e um mil trezentos e sessenta e tr\u00eas reais e vinte centavos). DATA DA ASSINATURA: 11 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yrwana Albuquerque Guerra (Autorizante) e Rogerio Eduardo Gomes Sarmento Leite (Autorizat\u00e1rio).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR \u2013 ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE USO DO CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1 N\u00ba045/2024AUTORIZANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO TURISMO \u2013 SETUR. AUTORIZAT\u00c1RIA: , MELO E BAU INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFEC\u00c7\u00c3O E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE EVENTOS LTDA. - ME. OBJETO: Autorizar o uso das \u00e1reas e equipamentos do CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1 para a realiza\u00e7\u00e3o do Evento \u201cBazar La Boutique - Edi\u00e7\u00e3o Maio 2024\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Funda-menta-se o presente instrumento no Regulamento Interno do Centro de Eventos do Cear\u00e1 \u2013 CEC, aprovado pelo Decreto n\u00ba. 31.051, de 13 de novembro de 2012, alterado pelo Decreto n\u00ba 31.670, de 09 de fevereiro de 2015. PRAZO: 18 a 26 de maio de 2024. VALOR: R$ 95.599,50 (noventa e cinco mil quinhentos e noventa e nove reais e cinquenta centavos). DATA DA ASSINATURA: 11 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yrwana Albuquerque Guerra (Autorizante) e \u00c2ngelo Chimento Bau (Autorizat\u00e1rio).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR \u2013 ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, I da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13 de junho de 2011 e o disposto no Decreto n\u00ba 33.447, de 27 de janeiro de 2020, e CONSIDERANDO o Recurso Administrativo sob o VIPROC n\u00ba 01097761/2024, interposto pela defesa do Policial Militar CB PM Antony Lucas Rebou\u00e7as \u2013 M.F. n\u00ba 301.456-1-5, em face de decis\u00e3o (san\u00e7\u00e3o de 5 (cinco) dias de Perman\u00eancia) proferida nos autos da Sindic\u00e2ncia Administrativa, sob o SPU n\u00ba 190073733-4, publicada no D.O.E. CE n\u00ba 052, de 15 de mar\u00e7o de 2024; CONSIDERANDO que o servidor (ora recorrente) foi intimado da supracitada decis\u00e3o em 20/03/2024, conforme Mandado de Intima\u00e7\u00e3o acostado aos autos da presente Sindic\u00e2ncia \u00e0 fl. 129 e o presente Recurso fora interposto neste \u00d3rg\u00e3o na data de 10/04/2024; CONSIDERANDO que o prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de Recurso no \u00e2mbito da CGD, em face da decis\u00e3o do Controlador Geral de Disciplina \u00e9 de 10 (dez) dias corridos, dirigidos ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data de intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, nos termos do Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011 e do Enunciado n\u00ba 01/2019 \u2013 CGD (publicado no D.O.E. CE n\u00ba 100, de 29/05/2019), de modo que o prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de Recurso findou na data de 01/04/2023; CONSIDERANDO, destarte, que o presente Recurso foi apresentado de forma intempestiva; RESOLVE, n\u00e3o conhecer do recurso em ep\u00edgrafe apresentado pelo Policial Militar CB PM ANTONY LUCAS REBOU\u00c7AS \u2013 M.F. n\u00ba 301.456-1-5, dada sua intempestividade. Cientifique-se o recorrente ou seu defensor do teor da presente decis\u00e3o. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA - CGD, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, I da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13 de junho de 2011 c/c o Art. 18 da Lei n\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003, e, CONSIDERANDO os argumentos constantes no Requerimento protocolado sob o VIPROC n\u00ba 01064375/2024 apresentado pelo militar estadual CB PM R\u00e9gis Cardoso de Souza \u2013 M.F n\u00ba 303.502-1-9, solicitando a convers\u00e3o de 05 (cinco) dias de Perman\u00eancia Disciplinar, de acordo com decis\u00e3o proferida nos autos da Sindic\u00e2ncia sob o SPU n\u00ba 190283874-0 (Portaria n\u00ba 22/2021, D.O.E. CE n\u00ba 018, de 25/01/2021), em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio, nos termos do art. 18, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 13.407/2003 - C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO que a decis\u00e3o sancionat\u00f3ria em comento fora publicada em 03/04/2024 (DOE n\u00b0 061), enquanto o presente pleito foi protocolado em 08/04/2024; CONSIDERANDO que nos termos do \u00a73\u00ba do art. 18 da Lei 13.407/2003, a convers\u00e3o da san\u00e7\u00e3o de perman\u00eancia disciplinar em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio, poder\u00e1 ser requerida no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado da presente decis\u00e3o (Enunciado n\u00b0 02/2019-CGD); CONSIDERANDO que o pedido de convers\u00e3o foi apresentado de forma tempestiva, de acordo com o art. 18, \u00a7 3\u00ba da legisla\u00e7\u00e3o supra e n\u00e3o se mostra prejudicial \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da hierarquia e da disciplina militar; CONSIDERANDO outrossim, que no c\u00f4mputo da convers\u00e3o em quest\u00e3o dever-se-\u00e1 considerar que 01 (um) dia de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o extraordi-n\u00e1rio equivaler\u00e1 ao cumprimento de 02 (dois) dias de Perman\u00eancia Disciplinar, nos moldes dos arts. 18, \u00a7 2\u00ba e 19, \u00a7 3\u00ba, da referida lei; CONSIDERANDO que conforme o disposto no art. 19, \u00a7 1\u00b0 da Lei n\u00b0 13.407/03, \u201cO limite m\u00e1ximo de convers\u00e3o da perman\u00eancia disciplinar em servi\u00e7o extraordin\u00e1rio \u00e9 de 5 (cinco) dias\u201d; Isto posto, RESOLVO, deferir o pedido de convers\u00e3o apresentado pelo militar estadual CB PM R\u00c9GIS CARDOSO DE SOUZA \u2013 M.F n\u00ba 303.502-1-9, at\u00e9 o limite de 05 (cinco) dias de perman\u00eancia, devendo a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o extraordin\u00e1rio ser voltada para atividades internas ou externas, por per\u00edodo nunca inferior a 06 (seis) ou superior a 08 (oito) horas, nos dias em que o militar estiver de folga, nos termos do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1. De imediato, comunique-se ao interessado ou seu defensor legal e oficie-se \u00e0 Corpora\u00e7\u00e3o Militar para registro na ficha e/ou assentamentos funcionais do servidor e consequente cumprimento da decis\u00e3o. Imediatamente ap\u00f3s o cumprimento, a autoridade competente dever\u00e1 enviar a esta Controladoria Geral de Disciplina a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no art. 33, \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba. 31.797/2015, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 - CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA - CGD, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba261/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE, nos termos do art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 16.521, de 15/03/2018, CONCEDER AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O \u00e0 SERVIDORA nominada no anexo \u00fanico desta portaria durante o per\u00edodo de 15 a 30 de abril de 2024. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.ANEXO \u00daNICONOMECARGOMATR\u00cdCULAVALOR TICKETQUANTIDADETOTALAna Cristina MoreiraAssessor T\u00e9cnico300013-7-0R$ 15,8712R$190,44Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba262/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV c/c art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es contidas no SISPROC n\u00ba 2401140519, onde consta c\u00f3pia do NUP/SUITE 10051.008539/2024-4, referente ao Of\u00edcio n\u00ba 000750/2024/PCCE/GADEL, datado de 12 de abril de 2024, da lavra do Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, encaminhando documenta\u00e7\u00e3o produzida pela Assessoria de Apura\u00e7\u00e3o de Viola\u00e7\u00e3o de Deveres e Transgress\u00f5es Disciplinares -AATD/PCCE, contendo informa\u00e7\u00f5es acerca da conduta do Delegado de Pol\u00edcia Civil IVANILDO ALVES DOS SANTOS; CONSIDERANDO que o servidor, no dia 12 de abril de 2024, teria comparecido em um estabelecimento comercial, situado no Bairro Papicu - Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, trajando bermuda, chinelos e camisa preta com o nome \u201cPOLICIA CIVIL\u201d, ocasi\u00e3o em que, tamb\u00e9m, ostentaria uma arma de fogo no c\u00f3s de sua bermuda, fato registrado por meio de imagens, cujas c\u00f3pias foram acostadas aos autos do NUP/SUITE 10051.008539/2024-4; CONSIDERANDO que, na data mencionada, o Delegado de Pol\u00edcia Civil Ivanildo Alves dos Santos estaria afastado de suas fun\u00e7\u00f5es por for\u00e7a de atestado M\u00e9dico, no per\u00edodo de 26 de fevereiro a 25 de abril de 2024, conforme assenta-mentos funcionais do servidor; CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o do Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 pedindo a ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias disciplinares cab\u00edveis, inclusive com sugest\u00e3o de afastamento das fun\u00e7\u00f5es e recolhimento da arma de fogo do servidor; CONSIDERANDO a necessidade de apurar tamb\u00e9m os fatos no \u00e2mbito disciplinar, pois a conduta do servidor configura, em tese, as faltas disciplinares previstas nos artigos 100, I e XII, 103, \u201ca\u201d, II, III e IV, \u201cb\u201d, II, XIX, \u201cc\u201d, III, da Lei n\u00ba 12.124/1993; CONSIDERANDO que a conduta objeto de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenche, a priori, os pressupostos legais para aplica\u00e7\u00e3o de mecanismos tais como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do processo disciplinar, previstos nos artigos 3\u00ba e 4\u00ba da Lei n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais, que estabelece que a solu\u00e7\u00e3o consensual no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas por esta CGD poder\u00e1 ser atendida quando inexistir: enriquecimento il\u00edcito; efetiva lesividade ao er\u00e1rio, ao servi\u00e7o ou aos princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; dolo ou m\u00e1-f\u00e9 na conduta do servidor infrator; crime tipificado em lei quando praticado em detrimento do dever inerente ao cargo ou fun\u00e7\u00e3o, ou quando o crime for considerando de natureza grave, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, notadamente, os definidos como crimes hediondos e assemelhados; e conduta atentat\u00f3ria aos direitos humanos fundamentais e de natureza desonrosa, e que n\u00e3o tenha sido condenado por outra infra\u00e7\u00e3o disciplinar nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. RESOLVE: I) Instaurar PROCESSO ADMINISTRATIVO\u2013DISCIPLINAR e baixar a presente portaria para apurar a conduta do Delegado de Pol\u00edcia Civil IVANILDO ALVES DOS SANTOS, Matr\u00edcula Funcional n\u00ba 301.223-9-9, em toda a sua extens\u00e3o administrativa, ficando cientificado o acusado e/ou defensor que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em conformidade com o art. 4\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do decreto n\u00ba 30716, de 21 de outubro de 2011, publicado no DOE de 24 de outubro de 2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 30.824, de 03 de fevereiro de 2012, publicado no DOE de 07/02/2012; II) Determinar o AFASTAMENTO PREVENTIVO do referido servidor de suas fun\u00e7\u00f5es, nos termos do artigo 18 e par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 98/2011, posto que os fatos que lhes s\u00e3o imputados, em tese, revestem-se de acentuado grau de reprovabilidade, sendo incompat\u00edveis com a fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, al\u00e9m de ser necess\u00e1rio \u00e0 garantia da ordem p\u00fablica e \u00e0 correta aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o disciplinar; III) Designar a 2\u00aa Comiss\u00e3o Perma-nente de Processo Administrativo Disciplinar, formada pelos DELEGADOS de Pol\u00edcia Civil Rafael Bezerra Cardoso, M.F. 133.857-1-8 (Presidente), Raul Tessius Soares (Membro) M.F. 198444-1-2 e Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil Cleodon Pereira Nobre J\u00fanior, M.F. 197.583-1-1 (Secret\u00e1rio). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. GABINETE DO CONTROLADOR-GERAL DE DISCIPLINA, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba263/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 3\u00ba, I, IV e V, c/c o Art. 5\u00ba, I, VIII e XVIII, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o que consta nos autos do procedimento SPU N\u00ba 2400938355; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es carreadas aos autos, por meio da c\u00f3pia da Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 584/2023, da lavra do Coordenador de Intelig\u00eancia - COINT/CGD, encami-nhando o Of\u00edcio n\u00ba 3733/2023, exarado pelo Secret\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 SAP, que trata do Relat\u00f3rio T\u00e9cnico n\u00ba 25/2023/CONTRA/COINT/SAP, trazendo a identifica\u00e7\u00e3o dos Policiais Penais que participaram diretamente da manifesta\u00e7\u00e3o ocorrida na Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, na data de 20/09/2023, com o tema \u201cFORA MAURO\u201d, bem como a identifica\u00e7\u00e3o dos policiais penais que, supostamente, influenciaram por interm\u00e9dio das redes sociais a ades\u00e3o da categoria para tal ato; CONSIDERANDO que os respons\u00e1veis pelas citadas condutas acima, em tese, foram os Policiais Penais KLAUS ERITOM RIBEIRO CAMPOS ALENCAR, ST\u00caNIO MAX PINTO FARIAS, PEDRO PAULO TAVARES DE FREITAS e ANDR\u00c9 AUGUSTO PEREIRA; CONSIDERANDO que a conduta objeto de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenche, a priori, os pressupostos legais para aplica\u00e7\u00e3o de mecanismos tais como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do processo disciplinar, previstos nos arts. 3\u00ba e 4\u00ba da Lei n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais, que estabelece a solu\u00e7\u00e3o consensual no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas por esta CGD; CONSIDERANDO que se tem como presentes os requisitos para a abertura de Sindic\u00e2ncia Administrativa que, sob o crivo do contradit\u00f3rio, apurar\u00e1 suposta irregularidade funcional praticada pelo agente p\u00fablico; CONSIDERANDO que as condutas atribu\u00eddas ao servidor, em tese, configuram viola\u00e7\u00e3o de deveres descritas no Art. 6\u00ba, incisos I, III, X, XI XII, XVI, bem como, transgress\u00f5es disciplinares mencionadas no Art. 9\u00ba, inciso VII, XXIII e XXVII, todos da Lei Complementar n\u00ba. 258/2021. RESOLVE: I) Instaurar SINDIC\u00c2NCIA ADMINISTRATIVA e Baixar a presente portaria em desfavor dos POLICIAIS Penais KLAUS ERITOM RIBEIRO CAMPOS ALENCAR, matr\u00edcula funcional n\u00ba 431.070-8-9, ST\u00caNIO MAX PINTO FARIAS, matr\u00edcula funcional n\u00ba 473.448-1-6, PEDRO PAULO TAVARES DE FREITAS, matr\u00edcula funcional n\u00ba 473.314-1-2 e ANDR\u00c9 AUGUSTO PEREIRA, matr\u00edcula funcional n\u00ba 430.977-0-9, para apurar os fatos narrados em toda a sua extens\u00e3o administrativa; II) Designar SINDICANTE, ANDR\u00c9 BARRETO LOPES, POLICIAL PENAL, DA C\u00c9LULA DE SINDIC\u00c2NCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, para instruir o feito, de acordo com a Portaria n\u00ba567/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 20.10.2021; III) Cientificar os acusados e/ou defensor(es) de que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em conformidade com o Art. 34, \u00a72\u00ba do Decreto N\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30 de janeiro de 2020. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA (CGD), em Fortaleza/CE, 16 de abril de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba264/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 3\u00ba, I, IV e V, c/c o Art. 5\u00ba, I, VIII e XVIII, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o que consta nos autos do procedimento SPU N\u00ba 2400938347; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es carreadas aos autos, por meio da c\u00f3pia da Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 584/2023, da lavra do Coordenador de Intelig\u00eancia - COINT/CGD, encami-nhando o Of\u00edcio n\u00ba 3733/2023, exarado pelo Secret\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 SAP, que trata do Relat\u00f3rio T\u00e9cnico n\u00ba 25/2023/CONTRA/COINT/SAP, trazendo a identifica\u00e7\u00e3o dos Policiais Penais que participaram diretamente da manifesta\u00e7\u00e3o ocorrida na Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 na data de 20/09/2023, com o tema \u201cFORA MAURO\u201d, bem como a identifica\u00e7\u00e3o dos policiais penais que, supostamente, influenciaram por interm\u00e9dio das redes sociais a ades\u00e3o da categoria para tal ato; CONSIDERANDO que os respons\u00e1veis pelas citadas condutas acima, em tese, foram os Policiais Penais ALEX LEMOS LIMA, FRANCISCO PEREIRA DOS SANTOS FILHO, FRANCISCO GOMES DE OLIVEIRA, THIAGO RAFAEL MEDEIROS DA SILVA e SHISLENY DO VALE AVELINO; CONSIDERANDO que a conduta objeto de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenche, a priori, os pressupostos legais para aplica\u00e7\u00e3o de mecanismos tais como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do processo disciplinar, previstos nos arts. 3\u00ba e 4\u00ba da Lei n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais, que estabelece a solu\u00e7\u00e3o consensual no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas por esta CGD; CONSIDERANDO que se tem como presentes os requisitos para a abertura de Sindic\u00e2ncia Administrativa que, sob o crivo do contradit\u00f3rio, apurar\u00e1 suposta irregularidade funcional praticada pelo agente p\u00fablico; CONSIDERANDO que as condutas atribu\u00eddas ao servidor, em tese, configuram viola\u00e7\u00e3o de deveres descritas no Art. 6\u00ba, incisos I, III, X, XI XII, XVI, bem como, transgress\u00f5es disciplinares mencionadas no Art. 9\u00ba, inciso VII, XXIII e XXVII, todos da Lei Complementar n\u00ba. 258/2021. RESOLVE: I) Instaurar SINDIC\u00c2NCIA ADMINISTRATIVA e Baixar a presente portaria em desfavor dos POLICIAIS Penais ALEX LEMOS LIMA, matr\u00edcula funcional n\u00ba 431.081-8-2, FRANCISCO PEREIRA DOS SANTOS FILHO, matr\u00edcula funcional n\u00ba 431.033-6-9, FRANCISCO GOMES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula funcional n\u00ba 472.565-1-8, THIAGO RAFAEL MEDEIROS DA SILVA, matr\u00edcula funcional n\u00ba 430.632-1-9 e SHISLENY DO VALE AVELINO, matr\u00edcula funcional n\u00ba 430.960-1-X para apurar os fatos narrados em toda a sua extens\u00e3o administrativa; II) Designar SINDICANTE, ANDR\u00c9 BARRETO LOPES, POLICIAL PENAL, DA C\u00c9LULA DE SINDIC\u00c2NCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, para instruir o feito, de acordo com a Portaria n\u00ba567/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 20.10.2021; III) Cientificar os acusados e/ou defensor(es) de que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em conformidade com o Art. 34, \u00a72\u00ba do Decreto N\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30 de janeiro de 2020. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA (CGD), em Fortaleza/CE, 16 de abril de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba265/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de regularizar o deslocamento de servidores desta Controladoria Geral de Disciplina, a fim de instruir Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 101/2024 \u2013 CGD, datada de 05 de abril de 2024, nos autos do SPU n\u00ba 2307377314, concedendo-lhes 1/2 meia di\u00e1ria , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba265/2024, DE 16 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPERIODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORTOTALMAUR\u00cdLIO SATURNINO GOMESSUBTENENTE BMII30/04/2024FORTALEZA/ARACATI/FORTALEZA0,5131,43131,4365,72DAVYD DA SILVA RODRIGUESSARGENTO PMII30/04/2024FORTALEZA/ARACATI/FORTALEZA0,5131,43131,4365,72EUCLIDES FEITOSA TEIXEIRAINSPETOR PCII30/04/2024FORTALEZA/ARACATI/FORTALEZA0,5131,43131,4365,72       TOTAL197,16"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "CITA\u00c7\u00c3O POR EDITAL N\u00ba10/2024O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV, c/c o art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO que a 2\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSOS REGULARES MILITAR (2\u00aaCPRM), de acordo com a Portaria CGD n\u00ba 148/2024, publicada no DOE n\u00ba 048, de 11/03/2024, designada para processar o Conselho de Disciplina (CD) sob SISPROC n\u00ba 2311390460, o qual responde o CB PM 22.263 NEWTON TEIXEIRA NOGUEIRA - MF: 300.673-1-2, solicitou para que fosse procedido o Edital de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o do policial militar retromencionado se encontrar em local incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o tendo sido localizada ou deixado de atender \u00e0 intima\u00e7\u00e3o formal desta 2\u00aaCPRM, nos termos do art. 93, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo Disciplinar PM/BM; CONSIDERANDO que, conforme documenta\u00e7\u00e3o oriundo da CPJM/PMCE, acerca de documenta\u00e7\u00e3o versando sobre o Termo de Deser\u00e7\u00e3o do Cabo PM NOGUEIRA, Processo n\u00ba 0235189-78.2021.8.06.0001, que se encontrava de Licen\u00e7a para Tratar de Interesse Particular (LTIP), no per\u00edodo de 18/12/2019 a 18/02/2021, sendo que o mesmo deveria se apresentar na 1\u00aa Cia/8\u00baBPM no dia 19/02/2021, contudo deixou de comparecer, passando \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de ausente, existindo informa\u00e7\u00f5es de que o referido policial militar estaria residindo nos Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA); CONSIDERANDO que o CB PM NOGUEIRA deixou de comparecer ao ato de cita\u00e7\u00e3o marcado para o dia 12/04/2024, \u00e0s 09 horas, apesar de ter sido devidamente convocado, conforme BCG n\u00ba 063, de 05/04/2024, e que atualmente se encontra na situa\u00e7\u00e3o funcional de desertor, conforme resultado de pesquisa no SAPM/PMCE e certificado nos autos; CONSIDERANDO que, com as demais considera\u00e7\u00f5es constantes da portaria inicial, as condutas irregulares que ora lhes s\u00e3o atribu\u00eddas caracterizam, em tese, viola\u00e7\u00e3o dos valores militares estaduais determinantes da moral militar estadual insculpidos no art. 7\u00ba, II, III, IV, V, VI, VII e XI, e violam os Deveres \u00c9ticos consubstanciados no art. 8\u00ba, II, IV, V, VIII, IX, X, XV, XVIII e XXXIII, configurando as transgress\u00f5es disciplinares previstas no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I e II, e \u00a7 2\u00ba, III, c/c art. 13, \u00a7 1\u00ba, XLI, e \u00a7 2\u00ba, XX, XXX e LIII, tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM), com base nos termos do disposto no art. 9\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGD n\u00ba 16/2021, publicada no DOE n\u00ba 289, de 29/12/2021, v\u00eam pelo presente Edital promover a CITA\u00c7\u00c3O do CB PM 22.263 NEWTON TEIXEIRA NOGUEIRA - MF: 300.673-1-2, classificado na 1\u00aaCIA/8\u00baBPM, ACUSADO no processo regular em apre\u00e7o, nos termos do art. 93, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo Disciplinar PM/BM. Tamb\u00e9m v\u00eam pelo presente edital promover a INTIMA\u00c7\u00c3O do referido Cabo para apresentar defesa pr\u00e9via por escrita, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, com fulcro no art. 94 da Lei n\u00ba 13.407 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM), na 2\u00aaCPRM/CGD, sob pena de revelia (Art. 93, \u00a71\u00ba, b, do CDPM/BM), e caso n\u00e3o atenda esta publica\u00e7\u00e3o, torna-se desnecess\u00e1ria sua intima\u00e7\u00e3o para os demais atos processuais. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 16 de abril de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3OAc\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 10/2024 - Rito: Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.447/2020, de 30 de janeiro de 2020 Recor-rente: CB PM Elano de Paula Aquino \u2013 M.F. n\u00ba 304.834-1-3 Recurso/Viproc n\u00ba 11391989/2023 Advogado(a)s: Dr. Manuel Micias Bezerra \u2013 OAB/CE n\u00ba 10.315 Origem: Sindic\u00e2ncia Administrativa sob SPU n\u00ba 18880609-1 EMENTA: ADMINISTRATIVO. SINDIC\u00c2NCIA. POLICIAL MILITAR. RECURSO TEMPESTIVO E CAB\u00cdVEL. EFEITO DEVOLUTIVO E SUSPENSIVO. TROCA DE CANO DE ARMA PARTICULAR COM ARMA INSTITUCIONAL E AUS\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O AOS SUPERIORES. PREJU\u00cdZO \u00c0 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DEMONSTRADO. VIOLA\u00c7\u00c3O AOS PRINC\u00cdPIOS DA PROPORCIONALIDADE E RAZOABILIDADE N\u00c3O CONFIGURADO. SAN\u00c7\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA DISCIPLINAR MANTIDA. 1. Trata-se de Recurso Administrativo (Inominado) interposto pelo policial militar CB PM Elano de Paula Aquino \u2013 M.F. n\u00ba 304.834-1-3, com o escopo de reformar decis\u00e3o que aplicou a san\u00e7\u00e3o de 10 (dez) dias de Perman\u00eancia Disciplinar ao aludido militar, em decis\u00e3o prolatada nos autos da Sindic\u00e2ncia Administrativa sob SPU n\u00ba 18880609-1; 2. Demonstrado preju\u00edzo \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o, uma vez que a troca dos canos das armas se deu entre arma particular e arma institucional. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em viola\u00e7\u00e3o aos princ\u00edpios da proporcionalidade e razoabilidade, alegado pela defesa do recorrente, uma vez demonstradas viola\u00e7\u00f5es de valores, viola\u00e7\u00e3o de deveres, transgress\u00f5es disciplinares de natureza m\u00e9dia e grave; 3. Sindic\u00e2ncia e julgamento pautados nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal. Conjunto probat\u00f3rio suficiente para demonstrar as transgress\u00f5es objeto da acusa\u00e7\u00e3o. Reproche disciplinar aplicado em harmonia com a proporcionalidade e dosimetria adequada para o caso concreto. Argumentos defensivos incapazes de mudar a decis\u00e3o; 4. Recurso conhecido e improvido, no sentido de manter a san\u00e7\u00e3o de 10 (dez) dias de Perman\u00eancia Disciplinar aplica ao recorrente. AC\u00d3RD\u00c3O Vistos, relatados e discutidos estes autos, DECIDE o Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o-CODISP conhecer do Recurso e, por unanimidade dos votantes, negar-lhe provimento, observado o disposto no Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e no Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.447/2020, de 30 de janeiro de 2020, no sentido de manter a san\u00e7\u00e3o de 10 (dez) dias de Perman\u00eancia Disciplinar aplicada em face do recorrente CB PM Elano de Paula Aquino \u2013 M.F. n\u00ba 304.834-1-3, nos termos do presente ac\u00f3rd\u00e3o. Fortaleza/CE, 15 de abril de 2024.Rodrigo Bona CarneiroPRESIDENTE DO CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3O DACONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3O - CODISPAc\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 11/2024 - Rito: Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.447/2020, de 30 de janeiro de 2020 Recorrente: SD PM George Tarick de Vasconcelos \u2013 M.F. n\u00ba 307.148-1-4 Recurso/Viproc n\u00ba 0112355561/2023 Advogado(a)s: Dr. Osvaldo Fl\u00e1bio B. Ara\u00fajo Cardoso \u2013 OAB CE n\u00ba 36.713 Origem: PAD sob SPU n\u00ba 220115192-4 EMENTA: ADMINISTRATIVO. HOMIC\u00cdDIO. LEG\u00cdTIMA DEFESA. POLICIAL MILITAR QUE N\u00c3O ESTAVA NO EXERC\u00cdCIO DE SUAS FUN\u00c7\u00d5ES. RECURSO CONHECIDO E IMPROVIDO. EFEITOS SUSPENSIVO E DEVOLUTIVO. EXCLUDENTE DE ILICITUDE N\u00c3O CONFIGURADA. COMPROVADA A AUTORIA, A MATERIALIDADE E A CULPABILIDADE. DECIS\u00c3O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SAN\u00c7\u00c3O POR UNANIMIDADE DOS VOTANTES. 1 - Tratam-se os autos de Recurso Administrativo (Inominado) interposto com o escopo de reformar decis\u00e3o que aplicou a san\u00e7\u00e3o de Demiss\u00e3o ao militar, SD PM George Tarick de Vasconcelos \u2013 M.F. n\u00ba 307.148-1-4, pela pr\u00e1tica de homic\u00eddio, no dia 06/02/2022, no interior da Delegacia Regional de Camocim-CE; 2 - Restou incontroverso que o recorrente efetivamente praticou o fato descrito na portaria inaugural. Julgamento pautado nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal. Conjunto probat\u00f3rio suficiente para demonstrar as transgress\u00f5es objeto da acusa\u00e7\u00e3o. Reproche disciplinar aplicado em harmonia com a proporcionalidade e dosimetria adequada para o caso concreto. Argu-mentos defensivos incapazes de mudar a decis\u00e3o; 3 - Recurso conhecido e improvido, no sentido de manter a san\u00e7\u00e3o de Demiss\u00e3o em face do recorrente SD PM George Tarick de Vasconcelos \u2013 M.F. n\u00ba 307.148-1-4. AC\u00d3RD\u00c3O Vistos, relatados e discutidos estes autos, DECIDE o Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o, conhecer do Recurso, e, por unanimidade dos votantes, negar-lhe provimento, observado o disposto no Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e no Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.065/2019, de 10 de maio de 2019, alterado pelo Decreto n\u00ba 33.447/2020, de 30 de janeiro de 2020, mantendo a san\u00e7\u00e3o de Demiss\u00e3o imposta ao recorrente. Fortaleza, 15 de abril de 2024.Rodrigo Bona CarneiroPRESIDENTE DO CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3O DACONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba224/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTO VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALJequelia Maria Alcantara Silva 426.093.213-68026.198 AG: 0607 C/C: 028509-9Assessor T\u00e9cnico FNC 01Quixad\u00e1 - CE21/03/2024TerrestreParticipar do encontro Regional.R$ 240,00R$ 240,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 21 dia do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba232/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTO VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALEdson Eust\u00e1quio dos Santos Junior 014.802.556-02027.847 AG: 0607 C/C: 068.761-8Coordenador de Eventos e Cerimonial AL 001Juazeiro do Norte - CE22 a 23/03/2024A\u00e9reoAcompanhar o presidente desta casa legislativa, na solenidade do tribunal regional eleitoral, de entrega da medalha do m\u00e9rito eleitoral Padre C\u00edcero Rom\u00e3o Batista.R$ 260,00R$ 520,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 22 dia do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba235/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTO VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALJequelia Maria Alc\u00e2ntara Silva 426.093.213-68026.198 AG: 0607 C/C: 028.509-9Assessor T\u00e9cnico N\u00edvel II FNC - 01Caridade - CE22/03/2024TerrestreParticipar da inaugura\u00e7\u00e3o da procuradoria especial da mulher em caridade.R$ 240,00R$ 240,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 22 dia do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba320/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9rea, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado, no valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTO VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALLuiz Carlos Mour\u00e3o Maia 241.614.543-68001.004 AG: 0607 C/C: 067.278-5Coordenador do Comit\u00ea de Estudos de limites e divisas territoriais do Cear\u00e1 - CELDITECIp\u00fa, Carnaubal, S\u00e3o Benedito, Reriutaba e Guaraciaba do Norte - CE18 a 26/04/2024Ve\u00edculo OficialViajar a servi\u00e7o deste Poder a fim de realizar trabalho de campo nos limites intermunicipais e divisas interestaduais.R$ 240,00R$ 2.160,00Raimunda Vilaneide Alves da Silva 673.519.053-04038.281 AG: 0607 C/C: 028.837-3Membro Executivo N\u00edvel I FNC 10S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira, Pedro II e Domingos Mour\u00e3o - PI15 a 17/04/2024Ve\u00edculo OficialViajar a servi\u00e7o deste Poder a fim de realizar trabalho de campo nos limites intermunicipais e divisas interestaduais.R$ 400,00R$ 1.200,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 15 dias do m\u00eas de abril de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICOEDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio de seu Pregoeiro e Equipe de Apoio, nos termos do art. 2\u00ba do Ato Deli-berativo N\u00ba 593, de 23 de fevereiro de 2005, devidamente designados por meio do Ato da Presid\u00eancia n\u00ba 155/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do dia 23 de agosto de 2023, comunica aos interessados que realizar\u00e1 a licita\u00e7\u00e3o, na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba02/2024, Processo Administrativo n\u00ba 13482/2023, no dia 08 de maio de 2024, com hor\u00e1rios assim definidos: In\u00edcio do Acolhimento das Propostas: 23/04/2024; Data de Abertura das Propostas: 08/05/2024, \u00e0s 14h:00min; e In\u00edcio da Sess\u00e3o de Disputa de Pre\u00e7os: 08/05/2024, \u00e0s 14h:00min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico refere-se ao objeto a seguir especificado: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA ESPECIALIZADA EM PROJETOS DE ENGENHARIA PARA REALIZAR ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS, DIAGN\u00d3STICOS E LAUDOS DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE EQUIPAMENTOS E INFRAESTRUTURA EL\u00c9TRICA DIRETA E INDIRETAMENTE RELACIONADOS \u00c0S SUBESTA\u00c7\u00d5ES SE I, SE II, EDIF\u00cdCIO PAL\u00c1CIO DEPUTADO ADAUTO BEZERRA (SEDE) E EDIF\u00cdCIO SENADOR C\u00c9SAR CALS (ANEXO I), BEM COMO ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS (ANTEPROJETO, PROJETO B\u00c1SICO E PROJETO EXECUTIVO) E OR\u00c7AMENTO PARA FUTURA EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRA DE REFORMA E MODERNIZA\u00c7\u00c3O DAS SUBESTA\u00c7\u00d5ES INTERLIGADAS SE I E SE II, PARA A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFE-R\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente nos s\u00edtios www.al.ce.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O certame ser\u00e1 realizado por meio do sistema do Comprasnet, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.comprasnet.gov.br, pelo pregoeiro Jo\u00e3o Vicente Leit\u00e3o, telefone (85) 3277.2956. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas por e-mail: licita@al.ce.gov.br. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/Ce, 15 de abril de 2024.Jo\u00e3o Tomaz Martins de QueirozPREGOEIROAna Maria Ferreira Sales e SouzaMEMBRO DA EQUIPE DE APOIOHenrique Nicolau NetoMEMBRO DA EQUIPE DE APOIOLorena de Souza TavaresMEMBRO DA EQUIPE DE APOIO"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaretama \u2013 Aviso de Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024-SEDUC. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios oriundos da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar, para serem utilizados no Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Munic\u00edpio de Jaguaretama- CE. Tipo: Menor Pre\u00e7o. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o do Certame Supracitado. Empreendedores Familiares Rurais Habilitados: 01. Francisca Gilceia Gomes DA SILVA, CPF sob o n.\u00ba 024.806.743-55, e DAP N\u00ba SDW0025093733662804220306, 02. Maria da Concei\u00e7\u00e3o Queiros Vieira, CPF sob o n.\u00ba 636.469.783-68, e DAP N\u00ba CE032024.01.001326081CAF, 03. Francisca Saldanha de Souza, CPF sob o n.\u00ba 248.179.328.56, e DAP N\u00ba SDW0248179328560310220900, 04. Edilberto Ferreira Lima, CPF sob o n.\u00ba 818.258.033-15, e DAP N\u00ba CE032024.01.001328096CAF, 05. Agostinha Rodrigues Sousa, CPF sob o n.\u00ba 000.724.113-60, e DAP N\u00ba SDW0313822153042106220218, 06. Tatiane de Oliveira Brasil Brigido, CPF sob o n.\u00ba 030.257.283-02, e DAP N\u00ba SDW0007124593671611210707, 07. Maria Luzinete Bezerra, CPF sob o n.\u00ba 022.926.423.95, e DAP N\u00ba CE032024.01.001322355CAF, 08. Ana Victoria de Brito Sousa, CPF sob o n.\u00ba 102.219.963-38, e DAP N\u00ba CE032024.01.001321851CAF, 09. Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Brito Amancio, CPF sob o n.\u00ba 020.841.483-59, e DAP N\u00ba CE032024.01.001321851CAF, 10. Francisco Ubiraci da Silva, CPF sob o n.\u00ba 643.968.273-34, e DAP N\u00ba SDW0343968273342312211139, 11. Francisco Josimar Forte Barbosa, CPF sob o n.\u00ba 379.353.053-15, e DAP N\u00ba CE032024.01.0013224367CAF, 12. Eliane Morais da Silva, CPF sob o n.\u00ba 059.237.483-12, e DAP N\u00ba SDW005923748312191121243, 13. Francisco Evandeilson Marques Cavalcante, CPF sob o n.\u00ba 064.311.073-90, e DAP N\u00ba SDW0064311073901711211121, 14. Ana Carolina de Assis Cirino, CPF sob o n.\u00ba 065.164.823-81, e DAP N\u00ba SDW0067894003702305220844, 15. Damiana Raquel Pinheiro de Almeida, CPF sob o n.\u00ba 433.862.448-58, e DAP N\u00ba SDW0049437583393105220247, 16. Antonio Genesio Gomes de Oliveira, CPF sob o n.\u00ba 636.098.783-04, e DAP N\u00ba SDW0636098783043010220930, 17. Manoel Sales da Silva, CPF sob o n.\u00ba 115.472.853-52, e DAP N\u00ba SDW0115472853621104221248, , 18. Francisco Fernandes Barbosa, CPF sob o n.\u00ba 778.519.273-15, e DAP N\u00ba CE062023.01.000478938CAF, 19. Francisco Sobrinho da Silva Neto, CPF sob o n.\u00ba 034.609.813-00, e DAP N\u00ba SDW0063361413060804220226, 20. Pedro Rodrigues de Almeida, CPF sob o n.\u00ba 204.906.153-68, e DAP N\u00ba SDW0204906153682710220556, 21. Aldemir Pinheiro da Silva, CPF sob o n.\u00ba 082.858.733-74, e DAP N\u00ba SDW0082858733742106220626, 22. Luciene Pinheiro de Jesus, CPF sob o n.\u00ba 933.729.733-72, e DAP N\u00ba SDW0636464393002904220402, 23. Tarciana Lemos Carneiro, CPF sob o n.\u00ba 069.437.663-92, e DAP N\u00ba SDW0045113913513108221146, 24. Aline Rodrigues da Silva, CPF sob o n.\u00ba 046.339.713-44, e DAP N\u00ba CE052023.01.00372453CAF, 25. Francisco Hosmilson de Oliveira Figueiredo, CPF sob o n.\u00ba 065.504.773-52, e DAP N\u00ba SDW00488370273002904221104, 26. Francisco Elinardo Bezerra Peixoto, CPF sob o n.\u00ba 029.154.073-20, e DAP N\u00ba SDW0029154073200511210705, 27. Lucio Santo da Silva, CPF sob o n.\u00ba 534.125.323-04 e DAP N\u00ba 0534125323042006221127, 28. Joel Assis de Souza, CPF sob o n.\u00ba 953.904.643-20 e DAP N\u00ba SDW0953904643202010220440, 29. Genesio de Freitas Silva CPF sob o n.\u00ba 941.434.553-15 e DAP N\u00ba SDW0941434553151904221028, 30. Leia Mical Maia da Silva CPF sob o n.\u00ba 067.803.903-80 e DAP N\u00ba CE012023.01.000125484CAF, 31. Antonio Jeferson Medeiros Silva CPF sob o n.\u00ba 055.886.873-88 e DAP N\u00ba CE082023.01.000705902CAF, 32. Raimundo Celio Dos Santos CPF sob o n.\u00ba 812.048.761-34 e DAP N\u00ba SDW0812048761340804220142, 33. Maria Osmarina de Oliveira Figueredo CPF sob o n.\u00ba 988.403.203-34 e DAP N\u00ba SDW0988403203342206220243, 34. Benigna Santa Negreiros Bezerra CPF sob o n.\u00ba 067.217.193-71 e DAP N\u00ba SDW0067217193711908221135, 35. Maria Elizoneide dos Santos CPF sob o n.\u00ba 056.807.443-25 e DAP N\u00ba SDW0034609793210310220416, 36. Mara Lemos Pinheiro CPF sob o n.\u00ba 044.681.863-13 e DAP N\u00ba SDW0046255233032403221244, 37. Maria Aparecida Lemos CPF sob o n.\u00ba 605.506.903-28 e DAP N\u00ba CE102023.01.000910773CAF, 38. Antonio Elitecio Saraiva Peixoto CPF sob o n.\u00ba 096.115.263-00 e DAP N\u00ba SDW0096115263003010221010, 39. Zulene Viana da Silva CPF sob o n.\u00ba 212.055.403-00 e DAP N\u00ba SDW0296052963493010221030, 40. Maria Lucia Bezerra Forte CPF sob o n.\u00ba 227.223.512-34 e DAP N\u00ba SDW0227223512340906220946, 41. Maria Jurineide da Silva e Silva CPF sob o n.\u00ba 987.376.353-87 e DAP N\u00ba SDW0777510433342705210840, 42. Aldair Pinheiro da Silva CPF sob o n.\u00ba 067.469.873-88 e DAP N\u00ba SDW0067469873883108221136, 43. Francisco Estecio Viana Peixoto CPF sob o n.\u00ba 031.448.923-19 e DAP N\u00ba SDW0031448923191810210152, 44. jose Wilson da Silva CPF sob o n.\u00ba 356.216.482-34 e DAP N\u00ba SDW0356216482341211211246, 45. Francisco Edmundo de Brito CPF sob o n.\u00ba 172.423.043-34 e DAP N\u00ba CE12023.01.000116473CAF, 46. Kelly Raquel Cirilo da Silva CPF sob o n.\u00ba 014.021.763-09 e DAP N\u00ba SDW0014021763091611210640, 47. Patricia Barreto Pinheiro CPF sob o n.\u00ba 844.056.503-44 e DAP N\u00ba SDW019448548222706220614,48. Adriana Carneiro da Silva CPF sob o n.\u00ba 942.808.273-20 e DAP N\u00ba SDW0642002213491110220604, 49. Jose Rafael Rodrigues CPF sob o n.\u00ba 068.294.683-45 e DAP N\u00ba SDW0083837303811108210105,50. Francisca Elitania Oliveira de Assis CPF sob o n.\u00ba 065.156.323-20 e DAP N\u00ba SDW0058510153141410211005, 51. Francisca Rejane Constantino de Oliveira CPF sob o n.\u00ba 663.626.013-00 e DAP N\u00ba SDW0631420663490209220640, 52. Klyvia Maria Rodrigues Souza CPF sob o n.089.229.033-17 e DAP N\u00ba SDW0089229033171612211206, 53. Maria Erivaneide dos Santos de Assis CPF sob o n\u00ba 636.385.843-72 e DAP N\u00ba CE102023.01.000917913CAF, 54. Maria Jos\u00e9 da Silva Rodrigues CPF sob o n\u00ba 779.047.703-00 e DAP N\u00ba CE052023.01.000359660CAF, 55. Francisca Ananda Negreiros Bezerra CPF sob o n\u00ba 058.611.753-90 e DAP N\u00ba CE022023.01.000155795CAF, 56. Maria Oliane de Oliveira Figueiredo CPF sob o n\u00ba 024.724.173-30 e DAP N\u00ba CE042023.01.000292091CAF, 57. Francisca Osmerina de Oliveira Figueredo CPF sob o n\u00ba 024.751.613-96 e DAP N\u00ba SDW0043919383402112210928, 58. Francisca Marcia da Silva Moia CPF sob o n\u00ba 046.506.343-14 e DAP N\u00ba SDW0973893403631606211033, 59. Francisca Gecilene Peixoto de Oliveira Brito CPF sob o n\u00ba 707.742.773-00 e DAP N\u00ba SDW0706984903632007221105, 60. Maria Auxiliadora Fernandes CPF sob o n\u00ba 004.615.053-63 e DAP N\u00ba SDW0893920943530112211004, 61. Aucileide Fernandes Peixoto CPF sob o n\u00ba 072.315.503-80 e DAP N\u00ba SDW0065146823082305220217, 62. Aline Cristina Rodrigues da Silva CPF sob o n\u00ba 003.189.083-01 e DAP N\u00ba SDW0837114303681506221039, 63. Francisca Irlene Negreiro Almeira CPF sob o n\u00ba 636.053.923-34 e DAP N\u00ba SDW0636053923342604220322, 64. Ana Kelli Arruda Queiroz CPF sob o n\u00ba 079.420.303-50 e DAP N\u00ba SDW0064299463391905221003, 65. Maria de Lourdes de Azevedo PINHEIRO CPF sob o n\u00ba 636.344.063-72 e DAP N\u00ba SDW0057259528002710220810, 66. Antonio Vanderley Bezerra MORA CPF sob o n\u00ba 001.582.353-98 e DAP N\u00ba SDW0001582353982506211055, 67. Francisca Eudiane da Silva Almeida CPF: 058.510.133-70 e DAP N\u00ba SDW 0066744833032712210713, 68.  Habilitadas sob Condi\u00e7\u00e3o: 1. Antonio Macio de Melo Pimenta CPF: 366.220.468-16 e DAP N\u00ba CE122022.01.000075774CAF, 2. Vanessa Macena da Silva CPF: 067.941.583-10 e DAP N\u00ba SDW 0059965193801805221212, 3. Francisco Juseilson silva CPF: 636.300.523-04 e DAP N\u00ba SDW00636300523041910220439, 4. Francisco Edigler Viana Peixoto CPF: 039.519.993-06 e DAP N\u00ba SDW0039519993060203220721, 5. Irislandia Aquino Costa CPF: 080.346.793-13 e DAP N\u00ba SDW0062724253760203220727, 6. Rafaela Sales da Silva CPF: 069.857.453-26 e DAP N\u00ba SDW0069857453260903221134, 7. Antonia Sales da Silva CPF: 936.663.063-49 e DAP N\u00ba SDW0936663063490903220830, 8. Francisco Jaques Freitas Silva CPF: 814.541.393-15 e DAP N\u00ba SDW0813545333720403220309, 9. Jos\u00e9 Pedro de Souza CPF: 456.886.993-53 e DAP N\u00ba SDW0456886993532103221245, 10. Genival de Oliveira Gomes CPF: 012.748.853-70 e DAP N\u00ba SDW0012748853702103221238, 11. Geraldo Gomes Figueiredo Neto CPF: 059.997.323-44 e DAP N\u00ba SDW0026195423752303221001, 12. Jo\u00e3o Peixoto Rodrigues CPF: 191.769.553-00 e DAP N\u00ba SDW0191769533000303220719, 13. Josivanio do Carmo de Souza CPF: 067.268.773-90 e DAP N\u00ba SDW0067268773302103221249, 14. Manoel Wilton da Silva CPF: 456.895.393-68 e DAP N\u00ba SDW0456895393680303220736, 15 Jos\u00e9 Gilberto Ara\u00fajo CPF: 875.517.213-04 e DAP N\u00ba SDW0875517213041003220949, 16. Bruno Whendel Saldanha Silva CPF: 079.958.863-65 e DAP N\u00ba SDW0079958863650604220751, 17. Jo\u00e3o Eudes da Silva CPF: 777.530.383-20 e DAP N\u00ba SDW0777530383200203220736, 18. Francisca Nuciene Lemos Saldanha CPF: 010.078.773-83 e DAP N\u00ba SDW0005074118702303220851, 19. Antonia Sara de Brito Freitas CPF: 077.602.513-94 e DAP N\u00ba SDW0077602513940303220714, 20. Ana Livia Andrade da SILVA CPF: 088.226.123-10 e DAP N\u00ba SDW0088226123101103220940, A Comiss\u00e3o Informa que fica aberto o prazo de 05 (cinco) dias para Atualiza\u00e7\u00e3o de Extratos de Dap vencidas, para todos os habilitados sob condi\u00e7\u00e3o, em obedi\u00eancia ao item 4.5 do edital. as atas de recebimento da sess\u00e3o encontram-se no site: www.tce.ce.gov.br, a abertura das propostas de projetos de venda dos habilitados dar-se-\u00e0 no dia 29 de abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato Contratual. O Munic\u00edpio de Cedro/CE torna p\u00fablico o Extrato dos Contratos decorrentes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0102.01/2024-03, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de pe\u00e7as genu\u00ednas, similares ou de marcas reconhecidas no mercado baseadas em sistemas autorizados ou tabelas de pre\u00e7os vigentes das montadoras, destinadas as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Cedro/CE. Contratantes: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Seguran\u00e7a P\u00fablica, Sa\u00fade, de Assist\u00eancia social, Gabinete do Prefeito, Agricultura e Infraestrutura. Contratada: Itamar Sales de Oliveira \u2013 ME, com endere\u00e7o na Rua Jos\u00e9 Paj\u00e9, N\u00ba 330 \u2013 Centro, Cedro \u2013 CE, CEP: 63.400-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 69.368.215/0001-66, neste ato representada por seu propriet\u00e1rio o Sr. Itamar Sales de Oliveira, CPF n\u00ba 361.071.903-68. Contratos: Lote I - N\u00ba 0304.01/2024-03 (GAB) R$ 25.000,00 (vinte e cinco mil reais) - Item 1 e R$ 60.000,00 (sessenta mil reais) - Item 2; N\u00ba 0304.02/2024-03 (SESP) R$ 35.000,00 (trinta mil reais) - item 2; N\u00ba 0304.03/2024-03 (SEAGRI) R$ 40.000,00 (quarenta mil reais) - item 1; N\u00ba 0304.04/2024-05 (SEINFRA) R$ 100.000,00 (cem mil reais) - item 2; N\u00ba 0304.05/2024-01 (SME) R$ 150.000,00 (cento e cinquenta mil reais) - Item 1 e R$ 600.000,00 (Seiscentos mil reais) - Item 2; N\u00ba 0304.06/2024-02 (SMS) R$ 350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais) - item 1 e R$ 125.000,00 (Cento e vinte e cinco mil reais) - item 2; N\u00ba 0304.07/2024-04 (SMAS) R$ 140.000,00 (cento e quarenta mil reais) - item 1 e R$ 35.000,00 (trinta e cinco mil reais)  - item 2, sendo consignado um desconto percentual de 50,62% (cinquenta inteiros e sessenta e dois cent\u00e9simos por cento) para todos os contratos. Lote II - N\u00ba 0304.04/2024-05 (SEINFRA) R$ 1.130.000,00 (hum milh\u00e3o, cento e trinta mil reais), sendo consignado um desconto percentual de 49,63% (quarenta e nove inteiros e sessenta e tr\u00eas cent\u00e9simos por cento). Da Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de dezembro de 2024. Assinam Pelas Contratantes: Ana Paula Teixeira da Silva \u2013 Ordenadora de Despesas do Gabinete do Prefeito, Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e da Secretaria de Agricultura / Marcus Irineo Carvalho de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura / Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o / Luciana Vieira Marques Viana \u2013 Secret\u00e1ria do Trabalho e Assist\u00eancia Social / Antonia Norma Teclane Marques Lima \u2013 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade. Cedro-CE, 04 de abril de 2024. Tulio Lima Sales - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Boa Viagem - Aviso de Resultado de Julgamento de Proposta(s) de Pre\u00e7os \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.08.28.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Boa Viagem, torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgaMEnto da(s) proposta(s) de pre\u00e7os da Concorr\u00eancia Publica N\u00ba 2023.08.28.001, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e reforma de postos de sa\u00fade, unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade e edifica\u00e7\u00f5es destinadas a \u00e1rea da sa\u00fade, junto a Secretaria de sa\u00fade do Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE, Licitante(s) Classificada(S) foi(ram): Energy Servicos LTDA (EPP), JL EmpreendiMEntos e Construcoes LTDA (ME), C R P Costa Construcoes E Prestadora De Servicos LTDA (ME), M5 Construtora & Servicos Urbanos LTDA (ME), Guanabara Construcoes, Transportes E Servicos LTDA (EPP), Construvasp Construcoes & Servicos LTDA (ME), Barbosa Construcoes e Servicos LTDA (ME), Clezinaldo Construcoes LTDA (EPP), R E Sousa Construcoes E Servicos LTDA (ME), Arcturo Construcoes E Servicos LTDA (EPP), Consbral Construcoes & EmpreendiMEntos LTDA, Apla CoMErcio, Servicos, Projetos E Construcoes LTDA (EPP), Habite Engenharia LTDA (ME), Realize EmpreendiMEntos Limitada (ME), Primor Construcoes LTDA (EPP), Moreira MEsquita Engenharia E Servicos LTDA (ME), Antonio Valcenir Vieira Costa (ME), F T S Servicos de Construcoes e Comercio LTDA (EPP), Rotex Construcoes E Servicos LTDA (ME), Estrutural Engenharia E Construcao LTDA (ME), Eletrocampo Servicos E Construcoes LTDA,  A & V Projetos E Construcoes LTDA (EPP), V M Locacoes E Servicos LTDA (ME), J V Coelho Campelo LTDA (ME), Vipon EmpreendiMEntos LTDA (ME), Tecta Construcoes E Servicos LTDA (ME), Imperius Servicos E Construcoes LTDA (ME), Noverga Construcoes E Servicos LTDA (ME), Master Servicos E Construcoes LTDA (ME), G. A. Rabelo Junior (ME), Arn Construcoes LTDA, Construtora Borges Carneiro LTDA, G7 Construcoes E Servicos LTDA (EPP), Construtora Nova Hidrolandia LTDA (ME), Lc Projetos E Construcoes LTDA (EPP), Construtora Impacto CoMErcio E Servicos LTDA, Agf Projetos E Construcoes LTDA (EPP), Construtora Beija-Flor LTDA, Acs Construcoes E Servicos LTDA (ME), Cenpel - Centro Norte Projetos E EmpreendiMEntos LTDA (ME), Nordeste Construcoes E Infraestrutura LTDA (EPP), J P Servicos E Locacoes LTDA (EPP), L S Servicos De Construcoes LTDA (EPP), E R MEira Engenharia LTDA (EPP), Licitante(S) Desclassificada(S) Foi(Ram): Marfhys Construcoes E Servicos De Edificacoes LTDA (ME), Fj2 Construcoes LTDA (ME), Urbana Limpeza E Manutencao Viaria LTDA, Roma Construtora LTDA (ME), Whipec EmprendiMEntos LTDA (ME), S A Engenharia LTDA, Csk Gesso E Construcoes (ME), Klebio Landim De Franca LTDA (EPP), Ajs Estruturas E Edificacoes LTDA (ME), Motiva Construcoes E Servicos LTDA (ME), Eletroport Servicos Projetos E Construcoes LTDA (EPP), Sertao Construcoes Servicos E Locacoes LTDA (EPP), Agape Engenharia E Servicos LTDA (ME), Estruture Construcoes E Servicos LTDA (ME), Aleb Construtora & Locadora De Automoveis LTDA (ME), Flay Engenharia EmpreendiMEntos E Servicos LTDA (ME), Elo Construcoes E EmpreendiMEntos LTDA (ME), Jcon Contrucoes E Servicos LTDA (ME), Construtora Astral LTDA (EPP), Itapaje Construcao E Servicos LTDA, 3D Construcoes LTDA (EPP) E Construtora Plato LTDA (ME), Licitante(S) Vencedora(S): Energy Servicos LTDA (EPP), fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Boa Viagem/CE, 18 de Abril de 2024. CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE - AVISO DE JULGAMENTO DE DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 09.001/2024 - TP. A CCLP de Guaiuba - CE - torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que foi realizado julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o da presente Licita\u00e7\u00e3o, cujo Objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA EM VIAS URBANAS DO MUNICIPIO DE GUAIUBA, DE INTERESSE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E HABITA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE, chegando ao seguinte resultado: Empresas Habilitadas: R E SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; \u00c1GUIA COSNTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES  LTDA \u2013 EPP; UNO INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA; CONFAHT CONSTRUTORA HOLANDA LTDA; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; ICV CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL LTDA; MILLENIUM SERVI\u00c7OS LTDA; ECOTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME; MONTE SI\u00c3O EMPREENDIMENTOS LTDA; CONSTRUTORA BORGES CARNEIRO LTDA; ELETROCAMPOS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; QUANTUM COMERCIAL & T\u00c9CNICA LTDA; SEG-NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; CONSTRUTORA MONTE CARMELO LTDA; FTS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA \u2013 ME; MEMP CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; ARL COSNTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; KRONUS SERVI\u00c7OS, LOCA\u00c7\u00d5ES E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; AJ CONSTRUTORA E TRANSPORTE LTDA; NOVO CAMINHO CONSTRUTORA LTDA; S\u00d3LIDA ENGENHARIA LTDA; NASCENTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; KLF SERVI\u00c7OS; CONSTRUTORA ALICERCE LTDA; ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; PM&M ENGENHARIA LTDA; APLA COMERCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e AOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, tendo em vista que as mesmas cumpriram as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o exigidas no Edital. Empresas Inabilitadas: G.A. RABELO JUNIOR \u2013 ME por descumprir os subitens: 5.2.3.2 e 5.2.3.3 do edital; PLATAFORMA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES  LTDA  por descumprir o subitem 5.2.3.3 do edital; GLEDSON CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA por descumprir os subitens: 5.2.3.2 e 5.2.3.3 do edital; C\u00c1LCULO CERTO SERVI\u00c7OS LTDA por descumprir o subitem 5.2.3.2 do edital; KC EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS por descumprir os subitens: 5.2.3.2 e 5.2.3.3 do edital; REAL SERVI\u00c7OS EIRELI por descumprir o subitem 5.2.3.2 do edital; DI SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA por descumprir os subitens: 5.2.3.2 e 5.2.4.1 do edital; LIMA SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA, por descumprir os subitens: 5.2.3.2; 5.2.2.2 al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d; 5.2.2.3; 5.2.4.2; 5.2.4.3; 5.2.3.4; 5.2.3.5; 5.2.3.6; 5.2.5.1 e 5.4 do edital e C F L CONSTRUTORA LTDA por descumprir o subitem 5.2.4.1 do edital. A partir desta publica\u00e7\u00e3o fica aberto o prazo recursal, na forma do Artigo 109, I, a, da Lei N\u00ba 8.666/93. As informa\u00e7\u00f5es completas sobre o Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o constam nos autos do Processo Licitat\u00f3rio, estando os mesmos a disposi\u00e7\u00e3o para vistas. Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es - Presidente da CCLP. Guaiuba \u2013 CE - 18/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada - Aviso de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 27.12.01.2023.08. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar constru\u00e7\u00e3o de Quadras e Reforma de Unidades Escolares, no Munic\u00edpio de Amontada/CE. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Amontada Torna p\u00fablico o Resultado da Documenta\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o, sendo observado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o o que se segue, que as empresas que atenderam a todas as exigencias editalicias, portanto Habilitadas, foram as seguintes: : 1-Centro Norte Projeto e Empreendimentos LTDA; 2- VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreedimentos LTDA; 3- Praciano Edifica\u00e7\u00f5es e Empreendimento EIRELI ME;  4-Ramilos Constru\u00e7\u00f5es Eireli, 5- Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP; 6-  Mv&R Loca\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o EIRELI; 7- LB Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; 8- F M S Oliveira ME; 9- Project Engenharia; 10- Global Empreendimentos LTDA ME; 11- MAX e Miranda Construtora LTDA; 12- Tecta Cosntru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os; 13- F J Construtora LTDA; 14- Feed Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA EPP; 15-Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA EPP; 16-Construtora & Servi\u00e7os Sobralense LTDA; 17-JRA Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; 18-Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; 19-Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; 20-Prime Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA; 21-JJ Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; 22-Rotex Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; 23-JC Aguiar Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es EPP; 24-L&l Servi\u00e7os LTDA EPP; enquanto que as empresas seguintes foram Inabilitadas: 1- FP Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; 2- Saraiva Empreendimentos e Turismo; 3- F&G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es ME; 4- Francisco Anderson Rios 05880849309; 5-S&B Assessoria e Servi\u00e7o; 6- N. Landy Boto Portela ME; 7- RM Mesquita ME; 8- T Sousa de Oliveira ME; 9- Zuza Servi\u00e7os e Empreendimentos ME; 10- F. Airton Voctor ME; 11- Mota JR Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; 12-L&F Com\u00e9rcio e Assessoria EIRELI ME; 13- Construtora MMC LTDA; 14- JNB Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA ME; 15-AB2 Engenharia, Insd\u00fastria, Servi\u00e7o R Com\u00e9rcio; 16-Construtora JLV LTDA; 17-WU Consru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; 18-Extremo Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA; 19-Real Servi\u00e7os EIRELI; 20-Imp\u00e9rio Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA; 21-B.S. Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; 22-AXL Empreendimentos; 23-A.I.L. Construtora LTDA; 24-Estrutural Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o LTDA; 25-CONSERBAS Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA EPP; 26-Construtora MORAES LTDA; 27-EPYO Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA ME; 28-Construvasp Construcoes & Servicos LTDA 50.484.244/0001-65; 29. JUF Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; 30. BWS Constru\u00e7\u00f5es LTDA. Fica designada a data da sess\u00e3o de abertura e julgamento das propostas de pre\u00e7os, para o dia 29/04/2024, \u00e0s 10h:00min, na sede da CPL de Amontada, salvo em caso de recurso apresentado. Informa, ainda, que o prazo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso come\u00e7a a contar, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado da habilita\u00e7\u00e3o, conforme reza o Art. 109, I, \u201ca\u201d, da LEI 8.666/93. Amontada-Ce, 03 de abril de 2024. Nara Lucia Silveira de Pinho - Presidente da CPL de Amontada/CE."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O Col\u00e9gio \u00c1gape de Tiangu\u00e1 torna p\u00fablico que os alunos abaixo relacionados conclu\u00edram oEnsino M\u00e9dio, na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, doravante EJA:Alice Alves Bezerra, Ant\u00f4nia De Oliveira Azevedo, Caio Lucka Rodrigues Da Costa, Carlos Herique Ven\u00e2ncio De Ara\u00fajo, Davi Mendes Carneiro, Diogo Dennis Arag\u00e3o Marques, Eduardo Beltr\u00e3o Cavalcante, Eduardo Marques De Oliveira, Esdras Emanuel Pereira Rodrigues Dos Santos, Hemilly Rayane Petrola Santos, Igor C\u00e9sar Meneses Costa Filho, Itauane Gabrielle Da Silva, Jorgiane Da Silva Santos, Jos\u00e9 Isac Machado De Souza, Jos\u00e9 Nascimento Da Silva J\u00fanior, Jos\u00e9 Rivaldo Da Silva, Jos\u00e9 Roberto Barroso Carvalho, Leide Clenes Ramalho Gomes, Luana Da Costa Vieira, Luana De Medeiros Pontes, Marcelo Da Silva Almeida, Marcos Vin\u00edcius Costa De Oliveira, Maria Fernanda Ramos De Barros Lucas, Maria Goretti Dos Santos,  Matheus Da Silva Per\u00f4nica, Mylena Silva Diniz, Ronaldo Da Silva Leal Filho, Rosenildo Ponciano Da Silva, Simone Cristina De Souza, Wallace Bento Rolim, Wellington Teles De Morais, Cleonice Maia Da Costa, Ranielly De Oliveira Godoi, Fabiana De Souza Mendes, Silvani Marques De Aquino, Raquel De Almeida Leite Castro, Joeci Domingos Dos Santos, Marlene Maria De Lima Soares, Gladson Muller Rodrigues, Nayane Ferreira Da Silva, Marcio Rodrigues De Ara\u00fajo, Eva Maria Da Mata Silva, Eunice Ferreira Francisco, Ana Lucia Ramos, Uillian Paulino Da Costa, Ricardo Jos\u00e9 Da Silva, Marcos Vin\u00edcios De Oliveira Montenegro, An\u00edzio Sales De Jesus, Vin\u00edcius Sabino Neves Da Silva, Juliete Pereira Lisboa, Valdemar Dias Pereira Filho, Claudemar Cantu\u00e1ria De Souza Filho, Jean Carlo Barbosa Melo, Luciano Cesario De Torres, Paula Carolina Lopes , Milsa Bete Oliveira De Sousa Ribeiro, Kleves Tassis Marques De Sousa, Pedro Henrique Pereira, Glaucilene Pereira Da Silva, Jucirrosa Moreira Maia, Moana Santos Da Silva, Jair Dos Santos Co\u00ealho, Anderson Torres Dos Santos, Luciana Barbosa, F\u00e1bio Rodrigues Dias; Vitor Souza Da Silva concluiu o Ensino Fundamental II.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE TARRAFAS - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. A PREFEITURA MUNICIPAL DE TARRAFAS, TORNA P\u00daBLICO QUE FAR\u00c1 REALIZAR LICITA\u00c7\u00c3O, NA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA, AUTUADA SOB O N\u00ba 2024.04.17.001F CUJO OBJETO \u00c9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA EM DIVERSOS TRECHOS DE RUAS, ESTRADAS NA ZONA RURAL E SEDE DO MUNIC\u00cdPIOS DE TARRAFAS - CE, COM RECURSOS ORIUNDOS DO CONV\u00caNIO N\u00ba 08/2024 - MAPP 1441 CELEBRADO ENTRE A GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1/SOP E O MUNIC\u00cdPIO DE TARRAFAS CORRESPONDENTE META 01 A META 02. SENDO O CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS A PARTIR DO DIA 22/04/2024 \u00c0S 13HS00MIN AT\u00c9 07/05/2024 \u00c0S 07HS00MIN. ABERTURA DAS PROPOSTAS DIA 07/05/2024 \u00c1S 07HS00MIN, E A FASE DE DISPUTA DE LANCE NO DIA 07/05/2024 \u00c1S 08HS30MIN. O EDITAL ESTAR\u00c1 DISPON\u00cdVEL, NO HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO DE 08:00 \u00c0S 12:00H, NO SITE HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/ E NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DA BOLSA DE LICITA\u00c7\u00d5ES E LEIL\u00d5ES, NO SITE WWW.BLLCOMPRAS.COM, PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO FONE: (88) - 3549 1020, OU NO ENDERE\u00c7O AV. MARIA LUIZA LEITE SANTOS, S/N, BULANDEIRA. TARRAFAS - CE. 18 DE ABRIL DE 2024. LUIZ ALVES MATIAS - AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE TARRAFAS - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. A PREFEITURA MUNICIPAL DE TARRAFAS, TORNA P\u00daBLICO QUE FAR\u00c1 REALIZAR LICITA\u00c7\u00c3O, NA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA, AUTUADA SOB O N\u00ba 2024.04.17.002F CUJO OBJETO \u00c9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA EM DIVERSOS TRECHOS DE RUAS, ESTRADAS NA ZONA RURAL E SEDE DO MUNIC\u00cdPIOS DE TARRAFAS - CE, COM RECURSOS ORIUNDOS DO CONV\u00caNIO N\u00ba 12/2024 - MAPP 2583 CELEBRADO ENTRE A GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1/SOP E O MUNIC\u00cdPIO DE TARRAFAS CORRESPONDENTE META 01 A META 10. SENDO O CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS A PARTIR DO DIA 22/04/2024 \u00c0S 13HS00MIN AT\u00c9 07/05/2024 \u00c0S 07HS00MIN. ABERTURA DAS PROPOSTAS DIA 07/05/2024 \u00c1S 07HS00MIN, E A FASE DE DISPUTA DE LANCE NO DIA 07/05/2024 \u00c1S 11HS00MIN. O EDITAL ESTAR\u00c1 DISPON\u00cdVEL, NO HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO DE 08:00 \u00c0S 12:00H, NO SITE HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/ E NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DA BOLSA DE LICITA\u00c7\u00d5ES E LEIL\u00d5ES, NO SITE WWW.BLLCOMPRAS.COM, PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO FONE: (88) - 3549 1020, OU NO ENDERE\u00c7O AV. MARIA LUIZA LEITE SANTOS, S/N, BULANDEIRA. TARRAFAS - CE. 18 DE ABRIL DE 2024. LUIZ ALVES MATIAS - AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE TARRAFAS - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. A PREFEITURA MUNICIPAL DE TARRAFAS, TORNA P\u00daBLICO QUE FAR\u00c1 REALIZAR LICITA\u00c7\u00c3O, NA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA, AUTUADA SOB O N\u00ba 2024.04.17.003F CUJO OBJETO \u00c9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS. - DIV. TRECHOS DE ESTRADAS VICINAIS QUE LIGA TARRAFAS AO MUNIC\u00cdPIO DE ASSAR\u00c9 - ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE TARRAFAS - CE, COM RECURSOS ORIUNDOS DO CONV\u00caNIO N\u00ba 09/2024 - MAPP 2584 CELEBRADO ENTRE A GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1/SOP E O MUNIC\u00cdPIO DE TARRAFAS. SENDO O CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS A PARTIR DO DIA 22/04/2024 \u00c0S 13HS00MIN AT\u00c9 08/05/2024 \u00c0S 07HS00MIN. ABERTURA DAS PROPOSTAS DIA 08/05/2024 \u00c1S 07HS00MIN, E A FASE DE DISPUTA DE LANCE NO DIA 08/05/2024 \u00c1S 08HS30MIN. O EDITAL ESTAR\u00c1 DISPON\u00cdVEL, NO HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO DE 08:00 \u00c0S 12:00H, NO SITE HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/ E NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DA BOLSA DE LICITA\u00c7\u00d5ES E LEIL\u00d5ES, NO SITE WWW.BLLCOMPRAS.COM, PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO FONE: (88) - 3549 1020, OU NO ENDERE\u00c7O AV. MARIA LUIZA LEITE SANTOS, S/N, BULANDEIRA. TARRAFAS - CE. 18 DE ABRIL DE 2024. LUIZ ALVES MATIAS - AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Limoeiro do Norte \u2013 Aviso Adendo ao Edital - Modalidade: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N.\u00ba CE-001/2024 - SEINFRA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia para a executar a manuten\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria do Munic\u00edpio de Limoeiro do Norte, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo,  conforme caderno de encargos, planilhas de or\u00e7amento, cronograma f\u00edsico financeiro, memorial de c\u00e1lculo, composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os unit\u00e1rios, composi\u00e7\u00e3o de encargos sociais, memorial descritivo, especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico, projetos (pe\u00e7as gr\u00e1ficas) e anota\u00e7\u00e3o de responsabilidade t\u00e9cnica - Art, em anexo. Forma de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. Tipo: menor pre\u00e7o global. Forma de Disputa: Aberto e Fechado. o Agente de Contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que houve um equivoco quando da reda\u00e7\u00e3o referente aos itens aos acervos: 9.9.2.c - enchimento e compacta\u00e7\u00e3o da mistura betuminosa em tapa buraco, com quantidade m\u00ednima de 3.250 M3 (tr\u00eas mil duzentos e cinquenta metros c\u00fabicos), e, 9.9.3.c - enchimento e compacta\u00e7\u00e3o da mistura betuminosa em tapa buraco, com quantidade m\u00ednima de 3.250 m3 (tr\u00eas mil duzentos e cinquenta metros c\u00fabicos), salientamos que, a partir desta publica\u00e7\u00e3o, para maior competitividade entre os participantes fica excluido do edital republica\u00e7\u00e3o; tal reformula\u00e7\u00e3o do edital encontra-se amparado no artigo 55 par\u00e1grafo 1\u00ba da Lei Federal 14.133/2021, e, que, a entrega das propostas comerciais dar-se-\u00e1 a partir desta publica\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o dia 13.05.2024 \u00e0s 08:00 horas (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). o edital reformulado e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos sites: https://bllcompras.com/home/publicaccess \u201cacesso identificado no link \u2013 acesso p\u00fablico e www.tce.ce.gov.br. Fransciso V\u00e1lter Nogueira lima \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Extrato dos Contratos. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00e3o, localizada na Rua Minas Gerais, 420 \u2013 Centro - Jijoca de Jericoacoara - Cear\u00e1 \u2013 Brasil, CEP: 62.598-000, torna p\u00fablico Extrato Dos Contratos N\u00ba. 2023.12.01.01-001, 2023.12.01.01-002, 2023.12.01.01-003 Base Legal na Lei N\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, Firmada entre o Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara-CE, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Contratadas: DLA Comercial de Alimentos LTDA - ME, M & S Distribuidora de Alimentos LTDA, S W de Lima Cardoso \u2013 ME, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 2023.12.01.01PE \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades do programa nacional de alimenta\u00e7\u00e3o escolar, executado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara/CE\u2013 Assinatura: 29/02/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 31/12/2024 \u2013 Signat\u00e1rio: Pelo Munic\u00edpio Ana Fl\u00e1via Teixeira \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  \u2013 Pelas Contratadas: DLA Comercial DE Alimentos LTDA - ME /CNPJ: 24.334.945/0001-08- Diego Marcondes Cartaxo Tavares \u2013 representante legal - M & S Distribuidora de Alimentos LTDA /CNPJ: 05.505.613/0001-02-Marcos Francisco Pinto representante legal, S W de Lima Cardoso \u2013 ME/CNPJ: 20.375.092/0001-00 - Sergio Wilker de Lima Cardoso - representante legal. Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara - CE, 18 de abril de 2024.  Ana Fl\u00e1via Teixeira - Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruoca - Extrato de Contratos - O munic\u00edpio de Uruoca-CE, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico os Extratos de Contratos da Chamada P\u00fablica n\u00b0 0032010.2023, cujo objeto AQUISI\u00c7\u00c3O DE GENEROS ALIMENTICIOS DA AGRICULTURA FAMILAR E DO EMPREENDEDOR RURAL, DESTINADOS A MERENDA ESCOLAR, PARA O EXERCICIO DE 2024, EM ATENDIMENTO AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR- PNAE. Contratadas: PEDRO NETO VIANA- CPF ***185.343**, contrato n\u00b0. 0032010.2023-01, R$:17.199,00; FRANCISCO ANTONIO DA SILVA-CPF ***023.543**, CONTRATO N\u00b0 0032010.2023-02, R$: 22.956,97; TEOSERINA RODRIGUES CARNEIRO-CPF  ***414.163**, CONTRATO N\u00b0 0032010.2023-03, R$: 19.623,00; RAIMUNDA FERREIRA MARQUES- CPF ***445.103**, CONTRATO N\u00b0 0032010.2023-04, R$: 40.000,00; MARIA ARLENE ARAUJO DOS SANTOS-CPF ***628.993**, CONTRATO N\u00b0 0032010.2023-05, R$: 39.992,94; FRANCISCO DAS CHAGAS RODRIGUES RIBEIRO-CPF  ***670.863**, CONTRATO N\u00b0 0032010.2023-06, R$: 39.992,94; ELIEZIO ALBUQUERQUE DE ALMADA-CPF ***093.458**, CONTRATO N\u00b0 0032010.2023-07, R$: 39.992,94; RAIMUNDO NONATO DA SILVA FILHO-CPF ***093.458**, CONTRATO N\u00b0 0032010.2023-08, R$: 17.199,00. DOTA\u00c7\u00d5ES: 0801.12.365.0116.2.019/0801.12.365.0116.2.020/0801.12.365.0117.2.022/0801.12.365.0117.2.023/0801.12.361.0117.2.015/0801.12.366.0117.2.028/0801.12.067.0117.2.029. ELEMENTO DE GASTO: 3.3.90.30.00. FONTES: 1500100100/1552000000.Vig\u00eancia dos contratos:02/04/2024 A 31/12/2024. Uruoca-CE, 17 de abril de 2024. FRANCISCO DAS CHAGAS PEREIRA - ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia N\u00ba 003/2024-CP. O Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do seu Agente da Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 08:00h, do dia 07 de Maio de 2024,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://bllcompras.com, - Concorr\u00eancia N\u00ba 003/2024. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa Especializada para amplia\u00e7\u00e3o e reforma de Diversas escolas e constru\u00e7\u00e3o de audit\u00f3rio, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Pedra Branca/CE.  O Edital e seus anexos est\u00e3o dispon\u00edveis, na \u00edntegra, no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PNCP) e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://bllcompras.com no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.pedrabranca.ce.gov.br/licitacao.php  e ainda no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios mantido pelo Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 \u2013 TCE no endere\u00e7o eletr\u00f4nico <https://licitacoes.tce.ce.gov.br e tamb\u00e9m poder\u00e3o ser lidos e/ou obtidos no endere\u00e7o R. Fortunato Silva, S/N, Centro Administrativo Ces\u00e1rio Mendes, Centro, Pedra Branca-CE, CEP 63.630-000, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 07:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 13:00h \u00e0s 17:00h, mesmo endere\u00e7o e per\u00edodo no qual os autos do processo administrativo permanecer\u00e3o com vista franqueada aos interessados.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 010/2024 \u2013 SRP-PE. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mulungu-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, tombado sob o N\u00ba 010/2024 - SRP-PE, com crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, tendo como objeto a Sele\u00e7\u00e3o de empresa para o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais Contrata\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva/Corretiva de Pr\u00e9dios e Logradouros P\u00fablicos, com o Fornecimento de Materiais e M\u00e3o de Obra, por demanda, de Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Mulungu, a partir do maior percentual de desconto ofertado sobre a tabela de custos, vers\u00e3o atualizada, da Secretaria da Infraestrutura do Estado do Cear\u00e1 (SEINFRA/CE) e/ou Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices (SINAPI) - Tabela Sint\u00e9tica com Desonera\u00e7\u00e3o, acrescida do BDI, junto ao Munic\u00edpio de Mulungu-CE. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 09h00min do dia 06 de maio de 2024 e a Sess\u00e3o de Disputa de Lance \u00e0s 14h00hs no dia 06 de maio de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos seguintes sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.bbmnetlicitacoes.com.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (85) 3318-1786 das 08:00 \u00e0 12:00 Horas. Mulungu/CE, 18 de abril de 2024. Di\u00f3genes Silva do Nascimento Oliveira - Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mulungu/CE."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Extrato do Contrato N\u00ba 2023.10.16.001 - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 2023.10.16.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico Aviso Publica\u00e7\u00e3o de Extrato do Contrato N\u00ba 2023.10.16.001 \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 2023.10.16.001. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de planejamento, organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico de provas e t\u00edtulos para sele\u00e7\u00e3o de candidatos para provimento de vagas em cargos de n\u00edvel superior e de n\u00edvel m\u00e9dio da Prefeitura Municipal de Camocim - CE, com o fornecimento completo de recursos materiais e humanos e a execu\u00e7\u00e3o de todas as atividades envolvidas e correlatas, em especial com a elabora\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o das provas, assim como toda e qualquer log\u00edstica necess\u00e1ria a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas contidas no termo de refer\u00eancia e anexos, partes integrante e insepar\u00e1veis do edital. Empresa contratada: Instituto Consulpam Consultoria Publico Privada \u2013 CONSULPAM, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.381.236/0001-27 com o valores de R$ 142,50 (cento e quarenta e dois reais e cinquenta centavos) para os concorrentes aos cargos de n\u00edvel superior, R$ 91,75 (noventa e um reais e setenta e cinco centavos) para os cargos de n\u00edvel m\u00e9dio, sendo aplicado o percentual de 5% (cinco por cento). Data do Contrato: 09 de Abril de 2024, Vig\u00eancia: 31 de Dezembro de 2024. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 18 de abril de 2024. Carlos Alexandre Lins de Oliveira \u2013 Ordenador de despesas da Secretaria de Gest\u00e3o Administrativa."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 2023.10.16.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE torna p\u00fablico Aviso de Extrato Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.10.16.001. Objeto: Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de planejamento, organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico de provas e t\u00edtulos para sele\u00e7\u00e3o de candidatos para provimento de vagas em cargos de n\u00edvel superior e de n\u00edvel m\u00e9dio da Prefeitura Municipal de Camocim - CE, com o fornecimento completo de recursos materiais e humanos e a execu\u00e7\u00e3o de todas as atividades envolvidas e correlatas, em especial com a elabora\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o das provas, assim como toda e qualquer log\u00edstica necess\u00e1ria a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas contidas no termo de refer\u00eancia e anexos, partes integrante e insepar\u00e1veis do Edital. Empresa contratada: Instituto Consulpam Consultoria Publico Privada \u2013 CONSULPAM, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.381.236/0001-27 com o valores de R$ 142,50 (cento e quarenta e dois reais e cinquenta centavos) para os concorrentes aos cargos de n\u00edvel superior, R$ 91,75 (noventa e um reais e setenta e cinco centavos) para os cargos de n\u00edvel m\u00e9dio, sendo aplicado o percentual de 5% (cinco por cento). Data da Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o: 05 de Abril de 2024. Respons\u00e1vel pela Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o: Carlos Alexandre Lins de Oliveira \u2013 Ordenador de despesas da Secretaria de Gest\u00e3o Administrativa. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 18 de abril de 2024. Carlos Alexandre Lins de Oliveira \u2013 Ordenador de despesas da Secretaria de Gest\u00e3o Administrativa."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato Contratual. O Munic\u00edpio de Cedro/CE torna p\u00fablico o Extrato dos Contratos decorrentes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1902.01/2024-03, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de lubrificantes derivados de petr\u00f3leo e elementos filtrantes para atender ao Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Cedro - CE. Contratantes: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, de Assist\u00eancia Social, Seguran\u00e7a P\u00fablica, Gabinete do Prefeito, Agricultura e Secretaria DE Infraestrutura. Contratada: Cedro Diesel LTDA., com endere\u00e7o na Rua Dr. Guedes Martins, N\u00ba 520, Bairro Centro, em Cedro-CE, CEP: 63.400-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.445.908/0001-05, neste ato representada por seu s\u00f3cio administrador o Sr. Magno Diniz Cortez, inscrito no CPF n\u00ba 004.664.773-25. Contratos: N\u00ba 2603.01/2024-03 (GAB) R$ 14.015,00 (Quatorze mil e quinze reais); N\u00ba 2603.02/2024-03 (SESP) R$ 4.290,00 (Quatro mil, duzentos e noventa reais); N\u00ba 2603.03/2024-03  (SEAGRI) R$ 5.258,00 (Cinco mil, duzentos e cinquenta e oito reais); N\u00ba 2603.04/2024-02 (SMS) R$ 170.931,00 (Cento e setenta mil, novecentos e trinta e um reais), N\u00ba 2603.05/2024-01 (SME) R$ 303.060,00 (Trezentos e tr\u00eas mil e sessenta reais); N\u00ba 2603.06/2024-04 (SMAS) R$ 52.368,00 (Cinquenta e dois mil, trezentos e sessenta e oito reais); N\u00ba 2603.07/2024-05 (SEINFRA) R$ 296.910,00 (Duzentos e noventa e seis mil, novecentos e dez reais). Da Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de dezembro de 2024. Assinam Pelas Contratantes: Manoel Bezerra Filho \u2013 Ordenador de Despesas do Gabinete do Prefeito, Seguran\u00e7a P\u00fablica e da Secretaria de Agricultura / Marcus Irineo Carvalho de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura / Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o / Luciana Vieira Marques Viana \u2013 Secret\u00e1ria de Assist\u00eancia Social / Antonia Norma Teclane Marques Lima \u2013 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade. Cedro - CE, 01 de abril de 2024. Tulio Lima Sales - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato Contratual. O Munic\u00edpio de Cedro/CE torna p\u00fablico o Extrato dos Contratos decorrentes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2802.01/2024-03, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos, el\u00e9tricos, funilaria e pintura, destinadas as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Cedro/CE. Contratantes: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Seguran\u00e7a P\u00fablica, Sa\u00fade, de Assist\u00eancia Social, Gabinete do Prefeito, Agricultura e Secretaria de Infraestrutura. Contratada: Itamar Sales de Oliveira \u2013 ME, com endere\u00e7o na Rua Jos\u00e9 Paj\u00e9, N\u00ba 330 \u2013 Centro, Cedro \u2013 CE, CEP: 63.400-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 69.368.215/0001-66, neste ato representada por seu propriet\u00e1rio o Sr. Itamar Sales de Oliveira, CPF n\u00ba 361.071.903-68. Contratos: N\u00ba 0204.01/2024-03 (GAB) R$ 90.200,00 (Noventa mil e duzentos reais); N\u00ba 0204.02/2024-03 (SESP) R$ 10.340,00 (Dez mil, trezentos e quarenta reais); N\u00ba 0204.03/2024-03 (SEAGRI) R$ 9.830,00 (Nove mil, oitocentos e trinta reais); N\u00ba 0204.04/2024-05 (SEINFRA) R$ 85.340,00 (Oitenta e cinco mil, trezentos e quarenta reais); N\u00ba 0204.05/2024-01 (SME) R$ 568.700,00 (Quinhentos e sessenta e oito mil e setecentos reais); N\u00ba 0204.06/2024-02 (SMS) R$ 515.100,00 (Quinhentos e quinze mil e cem reais); N\u00ba 0204.07/2024-04 (SMAS) R$ 201.140,00 (Duzentos e um mil, cento e quarenta reais);  Da Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de dezembro de 2024. Assinam Pelas Contratantes: Ana Paula Teixeira da Silva \u2013 Ordenadora de Despesas do Gabinete do Prefeito, Seguran\u00e7a P\u00fablica e da Secretaria de Agricultura / Marcus Irineo Carvalho de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura / Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o / Luciana Vieira Marques Viana \u2013 Secret\u00e1ria de Assist\u00eancia Social / Antonia Norma Teclane Marques Lima \u2013 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade. Cedro - CE, 03 de abril de 2024. Tulio Lima Sales - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pentecoste - Resultado de Julgamento das Propostas. A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Pentecoste \u2013 CE, torna p\u00fablico o resumo do Resultado de Julgamento da Proposta da Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.10.09.30-CP-ADM, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para 1\u00aa etapa de recupera\u00e7\u00e3o da estrada vicinal que liga Ce-341 \u00e0 Localidade de Erva Moura, Zona Rural no Munic\u00edpio de Pentecoste, Sagrou-se vencedora a empresa Litor\u00e2nea Empreendimentos LTDA, por ofertar o menor pre\u00e7o no valor total de R$ 1.802.252,74 (um milh\u00e3o oitocentos e dois mil duzentos e cinquenta e dois reais e setenta e quatro centavos). Fica aberto o prazo recursal, previsto no art.109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d do vigente Estatuto de Licita\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5e na sala de licita\u00e7\u00e3o situada na Rua Dr. Moreira de Azevedo S/N, - Centro \u2013 Pentecoste - Estado do Cear\u00e1. Pentecoste \u2013 CE, 17 de Abril de 2024. Ivina Kagila Bezerra de Almeida  - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BARROQUINHA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. Nos termos da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021:MODALIDADE: CONCORR\u00caNCIA NA FORMA PRESENCIAL N\u00ba 2024.04.09.01CP. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para os servi\u00e7os de preserva\u00e7\u00e3o das faixas de dom\u00ednio carro\u00e7\u00e1veis rurais e urbanos, no munic\u00edpio de Barroquinha-CE e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o de vias p\u00fablicas na sede do munic\u00edpio de Barroquinha-CE, ambas de interesse da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos, conforme projeto b\u00e1sico. Tipo: menor pre\u00e7o global. Data de realiza\u00e7\u00e3o do certame: 08 de maio de 2024. Hor\u00e1rio de in\u00edcio da sess\u00e3o para recebimentos dos Envelopes de Propostas Comerciais e Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o: 08:00hrs. Formula\u00e7\u00e3o de consultas e obten\u00e7\u00e3o do edital no endere\u00e7o: Rua L\u00edvio Veras Rocha, 549, Centro, Barroquinha-CE. hor\u00e1rio de atendimento: segunda \u00e0 sexta-feira, de 08h00min \u00e0s 14h00horas. Barroquinha/CE, ou no site: www.tce.ce.gov.br. Francisco Clovis Lins Lima \u2013Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Extrato de Contrato N\u00ba 20240203. A Ordenadora de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o extrato do contrato, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 063.2022-SRP, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais esportivos destinados a atender as demandas dos anos finais do ensino fundamental das Escolas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. Valor do contrato R$ 53.423,17 (cinquenta e tr\u00eas mil, quatrocentos e vinte e tr\u00eas reais e dezessete centavos). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Exerc\u00edcio 2024. 0601.123610085.2.032. Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 3.3.90.30.00, Subelemento 3.3.90.30.14. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratado: Comercial Ellen LTDA- EPP. Data da assinatura do contrato: 14/02/2024. Vig\u00eancia do contrato: at\u00e9 31 de dezembro de 2024. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 14 de fevereiro de 2024. Cleane Pontes de Queiroz - Ordenadora de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "REGINA ALIMENTOS S/A - CNPJ(MF) 11.665.114/0001-77. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O - Senhor Acionista, convidamos-lhe a comparecer \u00e0 Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria, de realiza\u00e7\u00e3o cumulativa, desta Empresa, que se realizar\u00e1 no dia 30 de abril de 2024, \u00e0s 9:00 horas, na sede social no S\u00edtio Quintas, Estrada da Caponguinha, s/n\u00ba - Cascavel-CE., a fim de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: 1. A.G.O - 1.1. Presta\u00e7\u00e3o de contas dos administradores, exame, discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o das demonstra\u00e7\u00f5es financeiras relativas ao exerc\u00edcio social encerrado em 31/12/2022 e 31/12/2023; 1.2. Destina\u00e7\u00e3o do lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio e distribui\u00e7\u00e3o de dividendos; 1.3. Fixa\u00e7\u00e3o da remunera\u00e7\u00e3o mensal dos membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o e da Diretoria. 2.  A.G.E - 2.1. Decis\u00e3o de abertura e/ou fechamento de filiais; 2.2. Outros assuntos de interesse da Sociedade. Fortaleza, 17 de abril de 2024. Ass. Antonio Edmilson Lima Junior - Diretor Presidente."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "REGINA AGROINDUSTRIAL S/A - CNPJ(MF) 07.209.331/0001-85. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O - Senhor Acionista, convidamos-lhe a comparecer \u00e0 Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria, de realiza\u00e7\u00e3o cumulativa, desta Empresa, que se realizar\u00e1 no dia 30 de abril de 2024, \u00e0s 10:00 horas, na sede social na Rua Alfa, n\u00ba 601 - Lagoa Redonda - Fortaleza-CE., a fim de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: 1. A.G.O - 1.1. Presta\u00e7\u00e3o de contas dos administradores, exame, discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o das demonstra\u00e7\u00f5es financeiras relativas ao exerc\u00edcio social encerrado em 31/12/2021 a 31/12/2023; 1.2. Destina\u00e7\u00e3o do lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio e distribui\u00e7\u00e3o de dividendos; 1.3. Fixa\u00e7\u00e3o da remunera\u00e7\u00e3o mensal dos membros da Dretoria. 2.  A.G.E - 2.1. Decis\u00e3o de abertura e/ou fechamento de filiais; 2.2. Outros assuntos de interesse da Sociedade. Fortaleza, 17 de abril de 2024. Ass. Antonio Edmilson Lima Junior - Diretor Presidente."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a - Extrato de Julgamento - Fase de Propostas de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 04.009/2023-TP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a torna p\u00fablico o resultado do Julgamento da fase de Proposta de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 04.009/2023 - TP, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas da sede e lapa no Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/ CE, Conforme MAPP 1905. Ap\u00f3s an\u00e1lise das propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas, foi declarada vencedora a seguinte empresa: Construtora Vergan LTDA., com o valor de R$ 1.020.035,53 (um milh\u00e3o, vinte mil, trinta e cinco reais, cinquenta e tr\u00eas centavos). A ata se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no setor de licita\u00e7\u00e3o, portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra b, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Karine Eduardo dos Santos \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim - Aviso do Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2612.03/2023-SMDU/TP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o de dois banheiros p\u00fablicos localizados no canto da barra, atrav\u00e9s da Secretaria de Desenvolvimento Urbano do Munic\u00edpio de Fortim-Ce. A Presidente da CPL, comunica aos interessados o ato de julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o: foram declarados Habilitados: Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servi\u00e7os LTDA; Lexon Servicos & Construtora Empreendimentos LTDA. Inabilitados: F M S Oliveira - ME; Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP; V M Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI. Desse modo fica estabelecido o prazo do Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. A ata de julgamento encontra-se dispon\u00edvel nos sites: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/, https://fortim.ce.gov.br/licitacao.php. Aurelita Martins da Silva Lima - Presidente/CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacatuba \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 03.004/2024 - DL. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a aquisi\u00e7\u00e3o e substitui\u00e7\u00e3o de redes de prote\u00e7\u00e3o nos equipamentos esportivos (quadras e areninhas) para atender as demandas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude do munic\u00edpio de Pacatuba - Ce, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Estudo T\u00e9cnico Preliminar, Estado de Cear\u00e1. A Agente de contrata\u00e7\u00e3o de Pacatuba-CE \u2013 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que at\u00e9 o dia 25 de abril de 2024, \u00e0s 10:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as propostas referentes a este preg\u00e3o, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima mencionado e tamb\u00e9m no PNCP (https://pncp.gov.br/), Site da Prefeitura Municipal de Pacatuba (https://pacatuba.ce.gov.br/) e no site do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 -TCE www.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es. Quaisquer informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o prestadas pela Agente de contrata\u00e7\u00e3o, durante o expediente normal (08:00 \u00e0s 16:00 horas). Pacatuba - Ce, 18 de abril de 2024. Iara Lopes de Aquino \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPISTRANO \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 08.29.01/2023. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Capistrano, Cear\u00e1, atrav\u00e9s de seu Presidente, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do julgamento das Propostas de Pre\u00e7os apresentadas para o certame supramencionado, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NOS SERVI\u00c7OS DE RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ESTRADA VICINAL NA LOCALIDADE DE CARQUEJA A SERRA DO VICENTE, ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CAPISTRANO, CEAR\u00c1. Todas as empresas foram classificadas e teve como vencedora, ENERGY SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 19.959.003/0001-85, com o valor R$ 349.439,55 (trezentos e quarenta e nove mil, quatrocentos e trinta e nove reais e cinquenta e cinco centavos). A partir desta publica\u00e7\u00e3o ficam franqueadas vistas aos interessados e iniciado o prazo recursal (art. 109, Inciso I, al\u00ednea b da Lei n\u00ba. 8.666/93). Renan Ferreira Brito - Presidente da CPL. Capistrano, Cear\u00e1, 18 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARCO \u2013 TERMO ADITIVO N\u00ba 08 AO CONTRATO N\u00b0 0152021.01 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 015/2021 \u2013 OBJETO: ALTERAR A FORMA DE PAGAMENTO do contrato para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar destinado \u00e0 Prefeitura Municipal de Marco-CE. CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Marco-CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto, Sra. Maria Edineila Silveira. CONTRATADO(A): P.M. SOUSA FREITAS TRANSPORTES-ME, representado por sua propriet\u00e1ria, a Sra. PATR\u00cdCIA MAIARA SOUSA FREITAS. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: al\u00ednea \u201cc\u201d do Inciso II do Caput do art. 65, c/c o \u00a7 1\u00ba do art. 58, ambos da Lei n\u00ba 8.666/93. DATA: 04/01/2024. INFORMA\u00c7\u00d5ES: Prefeitura Municipal, Av. Prefeito Guido Osterno, s/n, T\u00e9rreo, Centro. Email: licitacaomarco@gmail.com, Marco-CE. Maria Edineila Silveira \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O N\u00b0 1204.01/2024-PE \u2013 A Secretaria Municipal de Sa\u00fade, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09 (nove) horas, do dia 03 de Maio de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o N\u00ba 1204.01/2024-PE. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para implementa\u00e7\u00e3o de diretrizes de gest\u00e3o organizacional, apoio assistencial e t\u00e9cnico, apoio terap\u00eautico e diagn\u00f3stico e aten\u00e7\u00e3o ao paciente. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: None ou no endere\u00e7o: Rua Major Coelho, N\u00b0 185, Centro, Acara\u00fa/CE. Acara\u00fa-CE, 17 de Abril de 2024. Paulo Costa Santos \u2013 Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.04.08.01 \u2013 O Pregoeiro do CPSMA torna p\u00fablico que no pr\u00f3ximo dia 03 de Maio de 2024, \u00e0s 10h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/ no link \u201cprocesso\u201d, estar\u00e1 realizando o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.08.01, cujo Objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio, material permanente e equipamentos de inform\u00e1tica destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das atividades da Policl\u00ednica Dr. Pl\u00e1cido Marinho de Andrade e Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Dr. Nestor de Paula Pessoa, mantidos pelo Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Acara\u00fa. O Edital encontra-se na \u00edntegra na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, e no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Acara\u00fa-CE, 18 de Abril de 2024. O Pregoeiro.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 230416.01-PE-DIV \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Corea\u00fa-CE, atrav\u00e9s  de seu Ordenador de Despesas, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09h do dia 03 de Maio de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico com o Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos destinados a suprir \u00e0s demandas de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Corea\u00fa/CE. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos na plataforma de realiza\u00e7\u00e3o do certame, no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE, Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00e3o P\u00fablicas-PNCP e no site no munic\u00edpio. Informa\u00e7\u00f5es pelo E-mail: licitacaocoreau2021@gmail.com ou no Endere\u00e7o: Av. Dom Jos\u00e9, N\u00b0 55, Centro, Corea\u00fa-CE. Corea\u00fa-CE, 17 de Abril de 2024. Francisco Douglas de Souza Farias \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o comunica que estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica CE 03/2024-SEINFRA, cujo objeto reforma da pra\u00e7a da igreja de santa luzia e urbaniza\u00e7\u00e3o de entrada no Distrito de Oiticicas, constru\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a da igreja de S\u00e3o Francisco e constru\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a do Bairro S\u00e3o Jos\u00e9, na sede do Munic\u00edpio de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1-CE, o sistema receber\u00e1 o cadastramento das propostas at\u00e9 07 de maio de 2024, \u00e0s 08:25h, abertura e classifica\u00e7\u00e3o das propostas \u00e0s 08:30h, disputa de lances a partir das 09:00h (hor\u00e1rios de Bras\u00edlia). O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no site: www.novobbmnet.com.br, https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.vicosa.ce.gov.br/ e de 08:00h \u00e0s 12:00h, 13:30h \u00e0s 17:00h na Rua Jos\u00e9 Joaquim de Carvalho, 473 - Centro .Vi\u00e7osa do Cear\u00e1/CE, em 18 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Canind\u00e9 \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 012/2024-PE-SRP. O Munic\u00edpio de Canind\u00e9-CE \u2013 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a partir do dia 22 de abril de 2024 \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do site: www.bllcompras.org.br \u2013 \u201cAcesso Identificado no link espec\u00edfico\u201d, em sess\u00e3o p\u00fablica por meio de comunica\u00e7\u00e3o via internet, iniciar\u00e1 os procedimentos de recebimento das propostas de pre\u00e7os, encerrando no dia 03 de Maio de 2024 \u00e0s 08h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) o procedimento de recebimento de propostas. A partir das 08h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 03 de Maio de 2024 dar\u00e1 in\u00edcio a abertura das propostas, e, em seguida, a partir das 09h iniciar\u00e1 a formaliza\u00e7\u00e3o de lances e documentos de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 012/2024-PE-SRP, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de insumos para o setor de vigil\u00e2ncia alimentar e nutricional, para pacientes com dist\u00farbios alimentares, por um per\u00edodo de 12 meses, de interesse da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital, o qual encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de de Pacatuba - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 09.002/2024 - PE. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de 04 (Quatro) Ambulancias destinadas a atender as Demandas da Secretaria de Sa\u00fade, Estado de Cear\u00e1. A Agente de contrata\u00e7\u00e3o de Pacatuba-CE \u2013 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que at\u00e9 o dia 03 de maio de 2024, \u00e0s 10:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as propostas referentes a este preg\u00e3o, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico \u201cwww.licitamaisbrasil.com.br\u201d Acesso Identificado no link \u2013 licita\u00e7\u00f5es p\u00fablicas\u201d O edital poder\u00e1 ser obtido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima mencionado e tamb\u00e9m no PNCP (https://pncp.gov.br/) , Site da Prefeitura Municipal de Pacatuba (https://pacatuba.ce.gov.br/) e no site do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 -TCE www.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es. Quaisquer informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o prestadas pela Agente de contrata\u00e7\u00e3o, durante o expediente normal (08:00 \u00e0s 16:00 horas). Pacatuba - Ce, 18 de abril de 2024. Iara Lopes de Aquino \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 016/2023/TP \u2013 A Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos do Munic\u00edpio de Tamboril torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual resultante da Tomada de Pre\u00e7os sob o N\u00b0 016/2023/TP. UNIDADE ADMINISTRATIVA: Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1701.15.451.0007.1.024; ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.00; OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas do Bairro S\u00e3o Pedro no munic\u00edpio de Tamboril/CE, Conforme PT N\u00ba 1075758-35 (Conv\u00eanio N\u00ba 912792/2021); VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 04 (quatro) meses; CONTRATADA: M A FEITOSA DE SOUSA LTDA; CONTRATANTE: Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos; ASSINA PELO CONTRATANTE: Antonio R\u00f4mulo Navone Ara\u00fajo Veras; ASSINA PELA CONTRATADA: Marcos Antonio Feitosa de Sousa; VALOR GLOBAL: R$ 290.812,32 (Duzentos e Noventa Mil e Oitocentos e Doze Reais e Trinta e Dois Centavos). Tamboril-CE, 15 de Abril de 2024. Antonio R\u00f4mulo Navone Ara\u00fajo Veras \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS  N\u00b0 018/2023/TP \u2013 A Secretaria Municipal de Cultura, Turismo e Desporto do Munic\u00edpio de Tamboril torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual resultante da Tomada de Pre\u00e7os sob o N\u00b0 018/2023/TP. UNIDADE ADMINISTRATIVA: Secretaria de Cultura, Turismo e Desporto; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1101.27.215.0716.1.020; ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.00; OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de constru\u00e7\u00e3o de 01 (uma) areninha Tipo II, Campo 38,0mx26,0m, com vesti\u00e1rio, no Distrito de Carvalho no Munic\u00edpio de Tamboril-CE; VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 120 (cento e vinte) dias; CONTRATADA: STM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; CONTRATANTE: Secretaria de Cultura, Turismo e Desporto; ASSINA PELO CONTRATANTE: Bruno Manoel Medeiros da Silva; ASSINA PELA CONTRATADA: Sarana Farias Torres; VALOR GLOBAL: R$ 451.693,31 (Quatrocentos e Cinquenta e Um Mil Seiscentos e Noventa e Tr\u00eas Reais e Trinta e Um Centavos). Tamboril-CE, 15 de Abril de 2024. Bruno Manoel Medeiros da Silva \u2013 Secret\u00e1rio de Cultura, Turismo e Desporto."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE - CE \u2013 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 014/2024-SEAFIN.Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 014/2024-SEAFIN \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos de fossa s\u00e9ptica junto as diversas secretarias do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE \u2013 Local de Acesso ao Edital:Avenida Monsenhor Furtado, n\u00ba 55, Centro, CEP: 62.380-000 - Guaraciaba do Norte/Cear\u00e1; https://bnc.org.br; https://www.portalmunicipios.com.br/sistema/externo/licitacoes/processo.asp?vEMP_CNPJ=07569205000131; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br;www.gov.br/pncp\u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 15h \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o:https://bnc.org.br \u2013 Data de Abertura: 03/05/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08H30MIN \u2013 Pregoeiro: Emanuel Fernando Ribeiro.Guaraciaba do Norte - CE, 18/04/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA - EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO TERCEIRO TERMO ADITIVO. CONTRATO N\u00ba 2023.03.21.02-SMS. PROCESSO: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2022.11.30.40-TP. OBJETO: PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO ORIGINAL REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DA OBRA DE REFORMA DAS UBS\u2019S PEDRINA MONTEIRO DE SOUZA, MARIA MINERVINA DE ARA\u00daJO, MARIA PEREIRA MUNIZ E VICENTE ALENCAR ALVES, NO MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA/CE. CONTRATANTE: SECRETARIA DE SA\u00daDE. CONTRATADA: E A DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES. NOVO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 31 DE DEZEMBRO DE 2024. NOVO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. DATA ADITIVO: 21 DE MAR\u00c7O DE 2024. AMPARO LEGAL: LEI N\u00ba 8.666 DE 21.06.93. ART. 61, ART. 57, INCISO II. ASSINA PELA CONTRATANTE: KALINE BARBOSA CAVALCANTE ARRAES, PELO CONTRATADO: EDIL\u00c2NIO ALVES DA SILVA. NOVA OLINDA/CE, 21 DE MAR\u00c7O DE 2024. Kaline Barbosa Cavalcante Arraes - Ordenador de Despesas do Secretaria de Sa\u00fade"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade Interfederativo do Vale Curu - CISVALE \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 001/2024-PE. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Tipo de Julgamento: Menor Pre\u00e7o por Lote. Modo de disputa: aberto. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lises e laudos de exames radiol\u00f3gicos incluindo RAIO-X, mamografia, tomografia e resson\u00e2ncia magn\u00e9tica, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de demais exames de acordo com o termo de refer\u00eancia para atender as necessidades da Policl\u00ednica Regional Dr. Jos\u00e9 Correa Sales mantida pelo Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade Interfederativo do Vale do Curu \u2013 CISVALE. Data da Abertura: 07 de maio de 2024, \u00e0s 09h30min. Local: https://compras.m2atecnologia.com.br/. O Edital na \u00edntegra poder\u00e1 ser adquirido no site https://licitacoes.tce.ce.gov.br/consorcio.php/licitacao/abertas e https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es: Fone: (85) 3342-2767. Caucaia \u2013 CE, 19 de abril de 2024. Cl\u00e1udia Bernarda Medeiros Ferreira \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruoca - HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O. O Ordenador de Despesa da SECRETARIA MUNICIPAL DA GEST\u00c3O PUBLICA, o Sr. MARCELO FERREIRA GOMES, inscrito no CPF N\u00ba.***.088.073-**, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprindo todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA REFORMA DA RODOVIARIA MUNICIPAL NA SEDE DESTE MUNICIPIO, na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 0020911.2023, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo ADJUDICADO E HOMOLOGADO em favor da empresa: FELIPE KAIAN ARAUJO LIMA-ME- CNPJ: 40.890.127/0001-48. VALOR GLOBAL: R$: 520.784,55 (QUINHENTOS E VINTE MIL SETECENTOS E OITENTA E QUATRO REAIS E CINQUENTA E CINCO CENTAVOS). Ci\u00eancia aos interessados, observadas as prescri\u00e7\u00f5es legais pertinentes, especialmente as da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Uruoca-CE, 18 de abril de 2024. MARCELO FERREIRA GOMES - CPF n\u00ba. ***.088.073-** - Ordenador da Secretaria Municipal da Gest\u00e3o Publica"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Antonina do Norte - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia N\u00ba 2024.04.10.01. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a Prefeitura Municipal de Antonina do Norte/CE, pretende realizar a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Municipal Antonio Valdir Roseno, \u201co Rosen\u00e3o\u201d, no Munic\u00edpio de Antonina do Norte/CE, nos termos do Conv\u00eanio n\u00ba 011/2024, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1 atrav\u00e9s da Superintend\u00eancia de Obras Publicas - SOP-CE e o Munic\u00edpio de Antonina do Norte/CE. inicio do acolhimento das Propostas: 19 de abril de 2024 a partir das 07h00min at\u00e9 03 de maio de 2024 \u00e0s 08h00min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no Site www.licitacaoantoninadonorte.com.br. Abertura das Propostas 03 de maio de 2024 \u00e0s 09h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia),  E In\u00edcio da se\u00e7\u00e3o e disputa de pre\u00e7os no dia 03 de maio de 2024 \u00e0s 09h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua Jo\u00e3o Batista de Arrais, 08, Centro, Antonina do Norte/ce, das 08:00 \u00e1s 12:00 no site: www.tcm.ce.gov.br/tce-municipios e no site: www.licitacaoantoninadonorte.com.br. Antonina do Norte/CE, 18 de Abril de 2024, Ant\u00f4nio paes da Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Chaval \u2013 Secretaria de Sa\u00fade \u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 10.001/2024-PE. A Prefeitura Municipal de Chaval-CE, por meio do agente de contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 10.001/2024-PE, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de um ve\u00edculo Ambul\u00e2ncia tipo a de simples remo\u00e7\u00e3o zero km, para atender as demandas da Secretaria de Sa\u00fade de Chaval/ce. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do portal de compras LICITACHAVAL, atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://www.licitachavalce.com.br, https://chaval.ce.gov.br/, ou https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/.  O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do portal de compras LICITACHAVAL dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 03/05/2024, \u00e0s 09h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia); Abertura das Propostas no dia 03/05/2024, a partir das 09h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e a fase da Disputa de Lances no dia 03/05/2024 a partir das 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacaochavalce@hotmail.com. Chaval/CE, 18 de abril de 2024. Andr\u00e9 Gomes de Ara\u00fajo \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o (Pregoeiro) da Prefeitura Municipal de Chaval/CE."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 1604.01/2024 \u2013 A Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09h, do dia 08 de Maio de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1604.01/2024. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus para realizar a rota (Mora\u00fajo - Corea\u00fa) e um micro-\u00f4nibus para a rota (V\u00e1rzea da Volta - Corea\u00fa) junto a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Mora\u00fajo. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no Endere\u00e7o: Av. Prefeito Raimundo Benicio, N\u00ba 535, Centro, Mora\u00fajo-CE, CEP: 62480-000. Mora\u00fajo-CE, 18 de Abril de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 REPUBLICA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 24.11.01-PE \u2013 O(A) Fundo Municipal de Saude, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 10h, do dia 07 de Maio de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 24.11.01-PE. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento e material permanente para o Hospital Regional de Itapipoca, em conformidade com Termo de Ajuste N\u00ba 002/2023, celebrado entre a Secretaria de Sa\u00fade do Estado \u2013 SESA e a Prefeitura Municipal de Itapipoca \u2013 CE. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: (88) 3631.5950, no Endere\u00e7o: Av. Anast\u00e1cio Braga, N\u00b0 195, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Itapipoca/CE. Jos\u00e9 Barbosa Xavier J\u00fanior \u2013 Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a - Extrato de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a, em cumprimento da Autoriza\u00e7\u00e3o procedida pelo Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o, faz publicar o extrato resumido do Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o a seguir: Processo Administrativo n\u00ba 0304.01/2024-DL. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de escola na localidade de Extrema de Santa luzia no Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/CE. Favorecido: R S M Pessoa LTDA, com sede \u00e0 Rua Conselheiro Jose J\u00falio, 617 - anexo 06, Bairro: Centro em Sobral/CE, inscrita no CNPJ/MF N\u00b0 33.159.524/0001-89. Valor: R$ 856.222,64 (oitocentos e cinquenta e seis mil, duzentos e vinte e dois reais e sessenta e quatro centavos). Fundamento Legal: art. 24 e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 26, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o emitida pela Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e ratificada pela Sr. Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2024.04.18.1. O Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Esporte de Granjeiro/CE, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que estar\u00e1 realizando Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Concorr\u00eancia n\u00b0 2024.04.18.1, na sua forma presencial, nos termos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das obras de constru\u00e7\u00e3o de uma areninha na localidade de Serra Nova no Munic\u00edpio de Granjeiro/CE, conforme projetos e or\u00e7amentos anexados ao Edital Convocat\u00f3rio, com o recebimento dos envelopes contendo as propostas de pre\u00e7os e a documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o, ocorrendo no dia 08 de maio de 2024, \u00e0s 10:00 (dez) horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Licita\u00e7\u00f5es, sito a Rua David Granjeiro, n\u00b0 104, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas ou ainda pelo telefone (88) 3519-1350. Granjeiro/CE, 18 de abril de 2024. Francisco Jos\u00e9 Barbosa da Silva - Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Esporte."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 10.001/2024\u2013CE. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 2 da Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa, Cear\u00e1, torna p\u00fablico que at\u00e9 \u00e0s 09:00 (nove) horas do dia 29 de maio de 2024, receber\u00e1 as propostas e documentos de habilita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.bll.org.br  \u2013\u201cAcesso Identificado no link \u2013 licita\u00e7\u00f5es p\u00fablicas\u201d da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica, tipo menor pre\u00e7o global, tombada sob o n\u00b0 10.001/2024, que versa acerca da contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o t\u00e9cnico especializado em gest\u00e3o energ\u00e9tica municipal atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura, Mobilidade e Desenvolvimento Urbano do Munic\u00edpio de Maracana\u00fa, Cear\u00e1. A abertura das Propostas ser\u00e1 \u00e0s 09:00 (nove) horas, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, do dia 29 de maio de 2024 e o in\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de lances ocorrer\u00e1 a partir das 10 horas do mesmo dia. O edital e seus anexos, poder\u00e1 ser obtido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico j\u00e1 citado. Qualquer informa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 prestada na sede da Comiss\u00e3o durante o expediente normal (08:00 \u00e0s 16:00) ou pelo e-mail: comissaolicitacao_sefin@maracanau.ce.gov.br."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara, por interm\u00e9dio da sua Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conson\u00e2ncia da Lei 10.520/2002, e a Lei n\u00ba 8.666/93, altera\u00e7\u00f5es supervenientes, torna p\u00fablico a adjudica\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.01.01PE, tipo \u201cMenor Pre\u00e7o Por Item\u201d cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as necessidades do programa nacional de alimenta\u00e7\u00e3o escolar, executado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara/CE, sendo vencedoras as empresas: DLA Comercial de Alimentos LTDA - ME /CNPJ: 24.334.945/0001-08, valor global: R$ 3.544.005,79 (tr\u00eas milh\u00f5es, quinhentos e quarenta e quatro mil e cinco reais e setenta e nove centavos), M & S Distribuidora de Alimentos LTDA/CNPJ: 05.505.613/0001-02, valor global: R$ 424.989,00 (quatrocentos e vinte e quatro mil, novecentos e oitenta e nove reais), S W de Lima Cardoso \u2013 ME/CNPJ: 20.375.092/0001-00, valor global: R$ 2.288.760,75 (dois milh\u00f5es, duzentos e oitenta e oito mil, setecentos e sessenta reais e setenta e cinco centavos), pelas propostas mais vantajosas para essa unidade administrativa. Jijoca de Jericoacoara (CE), 18 de abril de 2024. Ana Fl\u00e1via Teixeira  - Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 -Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Extrato de Edital de Concorr\u00eancia N\u00ba 90007/2024-CE - Processo Administrativo N\u00ba 2024.04.01.01. A(s) Secretaria de Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 e o Decreto Municipal N\u00ba 54/2023, informa aos interessados que realizar\u00e1 uma licita\u00e7\u00e3o na modalidade de Concorr\u00eancia, Dia 07/05/2024 \u00e0s 10:30h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica na Estrada de Acesso da CE-187 - Localidade de S\u00edtio Carna\u00faba no Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito-CE conforme MAPP n\u00ba 2387. As condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias est\u00e3o estabelecidas no Edital e seus anexos, que podem ser acessados no site https://pncp.gov.br/app/editais. S\u00e3o Benedito/CE, 18 de abril de 2024. Aridson de Mesquita Arag\u00e3o - Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso Extrato de Licita\u00e7\u00e3o. O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE, em cumprimento a ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Sr. Ordenador de Despesas da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, faz publicar o extrato resumido do processo de Dispensa Eletr\u00f4nica a seguir: Processo N\u00b0 036.23-DL-ADM, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em Consultoria, Organiza\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o de Concurso P\u00fablico de Provas e/ou Provas e T\u00edtulos para provimento de cargos da Prefeitura Municipal de Ipueiras \u2013 Ce. favorecido: Instituto de Desenvolvimento Institucional Brasileiro IDBI, Valor Global: A forma de ressarcimento para a despesa do objeto ser\u00e1 atrav\u00e9s do valor arrecadado com as inscri\u00e7\u00f5es para o concurso P\u00fablico, assim sendo, os cargos de n\u00edvel superior n\u00edvel superior R$ 140,00 (cento e quarenta reais), para os cargos de n\u00edvel m\u00e9dio R$ 110,00 (cento e dez reais), Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: 0301.04122137.2.010. Declara\u00e7\u00e3o de Dispensa emitida pela Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o Sr. Marcos Klinsman Oliveira Melo e ratificada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, Sr. Francisco Souto Vasconcelos."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia n\u00b0 2024.04.18.2. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte, Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica www.bllcompras.com, por interm\u00e9dio da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil (BLL), certame na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00b0 2024.04.18.2, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Mercado Municipal Jos\u00e9 Te\u00f3filo Machado (Senhora Santana), atrav\u00e9s da Secretaria de Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Juazeiro do Norte/CE, com data de realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os marcada para o dia 07 de maio de 2024, com in\u00edcio \u00e0s 09:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Central de Compras do Munic\u00edpio, sito na Rua Interventor Francisco Erivano Cruz, n\u00ba 120, 1\u00ba andar \u2013 Centro - CEP: 63.010-015, pelo telefone (88)3199-0363, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou ainda pelo e-mail: cpl@juazeiro.ce.gov.br. Juazeiro do Norte/Cear\u00e1, 18 de abril de 2024. Wandson de Freitas Pereira \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE - Aviso de Julgamento de Recurso \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.12.08.1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Juazeiro do Norte/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que fora conclu\u00eddo o julgamento do recurso administrativo interposto junto a fase de propostas t\u00e9cnicas do certame licitat\u00f3rio Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.12.08.1, sendo o seguinte: Fora julgado improcedente o recurso interposto pela empresa ATEPLAN CONSULTORES ASSOCIADOS LTDA, restando mantido o julgamento da Comiss\u00e3o junto as propostas t\u00e9cnicas. Diante da conclus\u00e3o da etapa recursal das propostas t\u00e9cnicas, informamos do prosseguimento das fases processuais do presente certame, com a abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas, ficando marcada para o dia 24 de abril de 2024, \u00e0s 10:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede do Setor de Licita\u00e7\u00f5es, sediada \u00e0 Rua Interventor Francisco Erivano Cruz, n\u00ba 120 \u2013 1\u00ba andar, Centro - CEP: 63.010-015. Juazeiro do Norte/CE, 17 de abril de 2024. Wandson de Freitas Pereira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CHOR\u00d3 - EXTRATO DO INSTRUMENTO ADITIVO - O ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO 3\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 2022.06.27.002. RESULTANTE DA CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2022-SEINFRA-CP  - UNIDADE ADMINISTRATIVA: SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA OBJETO: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA EM DIVERSAS RUAS NA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3-CE. - VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E VIG\u00caNCIA AT\u00c9 16 DE JUNHO DE 2024. - CONTRATADA: ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA  -  ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO ESTENIO SARAIVA MAIA - ASSINA PELA CONTRATANTE: LEONILSON MARINHO BRITO - CHOR\u00d3\u2013CE, 19 DE DEZEMBRO DE 2023. - LEONILSON MARINHO BRITO - ORDENADOR DE DESPESAS"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CHOR\u00d3 - EXTRATO DO INSTRUMENTO ADITIVO O ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO 1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 2022.06.27.002. RESULTANTE DA CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2022-SEINFRA-CP  - UNIDADE ADMINISTRATIVA: SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA  - OBJETO: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA EM DIVERSAS RUAS NA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3-CE. VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E VIG\u00caNCIA AT\u00c9 22 DE JUNHO DE 2023. -  CONTRATADA: ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - ASSINA PELA CONTRATADA: ALEX SANDRO LIMA - ASSINA PELA CONTRATANTE: LEONILSON MARINHO BRITO - CHOR\u00d3\u2013CE, 14 DE DEZEMBRO DE 2022. - LEONILSON MARINHO BRITO - ORDENADOR DE DESPESAS"
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PACOTI \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Pacoti, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra aberta, para cadastramento de propostas de pre\u00e7os, a licita\u00e7\u00e3o na Modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico que ser\u00e1 realizada no dia 06 de maio de 2024 \u00e0s 08h:30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no portal https://novobbmnet.com.br/, conforme especificado no Edital N\u00ba 1004.01.2024-PE com o seguinte objeto: Sele\u00e7\u00e3o da melhor proposta para Registro de Pre\u00e7os visando futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais M\u00e9dicos-Hospitalares de Consumo e Medicamentos Hospitalares destinados a atender as necessidades das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade e Hospital Padre Quiliano e Maternidade Dona Neusa Holanda junto a Secretaria de Sa\u00fade do Municipio de Pacoti/CE. O Edital encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o de Preg\u00f5es, Avenida Coronel Jos\u00e9 Cicero Sampaio \u2013 N\u00ba 663 \u2013 Centro \u2013 Pacoti \u2013 Ce, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 17:00h site do ww.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es e https://www.pacoti.ce.gov.br/. MARCIA TABOSA LUZ BARROZO \u2013 Pregoeira Municipal. Pacoti, 18 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "PREFEITURA MUNICIPAL DE PACOTI \u2013 ESTADO DO CEAR\u00c1 - EXTRATO DO INSTRUMENTO DO SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0404.04/2022 - O Ordenador de despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Pacoti torna p\u00fablico o Extrato do 2\u00b0 Aditivo de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo descrito acima, cujo OBJETO \u00e9 a PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO do contrato n\u00b0 0404.04/2022, destinado a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de MAnuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva em Ve\u00edculos, de Diversas Marcas, e Fornecimento de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios Originais ou Genu\u00ednos, para suprir as necessidades dos Ve\u00edculos das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Pacoti/CE, origin\u00e1rio do Processo administrativo de ADES\u00c3O/CARONA n\u00ba 004.01/2022-AD. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. CONTRATADO: SELECT SERVICOS AUTOMOTIVOS LTDA \u2013 CNPJ 19.231.979/0001-37. ASSINA PELA CONTRATANTE: Jo\u00e3o Paulo Santos Mota, Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es de Pacoti. ASSINA PELA CONTRATADA: Francisco Jos\u00e9 da Silva Junior. Pacoti - CE, 04 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MERUOCA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O N\u00ba 1303.002/2024. O(A) FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 as 10:00, do dia 07 de maio de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, PREG\u00c3O n\u00ba 1303.002/2024. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS E ACESS\u00d3RIOS AUTOMOTIVOS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA FROTA DE VE\u00cdCULOS OFICIAIS, JUNTO AS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA-CE.   O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - www.meruoca.ce.gov.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce; https://aprece.org.br. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 3649-1136 ou no endere\u00e7o: Av. Pedro Sampaio, 385, Bairro Divino Salvador, Meruoca/Ce. Meruoca/CE, 18 de abril de 2024. FRANCISCO ALDIR LIMA PEREIRA - PREGOEIRO(A)."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 01/2024. A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que, a partir do dia 17 de abril a 10 de maio de 2024, fica aberto o prazo para os interessados que desejarem se cadastrar na chamada p\u00fablica para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o De GenerosAlimenticios Da Agricultura Familiar E Do Empreendedor Familiar Rural, Para O Atendimento Ao Programa Nacional De Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - Pnae, deveram comparecerem \u00e0 Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Maria Vit\u00f3ria, N\u00ba 32 - Centro \u2013 V\u00e1rzea Alegre/CE. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis no endere\u00e7o acima, das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. V\u00e1rzea Alegre/CE, 17 de abril de 2024. \u00c2ngela Maria Bernardino - Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O N\u00ba 23.11.04-PE \u2013 O(A) Fundo Municipal de Sa\u00fade, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 10h, do dia 07 de Maio de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o N\u00ba 23.11.04-PE. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos com base na Tabela da ABCFARMA (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira do Com\u00e9rcio Farmac\u00eautico), para atendimento \u00e0s pessoas reconhecidamente carentes e/ou por determina\u00e7\u00e3o judicial. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: (88) 3631-5950 ou no Endere\u00e7o: Av. Anast\u00e1cio Braga, N\u00ba 195, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, CEP: 62508-170, Itapipoca-CE. Itapipoca-CE, 18 de Abril de 2024. Oseias Luis Irineu \u2013 Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SOBRAL \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO N\u00ba P310134/2024 \u2013 EDITAL DA CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba CP24012 \u2013 SEINFRA (LICITANET N\u00ba 025/2024) \u2013 Central de Licita\u00e7\u00f5es. IN\u00cdCIO DA DISPUTA: 28/05/2024 \u00e0s 09h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). LINK: https://licitanet.com.br/. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, pedra tosca, piso intertravado e tapa-buraco no Munic\u00edpio de Sobral/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico e seus anexos. VALOR DO EDITAL: Gratuito. INFORMA\u00c7\u00d5ES: Site: http://licitacoes.sobral.ce.gov.br e \u00e0 Rua Viriato de Medeiros, N\u00b0 1.250, 4\u00ba andar. FONE: (88) 3677-1157 e 1146. Sobral-CE, 17 de Abril de 2024. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Karmelina Marjorie Nogueira Barroso \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SOBRAL \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO N\u00ba P310480/2024 \u2013 EDITAL DA CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba CP24013 \u2013 SEINFRA (LICITANET N\u00ba 027/2024) \u2013 Central de Licita\u00e7\u00f5es. IN\u00cdCIO DA DISPUTA: 28/05/2024 \u00e0s 14h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). LINK: https://licitanet.com.br/. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica e piso intertravado em diversas ruas da Sede e Distritos do Munic\u00edpio de Sobral/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico e seus anexos. VALOR DO EDITAL: Gratuito. INFORMA\u00c7\u00d5ES: Site: http://licitacoes.sobral.ce.gov.br e \u00e0 Rua Viriato de Medeiros, N\u00b01.250, 4\u00ba andar. FONE: (88) 3677-1157 e 1146. Sobral-CE, 17 de Abril de 2024. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Karmelina Marjorie Nogueira Barroso \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2022.08.08.01-PE \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o EXTRATO DO 5\u00ba (QUINTO) ADITIVO ao Contrato N\u00ba 23012001-SEDUC, oriundo da Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2022.08.08.01-PE, cujo OBJETO \u00e9 o Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, para atender as demandas das rotas escolares do Munic\u00edpio de Corea\u00fa/CE. O presente Termo Aditivo ACR\u00c9SCIMO DE QUANTIDADE do objeto contratual obtendo-se um acr\u00e9scimo l\u00edquido de R$ 19.806,93 (Dezenove Mil, Oitocentos e Seis Reais e Noventa e Tr\u00eas Centavos) passando o Contrato a ter o VALOR GLOBAL ATUALIZADO de R$ 6.871.071,41 (Seis Milh\u00f5es, Oitocentos e Setenta e Um Mil, Setenta e Um Reais e Quarenta e Um Centavos). Corea\u00fa-CE, 02 de Janeiro de 2024. Francisco Douglas de Souza Farias \u2013 Ordenador de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "C\u00e2mara Municipal de Quixeramobim/CE - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 19.001/2024-PE. A Pregoeira, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o Preg\u00e3o, cujo objeto: Aquisi\u00e7\u00f5es de pe\u00e7as e acess\u00f3rios automotivos destinados a manuten\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos que integram a frota da C\u00e2mara, ocorrer\u00e1 no dia 02/05/2024 \u00e0s 10h, (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.bll.org.br -\u201cAcesso Identificado no link - acesso p\u00fablico\u201d. O Edital e seus Anexos encontram-se dispon\u00edveis no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima, no portal de licita\u00e7\u00f5es: www.tce.ce.gov.br, no site da Unidade Gestora https://www.cmquixeramobim.ce.gov.br/ e no Portal Nacional de Compras P\u00fablicas www.gov.br/pncp/pt-br - PNC. Byanca Fernandes Ribeiro."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Ratifica\u00e7\u00e3o. \u00c0 vistas dos elementos contidos no processo 036.23-DL-ADM  considerando que o parecer da Assessoria Jur\u00eddica prev\u00ea a aprova\u00e7\u00e3o da Dispensa em conformidade ao disposto no artigo 24 inciso XIII da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, ratifico a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o em favor do Instituto de Desenvolvimento Institucional Brasileiro - IDIB, inscrito no CNPJ n\u00b0 22.513.518/0001-61, cujo objeto do presente \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em Consultoria, Organiza\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o de Concurso P\u00fablico de Provas e/ou Provas e T\u00edtulos para provimento de cargos da Prefeitura Municipal de Ipueiras \u2013 Ce."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.04.18.01/CE. Objeto: Recupera\u00e7\u00e3o da Estrada Vicinal que liga a Sede ao Distrito de Anau\u00e1, no Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Entrega das Propostas: a partir desta data e abertura das propostas: 06/05/2024 \u00e0s 08h:30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no s\u00edtio www.bllcompras.com. Informa\u00e7\u00f5es gerais: O Edital poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do s\u00edtio referido acima e nos sites http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e www.mauriti.ce.gov.br ou junto a Agente de Contrata\u00e7\u00e3o no Setor de Licita\u00e7\u00e3o, sito \u00e0 Av. Senhor Martins, S/N\u00ba - Bairro Bela Vista. Mauriti/CE, 18 de abril de 2024. Iarinda Franca de Almeida \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. "
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Chaval \u2013 Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo ao Contrato 2022.11.14.01 \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 06.003/2022 - TP. Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo Contratual. Contratada: Tomaz Constru\u00e7\u00f5es EIRELI. Assina Pela Contratada: Eduardo Cortez Tomaz. Contratante: Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano. Assina Pela Contratante: katia Pereira de brito dos Santos. Motivo: Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo do Contrato por 12(doze) meses. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal N\u00ba. 8.666 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Data de Assinatura do Aditivo: 06 de novembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAIUBA - AVISO DE PROSSEGUIMENTO - ABERTURA DE ENVELOPES DE DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05.001/2024-TP. A Presidente e Pregoeira da CCLP do Munic\u00edpio de GUAIUBA \u2013 CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que no pr\u00f3ximo dia 26/04/2024 \u00e1s 09:00hs, na Sede da CCLP, localizada na Rua Pedro Augusto, 53, Centro, Guaiuba - CE, dar\u00e1 continuidade a sess\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o supramencionada, onde ir\u00e1 ocorrer a abertura dos envelopes de documentos de habilita\u00e7\u00e3o. GUAIUBA - CE, 18/04/2024. Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Presidente e Pregoeira da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2024/SME-PE \u2013 O Munic\u00edpio de Carir\u00e9, Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que REVOGA o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 003/2024/SME-PE, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de t\u00eanis para os alunos do Ensino Infantil e Fundamental para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE. Desta forma em conformidade com o Art. 71, \u00a72\u00ba da Lei 14.133/93. Carir\u00e9-CE, 17 de Abril de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 005/2024. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Dom Pedro II, 30 \u2013 Centro, torna p\u00fablico aos interessados o edital de CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 005/2024, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DA OBRA DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA DE DIVERSAS RUAS NO MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas em seus anexos, torna p\u00fablico o CANCELAMENTO do Processo Eletr\u00f4nico que encontrava-se previsto com data de 23 de abril 2024, \u00e0s 10:00hs. Reden\u00e7\u00e3o/CE, 17 de abril 2024. Alexandre da Costa Roque \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ocara \u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 1604.02.2024 PE. Objeto Registro de Pre\u00e7o para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivos para desenvolvimento e incentivo das atividades esportivas junto a Secretaria de Cultura, Esporte, Juventude e Turismo do municipio de Ocara/CE. Credenciamento e recebimento das propostas: at\u00e9 dia 07 de Maio de 2024, \u00e0s 09:00hs.  Local: https://compras.m2atecnologia,com.br/ Informa\u00e7\u00f5es: fone (85) 3322-1088, de segunda a sexta das 08:00 \u00e0s 12:00hs ou atrav\u00e9s do site: www.tce.ce.gov.br. Ocara \u2013 CE, 18 de Abril de 2024. Regiane Severiano da Silva \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico para os interessados que dia 24/04/2024 \u00e0s 09h realizar\u00e1 sess\u00e3o para Abertura de Propostas de Pre\u00e7os referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0712220223-TP. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "TRES CORA\u00c7\u00d5ES ALIMENTOS S.A. Torna p\u00fablico que requereu \u00e0 Autarquia de Meio Ambiente e Controle Urbano - AMMA, a Renova\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7a de Ambiental (LO) para a atividade de torrefa\u00e7\u00e3o e moagem de caf\u00e9,localizada na rua Santa Clara, 100, Parque Santa Clara,EUS\u00c9BIO/CE. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es  de Licenciamento da AMMA no qual esta publica\u00e7\u00e3o \u00e9 parte integrante."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal do Barreira \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Torna p\u00fablico estar realizando licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade de Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nico n\u00ba 1604.01-24-CE, objeto: Constru\u00e7\u00e3o de uma areninha na localidade de Uru\u00e1, no Mun\u00edcipio de Barreira/Ce. Data e hor\u00e1rio do recebimento das propostas: at\u00e9 \u00e0s 08:59 horas do dia 07/05/2024. Data e hor\u00e1rio do in\u00edcio da disputa: 09:00 horas do dia 07/05/2024. Disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital e informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: compras.m2atecnologia.com.br e https://pncp.gov.br/app/ Fone: (085) 3331-1567. Jo\u00e3o Batista Paz Rom\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a. A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/CE, comunica aos interessados que no dia 24 de Abril de 2024, \u00e0s 09h00min, estar\u00e1 abrindo as Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 07.005/2023-TP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma de diversas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/ CE. Em 18 de Abril de 2024. Karine Eduardo dos Santos - Presidente.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO (DOE)ASSINATURA E/OU PUBLICA\u00c7\u00c3OLocal: Casa Civil \u2013 Coordenadoria de Atos e Publica\u00e7\u00f5es Oficiais (COAPO)Endere\u00e7o: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o Av. Bar\u00e3o de Studart, 505 - Meireles CEP 60120-000 Fortaleza-CE HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO9h \u00e0s 12h e 13h00 \u00e0s 15h. EXEMPLARES AVULSOSPOSTOS DE VENDAS: CASA DO CIDAD\u00c3O \u2013 SHOPPING BENFICA VALOR DO EXEMPLARR$ 23,00VALOR DA ASSINATURAO Di\u00e1rio Oficial do Estado est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet, sendo poss\u00edvel ler e fazer o download dos \u00faltimos Jornais. O Acesso pode ser feito atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o: http://www.ceara.gov.brASSINATURA TRIMESTRAL DIRETAR$  1.180,78    ASSINATURA TRIMESTRAL POSTADAR$  1.729,98ASSINATURA SEMESTRAL DIRETAR$  2.361,56ASSINATURA SEMESTRAL POSTADAR$  3.432,50ASSINATURA ANUAL DIRETAR$  4.530,90ASSINATURA ANUAL POSTADAR$  6.370,72DESTINADO(A)"
    }
]