[
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.970, de 24 de abril de 2024.ABRE AOS \u00d3RG\u00c3OS E ENTIDADES CR\u00c9DITO SUPLEMENTAR DE R$ 411.458.257,74 PARA REFOR\u00c7O DE DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS CONSIGNADAS AO VIGENTE OR\u00c7AMENTO.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IV, do art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, combinado com os incisos I, II e III do \u00a7 1\u00ba do art.43 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, do art. 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 18.664, de 28 de dezembro de 2023 \u2013 LOA 2024, do art. 43 da Lei Estadual n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 \u2013 LDO 2024. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da ASSEMBLEIA LEGISLATIVA \u2013 ALECE, para pagamento de despesas de pessoal e encargos sociais \u2013 Folha Normal. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A \u2013 TJ, entre projetos e atividades, para pagamento da parcela aut\u00f4noma de equival\u00eancia, aprimoramento dos sistemas de governan\u00e7a e gest\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o da infraestrutura de TI e de processos de suporte ao servi\u00e7o judicial e apoio ao desempenho da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do FUNDO DE APOIO E APARELHAMENTO DA DEFENSORIA P\u00daBLICA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 FAADEP, para manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os administrativos. CONSIDERANDO a necessidade de realocar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN, entre projetos e atividades, para atendimento de decis\u00e3o judicial. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da POL\u00cdCIA CIVIL \u2013 PC, para pagamento de bolsas forma\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da POL\u00cdCIA MILITAR \u2013 PM, para compra de armamento. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CBMCE, para aquisi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas para as v\u00edtimas de desastres. CONSIDERANDO a necessidade de realocar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SUPESP, entre projetos e atividades, para atender a demanda necess\u00e1ria para despesas com loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra terceirizada. CONSIDERANDO a necessidade de realocar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 FSPDS, entre projetos e atividades, para aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos gr\u00e1ficos, equipamentos para \u00e1udio, v\u00eddeo, foto, utens\u00edlios dom\u00e9sticos e de Combate a inc\u00eandio e equipamentos de salvamento. CONSIDE-RANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA PROCURADORIA GERAL DO ESTADO \u2013 FUNPECE/PGE, para manuten\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do FUNDO ESTADUAL DE FORTALECIMENTO AO CONTROLE ADMINISTRATIVO - FEFCA, para suprir as necessidades do Sistema da D\u00edvida Ativa do Estado. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da PROCURADORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A \u2013 PGJ, para pagamento de despesas de pessoal e encargos sociais (folha normal). CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do FUNDO DE REAPARELHAMENTO E MODERNIZA\u00c7\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 FRMMP, para subsidiar o pagamento de bolsa de est\u00e1gio, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e software. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O \u2013 SAP, entre projetos e atividades, para pagamento de servi\u00e7os de armazenamento de nuvem, aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de TIC para os equipamentos do Sistema Penitenci\u00e1rio, aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos e material permanente para amplia\u00e7\u00e3o da oferta de servi\u00e7os de sa\u00fade no Sistema Penitenci\u00e1rio, manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os nas unidades prisionais, hospitais, casas de albergados e realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de monitoramento eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do FUNDO PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNPEN, para atender \u00e0 demanda da coordenadoria de intelig\u00eancia da SAP, ampliando a rede de cobertura, refor\u00e7o na vigil\u00e2ncia, aumento da seguran\u00e7a e melhoria na resposta de incidentes e Aquisi\u00e7\u00e3o de arma-mento de incapacita\u00e7\u00e3o Neuromuscular. CONSIDERANDO a necessidade de realocar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, entre projetos e atividades, para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para o abatedouro na comunidade de sucesso no munic\u00edpio de Tamboril e fortalecimento e estrutura\u00e7\u00e3o das unidades sociais produtoras de refei\u00e7\u00f5es, aquisi\u00e7\u00e3o de retroescavadeira para o munic\u00edpio de Potiretama. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, para apoio as unidades operacionais (escrit\u00f3rios, centros de treinamento e postos avan\u00e7ados), assist\u00eancia t\u00e9cnica e extens\u00e3o rural as fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de extrema pobreza, aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e apoio a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra febre aftosa. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, entre projetos e atividades, para apoio na delimita\u00e7\u00e3o f\u00edsica de terras ind\u00edgenas, regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria, titula\u00e7\u00e3o e reconhecimento de im\u00f3veis rurais e manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os administrativos. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, entre projetos e atividades, para custear despesas referentes \u00e0 sele\u00e7\u00e3o de professores tempor\u00e1rios e gestores escolares para compor o banco de recursos humanos, custear despesas referentes a a\u00e7\u00f5es de apoio ao projeto C-JOVEM, constru\u00e7\u00e3o de escolas da rede p\u00fablica de ensino, custear despesas referentes \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o e desenvolvimento da pol\u00edtica de ensino m\u00e9dio em tempo integral. CONSIDERANDO a necessidade de realocar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA \u2013 ESP, entre projetos e atividades, para despesas com aquisi\u00e7\u00f5es de equipamentos e servi\u00e7os em atendimento \u00e0s necessidades da ESP. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do FUNDO ESTADUAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDES, entre projetos e atividades, para atender os contratos de gest\u00e3o, despesas com medicamentos de distribui\u00e7\u00e3o gratuita, atender despesas com material m\u00e9dico hospitalar, contribui\u00e7\u00e3o para melhoria da assist\u00eancia hospitalar, ambulatorial e apoio ao funcionamento de policl\u00ednicas sob gest\u00e3o de cons\u00f3rcio e demanda de cirurgias eletivas referentes ao programa de redu\u00e7\u00e3o de filas. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, entre projetos e atividades, para apoio, participa\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de eventos culturais. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 SRH, entre projetos e atividades, para manuten\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o de dessalinizadores do Programa \u00c1gua doce, pagamentos de di\u00e1rias referentes constantes viagens dos t\u00e9cnicos para avalia\u00e7\u00e3o de obras e apoio ao desenvolvimento das atividades dos comit\u00eas de bacias hidrogr\u00e1ficas do Cear\u00e1. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS \u2013 SOHIDRA, para constru\u00e7\u00e3o de po\u00e7os tubulares profundos para atender o Estado do Cear\u00e1 no per\u00edodo emergencial de seca. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 FUNCEME, para pagamento de despesas de manuten\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da CASA CIVIL - CC, entre projetos e atividades, atender necessidades da Coordenadoria de Eventos. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNTELC, para aquisi\u00e7\u00e3o e/ou instala\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, material e equipamento permanente para o parque t\u00e9cnico da TV Cear\u00e1 e implementa\u00e7\u00e3o de sistemas de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, para manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os administrativos. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESEN-VOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO \u2013 FUNCAP, entre projetos e atividades, para est\u00edmulo \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de capital humano de excel\u00eancia para projetos de inova\u00e7\u00e3o, apoio financeiro \u00e0 inova\u00e7\u00e3o empresarial pela modalidade subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e apoio a projetos de excel\u00eancia e emergentes no Estado do Cear\u00e1. CONSIDERANDO a necessidade de realocar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DO TURISMO \u2013 SETUR, entre projetos e atividades, para implanta\u00e7\u00e3o de rota tur\u00edstica, projetos e obras, produto tur\u00edstico caminhos da seca nos munic\u00edpios de Quixad\u00e1 e Quixeramobim e realiza\u00e7\u00e3o de assessoria voltada ao desenvolvimento das localidades tur\u00edsticas. CONSIDERANDO a necessidade de realocar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DAS CIDADES \u2013 SCIDADES, entre projetos e atividades, para amplia\u00e7\u00e3o da oferta de moradia de interesse social na \u00e1rea urbana no \u00e2mbito do Programa Minha Casa Minha Vida ou de outros que venham a substitu\u00ed-lo, implanta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de esgotamento sanit\u00e1rio e execu\u00e7\u00e3o do projeto de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, entre projetos e atividades, para atender despesas com a execu\u00e7\u00e3o da 1\u00aa etapa da implanta\u00e7\u00e3o do campus do Instituto Tecnol\u00f3gico da Aeron\u00e1utica em Fortaleza, contribui\u00e7\u00e3o para melhoria da assist\u00eancia hospitalar e ambulatorial e obras e reforma/melhoramento de aeroportos regionais, atender transfer\u00eancias volunt\u00e1-rias de rodovi\u00e1rias, edifica\u00e7\u00f5es e constru\u00e7\u00e3o de unidades de seguran\u00e7a p\u00fablica da Pol\u00edcia Militar. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, para desenvolvimento de sistemas e outras solu\u00e7\u00f5es no \u00e2mbito dos sistemas auxiliares corporativos. CONSIDERANDO a necessidade de realocar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4-MICA DO CEAR\u00c1 \u2013 IPECE, entre projetos e atividades, para aprimoramento t\u00e9cnico para c\u00e1lculo das contas regionais. CONSIDERANDO a necessidade de realocar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, entre projetos e atividades, manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os administrativos - SPS, apoio institucional ao desenvolvimento de projetos no setor de saneamento b\u00e1sico e desenvolvimento da gest\u00e3o de pessoas e do conhecimento \u2013 Profisco. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO S\u00d3CIOEDUCATIVO \u2013 SEAS , entre projetos e atividades, para atendimento \u00e0s unidades socioeducativas de prote\u00e7\u00e3o social de adolescentes e jovens em cumprimento de medida. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do FUNDO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 FEAS, entre projetos e atividades, para aprimoramento da Gest\u00e3o Estadual do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social, manuten\u00e7\u00e3o dos abrigos institucionais da Gest\u00e3o Estadual para crian\u00e7a e adolescente, manuten\u00e7\u00e3o do abrigo institucional para mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar, pagamento de despesa de passagens, di\u00e1rias, servi\u00e7os e material de consumo para fortalecer a Rede Intersetorial do Cadastro \u00danico-Cad\u00fanico e Programa Bolsa Fam\u00edlia. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE para implementa\u00e7\u00e3o de sistemas de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SDE, entre projetos e atividades, para apoio \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de eventos para promo\u00e7\u00e3o do setor industrial, atra\u00e7\u00e3o de novos empreendimentos, estrutura\u00e7\u00e3o da agricultura irrigada no Estado, manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os administrativos e manuten\u00e7\u00e3o da \u00e1rea livre de pragas no Estado do Cear\u00e1. CONSIDERANDO a necessidade de realocar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do INSTI-TUTO DE PESOS E MEDIDAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 IPEM/CE, entre projetos e atividades, para pagamento de despesas de pessoal e encargos sociais (folha-normal). CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS \u2013 SEDIH, para custear o cronograma de desembolso do conv\u00eanio de despesa relacionado ao programa de prote\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria-PPPRO e custear o convenio receita /despesa do programa de prote\u00e7\u00e3o a v\u00edtima e testemunha amea\u00e7ada. CONSIDERANDO a autoriza\u00e7\u00e3o dada ao Poder Executivo, para transpor, remanejar, transferir ou utilizar, total ou parcialmente, mediante decreto, as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias aprovadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual \u2013 LOA 2024, Lei n\u00ba 18.664, de 28 de dezembro de 2023, e em seus cr\u00e9ditos adicionais, em decorr\u00eancia da extin\u00e7\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia, incorpora\u00e7\u00e3o ou desmembramento de \u00f3rg\u00e3os e entidades, bem como de altera\u00e7\u00f5es de suas compet\u00eancias ou atribui\u00e7\u00f5es, ou ainda em casos de complementaridade, conforme disposto no art. 44 da Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias \u2013 LDO 2024 - Lei 18.430, de 21 de julho de 2023. DECRETA:Art. 1\u00ba \u2013 Fica aberto cr\u00e9dito adicional suplementar ao or\u00e7amento dos seguintes \u00f3rg\u00e3os: Assembleia Legislativa, Tribunal de Justi\u00e7a, Fundo de Apoio e Aparelhamento da Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1, Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, Pol\u00edcia Civil, Pol\u00edcia Militar, Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1, Superintend\u00eancia de Pesquisa e Estrat\u00e9gia de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1, Fundo Estadual de Fortalecimento ao Controle Administrativo, Fundo de Moderniza\u00e7\u00e3o e Reaparelhamento da Procuradoria Geral do Estado, Procuradoria Geral da Justi\u00e7a, Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o Fundo Penitenci\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural do Cear\u00e1, Instituto de Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Cear\u00e1, Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, Escola de Sa\u00fade P\u00fablica, Fundo Estadual de Sa\u00fade, Secretaria da Cultura, Secretaria dos Recursos H\u00eddricos, Superintend\u00eancia de Obras Hidr\u00e1ulicas, Funda\u00e7\u00e3o Cearense de Meteorologia e Recursos H\u00eddricos, Casa Civil, Funda\u00e7\u00e3o de Teleduca\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1, Funda\u00e7\u00e3o Universidade Vale do Acara\u00fa, Funda\u00e7\u00e3o Cearense de Apoio ao Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico, Secretaria do Turismo, Secretaria das Cidades, Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas, Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, Instituto de Pesquisa e Estrat\u00e9gia Econ\u00f4mica do Cear\u00e1, Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, Fundo Estadual de Assist\u00eancia Social, Supe-rintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo, Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Instituto de Pesos e Medidas do Estado do Cear\u00e1, Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente, Secretaria dos Direitos Humanos. no valor total de R$ 411.458.257,74 (QUATROCENTOS E ONZE MILH\u00d5ES, QUATROCENTOS E CINQUENTA E OITO MIL, DUZENTOS E CINQUENTA E SETE REAIS E SETENTA E QUATRO CENTAVOS), para refor\u00e7o de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas ao vigente or\u00e7amento, conforme os anexos I e II.   R$ 1,00\u00d3RG\u00c3OSIGLAORIGEMAPLICA\u00c7\u00c3OASSEMBLEIA LEGISLATIVAAL0,0012.792.839,00TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7ATJ1.651.684,6230.298.125,83FUNDO DE APOIO E APARELHAMENTO DA DEFENSORIA P\u00daBLICA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1FAADEP0,006.700.000,00DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITODETRAN3.500.000,003.500.000,00SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALSSPDS160.000,000,00POL\u00cdCIA CIVILPC0,00160.000,00POL\u00cdCIA MILITARPM0,00484.019,41CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1CBMCE0,002.200.000,00SUPERINTEND\u00caNCIA DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1SUPESP50.000,0050.000,00FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1FSPDS670.000,00670.000,00FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA PROCURADORIA GERAL DO ESTADOFUNPECE/PGE0,00500.000,00FUNDO ESTADUAL DE FORTALECIMENTO AO CONTROLE ADMINISTRATIVOFEFCA0,0043.283,20PROCURADORIA GERAL DA JUSTI\u00c7APGJ0,007.927.612,00FUNDO DE REAPARELHAMENTO E MODERNIZA\u00c7\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1FRMMP0,008.000.000,00SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OSAP110.000,001.628.585,49FUNDO PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1FUNPEN0,00686.452,50SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIOS D A 1.049.436,001.049.436,00EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1EMATERCE0,001.237.206,23INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1IDACE2.143.161,002.315.914,33SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OSEDUC16.225.331,7999.230.331,79ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICAESP65.000,0065.000,00FUNDO ESTADUAL DE SA\u00daDEFUNDES77.120.120,21120.014.900,05SECRETARIA DA CULTURASECULT50.000,001.000.000,00SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOSSRH65.000,004.724.275,15SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICASSOHIDRA0,002.000.000,00FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOSFUNCEME0,0070.000,00CASA CIVILCASA CIVIL450.000,001.950.000,00FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1FUNTELC0,00140.000,00FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE VALE DO ACARA\u00daUVA0,00402.509,21FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICOFUNCAP76.700,001.520.169,62SECRETARIA DO TURISMOSETUR20.000,0020.000,00ENCARGOS GERAIS DO ESTADOEGE40.005.834,040,00SECRETARIA DAS CIDADESSCIDADES2.431.048,141.431.048,14SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICASSOP16.250.000,0075.278.725,56SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSEPLAG0,00902.000,00INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1IPECE20.000,0020.000,00SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIALSPS6.347.112,484.709.486,35SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO S\u00d3CIOEDUCATIVOSEAS180.000,00395.953,41FUNDO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIALFEAS1.000,002.312.112,31SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICOSDE70.000,008.890.000,00INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1IPEM100.000,00100.000,00SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTESEMACE0,002.097.800,00SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOSSEDIH0,003.940.472,162.500.9100000 - Recursos n\u00e3o Vinculados de Impostos - Super\u00e1vit96.676.661,782.501.1200070 - Recursos Diretamente Arrecadados - Super\u00e1vit - EMATERCE2.Arrecad58.474,822.501.1200070 - Recursos Diretamente Arrecadados - Super\u00e1vit - FUNCEME2.Arrecad70.000,002.544.9200000 - Recursos de Precat\u00f3rios do Fundef \u2013 Super\u00e1vit - SEDUC1\u2013io46.000.000,002.550.9200000 - Transfer\u00eancia do Sal\u00e1rio-Educa\u00e7\u00e3o - Super\u00e1vit - SEDUC5.000,002.569.9200000 - Outras Transfer\u00eancias de Recursos do FNDE \u2013 Super\u00e1vit - SEDUC2Fs 30.100.000,002.570.2200082 - Conv\u00eanios com \u00d3rg\u00e3os Federais - Super\u00e1vit - SEDUC4.300.000,002.572.2200086 - Conv\u00eanio com \u00d3rg\u00e3os Federais - Super\u00e1vit - SEDUC2S-500.000,002.599.9200000 - Outros Recursos Vinculados \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o - Super\u00e1vit - UVA2\u00e0E400.000,002.600.9200000 - Transfer\u00eancias Fundo a Fundo de Recursos do SUS Provenientes do Governo Federal - Bloco de Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade - Super\u00e1vit - FUNDES36.382.342,272.622.9200000 - Transfer\u00eancias Fundo a Fundo de Recursos do Sus Provenientes dos Governos Municipais - Super\u00e1vit - FUNDES678.437,572.636.2200088 - Conv\u00eanios com \u00d3rg\u00e3os Privados - Super\u00e1vit - FUNDES34.000,002.660.9200000 - Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS - Super\u00e1vit -209.576,732.665.2200082 - Conv\u00eanios com \u00d3rg\u00e3os Federais - Super\u00e1vit - SPS190.504,002.665.2200082 - Conv\u00eanios com \u00d3rg\u00e3os Federais - Super\u00e1vit - FEAS273.405,452.665.2200082 - Conv\u00eanios com \u00d3rg\u00e3os Federais - Super\u00e1vit - SEDIH796.728,702.700.2200082 - Conv\u00eanios com \u00d3rg\u00e3os Federais - Super\u00e1vit - PM484.019,412.700.2200082 - Conv\u00eanios com \u00d3rg\u00e3os Federais - Super\u00e1vit - SAP159.408,042.700.2200082 - Conv\u00eanios com \u00d3rg\u00e3os Federais - Super\u00e1vit - SRH4.579.808,402.700.2200082 - Conv\u00eanios com \u00d3rg\u00e3os Federais - Super\u00e1vit - SOP1.098.725,562.703.2200088 - Conv\u00eanios com \u00d3rg\u00e3os Privados - EMATERCE102.031,412.712.9200000 - Transfer\u00eancias Fundo a Fundo de Recursos do Fundo Penitenci\u00e1rio - FUNPEN686.452,502.753.1200070 - Recursos Diretamente Arrecadados - Super\u00e1vit - SEMACE2.097.800,002.759.1200070 - Recursos Diretamente Arrecadados \u2013 Super\u00e1vit - FAADEP6.700.000,002.759.1200070 - Recursos Diretamente Arrecadados \u2013 Super\u00e1vit - FUNPECE/PGE500.000,002.759.1200070 - Recursos Diretamente Arrecadados \u2013 Super\u00e1vit - FEFCA43.283,202.759.1200070 - Recursos Diretamente Arrecadados \u2013 Super\u00e1vit - FRMMP8.000.000,002.799.1200076 - Recursos Provenientes do FIT - Super\u00e1vit - FUNCAP1.520.169,62TOTAL411.458.257,74411.458.257,74Art. 2\u00ba \u2013 A a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 20598 - Desenvolvimento de Medidas de Enfrentamento e Conten\u00e7\u00e3o da Infec\u00e7\u00e3o Humana pela Covid-19 ser\u00e1 transposta da Secretaria Administrativo-Financeira para a Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria Hospital Dr. Carlos Alberto de Studart Gomes \u2013 HM; a a\u00e7\u00e3o 20636 - Desenvolvimento de Medidas de Enfrentamento e Conten\u00e7\u00e3o da Infec\u00e7\u00e3o Humana pela Covid 19 nas \u00c1reas de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade ser\u00e1 transposta da Central de Laborat\u00f3rios de Sa\u00fade P\u00fablica para a Unidade or\u00e7ament\u00e1ria Secretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade ; a a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10913 - Reforma da Edifica\u00e7\u00e3o para a Implanta\u00e7\u00e3o da Nova Unidade Feminina do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo ser\u00e1 transposta para a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas; as a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias 10712 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Infraestrutura de TI e de Processos de Suporte ao Servi\u00e7o Judicial - TJ (1\u00ba GRAU) - (PROMOJUD - COMP. I e 10713 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Infraestrutura de TI e de Processos de Suporte ao Servi\u00e7o Judicial - TJ (2\u00ba GRAU) - (PROMOJUD - COMP. I) ser\u00e3o transposta da Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria da Presid\u00eancia para as Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias da Secretaria Geral Judici\u00e1ria e Secretaria Geral Administrativa e as a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias 10716 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento dos Sistemas de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o - TJ (1\u00ba GRAU) - (PROMOJUD - COMP. II) e 10717 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento dos Sistemas de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o - TJ (2\u00ba GRAU) - (PROMOJUD - COMP. II) ser\u00e3o transpostas da Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria da Presid\u00eancia para a Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria Geral Administrativa, conforme detalhamento abaixo:A\u00c7\u00c3O TRANSPOSTA\u00d3RG\u00c3O/UNIDADE OR\u00c7AMENT\u00c1RIA - ORIGINAL\u00d3RG\u00c3O/UNIDADE OR\u00c7AMENT\u00c1RIA - TRANSPOSTO20598 - Desenvolvimento de Medidas de Enfrentamento e Conten\u00e7\u00e3o da Infec\u00e7\u00e3o Humana pela Covid-19FUNDES / Secretaria Administrativo - Financeira - SEAFIFUNDES/Hospital Dr. Carlos Alberto de Studart Gomes \u2013 HM20636 - Desenvolvimento de Medidas de Enfrentamento e Conten\u00e7\u00e3o da Infec\u00e7\u00e3o Humana pela Covid 19 nas \u00c1reas de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fadeFUNDES / Central de Laborat\u00f3rios de Sa\u00fade P\u00fablica - LACEN FUNDES/Secretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade - SEVISA10913 - Reforma da Edifica\u00e7\u00e3o para a Implanta\u00e7\u00e3o da Nova Unidade Feminina do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo SEAS/Superintend\u00eancia do sistema Estadual de Atendimento SocioeducativoSOP/Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas10712 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Infraestrutura de TI e de Processos de Suporte ao Servi\u00e7o Judicial - TJ (1\u00ba GRAU) - (PROMOJUD - COMP. I TJ/Presid\u00eanciaTJ/Secretaria Geral Judici\u00e1ria 10713 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Infraestrutura de TI e de Processos de Suporte ao Servi\u00e7o Judicial - TJ (2\u00ba GRAU) - (PROMOJUD - COMP. I)TJ/Secretaria Geral Administrativa10716 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento dos Sistemas de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o - TJ (1\u00ba GRAU) - (PROMOJUD - COMP. II)TJ/Presid\u00eanciaTJ/Secretaria Geral Administrativa10717 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento dos Sistemas de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o - TJ (2\u00ba GRAU) - (PROMOJUD - COMP. II)   Art. 3\u00ba \u2013 Os recursos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste decreto decorrem de anula\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme os anexos III e IV, e super\u00e1vit financeiro do exerc\u00edcio anterior.Art. 4\u00ba \u2013 Este decreto entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 5\u00ba \u2013 Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADORSandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OANEXO DO DECRETO N\u00ba35.970, DE 24 DE ABRIL DE 2024TOTAL SUPLEMENTADO R$ 411.458.257,74ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR01000000 - ASSEMBLEIA LEGISLATIVA12.792.839,0001100001 - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DA ASSEMBL\u00c9IA1.333.000,0001.031.435 - DESENVOLVIMENTO DO PROCESSO LEGISLATIVO.  20821 - Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais (Folha Normal) - ALECE 1.333.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.500.9100000 0 1.333.000,00 01100002 - SECRETARIA DA ASSEMBL\u00c9IA11.459.839,0001.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20006 - Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais (Folha Normal) - AL 11.459.839,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.500.9100000 0 11.459.839,00 04000000 - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A30.298.125,8304100011 - SECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS28.746.441,2102.061.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  20185 - Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais - Folha Normal - TJ (1\u00ba Grau). 20.859.677,54 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.500.9100000 0 20.859.677,54 02.061.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  20505 - Apoio ao Desempenho da Presta\u00e7\u00e3o Jurisdicional - TJ (1\u00ba Grau) 1.005.920,04 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 1.005.920,04 02.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20008 - Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais - Folha Normal - TJ (2\u00ba GRAU) 6.353.317,50 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.500.9100000 0 6.353.317,50 02.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20130 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - TJ (2\u00ba grau) 427.526,13 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 427.526,13 02.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20361 - Pagamento da Parcela Aut\u00f4noma de Equival\u00eancia (PAE) - TJ 100.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.500.9100000 0 100.000,00 04100171 - SECRETARIA GERAL JUDICI\u00c1RIA436.962,8402.126.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  10712 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Infraestrutura de TI e de Processos de Suporte ao Servi\u00e7o Judicial - TJ (1\u00ba Grau) - (PROMOJUD - COMP. I) 327.722,13 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.754.3220059 1 327.722,13 02.126.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  10713 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Infraestrutura de TI e de Processos de Suporte ao Servi\u00e7o Judicial - TJ (2\u00ba Grau) - (PROMOJUD - COMP. I) 109.240,71 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.754.3220059 1 109.240,71 04100181 - SECRETARIA GERAL ADMINISTRATIVA1.114.721,7802.126.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  10712 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Infraestrutura de TI e de Processos de Suporte ao Servi\u00e7o Judicial - TJ (1\u00ba Grau) - (PROMOJUD - COMP. I) 294.891,92 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.754.3220059 1 294.891,92 02.126.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  10713 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Infraestrutura de TI e de Processos de Suporte ao Servi\u00e7o Judicial - TJ (2\u00ba Grau) - (PROMOJUD - COMP. I) 98.297,31 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.754.3220059 1 98.297,31 02.126.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  10716 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento dos Sistemas de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o - TJ (1\u00ba Grau) - (PROMOJUD - COMP. II). 511.055,81 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.754.3220059 1 511.055,81 02.126.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  10717 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento dos Sistemas de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o - TJ (2\u00ba Grau) - (PROMOJUD - COMP. II). 210.476,74 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.754.3220059 1 210.476,74 10100002 - POL\u00cdCIA CIVIL160.000,0010100002 - POL\u00cdCIA CIVIL160.000,0006.181.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  11120 - Concess\u00e3o de Bolsa Forma\u00e7\u00e3o de Concurso P\u00fablico. 160.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 160.000,00 10100003 - POL\u00cdCIA MILITAR484.019,4110100003 - POL\u00cdCIA MILITAR484.019,4106.122.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  12046 - Aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos Diversos para a PMCE 484.019,41 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.700.2200082 1 484.019,41 10100004 - CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c12.200.000,00ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR10100004 - CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c12.200.000,0006.182.195 - GEST\u00c3O INTEGRADA DE RISCOS E DESASTRES.  11527 - Aquisi\u00e7\u00e3o de Material para Assist\u00eancia \u00e0s Vitimas de Desastres 2.200.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 2.200.000,00 10100009 - SUPERINTEND\u00caNCIA DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c150.000,0010100009 - Superintend\u00eancia de Pesquisa e Estrat\u00e9gia de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Cear\u00e150.000,0006.183.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  20683 - Manuten\u00e7\u00e3o da Supesp 50.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 50.000,00 15000000 - PROCURADORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A7.927.612,0015100001 - PROCURADORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A7.927.612,0003.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20031 - Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais (Folha Normal) - PGJ 6.494.708,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 2.500.9100000 0 6.494.708,00 03.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20154 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - PGJ 782.539,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 782.539,00 03.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20740 - Concess\u00e3o de Outros Benef\u00edcios Assistenciais - PGJ. 650.365,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 650.365,00 18000000 - SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O1.628.585,4918100004 - COORDENADORIA DO SISTEMA PENAL1.461.314,1106.421.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  20616 - Realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Monitoramento Eletr\u00f4nico. 60.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 7 60.000,00 06.421.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  20843 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os nas Unidades Prisionais, Hospitais, Casas de Albergados. 110.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 110.000,00 06.421.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  20843 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os nas Unidades Prisionais, Hospitais, Casas de Albergados. 931.314,11 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 931.314,11 06.421.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  20843 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os nas Unidades Prisionais, Hospitais, Casas de Albergados. 360.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 7 360.000,00 18100008 - COORDENADORIA DE SA\u00daDE PRISIONAL24.837,4406.122.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  11846 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas, Equipamentos e Material Permanente para Amplia\u00e7\u00e3o da Oferta de Servi\u00e7os de Sa\u00fade no Sistema Penitenci\u00e1rio. 17.750,20 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.700.2200082 1 17.750,20 06.122.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  11846 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas, Equipamentos e Material Permanente para Amplia\u00e7\u00e3o da Oferta de Servi\u00e7os de Sa\u00fade no Sistema Penitenci\u00e1rio. 7.087,24 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.500.9100000 7 7.087,24 18100010 - COORDENADORIA ADMINISTRATIVA776,1006.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20158 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - SAP 776,10 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 776,10 18100012 - COORDENADORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O141.657,8406.126.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  11870 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente de TIC para os Equipamentos do Sistema Penitenci\u00e1rio. 19.218,84 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.700.2200082 1 19.218,84 06.126.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  11870 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente de TIC para os Equipamentos do Sistema Penitenci\u00e1rio. 122.439,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.700.2200082 1 122.439,00 21000000 - SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO1.049.436,0021100029 - COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO DE AGRICULTURA FAMILIAR475.000,0020.608.211 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DA AGRICULTURA FAMILIAR.  10656 - Moderniza\u00e7\u00e3o da Atividade Agr\u00edcola. 475.000,00 14 - VALE DO JAGUARIBE INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 475.000,00 21100030 - COORDENADORIA DO DESENVOLVIMENTO DAS CADEIAS PRODUTIVAS DA PECU\u00c1RIA336.240,0020.608.211 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DA AGRICULTURA FAMILIAR.  10975 - Estrutura\u00e7\u00e3o de Equipamentos para o Desenvolvimento da Agropecu\u00e1ria. 336.240,00 12 - SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 336.240,00 21100031 - COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO TERRITORIAL E COMBATE A POBREZA RURAL238.196,0020.306.181 - GEST\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL E COMBATE \u00c0 FOME.  10088 - Estrutura\u00e7\u00e3o e /ou Implanta\u00e7\u00e3o das Unidades Sociais Produtoras de Refei\u00e7\u00f5es. 238.196,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 238.196,00 22000000 - SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O99.230.331,7922100022 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO99.230.331,7912.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10140 - Realiza\u00e7\u00e3o de Atividades de Desenvolvimento Institucional - SEDUC. 125.331,79 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 125.331,79 12.361.142 - DESENVOLVIMENTO INTEGRAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E DO ENSINO FUNDAMENTAL COM EQUIDADE E QUALIDADE.  11265 - Apoio aos Munic\u00edpios no Desenvolvimento do Programa Alfabetiza\u00e7\u00e3o na Idade Certa. 800.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.570.2200082 1 800.000,00 12.361.142 - DESENVOLVIMENTO INTEGRAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E DO ENSINO FUNDAMENTAL COM EQUIDADE E QUALIDADE.  11269 - Amplia\u00e7\u00e3o e Melhoria da Infraestrutura das Escolas Municipais de Ensino Fundamental. 550.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 550.000,00 12.361.142 - DESENVOLVIMENTO INTEGRAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E DO ENSINO FUNDAMENTAL COM EQUIDADE E QUALIDADE.  11269 - Amplia\u00e7\u00e3o e Melhoria da Infraestrutura das Escolas Municipais de Ensino Fundamental. 1.550.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 1.550.000,00 12.362.141 - EDUCA\u00c7\u00c3O, EQUIDADE E DIREITOS HUMANOS.  10780 - Constru\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Escolas Ind\u00edgenas, Quilombolas e do Campo. 350.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.570.2200082 1 350.000,00 12.362.141 - EDUCA\u00c7\u00c3O, EQUIDADE E DIREITOS HUMANOS.  10790 - Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico Complementar Produzidos para Atender as Especificidades da Educa\u00e7\u00e3o Especial, da Popula\u00e7\u00e3o LGBTI+, de Mulheres e dos Privados de Liberdade. 100.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 100.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11285 - Concess\u00e3o de Bolsa para Apoio ao Projeto Foco na Aprendizagem. 3.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 3.000.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11288 - Constru\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio. 5.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.544.9200000 1 5.000.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11288 - Constru\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio. 3.150.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.570.2200082 1 3.150.000,00 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11291 - Amplia\u00e7\u00e3o da Infraestrutura e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para Escolas Estaduais de Ensino. 10.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.541.9200000 1 10.000.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11291 - Amplia\u00e7\u00e3o da Infraestrutura e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para Escolas Estaduais de Ensino. 13.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.544.9200000 1 13.000.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11292 - Reforma de Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio. 7.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.544.9200000 1 7.000.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  20971 - Manuten\u00e7\u00e3o e Funcionamento das Unidades Escolares da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. 5.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.550.9200000 1 5.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  20973 - Garantia e Funcionamento do Parque Tecnol\u00f3gico das Unidades Escolares da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. 1.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 1.000.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  20973 - Garantia e Funcionamento do Parque Tecnol\u00f3gico das Unidades Escolares da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. 20.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.569.9200000 1 20.000.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11272 - Constru\u00e7\u00e3o, Adequa\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para Escolas de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 5.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.544.9200000 1 5.000.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11272 - Constru\u00e7\u00e3o, Adequa\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para Escolas de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 5.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.544.9200000 1 5.000.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.569.9200000 1 100.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  20977 - Manuten\u00e7\u00e3o e Funcionamento das Unidades Escolares em Tempo Integral. 10.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.569.9200000 1 10.000.000,00 12.362.231 - EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL ARTICULADA AO ENSINO M\u00c9DIO.  11295 - Constru\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para Escolas de Ensino M\u00e9dio Integrado \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Profissional. 5.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.544.9200000 1 5.000.000,00 12.362.231 - EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL ARTICULADA AO ENSINO M\u00c9DIO.  11299 - Amplia\u00e7\u00e3o e Adequa\u00e7\u00e3o da Infraestrutura das Escolas de Ensino M\u00e9dio Integrado \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Profissional. 2.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 2.000.000,00 12.365.142 - DESENVOLVIMENTO INTEGRAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E DO ENSINO FUNDAMENTAL COM EQUIDADE E QUALIDADE.  11262 - Constru\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil. 6.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.544.9200000 1 6.000.000,00 12.365.142 - DESENVOLVIMENTO INTEGRAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E DO ENSINO FUNDAMENTAL COM EQUIDADE E QUALIDADE.  11262 - Constru\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil. 500.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.572.2200086 1 500.000,00 27000000 - SECRETARIA DA CULTURA1.000.000,0027100017 - COORDENADORIA DE TERRIT\u00d3RIO E ARTICULA\u00c7\u00c3O REGIONAL1.000.000,0013.392.131 - PROMO\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA ARTE, DIVERSIDADE E CULTURA CEARENSE.  11233 - Apoio, Participa\u00e7\u00e3o e Realiza\u00e7\u00e3o de Eventos Culturais. 1.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 1.000.000,00 29000000 - SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS4.724.275,1529100002 - COORDENADORIA DE GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS1.914.570,2118.544.341 - PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PARTICIPATIVA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS.  11535 - Apoio ao Desenvolvimento das Atividades dos Comit\u00eas de Bacias Hidrogr\u00e1ficas do Cear\u00e1 - PROCOMITES. 1.914.570,21 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.700.2200082 1 1.914.570,21 29100003 - COORDENADORIA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA85.000,0018.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20174 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - SRH 20.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.700.2200082 1 20.000,00 18.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20296 - Manuten\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - SRH 65.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 65.000,00 29100005 - COORDENADORIA DE INFRAESTRUTURA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS2.724.704,9418.544.342 - OFERTA H\u00cdDRICA PARA M\u00daLTIPLOS USOS.  11523 - Conserva\u00e7\u00e3o de Dessalinizadores do Programa \u00c1gua Doce - PAD. 79.466,75 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 79.466,75 18.544.342 - OFERTA H\u00cdDRICA PARA M\u00daLTIPLOS USOS.  11523 - Conserva\u00e7\u00e3o de Dessalinizadores do Programa \u00c1gua Doce - PAD. 2.645.238,19 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.700.2200082 1 2.645.238,19 30000000 - CASA CIVIL1.950.000,0030100004 - COORDENADORIA DE EVENTOS1.500.000,0004.122.431 - COMUNICA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL.  11715 - Coordena\u00e7\u00e3o, Organiza\u00e7\u00e3o, Mobiliza\u00e7\u00e3o e Estrutura\u00e7\u00e3o de Eventos. 1.500.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 1.500.000,00 30100011 - COORDENADORIA DE APOIO \u00c0S POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS450.000,0004.122.431 - COMUNICA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL.  11724 - Apoio a Institui\u00e7\u00f5es e Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil para Implementa\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas. 450.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 450.000,00 36000000 - SECRETARIA DO TURISMO20.000,0036100006 - COORDENADORIA DE GEST\u00c3O DO TURISMO20.000,0023.695.281 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL E CONSOLIDADO DO DESTINO TUR\u00cdSTICO CEAR\u00c1.  10395 - Implanta\u00e7\u00e3o de rota tur\u00edstica, projetos e obras: Produto Tur\u00edstico Caminhos da Seca nos munic\u00edpios de Quixad\u00e1, Quixeramobim e Senador Pompeu. 10.000,00 09 - SERT\u00c3O CENTRAL INVESTIMENTOS 1.500.9100000 7 10.000,00 23.695.281 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL E CONSOLIDADO DO DESTINO TUR\u00cdSTICO CEAR\u00c1.  11307 - Implanta\u00e7\u00e3o de Infraestrutura Tur\u00edstica - SETUR. 10.000,00 10 - SERT\u00c3O DE CANIND\u00c9 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 7 10.000,00 43000000 - SECRETARIA DAS CIDADES1.431.048,1443100001 - SECRETARIA DAS CIDADES1.431.048,1416.482.111 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA URBANA.  11779 - Amplia\u00e7\u00e3o da oferta de moradia de interesse social na \u00e1rea urbana no \u00e2mbito do Programa Minha Casa Minha Vida ou de outros que venham a substitu\u00ed-lo. 200.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 200.000,00 16.482.111 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA URBANA.  11947 - Execu\u00e7\u00e3o do Projeto de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria Urbana. 1.025.720,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1.025.720,00 17.512.351 - ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA, ESGOTAMENTO SANIT\u00c1RIO E DRENAGEM URBANA.  11121 - Implanta\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de Esgotamento Sanit\u00e1rio. 205.328,14 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.501.1100006 0 205.328,14 46000000 - SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O902.000,0046100005 - SECRETARIA EXECUTIVA DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL902.000,0004.126.424 - TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DIGITAL NO GOVERNO DO CEAR\u00c1.  12156 - Desenvolvimento de Sistemas e Outras Solu\u00e7\u00f5es no \u00c2mbito dos Sistemas Auxiliares Corporativos. 902.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 902.000,00 47000000 - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL4.709.486,3547100001 - COORDENADORIA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO3.286.938,1308.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20205 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - SPS 3.286.938,13 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 3.286.938,13 47100015 - COORDENADORIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL B\u00c1SICA1.232.044,2208.244.123 - PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL B\u00c1SICA.  12007 - Atendimento \u00e0s Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Vulnerabilidade no Espa\u00e7o Viva Gente. 1.232.044,22 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1.232.044,22 47100016 - COORDENADORIA DA SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL E COMBATE \u00c0 FOME190.504,0008.244.181 - GEST\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL E COMBATE \u00c0 FOME.  11647 - Assessoramento a Munic\u00edpios para o Fortalecimento do SISAN. 190.504,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.665.2200082 1 190.504,00 47100004 - SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO S\u00d3CIOEDUCATIVO395.953,4147100004 - SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO S\u00d3CIOEDUCATIVO395.953,4108.243.163 - PROTE\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DE ADOLESCENTES E JOVENS EM ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.  20752 - Atendimento \u00e0s Unidades Socioeducativas de Prote\u00e7\u00e3o Social de Adolescentes e Jovens em Cumprimento de Medida Socioeducativa. 979,20 01 - CARIRI OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 979,20 08.243.163 - PROTE\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DE ADOLESCENTES E JOVENS EM ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.  20752 - Atendimento \u00e0s Unidades Socioeducativas de Prote\u00e7\u00e3o Social de Adolescentes e Jovens em Cumprimento de Medida Socioeducativa. 347.364,25 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 347.364,25 08.243.163 - PROTE\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DE ADOLESCENTES E JOVENS EM ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.  20752 - Atendimento \u00e0s Unidades Socioeducativas de Prote\u00e7\u00e3o Social de Adolescentes e Jovens em Cumprimento de Medida Socioeducativa. 47.007,34 11 - SERT\u00c3O DE SOBRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 47.007,34 08.243.163 - PROTE\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DE ADOLESCENTES E JOVENS EM ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.  20752 - Atendimento \u00e0s Unidades Socioeducativas de Prote\u00e7\u00e3o Social de Adolescentes e Jovens em Cumprimento de Medida Socioeducativa. 602,62 12 - SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 602,62 56000000 - SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO8.890.000,0056100001 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO8.889.000,0020.608.213 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AGRONEG\u00d3CIO.  10742 - Estrutura\u00e7\u00e3o da Agricultura Irrigada no Estado 500.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 500.000,00 20.608.213 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AGRONEG\u00d3CIO.  20552 - Oferta Continuada de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Especializados em Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o para o Agroneg\u00f3cio. 4.000.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 4.000.000,00 20.608.213 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AGRONEG\u00d3CIO.  20553 - Realiza\u00e7\u00e3o de Atividades Continuadas para Apoio a Implanta\u00e7\u00e3o de Novas Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o no Agroneg\u00f3cio. 4.320.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 4.320.000,00 22.661.252 - DESENVOLVIMENTO E DIVERSIFICA\u00c7\u00c3O DOS SETORES INDUSTRIAIS.  10749 - Apoio \u00e0 Realiza\u00e7\u00e3o de Eventos para Promo\u00e7\u00e3o do Setor Industrial e Atra\u00e7\u00e3o Novos Empreendimentos. 69.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 69.000,00 56100002 - DEPARTAMENTO ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO1.000,0004.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20213 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - SDE 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1.000,00 63000000 - SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS3.940.472,1663100001 - SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS3.940.472,1614.422.169 - PROMO\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS.  11691 - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria e Assist\u00eancia Integral a Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Amea\u00e7a de Morte. 2.460.951,07 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 2.460.951,07 14.422.169 - PROMO\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS.  11691 - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria e Assist\u00eancia Integral a Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Amea\u00e7a de Morte. 39.048,93 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 39.048,93 14.422.169 - PROMO\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS.  11943 - Gest\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es do Programa de Prote\u00e7\u00e3o aos Defensores dos Direitos Humanos - PPDDH. 796.728,70 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.665.2200082 1 796.728,70 14.422.169 - PROMO\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS.  11946 - Gest\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es do Programa de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 V\u00edtima e Testemunha Amea\u00e7ada do Estado do Cear\u00e1 - PROVITA. 643.743,46 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 643.743,46  TOTAL DO ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DIRETAS183.784.184,73ANEXO DO DECRETO N\u00ba35.970, DE 24 DE ABRIL DE 2024ANEXO II - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR06200001 - FUNDO DE APOIO E APARELHAMENTO DA DEFENSORIA P\u00daBLICA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c16.700.000,0006200001 - FUNDO DE APOIO E APARELHAMENTO DA DEFENSORIA P\u00daBLICA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c16.700.000,0014.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20135 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - FAADEP 6.700.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.759.1200070 1 6.700.000,00 08200003 - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO3.500.000,0008200003 - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO3.500.000,0026.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20137 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - DETRAN 3.500.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.501.1200070 1 3.500.000,00 10200006 - FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1670.000,0010200009 - FSPDS - CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1620.000,0006.181.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  11436 - Reaparelhamento e Moderniza\u00e7\u00e3o das Unidades do Corpo de Bombeiros Militar 530.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.713.9200000 1 530.000,00 06.181.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  11436 - Reaparelhamento e Moderniza\u00e7\u00e3o das Unidades do Corpo de Bombeiros Militar 90.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.713.9200000 1 90.000,00 10200018 - SUPERINTEND\u00caNCIA DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA50.000,0006.183.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  11061 - Estrutura\u00e7\u00e3o das Unidades Prestadoras de Servi\u00e7o de Seguran\u00e7a P\u00fablica - FSPDS 50.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.759.1200070 1 50.000,00 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR13200002 - FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA PROCURADORIA GERAL DO ESTADO500.000,0013200002 - FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA PROCURADORIA GERAL DO ESTADO500.000,0003.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20274 - Manuten\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - FUNPECE PG 500.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.759.1200070 1 500.000,00 13200003 - FUNDO ESTADUAL DE FORTALECIMENTO AO CONTROLE ADMINISTRATIVO43.283,2013200003 - FUNDO ESTADUAL DE FORTALECIMENTO AO CONTROLE ADMINISTRATIVO43.283,2003.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10407 - Implementa\u00e7\u00e3o de Sistemas de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - FEFCA. 43.283,20 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.759.1200070 1 43.283,20 15200005 - FUNDO DE REAPARELHAMENTO E MODERNIZA\u00c7\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c18.000.000,0015200005 - FUNDO DE REAPARELHAMENTO E MODERNIZA\u00c7\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c18.000.000,0003.091.191 - TUTELA DOS INTERESSES SOCIAIS E INDIVIDUAIS INDISPON\u00cdVEIS.  20783 - Apoio ao Programa de Est\u00e1gio da PGJ - FRMMP. 1.000.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.759.1200070 1 1.000.000,00 03.122.191 - TUTELA DOS INTERESSES SOCIAIS E INDIVIDUAIS INDISPON\u00cdVEIS.  20897 - Aquisi\u00e7\u00e3o, Moderniza\u00e7\u00e3o, Adapta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Ve\u00edculos - FRMMP. 2.500.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.759.1200070 1 2.500.000,00 03.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20905 - Implementa\u00e7\u00e3o, Expans\u00e3o, Moderniza\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Infraestrutura de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o do MPCE - FRMMP. 1.500.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.759.1200070 1 1.500.000,00 03.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20905 - Implementa\u00e7\u00e3o, Expans\u00e3o, Moderniza\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Infraestrutura de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o do MPCE - FRMMP. 3.000.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.759.1200070 1 3.000.000,00 18200004 - FUNDO PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1686.452,5018200004 - FUNDO PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1686.452,5006.122.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  11825 - Reaparelhamento e Moderniza\u00e7\u00e3o da Ouvidoria para Qualifica\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os a Sociedade - FUNPEN. 65.107,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.712.9200000 1 65.107,00 06.183.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  12073 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente de TIC e Seguran\u00e7a para Moderniza\u00e7\u00e3o da Intelig\u00eancia - FUNPEN. 265.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.712.9200000 1 265.000,00 06.421.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  12074 - Aquisi\u00e7\u00e3o de Armamento para as Atividades do Sistema Penitenci\u00e1rio -FUNPEN. 355.225,50 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.712.9200000 1 355.225,50 06.421.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  12078 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente de TIC para os Equipamentos do Sistema Penitenci\u00e1rio - FUNPEN. 1.120,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.712.9200000 1 1.120,00 21200001 - EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c11.237.206,2321200001 - EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c11.237.206,2320.606.211 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DA AGRICULTURA FAMILIAR.  10992 - Presta\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural aos Agricultores. 1.000.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 1.000.000,00 20.606.211 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DA AGRICULTURA FAMILIAR.  10993 - Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural as Fam\u00edlias em Situa\u00e7\u00e3o de Extrema Pobreza. 102.031,41 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.703.2200088 1 102.031,41 20.606.211 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DA AGRICULTURA FAMILIAR.  10996 - Expans\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento das A\u00e7\u00f5es de ATER . 76.700,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 7 76.700,00 20.606.211 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DA AGRICULTURA FAMILIAR.  20829 - Apoio as Unidades Operacionais (Escrit\u00f3rios, Centros de Treinamento e Postos Avan\u00e7ados) de ATER. 58.474,82 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.501.1200070 1 58.474,82 21200003 - INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c12.315.914,3321200003 - INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c12.315.914,3320.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20165 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - IDACE 172.753,33 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 172.753,33 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11717 - Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, Titula\u00e7\u00e3o e Reconhecimento de Im\u00f3veis Rurais 80.000,00 01 - CARIRI OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 80.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11717 - Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, Titula\u00e7\u00e3o e Reconhecimento de Im\u00f3veis Rurais 200.000,00 02 - CENTRO SUL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 200.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11717 - Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, Titula\u00e7\u00e3o e Reconhecimento de Im\u00f3veis Rurais 161.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 161.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11717 - Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, Titula\u00e7\u00e3o e Reconhecimento de Im\u00f3veis Rurais 120.000,00 04 - LITORAL LESTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 120.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11717 - Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, Titula\u00e7\u00e3o e Reconhecimento de Im\u00f3veis Rurais 139.161,00 05 - LITORAL NORTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 139.161,00 21.541.335 - CEAR\u00c1 MAIS VERDE: CONSERVAR E PROTEGER OS RECURSOS NATURAIS E BIODIVERSIDADE DO CEAR\u00c1.  11203 - Apoio na Delimita\u00e7\u00e3o F\u00edsica de Terras Ind\u00edgenas 1.443.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1.443.000,00 24200003 - ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA65.000,0024200003 - ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA - ESP65.000,0010.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10135 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente - ESP. 65.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.659.9200000 1 65.000,00 24200004 - FUNDO ESTADUAL DE SA\u00daDE120.014.900,0524200074 - COORDENADORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O E CONTROLE DO SISTEMA DE SAUDE - CORSIS3.500.000,0010.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10883 - Promo\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia de cirurgias eletivas no Estado do Cear\u00e1 2.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 2.000.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10886 - Contribui\u00e7\u00e3o para melhoria da oferta dos servi\u00e7os regulados na aten\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria e terci\u00e1ria 1.500.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 1.500.000,00 24200184 - HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF16.439.031,3710.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20578 - Manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em unidades hospitalares sob gest\u00e3o estadual. 16.437.031,37 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 16.437.031,37 24200194 - HOSPITAL GERAL C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA - HGCCO2.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200204 - HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN - HIAS2.471.521,8610.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20578 - Manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em unidades hospitalares sob gest\u00e3o estadual. 2.469.521,86 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 2.469.521,86 24200214 - HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO DE STUDART GOMES - HM1.312.929,8810.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20578 - Manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em unidades hospitalares sob gest\u00e3o estadual. 1.310.928,88 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 1.310.928,88 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20598 - Desenvolvimento de medidas de enfrentamento e conten\u00e7\u00e3o da infec\u00e7\u00e3o humana pela COVID-19. 1,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1,00 24200224 - HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9 DE DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS - HSJDI680.437,5710.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20578 - Manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em unidades hospitalares sob gest\u00e3o estadual. 678.437,57 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.622.9200000 1 678.437,57 24200234 - HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL DE MESSEJANA2.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200244 - SECRETARIA DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE - SEVISA1,0010.305.172 - PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO CIDAD\u00c3O.  20636 - Desenvolvimento de medidas de enfrentamento e conten\u00e7\u00e3o da infec\u00e7\u00e3o humana pela COVID 19 nas \u00e1reas de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade. 1,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.602.9200000 1 1,00 24200254 - SECRETARIA ADMINISTRATIVO - FINANCEIRA - SEAFI3.457.000,0010.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10188 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente - FUNDES. 7.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 7.000,00 10.301.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10878 - Contribui\u00e7\u00e3o para melhoria na aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica 1.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 1.000.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10885 - Contribui\u00e7\u00e3o para melhoria da assist\u00eancia hospitalar e ambulatorial. 800.000,00 01 - CARIRI INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 800.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10885 - Contribui\u00e7\u00e3o para melhoria da assist\u00eancia hospitalar e ambulatorial. 750.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 750.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10885 - Contribui\u00e7\u00e3o para melhoria da assist\u00eancia hospitalar e ambulatorial. 900.000,00 08 - SERRA DA IBIAPABA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 900.000,00 24200314 - CENTRAL DE LABORAT\u00d3RIOS DE SA\u00daDE P\u00daBLICA - LACEN2.000,0010.126.172 - PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO CIDAD\u00c3O.  10941 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o das \u00e1reas de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.305.172 - PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO CIDAD\u00c3O.  10945 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente das \u00e1reas de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200324 - CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPERTENS\u00c3O (CIDH)2.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200334 - CENTRO ODONTOL\u00d3GICO - TIPO I (CEO-CENTRO)14.867,1110.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20576 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os nos Centros de Especialidades Odontol\u00f3gicas sob Gest\u00e3o Estadual 12.867,11 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 12.867,11 24200344 - CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO II (CEO- RODOLFO TE\u00d3FILO)2.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200354 - CENTRO ODONTOLOGICO TIPO II (CEO - JOAQUIM TAVORA)2.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200364 - INSTITUTO DE PREVEN\u00c7\u00c3O DO C\u00c2NCER DO CEAR\u00c1 - IPC27.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 25.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.636.2200088 1 25.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200374 - CENTRO DE REFER\u00caNCIA NACIONAL EM DERMATOLOGIA D. LIB\u00c2NIA - CRDL2.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200424 - CENTROS DE HEMATOLOGIA E HEMOTERAPIA DO CEAR\u00c1 - HEMOCE2.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200784 - SERVI\u00c7O DE ATENDIMENTO M\u00d3VEL DE URG\u00caNCIA - SAMU2.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200794 - HOSPITAL GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR JOS\u00c9 MARTINIANO DE ALENCAR2.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 24200814 - ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA114.394,0010.128.174 - GEST\u00c3O DA REDE DE CONHECIMENTO, EDUCA\u00c7\u00c3O, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE.  20930 - Qualifica\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores da \u00c1rea da Sa\u00fade 114.394,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 114.394,00 24200844 - SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O NORTE18.663.625,9310.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 05 - LITORAL NORTE INVESTIMENTOS 1.601.9200000 1 1.000,00 10.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 08 - SERRA DA IBIAPABA INVESTIMENTOS 1.601.9200000 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 77.838,74 05 - LITORAL NORTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 77.838,74 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 21.997,60 08 - SERRA DA IBIAPABA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 21.997,60 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 5.299,10 11 - SERT\u00c3O DE SOBRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 5.299,10 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 3.520,85 12 - SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 3.520,85 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20583 - Manuten\u00e7\u00e3o do Hospital Regional Norte executado por meio de contrato de gest\u00e3o. 18.552.969,64 11 - SERT\u00c3O DE SOBRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 18.552.969,64 24200854 - SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O CARIRI25.800.491,3810.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 01 - CARIRI INVESTIMENTOS 1.601.9200000 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 51.973,38 01 - CARIRI OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 51.973,38 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 27.529,82 02 - CENTRO SUL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 27.529,82 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20582 - Manuten\u00e7\u00e3o do Hospital Regional do Cariri executado por meio de contrato de gest\u00e3o. 23.201.363,32 01 - CARIRI OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 23.201.363,32 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20582 - Manuten\u00e7\u00e3o do Hospital Regional do Cariri executado por meio de contrato de gest\u00e3o. 1.586.366,88 01 - CARIRI OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 1.586.366,88 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20605 - Apoio ao Funcionamento dos Centros Especializados em Reabilita\u00e7\u00e3o - CER, sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 932.257,98 01 - CARIRI OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 932.257,98 24200864 - SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL13.966.651,4410.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 10 - SERT\u00c3O DE CANIND\u00c9 INVESTIMENTOS 1.601.9200000 1 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 09 - SERT\u00c3O CENTRAL INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 1.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 10.871,81 09 - SERT\u00c3O CENTRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 10.871,81 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 163.279,34 10 - SERT\u00c3O DE CANIND\u00c9 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 163.279,34 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 10.936,79 13 - SERT\u00c3O DOS INHAMUNS OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 10.936,79 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20581 - Manuten\u00e7\u00e3o do hospital regional do Sert\u00e3o Central executado por meio de contrato de gest\u00e3o. 11.167.985,49 09 - SERT\u00c3O CENTRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 11.167.985,49 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20581 - Manuten\u00e7\u00e3o do hospital regional do Sert\u00e3o Central executado por meio de contrato de gest\u00e3o. 2.611.578,01 09 - SERT\u00c3O CENTRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 2.611.578,01 24200874 - SUPERINTEND\u00caNCIA DO LITORAL LESTE/JAGUARIBE629.048,5210.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10885 - Contribui\u00e7\u00e3o para melhoria da assist\u00eancia hospitalar e ambulatorial. 90.000,00 14 - VALE DO JAGUARIBE INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 90.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 5.428,12 04 - LITORAL LESTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 5.428,12 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 14.643,83 14 - VALE DO JAGUARIBE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 14.643,83 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20599 - Manuten\u00e7\u00e3o do hospital regional Vale do Jaguaribe (HRVJ). 518.976,57 14 - VALE DO JAGUARIBE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 518.976,57 24200894 - SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE FORTALEZA32.189.195,8310.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.601.9200000 1 1.000,00 10.301.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20649 - Apoio \u00e0 oferta dos servi\u00e7os de sa\u00fade do sistema prisional e medidas socioeducativas. 8.583.201,41 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 8.583.201,41 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 29.748,65 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 29.748,65 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 5.905,95 06 - LITORAL OESTE / VALE DO CURU OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 5.905,95 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20574 - Apoio ao Funcionamento de Policl\u00ednicas sob Gest\u00e3o de Cons\u00f3rcio 33.579,22 07 - MACI\u00c7O DO BATURIT\u00c9 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 33.579,22 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20580 - Manuten\u00e7\u00e3o do hospital geral Dr. Waldemar de Alc\u00e2ntara executado por meio de contrato de gest\u00e3o. 16.263.721,92 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 16.263.721,92 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20580 - Manuten\u00e7\u00e3o do hospital geral Dr. Waldemar de Alc\u00e2ntara executado por meio de contrato de gest\u00e3o. 443.169,47 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 443.169,47 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20600 - Manuten\u00e7\u00e3o do Hospital Leonardo da Vinci (HLV). 6.643.210,73 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 6.643.210,73 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20600 - Manuten\u00e7\u00e3o do Hospital Leonardo da Vinci (HLV). 185.658,48 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 185.658,48 24200934 - SECRETARIA DE POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE728.704,1610.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10188 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente - FUNDES. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10297 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - FUNDES. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.636.2200088 1 1.000,00 10.301.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20644 - Implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o. 726.704,16 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.600.9200000 1 726.704,16 29200001 - SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS2.000.000,0029200001 - SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS2.000.000,0018.544.342 - OFERTA H\u00cdDRICA PARA M\u00daLTIPLOS USOS.  11613 - Conserva\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Po\u00e7os Instalados para a Garantia da Capta\u00e7\u00e3o e do Aproveitamento das \u00c1guas Subterr\u00e2neas. 2.000.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 2.000.000,00 29200007 - FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS70.000,0029200007 - FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS70.000,0018.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20177 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - FUNCEME 70.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.501.1200070 1 70.000,00 30200001 - FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1140.000,0030200001 - FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1140.000,00ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR24.722.134 - TELEDIFUS\u00c3O EDUCATIVA, CULTURAL E INFORMATIVA.  11553 - Aquisi\u00e7\u00e3o e/ou Instala\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o, Material e Equipamento Permanente para o Parque T\u00e9cnico da TV Cear\u00e1 - FUNTELC 100.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 100.000,00 24.722.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10430 - Implementa\u00e7\u00e3o de Sistemas de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - FUNTELC. 40.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 40.000,00 31200002 - FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE VALE DO ACARA\u00da402.509,2131200002 - FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE VALE DO ACARA\u00da402.509,2112.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20183 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - UVA 200.000,00 11 - SERT\u00c3O DE SOBRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.599.9200000 1 200.000,00 12.364.241 - DESENVOLVIMENTO INTEGRAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR.  10380 - Realiza\u00e7\u00e3o de Instrumentos de Ingresso nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o - UVA 2.509,21 11 - SERT\u00c3O DE SOBRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 7 2.509,21 12.364.241 - DESENVOLVIMENTO INTEGRAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR.  20613 - Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es Final\u00edsticas - UVA. 200.000,00 11 - SERT\u00c3O DE SOBRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.599.9200000 1 200.000,00 31200005 - FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO1.520.169,6231200005 - FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO1.520.169,6219.571.221 - CEAR\u00c1 CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO.  10778 - Apoio a Projetos de Excel\u00eancia e Emergentes no Estado do Cear\u00e1. 109.677,59 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.799.1200076 7 109.677,59 19.571.222 - INOVA CEAR\u00c1.  10773 - Apoio Financeiro \u00e0 Inova\u00e7\u00e3o Empresarial pela Modalidade Subven\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica 1.118.874,18 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.799.1200076 7 1.118.874,18 19.571.222 - INOVA CEAR\u00c1.  10774 - Est\u00edmulo \u00e0 Forma\u00e7\u00e3o de Capital Humano de Excel\u00eancia para Projetos de Inova\u00e7\u00e3o 236.600,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.799.1200076 7 236.600,00 19.571.222 - INOVA CEAR\u00c1.  10775 - Apoio Financeiro a Projetos de Inova\u00e7\u00e3o pela Modalidade Subven\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica 55.017,85 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.799.1200076 7 55.017,85 43200007 - SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS75.278.725,5643200007 - SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS75.278.725,5606.181.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  11605 - Constru\u00e7\u00e3o de Unidades de Seguran\u00e7a P\u00fablica da Pol\u00edcia Militar. 1.272.197,82 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 1.272.197,82 06.181.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  11608 - Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Predial de Unidades de Seguran\u00e7a Publica. 3.371.097,28 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 3.371.097,28 06.181.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  11871 - Estrutura\u00e7\u00e3o de Unidades do Corpo de Bombeiros do Cear\u00e1. 516.822,44 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 516.822,44 08.243.163 - PROTE\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DE ADOLESCENTES E JOVENS EM ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.  10913 - Reforma da Edifica\u00e7\u00e3o para a Implanta\u00e7\u00e3o da Nova Unidade Feminina do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo. 180.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 180.000,00 12.363.231 - EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL ARTICULADA AO ENSINO M\u00c9DIO.  11619 - Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Predial de Edifica\u00e7\u00f5es P\u00fablicas da Educa\u00e7\u00e3o Profissional. 124.514,59 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 124.514,59 12.364.241 - DESENVOLVIMENTO INTEGRAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR.  11938 - Estrutura\u00e7\u00e3o F\u00edsica das Unidades de Ensino Superior. 15.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.700.2200082 1 15.000.000,00 14.422.167 - PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS DA MULHER.  11603 - Implanta\u00e7\u00e3o de Unidades da Casa da Mulher Cearense 385.544,98 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 385.544,98 15.451.311 - DESENVOLVIMENTO DO ESPA\u00c7O URBANO.  12083 - Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Predial de Edifica\u00e7\u00f5es P\u00fablicas. 2.312.604,20 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 2.312.604,20 15.451.311 - DESENVOLVIMENTO DO ESPA\u00c7O URBANO.  12084 - Requalifica\u00e7\u00e3o e Qualifica\u00e7\u00e3o Vi\u00e1ria em Espa\u00e7os P\u00fablicos Urbanos 2.749.294,53 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 2.749.294,53 15.451.311 - DESENVOLVIMENTO DO ESPA\u00c7O URBANO.  12085 - Requalifica\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os p\u00fablicos Urbanos Municipais 7.800.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 7.800.000,00 26.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10446 - Implementa\u00e7\u00e3o de Sistemas de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - SOP. 239.508,60 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 239.508,60 26.781.261 - INFRAESTRUTURA E LOG\u00cdSTICA.  11635 - Reforma/Melhoramento de Aeroportos Regionais 1.156.994,79 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 1.156.994,79 26.781.261 - INFRAESTRUTURA E LOG\u00cdSTICA.  11635 - Reforma/Melhoramento de Aeroportos Regionais 1.098.725,56 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.700.2200082 1 1.098.725,56 26.782.261 - INFRAESTRUTURA E LOG\u00cdSTICA.  11629 - Pavimenta\u00e7\u00e3o /Implanta\u00e7\u00e3o de Rodovias. 4.355.013,79 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 4.355.013,79 26.782.261 - INFRAESTRUTURA E LOG\u00cdSTICA.  11630 - Restaura\u00e7\u00e3o de Rodovias. 6.278.588,90 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 6.278.588,90 26.782.261 - INFRAESTRUTURA E LOG\u00cdSTICA.  11633 - Elabora\u00e7\u00e3o de Estudos, Planos e Projetos Rodovi\u00e1rios Diversos. 129.240,93 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 129.240,93 26.782.261 - INFRAESTRUTURA E LOG\u00cdSTICA.  11639 - Restaura\u00e7\u00e3o de estradas vicinais municipais. 22.200.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 22.200.000,00 27.812.151 - ESPORTE E LAZER PARA A POPULA\u00c7\u00c3O.  11594 - Constru\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Esporte e Lazer 5.541.361,51 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 5.541.361,51 27.812.151 - ESPORTE E LAZER PARA A POPULA\u00c7\u00c3O.  11759 - Estrutura\u00e7\u00e3o F\u00edsica de Edifica\u00e7\u00f5es P\u00fablicas do Esporte e Lazer. 150.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 150.000,00 27.812.151 - ESPORTE E LAZER PARA A POPULA\u00c7\u00c3O.  11760 - Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Predial de Edifica\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Esporte e Lazer. 417.215,64 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.500.9100000 0 417.215,64 46200003 - INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c120.000,00ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR46200003 - INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c120.000,0004.121.423 - GEST\u00c3O E DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS.  21178 - Aprimoramento T\u00e9cnico para C\u00e1lculo das Contas Regionais. 20.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 20.000,00 47200002 - FUNDO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL2.312.112,3147200002 - FUNDO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL2.312.112,3108.128.121 - IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA \u00daNICO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL.  10720 - Aprimoramento da Gest\u00e3o Estadual do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS. 405.309,52 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 405.309,52 08.128.121 - IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA \u00daNICO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL.  10720 - Aprimoramento da Gest\u00e3o Estadual do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS. 67.416,69 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.660.9200000 1 67.416,69 08.243.122 - PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL ESPECIAL.  20855 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Abrigos Institucionais de Gest\u00e3o Estadual para Crian\u00e7a e Adolescente. 1.100.765,54 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1.100.765,54 08.243.123 - PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL B\u00c1SICA.  11129 - Capacita\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es do Programa Primeira Inf\u00e2ncia no SUAS - Crian\u00e7a Feliz 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.660.9200000 1 1.000,00 08.244.122 - PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL ESPECIAL.  11089 - Manuten\u00e7\u00e3o do Abrigo Institucional para Mulheres V\u00edtimas de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar (MAPP Investimento) 322.055,07 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 322.055,07 08.244.123 - PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL B\u00c1SICA.  12240 - Realiza\u00e7\u00e3o de Assessorias e Apoio T\u00e9cnico \u00e0s Equipes Municipais para Execu\u00e7\u00e3o de Projetos, A\u00e7\u00f5es e Benef\u00edcios da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 273.405,45 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.665.2200082 1 273.405,45 08.244.123 - PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL B\u00c1SICA.  20888 - Gest\u00e3o Estadual do Programa Bolsa Fam\u00edlia. 142.160,04 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.660.9200000 1 142.160,04 56200012 - INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1100.000,0056200012 - INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1100.000,0004.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20149 - Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais (Folha Normal) IPEM/CE 100.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.700.2200082 1 100.000,00 57200001 - SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE2.097.800,0057200001 - SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE2.097.800,0018.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10473 - Implementa\u00e7\u00e3o de Sistemas de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - SEMACE. 2.097.800,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.753.1200070 1 2.097.800,00  TOTAL DO ANEXO II - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETAS227.674.073,01ANEXO DO DECRETO N\u00ba35.970, DE 24 DE ABRIL DE 2024ANEXO III - ANULA\u00c7\u00c3O DIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR04000000 - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A1.651.684,6204100011 - SECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS100.000,0002.061.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  20185 - Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais - Folha Normal - TJ (1\u00ba Grau). 100.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.500.9100000 0 100.000,00 04100091 - PRESID\u00caNCIA1.551.684,6202.126.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  10712 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Infraestrutura de TI e de Processos de Suporte ao Servi\u00e7o Judicial - TJ (1\u00ba Grau) - (PROMOJUD - COMP. I) 1.036.070,02 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.754.3220059 1 1.036.070,02 02.126.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  10713 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Infraestrutura de TI e de Processos de Suporte ao Servi\u00e7o Judicial - TJ (2\u00ba Grau) - (PROMOJUD - COMP. I) 207.538,02 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.754.3220059 1 207.538,02 02.126.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  10716 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento dos Sistemas de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o - TJ (1\u00ba Grau) - (PROMOJUD - COMP. II). 301.338,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.754.3220059 1 301.338,00 02.126.192 - EXCEL\u00caNCIA NO DESEMPENHO DA PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL.  10717 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aprimoramento dos Sistemas de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o - TJ (2\u00ba Grau) - (PROMOJUD - COMP. II). 6.738,58 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.754.3220059 1 6.738,58 10000000 - SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL160.000,0010100001 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO160.000,0006.181.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  10999 - Estrutura\u00e7\u00e3o das Unidades Prestadoras de Servi\u00e7os de Seguran\u00e7a P\u00fablica 160.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 160.000,00 10100009 - SUPERINTEND\u00caNCIA DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c150.000,0010100009 - Superintend\u00eancia de Pesquisa e Estrat\u00e9gia de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Cear\u00e150.000,0006.126.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  10934 - Moderniza\u00e7\u00e3o e Aparelhamento da \u00c1rea de TI da Supesp 25.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 25.000,00 06.183.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  10868 - Aparelhamento da Supesp 25.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 25.000,00 18000000 - SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O110.000,0018100004 - COORDENADORIA DO SISTEMA PENAL110.000,0006.421.197 - GEST\u00c3O DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00c3O DA RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.  20843 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os nas Unidades Prisionais, Hospitais, Casas de Albergados. 110.000,00 08 - SERRA DA IBIAPABA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 110.000,00 21000000 - SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO1.049.436,0021100031 - COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO TERRITORIAL E COMBATE A POBREZA RURAL1.049.436,0020.306.181 - GEST\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL E COMBATE \u00c0 FOME.  10094 - Aquisi\u00e7\u00e3o de Insumos e Distribui\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es - Projeto Cear\u00e1 sem Fome. 475.000,00 01 - CARIRI OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 475.000,00 20.306.181 - GEST\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL E COMBATE \u00c0 FOME.  10094 - Aquisi\u00e7\u00e3o de Insumos e Distribui\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es - Projeto Cear\u00e1 sem Fome. 100.000,00 01 - CARIRI INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 100.000,00 20.306.181 - GEST\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL E COMBATE \u00c0 FOME.  10094 - Aquisi\u00e7\u00e3o de Insumos e Distribui\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es - Projeto Cear\u00e1 sem Fome. 474.436,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 474.436,00 22000000 - SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O16.225.331,7922100022 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO16.225.331,7912.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11283 - Valoriza\u00e7\u00e3o e Incentivo \u00e0 Aprendizagem dos Alunos do Ensino M\u00e9dio da Rede P\u00fablica Estadual. 500.000,00 02 - CENTRO SUL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 500.000,00 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11283 - Valoriza\u00e7\u00e3o e Incentivo \u00e0 Aprendizagem dos Alunos do Ensino M\u00e9dio da Rede P\u00fablica Estadual. 500.000,00 05 - LITORAL NORTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 500.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11283 - Valoriza\u00e7\u00e3o e Incentivo \u00e0 Aprendizagem dos Alunos do Ensino M\u00e9dio da Rede P\u00fablica Estadual. 500.000,00 06 - LITORAL OESTE / VALE DO CURU OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 500.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11283 - Valoriza\u00e7\u00e3o e Incentivo \u00e0 Aprendizagem dos Alunos do Ensino M\u00e9dio da Rede P\u00fablica Estadual. 500.000,00 08 - SERRA DA IBIAPABA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 500.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11283 - Valoriza\u00e7\u00e3o e Incentivo \u00e0 Aprendizagem dos Alunos do Ensino M\u00e9dio da Rede P\u00fablica Estadual. 500.000,00 12 - SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 500.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11283 - Valoriza\u00e7\u00e3o e Incentivo \u00e0 Aprendizagem dos Alunos do Ensino M\u00e9dio da Rede P\u00fablica Estadual. 500.000,00 13 - SERT\u00c3O DOS INHAMUNS OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 500.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11284 - Desenvolvimento das A\u00e7\u00f5es de Avalia\u00e7\u00f5es, Estudos e Pesquisas Educacionais. 1.000.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 1.000.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  11288 - Constru\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio. 1.000.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.550.9200000 1 1.000.000,00 12.362.143 - DESENVOLVIMENTO DO ENSINO M\u00c9DIO.  20971 - Manuten\u00e7\u00e3o e Funcionamento das Unidades Escolares da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. 10.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.541.9200000 1 10.000.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 01 - CARIRI OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 100.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 02 - CENTRO SUL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 100.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 100.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 04 - LITORAL LESTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 100.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 05 - LITORAL NORTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 100.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 06 - LITORAL OESTE / VALE DO CURU OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 100.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 07 - MACI\u00c7O DO BATURIT\u00c9 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 100.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 08 - SERRA DA IBIAPABA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 100.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 09 - SERT\u00c3O CENTRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 100.000,00 12.362.144 - EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL E COMPLEMENTAR AO ENSINO M\u00c9DIO.  11275 - Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es Pedag\u00f3gicas para o Desenvolvimento das Compet\u00eancias T\u00e9cnicas, Profissionais e Socioemocionais para Alunos das Escolas Estaduais de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral. 100.000,00 11 - SERT\u00c3O DE SOBRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.550.9200000 1 100.000,00 12.362.231 - EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL ARTICULADA AO ENSINO M\u00c9DIO.  11304 - Apoio aos Alunos nas Atividades Curriculares. 25.331,79 05 - LITORAL NORTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 25.331,79 12.362.231 - EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL ARTICULADA AO ENSINO M\u00c9DIO.  11304 - Apoio aos Alunos nas Atividades Curriculares. 100.000,00 06 - LITORAL OESTE / VALE DO CURU OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 100.000,00 12.362.231 - EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL ARTICULADA AO ENSINO M\u00c9DIO.  11304 - Apoio aos Alunos nas Atividades Curriculares. 100.000,00 11 - SERT\u00c3O DE SOBRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 100.000,00 27000000 - SECRETARIA DA CULTURA50.000,0027100010 - COORDENADORIA DE PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO E CULTURAL50.000,0013.391.131 - PROMO\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA ARTE, DIVERSIDADE E CULTURA CEARENSE.  12471 - Destina\u00e7\u00e3o de recursos para a Funda\u00e7\u00e3o Waldemar Alc\u00e2ntara no munic\u00edpio de Fortaleza 50.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 50.000,00 29000000 - SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS65.000,0029100003 - COORDENADORIA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA65.000,0018.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20174 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - SRH 10.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 10.000,00 18.122.427 - ENCARGOS GERAIS DO ESTADO.  00036 - Devolu\u00e7\u00e3o de Recursos de Conv\u00eanios e Contratos de Financiamento - SRH. 45.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 45.000,00 18.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20296 - Manuten\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - SRH 10.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 10.000,00 30000000 - CASA CIVIL450.000,0030100003 - COORDENADORIA ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO450.000,0004.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10976 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente - SEJUV. 75.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 75.000,00 04.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10980 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente - SEIR. 75.000,00 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 75.000,00 04.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10981 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente - SEDIV. 75.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 75.000,00 04.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10982 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente - SEAP. 75.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 75.000,00 04.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10983 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente - SEPIN. 75.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 75.000,00 04.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10984 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente - SRI. 75.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 75.000,00 36000000 - SECRETARIA DO TURISMO20.000,0036100006 - COORDENADORIA DE GEST\u00c3O DO TURISMO20.000,0023.695.281 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL E CONSOLIDADO DO DESTINO TUR\u00cdSTICO CEAR\u00c1.  11678 - Realiza\u00e7\u00e3o de Assessoria voltada ao Desenvolvimento das Localidades Tur\u00edsticas - Direitos Difusos. 10.000,00 09 - SERT\u00c3O CENTRAL INVESTIMENTOS 1.500.9100000 7 10.000,00 23.695.281 - DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL E CONSOLIDADO DO DESTINO TUR\u00cdSTICO CEAR\u00c1.  11678 - Realiza\u00e7\u00e3o de Assessoria voltada ao Desenvolvimento das Localidades Tur\u00edsticas - Direitos Difusos. 10.000,00 10 - SERT\u00c3O DE CANIND\u00c9 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 7 10.000,00 40000000 - ENCARGOS GERAIS DO ESTADO40.005.834,0440100002 - ENTIDADE SOB SUPERVIS\u00c3O DA SEPLAG40.005.834,0404.122.427 - ENCARGOS GERAIS DO ESTADO.  00010 - Refor\u00e7o de Dota\u00e7\u00f5es de Pessoal decorrente de Concursos, Plano de Cargos e Acordos. 40.005.834,04 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.500.9100000 0 40.005.834,04 43000000 - SECRETARIA DAS CIDADES2.431.048,1443100001 - SECRETARIA DAS CIDADES2.431.048,1415.451.311 - DESENVOLVIMENTO DO ESPA\u00c7O URBANO.  10166 - Pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca no munic\u00edpio de Cascavel/CE. 600.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 600.000,00 15.451.311 - DESENVOLVIMENTO DO ESPA\u00c7O URBANO.  10284 - Recupera\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as no munic\u00edpio de Cascavel/CE. 400.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 400.000,00 16.481.113 - HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL NA \u00c1REA RURAL.  11787 - Constru\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o de Equipamento Social no \u00c2mbito do Programa Minha Casa Vida, ou de Outros Programas que Venham a Substitu\u00ed-lo. 100.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 100.000,00 16.482.111 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA URBANA.  11780 - Constru\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o de Equipamento Social no \u00c2mbito do Programa Minha Casa Minha Vida, ou de Outros Programas que Venham a Substitu\u00ed-lo. 100.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 100.000,00 16.482.111 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA URBANA.  11947 - Execu\u00e7\u00e3o do Projeto de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria Urbana. 1.025.720,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 1.025.720,00 17.512.351 - ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA, ESGOTAMENTO SANIT\u00c1RIO E DRENAGEM URBANA.  10997 - Implanta\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de Abastecimento de \u00c1gua. 205.328,14 10 - SERT\u00c3O DE CANIND\u00c9 INVESTIMENTOS 2.501.1100006 7 205.328,14 47000000 - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL6.347.112,4847100011 - COORDENADORIA DA CIDADANIA4.387.703,6714.422.165 - PROMO\u00c7\u00c3O DA INCLUS\u00c3O SOCIAL E DA CIDADANIA.  21038 - Manuten\u00e7\u00e3o das Unidades de Atendimento ao Cidad\u00e3o - Vapt Vupt. 4.387.703,67 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 4.387.703,67 47100016 - COORDENADORIA DA SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL E COMBATE \u00c0 FOME1.959.408,8108.244.181 - GEST\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL E COMBATE \u00c0 FOME.  11646 - Concess\u00e3o de Vale G\u00e1s para as Fam\u00edlias em Situa\u00e7\u00e3o de Vulnerabilidade. 1.959.408,81 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1.959.408,81 47100004 - SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO S\u00d3CIOEDUCATIVO180.000,0047100004 - SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO S\u00d3CIOEDUCATIVO180.000,0008.243.163 - PROTE\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DE ADOLESCENTES E JOVENS EM ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.  10913 - Reforma da Edifica\u00e7\u00e3o para a Implanta\u00e7\u00e3o da Nova Unidade Feminina do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo. 180.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 180.000,00 56000000 - SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO70.000,0056100001 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO69.000,0022.661.252 - DESENVOLVIMENTO E DIVERSIFICA\u00c7\u00c3O DOS SETORES INDUSTRIAIS.  10750 - Apoio a Profissionais para Atra\u00e7\u00e3o de Investimento no Setor Industrial. 3.000,00 05 - LITORAL NORTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 3.000,00 22.661.252 - DESENVOLVIMENTO E DIVERSIFICA\u00c7\u00c3O DOS SETORES INDUSTRIAIS.  10751 - Elabora\u00e7\u00e3o de Plano Estadual de Economia Circular. 10.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 10.000,00 22.661.252 - DESENVOLVIMENTO E DIVERSIFICA\u00c7\u00c3O DOS SETORES INDUSTRIAIS.  10762 - Reestrutura\u00e7\u00e3o dos Polos e Distritos Industriais do Estado. 1.000,00 14 - VALE DO JAGUARIBE INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 1.000,00 22.661.252 - DESENVOLVIMENTO E DIVERSIFICA\u00c7\u00c3O DOS SETORES INDUSTRIAIS.  10763 - Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos de Reestrutura\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o dos Polos e Distritos Industriais do Estado. 30.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 30.000,00 22.661.252 - DESENVOLVIMENTO E DIVERSIFICA\u00c7\u00c3O DOS SETORES INDUSTRIAIS.  10763 - Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos de Reestrutura\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o dos Polos e Distritos Industriais do Estado. 25.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 25.000,00 56100002 - DEPARTAMENTO ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO1.000,0004.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20213 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos - SDE 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1.000,00  TOTAL DO ANEXO III - ANULA\u00c7\u00c3O DIRETAS68.865.447,07ANEXO DO DECRETO N\u00ba35.970, DE 24 DE ABRIL DE 2024ANEXO IV - ANULA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR08200003 - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO3.500.000,0008200003 - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO3.500.000,0026.122.313 - MOBILIDADE, TR\u00c2NSITO E TRANSPORTE.  20887 - Gerenciamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Tr\u00e2nsito Rodovi\u00e1rio. 3.500.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.501.1200070 1 3.500.000,00 10200006 - FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1670.000,0010200009 - FSPDS - CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1620.000,0006.126.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  11438 - Reaparelhamento e Moderniza\u00e7\u00e3o da Infraestrutura de TI das Unidades do Corpo de Bombeiros Militar 530.000,00 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.713.9200000 1 530.000,00 06.126.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  11438 - Reaparelhamento e Moderniza\u00e7\u00e3o da Infraestrutura de TI das Unidades do Corpo de Bombeiros Militar 90.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 2.713.9200000 1 90.000,00 10200016 - UNIDADE DE COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DO FSPDS50.000,0006.181.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  11061 - Estrutura\u00e7\u00e3o das Unidades Prestadoras de Servi\u00e7o de Seguran\u00e7a P\u00fablica - FSPDS 50.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 INVESTIMENTOS 2.759.1200070 1 50.000,00 21200003 - INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c12.143.161,0021200003 - INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c12.143.161,0021.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 80.000,00 01 - CARIRI OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 80.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 200.000,00 02 - CENTRO SUL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 200.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 161.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 161.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 120.000,00 04 - LITORAL LESTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 120.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 139.161,00 05 - LITORAL NORTE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 139.161,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 200.000,00 07 - MACI\u00c7O DO BATURIT\u00c9 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 200.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 440.000,00 08 - SERRA DA IBIAPABA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 440.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 200.000,00 09 - SERT\u00c3O CENTRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 200.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 153.000,00 10 - SERT\u00c3O DE CANIND\u00c9 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 153.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 150.000,00 11 - SERT\u00c3O DE SOBRAL OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 150.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 100.000,00 12 - SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 100.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 100.000,00 13 - SERT\u00c3O DOS INHAMUNS OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 100.000,00 21.127.112 - HABITA\u00c7\u00c3O E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA RURAL.  11718 - Cadastramento e Georreferenciamento de Im\u00f3veis Rurais para Reordenamento Fundi\u00e1rio 100.000,00 14 - VALE DO JAGUARIBE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 100.000,00 24200003 - ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA65.000,0024200003 - ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA - ESP65.000,0010.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  10136 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - ESP. 65.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.659.9200000 1 65.000,00 24200004 - FUNDO ESTADUAL DE SA\u00daDE77.120.120,2124200014 - SECRETARIA EXECUTIVA - SEXEC464.620,0010.122.173 - GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE COM TRANSPAR\u00caNCIA E INTEGRIDADE.  20772 - Desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es da rede de ouvidorias em sa\u00fade. 6.061,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 6.061,00 10.301.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  12915 - Aquisi\u00e7\u00e3o de Ambul\u00e2ncias para o munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira. 450.000,00 01 - CARIRI INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 450.000,00 10.302.173 - GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE COM TRANSPAR\u00caNCIA E INTEGRIDADE.  20764 - Monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es do programa PROEXMAES II. 8.559,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 8.559,00 24200164 - COORDENADORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O - COTIC1.806.296,7210.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10897 - Implanta\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de sistemas/softwares e plataforma digital. 90.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 90.000,00 10.126.174 - GEST\u00c3O DA REDE DE CONHECIMENTO, EDUCA\u00c7\u00c3O, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE.  20746 - Apoio \u00e0 Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o em Sa\u00fade 1.716.296,72 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1.716.296,72 24200184 - HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF5.000,0010.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10895 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 5.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.601.9200000 1 5.000,00 24200204 - HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN - HIAS439.261,7210.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20584 - Promo\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0s pessoas com alergia ao leite de vaca - APLV 439.261,72 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 439.261,72 24200224 - HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9 DE DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS - HSJDI1.000,0010.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10900 - Realiza\u00e7\u00e3o de obras na estrutura f\u00edsica na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 1.000,00 24200234 - HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL DE MESSEJANA277.218,1810.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20578 - Manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em unidades hospitalares sob gest\u00e3o estadual. 277.218,18 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 277.218,18 24200244 - SECRETARIA DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE - SEVISA340.066,5610.304.172 - PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO CIDAD\u00c3O.  20624 - Promo\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria no gerenciamento de risco sanit\u00e1rio. 29.932,68 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 29.932,68 10.305.172 - PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO CIDAD\u00c3O.  20631 - Gest\u00e3o estrat\u00e9gica das a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade. 166.358,88 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 166.358,88 10.305.172 - PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO CIDAD\u00c3O.  20633 - Desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade do trabalhador. 7.252,00 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 7.252,00 10.305.172 - PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO CIDAD\u00c3O.  20641 - Armazenamento e Distribui\u00e7\u00e3o dos Imunobiol\u00f3gicos e Insumos Estrat\u00e9gicos do Programa de Imuniza\u00e7\u00e3o 136.523,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 136.523,00 24200254 - SECRETARIA ADMINISTRATIVO - FINANCEIRA - SEAFI1,0010.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20598 - Desenvolvimento de medidas de enfrentamento e conten\u00e7\u00e3o da infec\u00e7\u00e3o humana pela COVID-19. 1,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1,00 24200264 - SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - SEPGI2.023.116,9610.122.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  21210 - Implementa\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Gest\u00e3o de Custos 2.023.116,96 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 2.023.116,96 24200314 - CENTRAL DE LABORAT\u00d3RIOS DE SA\u00daDE P\u00daBLICA - LACEN1,0010.305.172 - PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO CIDAD\u00c3O.  20636 - Desenvolvimento de medidas de enfrentamento e conten\u00e7\u00e3o da infec\u00e7\u00e3o humana pela COVID 19 nas \u00e1reas de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade. 1,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.602.9200000 1 1,00 24200334 - CENTRO ODONTOL\u00d3GICO - TIPO I (CEO-CENTRO)7.000,0010.126.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  10896 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o ambulatorial e hospitalar. 7.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 7.000,00 24200364 - INSTITUTO DE PREVEN\u00c7\u00c3O DO C\u00c2NCER DO CEAR\u00c1 - IPC34.371,3510.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20572 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os em Unidades Ambulatoriais sob Gest\u00e3o Estadual 9.371,35 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 9.371,35 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20572 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os em Unidades Ambulatoriais sob Gest\u00e3o Estadual 25.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.636.2200088 1 25.000,00 24200694 - CENTRO DE CONVIV\u00caNCIA ANT\u00d4NIO DIOGO6.424,9810.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20572 - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os em Unidades Ambulatoriais sob Gest\u00e3o Estadual 6.424,98 07 - MACI\u00c7O DO BATURIT\u00c9 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 6.424,98 24200824 - CENTRO DE REFER\u00caNCIA EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR E SA\u00daDE AMBIENTAL Z\u00c9 MARIA DO TOM\u00c9 - CERESTA7.715,6610.302.172 - PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO CIDAD\u00c3O.  20638 - Manuten\u00e7\u00e3o dos centros de refer\u00eancia em sa\u00fade do trabalhador. 7.715,66 14 - VALE DO JAGUARIBE OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 7.715,66 24200894 - SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE FORTALEZA71.708.026,0810.301.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  12460 - Destina\u00e7\u00e3o de recursos para a Associa\u00e7\u00e3o Beneficente M\u00e9dica da Paju\u00e7ara - ABEMP, no munic\u00edpio de Maracana\u00fa 550.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 550.000,00 10.301.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  12467 - Destina\u00e7\u00e3o de recursos para a Sociedade Hospitalar Padre Dion\u00edsio no munic\u00edpio de Aratuba 150.000,00 07 - MACI\u00c7O DO BATURIT\u00c9 INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 150.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20596 - Promo\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade dos usu\u00e1rios do sus na oferta de servi\u00e7os e tratamentos especializados de m\u00e9dia e alta complexidade 2.669.342,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 2.669.342,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20609 - Manuten\u00e7\u00e3o do hospital universit\u00e1rio estadual do Cear\u00e1 - HUUECE. 63.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 63.000.000,00 10.302.171 - ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE, COM ACESSO INTEGRAL E DE QUALIDADE.  20657 - Apoio financeiro para promo\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria. 5.338.684,08 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 5.338.684,08 31200005 - FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO76.700,0031200005 - FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO76.700,0019.571.221 - CEAR\u00c1 CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO.  10771 - Fomento de Bolsas no \u00c2mbito do Programa Cientista Chefe 76.700,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 76.700,00 43200007 - SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS16.250.000,0043200007 - SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS16.250.000,0006.181.196 - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FORTALECIDA E INTEGRADA \u00c0 SOCIEDADE.  12930 - Reforma do pr\u00e9dio do Destacamento da Policia Militar do munic\u00edpio de Granjeiro 350.000,00 01 - CARIRI INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 350.000,00 15.451.311 - DESENVOLVIMENTO DO ESPA\u00c7O URBANO.  12362 - Pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca, zona urbana e rural, no munucipio de S\u00e3o Benedito. 900.000,00 08 - SERRA DA IBIAPABA INVESTIMENTOS 1.500.9100000 0 900.000,00 26.782.261 - INFRAESTRUTURA E LOG\u00cdSTICA.  11629 - Pavimenta\u00e7\u00e3o /Implanta\u00e7\u00e3o de Rodovias. 15.000.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVESTIMENTOS 1.700.2200082 1 15.000.000,00 46200003 - INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c120.000,0046200003 - INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c120.000,0004.121.422 - PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO ORIENTADOS PARA RESULTADOS.  12212 - Elabora\u00e7\u00e3o de Estudos relacionados ao Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social do Estado do Cear\u00e1. 20.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 20.000,00 47200002 - FUNDO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL1.000,0047200002 - FUNDO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL1.000,0008.243.123 - PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL B\u00c1SICA.  11129 - Capacita\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es do Programa Primeira Inf\u00e2ncia no SUAS - Crian\u00e7a Feliz 1.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.660.9200000 1 1.000,00 56200012 - INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1100.000,0056200012 - INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1100.000,0004.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  20138 - Manuten\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Administrativos - IPEM/CE 100.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.700.2200082 1 100.000,00  TOTAL DO ANEXO IV - ANULA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETAS99.945.981,21"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve designar a Secret\u00e1ria Executiva de Comunica\u00e7\u00e3o, Publicidade e Eventos da Casa Civil, DENISE S\u00c1 VIEIRA CARR\u00c1, para representar o acionista ESTADO DO CEAR\u00c1, na 32\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e na 136\u00aa Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria da Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1 \u2013 CEG\u00c1S, a serem realizadas em 26 de abril de 2024, \u00e0s 09h, na Sede da Companhia, na Avenida Washington Soares, n\u00ba 6475 \u2013 Jos\u00e9 de Alencar, nesta Capital, com poderes para deliberar sobre os assuntos constantes na Convoca\u00e7\u00e3o, assim como os demais temas constantes na ordem do dia. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza/CE, em 24 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba25/2024.DISP\u00d5E SOBRE A INSTAURA\u00c7\u00c3O DE SINDIC\u00c2NCIA ADMINISTRATIVA E DESIGNA MEMBRO PARA APURAR OS FATOS CONSTANTES NO PROCESSO NUP 30001.002592/2024-31.O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Portaria CC n\u00ba. 07/2023, (publicada em 11 de janeiro de 2023) e artigos 176 e 209 da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado); CONSIDERANDO o dever que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica possui de apurar minuciosamente todas as irregularidades e ilegalidades ocorridas em seu \u00e2mbito e CONSIDERANDO a necessidade de se buscar a celeridade e a garantia do devido processo legal nas apura\u00e7\u00f5es desenvolvidas em sindic\u00e2ncias disciplinares; RESOLVE:Art. 1\u00ba Instaurar o Processo Administrativo de Sindic\u00e2ncia e designar membro sindicante para apurar os fatos constantes no processo NUP  30001.002592/2024-31.Art. 2\u00ba A sindic\u00e2ncia instaurada pelo art. 1\u00ba desta Portaria ser\u00e1 conduzida pela seguinte servidora:NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3OM\u00f4nica Pontes Aguiar30002172SINDICANTEArt. 3\u00ba A sindic\u00e2ncia obedecer\u00e1 o prazo legal, podendo ser prorrogada por igual per\u00edodo, a pedido da sindicante, e a crit\u00e9rio da autoridade que determinou sua abertura, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente.Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, aos 17 dias do m\u00eas de abril do ano de 2024.Francisco Jos\u00e9 Cavalcante MouraSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba243/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 196/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 26 (vinte e seis) e \u00bd (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar Curso de Especializa\u00e7\u00e3o Profissional inerentes \u00e0s atividades da Casa Militar coordenado pela Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de abril de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba243/2024, 22 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALALAN C\u00c9SAR BEZERRA DE MENEZESTEN CEL PMIII03.03.2024 a 29.03.2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE26 e \u00bd189,2550%7.522,69189,253.568,6211.280,56Registre-se e publique-se.Republicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba378/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 06 (seis) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescidos de 50% (cinquenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE no valor de R$ 4.013,04 (quatro mil e treze reais e quatro centavos), totalizando R$ 7.827,57 (sete mil e oitocentos e vinte sete reais e cinquenta e sete centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ALAN ROBERTO PIRES DA COSTA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 79972614, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de BRAS\u00cd-LIA-DF, no per\u00edodo de 31.03.2024 a 06.04.2023, com a finalidade realizar servi\u00e7o se seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o art. 1\u00ba e 2\u00ba; c/c art. 4\u00ba, \u00a7 2\u00ba, inciso II, art. 16, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de abril de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 409/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), totalizando o valor de R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ARTUR JOS\u00c9 VIEIRA BRUNO, ocupante do cargo de Assessor Especial de Assuntos Municipais, matr\u00edcula 30001680, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Santana do Acara\u00fa \u2013 CE, no dia 15 de mar\u00e7o do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de abril de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 047/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, com sede na Avenida Bar\u00e3o de Studart n\u00ba 505, Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Bairro Meireles, Fortaleza \u2013 CE, \u00d3rg\u00e3o Executor do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b05237/OC-BR. CONTRATADA: MAESTRIA COMUNICA\u00c7\u00c3O E EVENTOS LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.638.883/0001-71, com endere\u00e7o na Avenida Santos Dumont, n\u00ba 5753, Sala 108, Complexo S\u00e3o Mateus, Torre Office, CEP: 60.175-047. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do Projeto de Jovens Mediadores nos territ\u00f3rios do Pacto por um Cear\u00e1 Pac\u00edfico em Fortaleza, no \u00e2mbito do Programa Integrado de Preven\u00e7\u00e3o e Redu\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PReVio. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Contrato de Empr\u00e9stimo N\u00ba 5237/OC-BR, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, Mutu\u00e1rio do Empr\u00e9stimo, e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, bem como o Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b0 5237/OCBR (Altera\u00e7\u00e3o n\u00b0 01), firmado em 05 de outubro de 2023, que alterou a titularidade para a Casa Civil; a Lei Federal N\u00ba 8.666, de 21/06/93 e altera\u00e7\u00f5es subsequentes; e demais legisla\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria. FORO: Fortaleza \u2013 CE. VIG\u00caNCIA: 36 (trinta e seis) meses, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE. VALOR GLOBAL: R$ 614.620,00 (seiscentos e quatorze mil, seiscentos e vinte reais), pago parcelado de acordo com a demanda, em at\u00e9 30 (trinta) dias da entrega de cada servi\u00e7o executado, contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: 30100014.14.422.169.12197.03.449039.1.754.3220059.1.4.01. DATA DA ASSINATURA: 17 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da CASA CIVIL, e Maria Eldeny Rodrigues da Silva, representante legal da MAESTRIA COMUNICA\u00c7\u00c3O E EVENTOS LTDA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO TERMO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3OO PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES, VEM, POR MEIO DESTE, TORNAR P\u00daBLICO O PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA M. ANTONIO OLIVEIRA LIMA (NETMASTER SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES), CNPJ N\u00ba 03.902.167/0001-36, REFERENTE AO EDITAL DE PR\u00c9-QUA-LIFICA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DE SERVI\u00c7OS EM NUVEM N\u00ba 0001/2019, TENDO COMO OBJETO SUA PRORROGA\u00c7\u00c3O POR MAIS 12 (DOZE) MESES, CONTADOS A PARTIR DE 26/05/2024 AT\u00c9 25/05/2025, COM LASTRO NO NUP 30032.000459.2024-82. A publica\u00e7\u00e3o no DOE poder\u00e1 ser acessada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/projeto/pre-qualificacao-permanente/. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, em Fortaleza, 15 de abril de 2024. Francisco Ant\u00f4nio Martins BarbosaPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240004IG N\u00ba1307849000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240004, de interesse da Casa Civil, cujo objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de coletes bal\u00eds-ticos dissimulados e suas respectivas capas externas, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902392024, at\u00e9 o dia 08/05/2024 \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240017A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240017, de interesse da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Conex\u00f5es PVC diversas, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902952024, at\u00e9 o dia 16/05/2024 \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230012A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 2132/2023 Comprasnet, de interesse da SEAS, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa-\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230019A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 12532023 COMPRASNET, de interesse da COGERH, cujo OBJETO \u00e9 servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos sistemas de automa\u00e7\u00e3o nas subesta\u00e7\u00f5es, esta\u00e7\u00f5es de bombeamento e ger\u00eancias regionais, com o fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02023/0039A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1760/2023-Comprasnet, de interesse da SEFAZ, cujo OBJETO \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de T\u00e9cnica e Administrativa, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230040A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 2005/2023-Comprasnet, de interesse da PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE 09 (NOVE) GELADEIRAS E 09 (NOVE) FREEZERS para a Coordenadoria de An\u00e1lises Laboratoriais Forense - CALF, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br, www.compras-governamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Francisco Jos\u00e9 Machado de OliveiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230632A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 0632/2023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamento Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas do edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Dalila M\u00e1rcia Mota Braga GondimPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02023/1268A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1268/2023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar com equipamento em comodato e (com consigna\u00e7\u00e3o), nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.compras-governamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231292A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba12922023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (descart\u00e1veis), para o Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231368A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o complementar da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 13682023 \u2013 Comprasnet, referente ao item 01, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de nutri\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus Anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231626A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1626/2023 - Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 AQUISI\u00c7\u00c3O DE INSUMOS (REAGENTES) PARA O SETOR DE CITOGENETICA, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http:// e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02023/2079A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 2079/2023 - Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7os de medicamento Manipulado, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240001A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 90102/2024 COMPRASNET, de interesse da SSPDS, cujo OBJETO \u00e9 Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e consum\u00edveis, dos sistemas e subsistemas que comp\u00f5em a infraestrutura da Sala Cofre para esta Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Liliane de Freitas LeitePREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240045A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 90045/2024 COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Liliane de Freitas LeitePREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PROCESSO NUP N\u00ba58001.000127/2024-84PORTARIA N\u00ba006 2024O ASSESSOR ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRI-MENTO DE FUNDOS, a servidora EMMANUELLE ALC\u00c2NTARA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 300018-7-7, lotada na Coordenadoria Adminis-trativo Financeira, a import\u00e2ncia de R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais) referente a despesas de servi\u00e7os de terceira pessoa jur\u00eddica, \u00e0s contas da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 58100001.04.122.421.20223.03.339039.1.5009100000.0, classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000091, constante do processo NUP n\u00ba 58001.000127/2024-84. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebi-mento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba009/CIDADES/2023I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 009/CIDADES/2023, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E CONS\u00d3RCIO R.R. PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA \u2013 ME/CLEZINALDO S. DE ALMEIDA - RDC 01; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza - Cear\u00e1, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n - Ed. SEPLAG, 1\u00ba andar, Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora - CAMBEBA; IV - CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO R.R. PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA \u2013 ME/CLEZINALDO S. DE ALMEIDA- RDC 01; V - ENDERE\u00c7O: Rua Distrito Pedra de Fogo, S/N, CEP: 62.114-400, Zona Rural, Sobral-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: NUP N\u00ba 43001.000926/2024-83, com fundamento no art. 57 da Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es sob amparo do art.190, da Lei 14.133/21, resolvem celebrar este Termo Aditivo; VII- FORO: COMARCA DE FORTALEZA ; VIII - OBJETO: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E VIG\u00caNCIA - O prazo de vig\u00eancia do presente contrato fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir do dia 11 de abril de 2024, para o dia 11 de abril de 2025; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO ; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir do dia 11 de abril de 2024, para o dia 11 de abril de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original, n\u00e3o modificados por este Termo Aditivo ; XII - DATA: 11 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Francisco Renan de Azevedo Portela, REP. CONS\u00d3RCIO R.R. PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA \u2013 ME/CLEZINALDO S. DE ALMEIDA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3OO SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em sintonia com o Decreto 33.450 de 28/01/2020, que aprovou o regulamento da referida Autarquia Estadual, e considerando haver a Central de Licita\u00e7\u00e3o, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 04, ter cumprido todas as exig\u00eancias do Procedimento de Licita\u00e7\u00e3o, na Modalidade de LICITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA INTERNACIONAL - SELE\u00c7\u00c3O BASEADA NO MEMOR CUSTO (SBMC) N.\u00ba 20230002/CEL04/SOP/CE; OBJETO: SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA PARA AUDITORIA EXTERNA INDEPENDENTE DAS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS DO PROGRAMA DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA INFRAESTRUTURA RODOVI\u00c1RIA ESTADUAL - INFRARODOVI\u00c1RIA CEAR\u00c1, para remessa ao \u00d3rg\u00e3o de origem. Afigura-se de que a licita\u00e7\u00e3o se encontra regularmente constitu\u00edda para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos, assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, art. 42, inciso VI, \u00a74\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, e CONTRATO DE EMPR\u00c9STIMO N.\u00ba 5541/OC-BR (BR-L1589), GN-2350-15, fica o presente certame HOMOLOGADO e ADJUDICADO, em favor da seguinte empresa vencedora do aludido certame licitat\u00f3rio: MOORE VR AUDITORES & CONSULTORES SS, pelo valor global de R$ 566.476,02 (Quinhentos e sessenta e seis mil, quatrocentos e setenta e seis reais e quarenta e dois centavos). Fortaleza, 22 de abril de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba09/2024 \u2013 GR.Aprovado ad referendum do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o\u2013CEPE, atrav\u00e9s do Provimento n\u00baFIXA AS NORMAS DA SELE\u00c7\u00c3O CLASSIFICAT\u00d3RIA DE GRADUADOS E TRANSFERIDOS PARA ADMISS\u00c3O \u00c0S VAGAS REMANESCENTES NO 1\u00ba SEMESTRE LETIVO DE 2024, NOS CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA/CRAJUBAR.O REITOR DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, e em cumprimento \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba 1.120, de 16 de julho de 1999, do Ministro da Educa\u00e7\u00e3o e da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/03-CEPE/URCA, torna P\u00daBLICA que estar\u00e3o abertas no per\u00edodo de 10 A 17  DE MAIO DE 2024, EXCLUSIVAMENTE PELA INTERNET, AS INSCRI\u00c7\u00d5ES DA SELE\u00c7\u00c3O CLASSIFICAT\u00d3RIA DE GRADUADOS E TRANSFERIDOS 2024.1 - URCA, destinada a selecionar candidatos aos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o desta IES, com funcionamento nos munic\u00edpios de Crato e Juazeiro do Norte, Estado do Cear\u00e1.1. DA VALIDADE1.1. A Sele\u00e7\u00e3o Classificat\u00f3ria de Transferidos e Graduados destinada \u00e0s vagas remanescentes dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA/CRAJUBAR, ter\u00e1 validade para ingresso somente no 1\u00b0 semestre letivo de 2024, respeitando o limite de vagas anunciadas no item 2 deste Edital, de acordo com cada Curso e sua respectiva modalidade.2. DAS VAGAS2.1. Ser\u00e3o ofertadas 294 vagas para a classifica\u00e7\u00e3o de candidatos que solicitarem ingresso por Transfer\u00eancia ou Graduado no 1\u00ba semestre letivo de 2024. As vagas distribu\u00eddas ser\u00e3o destinadas para os Campi de Crato e Juazeiro do Norte, conforme vagas, cursos e turnos a seguir:I \u2013 LOCAL DE FUNCIONAMENTO: CRATOCURSOT\u00cdTULO/MODALIDADETURNOC\u00d3DIGOVAGASTRANSFER\u00caNCIA EXTERNAGRADUADOARTES VISUAISLicenciatura PlenaManh\u00e390-683CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICASBachareladoManh\u00e3/ Tarde26-4135CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICASLicenciatura PlenaNoite25-6135CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICASBachareladoManh\u00e313-2115CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICASBachareladoNoite03-5115CI\u00caNCIAS SOCIAISLicenciatura/BachareladoNoite15-9146GEOGRAFIALicenciatura PlenaManh\u00e314-0146GEOGRAFIALicenciatura PlenaNoite04-3146HIST\u00d3RIALicenciatura PlenaManh\u00e319-1105HIST\u00d3RIALicenciatura PlenaNoite05-1105LETRAS \u2013 L\u00edngua InglesaLicenciatura PlenaManh\u00e303-7145LETRAS \u2013 L\u00edngua PortuguesaLicenciatura PlenaNoite03-8125TEATROLicenciatura PlenaManh\u00e391-4135TOTAL15766II \u2013 LOCAL DE FUNCIONAMENTO: JUAZEIRO DO NORTECURSOT\u00cdTULO/MODALIDADETURNOC\u00d3DIGOVAGASTRANSFER\u00caNCIA EXTERNAGRADUADOCI\u00caNCIAS MATEM\u00c1TICALicenciatura PlenaNoite16.7114ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3OBachareladoManh\u00e3 /Tarde17-5146F\u00cdSICALicenciatura PlenaManh\u00e3/Tarde76-X146ESTRADASTecnol\u00f3gicoNoite09-4115TOTAL50213. DA ISEN\u00c7\u00c3O DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O E DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES3. 1. DA ISEN\u00c7\u00c3O DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O3.1.2. O requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de ISEN\u00c7\u00c3O DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O, somente poder\u00e1 ser preenchido pela internet, atrav\u00e9s do site cev.urca.br, previs\u00e3o do resultado das isen\u00e7\u00f5es ser\u00e1 dia 03 de maio de 2024.3.1.3. Poder\u00e1 SER CONTEMPLADO COM A ISEN\u00c7\u00c3O DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O, o candidato que se enquadrar em uma das Categorias abaixo descritas:Categoria A: C\u00f4njuge, Filhos ou dependente legal (por decis\u00e3o judicial) de Professor e/ou Funcion\u00e1rio efetivos e/ou cedidos \u00e0 URCA, e de suas conveniadas (Provimento n\u00ba 035/2004-GR, de 23/09/2004).Categoria B: Doador de Sangue no Estado do Cear\u00e1 (Lei Estadual n\u00ba 12.559/1995).Categoria C: Candidato Portador de Defici\u00eancia F\u00edsica poder\u00e1 solicitar isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o, desde que se enquadre na Lei Estadual n\u00ba 13.830, de 16 de novembro de 2006, do Estado do Cear\u00e1.3.1.4. OS DOCUMENTOS NECESS\u00c1RIOS PARA COMPROVA\u00c7\u00c3O DA ISEN\u00c7\u00c3O DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O devem ser anexados (no site) para an\u00e1lise, impreterivelmente, at\u00e9 o dia 30 de abril  de 2024, conforme a seguir:Categoria A: C\u00f4njuge, Filhos ou dependente legal (por decis\u00e3o judicial) de Professor e/ou Funcion\u00e1rio efetivos e/ou cedidos \u00e0 URCA, e de suas conveniadas:Fotoc\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento, da Decis\u00e3o Judicial ou Certid\u00e3o de Casamento (do dependente);Fotoc\u00f3pia do \u00faltimo contra-cheque ou declara\u00e7\u00e3o emitida pelo Departamento de Pessoal da URCA, comprovando v\u00ednculo do servidor com a URCA.Categoria B: Doador de Sangue no Estado do Cear\u00e1:Certid\u00e3o fornecida pelo Centro de Hematologia e Hemoterapia do Cear\u00e1 \u2013 HEMOCE, carimbada e assinada, nos termos do Art. 2\u00ba da Lei Estadual No 12.559/1995.Categoria C: Portador de Defici\u00eancia F\u00edsica:Laudo M\u00e9dico com o c\u00f3digo da doen\u00e7a (CID).3.2 DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES3.2.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas das 8:00h no per\u00edodo de 10 a 17 de maio de 2024, EXCLUSIVAMENTE PELA INTERNET, atrav\u00e9s do site cev.urca.br.3.3. A Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o no valor de R$ 150,00 (cento e cinquenta reais), poder\u00e1 ser depositada nas ag\u00eancias da Caixa Econ\u00f4mica Federal - CEF, nas Casas Lot\u00e9ricas ou nos Correspondentes Banc\u00e1rios, em favor da FUNDETEC/CEV, Conta n\u00ba 3280-2, Ag\u00eancia 0684, Opera\u00e7\u00e3o 003; Banco Sicredi Conta n\u00ba JP:77480-4, Ag\u00eancia 2301 ou PIX SICREDI E-MAIL fundetec@urca.br com data limite at\u00e9 o dia 17 de maio de 2024.3.3.1. N\u00e3o ser\u00e1 aceito comprovante de dep\u00f3sito efetuado em terminais eletr\u00f4nicos de autoatendimento.3.3.2. Em hip\u00f3tese alguma haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o do valor correspondente ao da taxa de inscri\u00e7\u00e3o.3.4. O candidato dever\u00e1 ler atentamente o Edital dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico cev.urca.br, conforme procedimentos a seguir:3.4.1. Ap\u00f3s o preenchimento da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o on line, o Candidato dever\u00e1 anexar o comprovante de dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou comprovante de isen\u00e7\u00e3o, juntamente com a documenta\u00e7\u00e3o constante nos subitens 3.5 ou 3.6, deste Edital, at\u00e9 o dia 17 de maio de 2024;3.4.2. A PROGRAD n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida por motivos de ordem t\u00e9cnica dos computadores, tais como falhas de comunica\u00e7\u00e3o ou congestionamento na rede, que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados.3.5. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato ingresso por TRANSFER\u00caNCIA FACULTATIVA, dever\u00e1: ANEXAR (ON LINE) no formato PDF:a) requerimento impresso da ficha de inscri\u00e7\u00e3o on-line;b) original do comprovante de dep\u00f3sito da respectiva taxa de inscri\u00e7\u00e3o;c) fotoc\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade;d) fotoc\u00f3pia do CPF;e) declara\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula original ou com c\u00f3digo de valida\u00e7\u00e3o;f) declara\u00e7\u00e3o do Sistema de Avalia\u00e7\u00e3o-Original ou com c\u00f3digo de valida\u00e7\u00e3o;g) original do Hist\u00f3rico Escolar, devidamente atualizado discriminando carga hor\u00e1ria, cr\u00e9ditos e notas obtidas nas disciplinas cursadas e disciplinas matri-culadas no semestre vigente, assinado pela IES de origem ou com c\u00f3digo de valida\u00e7\u00e3o;h) declara\u00e7\u00e3o ou prova de reconhecimento do curso de origem.3.5.1. Para ingresso por TRANSFER\u00caNCIA FACULTATIVA, poder\u00e1 se inscrever alunos de cursos de dura\u00e7\u00e3o plena, reconhecidos de outras Institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior, que tenham acumulado na Institui\u00e7\u00e3o de origem at\u00e9 a data da inscri\u00e7\u00e3o, pelo menos 20 (vinte) cr\u00e9ditos ou 300 horas \u2013 e que comprovem v\u00ednculo regular no curso de origem e estejam solicitando transfer\u00eancia para curso id\u00eantico ou curso afim existente na URCA, conforme Resolu\u00e7\u00e3o CEPE n\u00ba 015/2005.3.5.2. N\u00e3o ser\u00e1 aceita a inscri\u00e7\u00e3o para ingresso por transfer\u00eancia de alunos sem v\u00ednculo regular com a institui\u00e7\u00e3o de origem, por abandono de curso, que nela tenha ingressado como graduado de n\u00edvel superior ou que tenha esgotado o prazo m\u00e1ximo estabelecido para a integraliza\u00e7\u00e3o de sua gradua\u00e7\u00e3o na Institui\u00e7\u00e3o de origem, observando ainda a contagem de tempo, ser\u00e3o computados os semestres utilizados nos estudos do curso de origem, exclu\u00eddos os de trancamento total e matr\u00edcula institucional.3.6. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato ingresso como GRADUADO, dever\u00e1: ANEXAR (ON LINE) no formato PDF:a) requerimento impresso da ficha de inscri\u00e7\u00e3o on-line;b) original do comprovante de dep\u00f3sito da respectiva taxa de inscri\u00e7\u00e3o;c) fotoc\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade;d) fotoc\u00f3pia do CPF;e) fotoc\u00f3pia do Diploma, devidamente registrado ou Certid\u00e3o expedida nos \u00faltimos 12 (doze) meses, a contar da data de Cola\u00e7\u00e3o de Grau, expedida pela Institui\u00e7\u00e3o de origem devidamente reconhecida;f) fotoc\u00f3pia autenticada do Hist\u00f3rico Escolar de ENSINO SUPERIOR.3.6.1. Poder\u00e3o se inscrever para ingresso como GRADUADO os portadores de diploma de Gradua\u00e7\u00e3o em Curso de N\u00edvel Superior, de dura\u00e7\u00e3o plena, reco-nhecido por \u00d3rg\u00e3o Competente.3.7. A documenta\u00e7\u00e3o deve ser apresentada, conforme solicitada nos subitens 3.5. e 3.6.3.8. N\u00e3o haver\u00e1 juntada posterior de documentos.3.9. O candidato que apresentar documentos falsos ou adulterados ter\u00e1 sua inscri\u00e7\u00e3o eliminada e poder\u00e1 sofrer as penalidades legais cab\u00edveis, conforme legisla\u00e7\u00e3o Civil e Penal.3.10. As informa\u00e7\u00f5es constantes no Requerimento Eletr\u00f4nico de Inscri\u00e7\u00e3o s\u00e3o da inteira responsabilidade do candidato. O candidato dever\u00e1 verificar se todas as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o corretas e completas (nome, n\u00famero dos documentos de identidade e do CPF, endere\u00e7o, c\u00f3digo do curso e turno pretendidos), eximindo-se a PROGRAD/URCA de quaisquer atos ou fatos decorrentes de informa\u00e7\u00f5es incorretas, fornecidas pelo candidato.3.11. A CEV/URCA, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, assegurar\u00e1 ATENDIMENTO ESPECIAL \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia durante a aplica\u00e7\u00e3o das provas, se comprovadamente necessitarem.3.12. O CANDIDATO que necessitar de atendimento especial dever\u00e1, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, informar em campo pr\u00f3prio do sistema de inscri\u00e7\u00e3o a necessidade que motiva a solicita\u00e7\u00e3o de atendimento especial, de acordo com as op\u00e7\u00f5es apresentadas abaixo, mediante preenchimento de requerimento padronizado e anexar comprova\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 17 de maio de 2024.3.13. Os candidatos com DEFICIENCIA, de acordo com o Art. 30 inciso do I ao VII da Lei n\u00ba 13.146/2015 e o Art. 27, Incisos I e II do Decreto 3.298/1999, poder\u00e3o solicitar atendimento especial para a realiza\u00e7\u00e3o das provas, mediante anexo do Laudo M\u00e9dico, fotoc\u00f3pias do RG e CPF, de acordo com o tipo de solicita\u00e7\u00e3o, a seguir:a) no caso de defici\u00eancia visual: Prova em Braile, Prova fonte ampliada (tamanho 1 8): Aux\u00edlio de Ledor, Aux\u00edlio de Transcritor ou Aux\u00edlio de Ledor/Transcritor;b) no caso de Surdez: Tradutor-int\u00e9rprete de Libras, Guia-int\u00e9rprete, Leitura labial;c) no caso de defici\u00eancia f\u00edsica que impossibilite o preenchimento do Cart\u00e3o-Resposta pelo pr\u00f3prio candidato: Aux\u00edlio de Transcritor;d) no caso de dificuldade acentuada de locomo\u00e7\u00e3o: sala de f\u00e1cil acesso e mobili\u00e1rio acess\u00edvel;e) solicita\u00e7\u00e3o de tempo adicional de uma hora a mais do tempo previsto.f) no caso do candidato autista poder\u00e1 solicitar sala individual.3.14 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento e a t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento.3.15. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de quaisquer um dos documentos especificados nos subitens 3.5 ou 3.6, de acordo com a forma de ingresso, bem como o anexo dos documentos no prazo estabelecido no subitem 3.1, tornar\u00e1 INDEFERIDA a inscri\u00e7\u00e3o do candidato.4. DAS ETAPAS DA SELE\u00c7\u00c3O4.1. A Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 executada em duas etapas, conforme art. 3\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/03 - CEPE:a) PR\u00c9-SELE\u00c7\u00c3O (an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o) - 1\u00aa Etapa;b) PROVA DE CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS/REDA\u00c7\u00c3O - 2\u00aa Etapa.5. 1\u00aa ETAPA - DA PR\u00c9-SELE\u00c7\u00c3O5.1. A Pr\u00e9-Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por uma Comiss\u00e3o nomeada pela Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o PROGRAD/URCA, designados para an\u00e1lise e julgamento dos documentos apresentados com os requerimentos de inscri\u00e7\u00e3o.5.2. Os Requerimentos de Inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o INDEFERIDOS pela Comiss\u00e3o, quando:a) enviados fora do prazo estabelecido no presente Edital;b) a documenta\u00e7\u00e3o esteja incompleta;c) a documenta\u00e7\u00e3o anexada n\u00e3o esteja devidamente registrada pela IES que a emitiu;d) a documenta\u00e7\u00e3o apresentar emendas ou rasuras;e) a consulta a IES de origem resultar em qualquer irregularidade;f) pleitear vagas n\u00e3o anunciadas no presente edital;g) o curso na IES de origem, n\u00e3o for reconhecido ou n\u00e3o tenha sido autorizado o seu funcionamento;h) o aluno tenha sido jubilado, ou cujo pedido implique em extrapola\u00e7\u00e3o do limite m\u00e1ximo de tempo para integraliza\u00e7\u00e3o curricular;i) o aluno tenha sido exclu\u00eddo por qualquer motivo da IES de origem;j) o curso de origem seja id\u00eantico ao curso existente na URCA e o aluno tenha solicitado inscri\u00e7\u00e3o no presente Processo de Sele\u00e7\u00e3o, por transfer\u00eancia, para curso diferente ou n\u00e3o em \u00e1rea afim.5.3. Previs\u00e3o do resultado da pr\u00e9-sele\u00e7\u00e3o (inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas), ser\u00e1 divulgado no dia 21 de maio de 2024, afixado nos quadros de avisos do DEG/URCA, no campus pimenta, em Crato-Cear\u00e1, bem como publicado atrav\u00e9s dos sites www.urca.br e cev.urca.br.5.4. O Candidato com a INSCRI\u00c7\u00c3O INDEFERIDA por ocasi\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o apresentada na Pr\u00e9-Sele\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o entrar com recurso para regularizar sua situa\u00e7\u00e3o no prazo estabelecido no subitem 10.1.2, al\u00ednea \u201ca\u201d este Edital, estar\u00e1 automaticamente eliminado do Processo de Sele\u00e7\u00e3o.5.5. Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do resultado da PR\u00c9-SELE\u00c7\u00c3O (An\u00e1lise dos documentos), se o n\u00famero de candidatos com inscri\u00e7\u00e3o deferida na 1\u00aa etapa for inferior ao n\u00famero de vagas ofertadas por curso e turno, o CANDIDATO N\u00c3O SUBMETER\u00c1 \u00c0 2\u00aa ETAPA (PROVA OBJETIVA/REDA\u00c7\u00c3O), obtendo o direito de realizar a matr\u00edcula sem o requisito da 2\u00aa etapa.5.6 Conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/23 - CEPE, ocorrendo vagas remanescentes do percentual do previsto para as transfer\u00eancias facultativas, estas poder\u00e3o ser destinadas as vagas previstas para os pedidos de matr\u00edcula e matr\u00edcula de graduados.6. 2\u00aa ETAPA - DO CART\u00c3O DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA6.1. O Cart\u00e3o de Identifica\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel a partir das 08h:00 do dia 06 de junho \u00e0s 08h:00 do dia 09 de  junho de 2024, atrav\u00e9s do site cev.urca.br, contendo data, hor\u00e1rio e local de realiza\u00e7\u00e3o das provas, o qual dever\u00e1 ser impresso e apresentado no local de aplica\u00e7\u00e3o das provas.6.2. De posse do Cart\u00e3o de Identifica\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1, obrigatoriamente, conferir as informa\u00e7\u00f5es contidas no documento, bem como assinar o cart\u00e3o igual a assinatura da sua C\u00e9dula de Identidade. Havendo qualquer inexatid\u00e3o nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Cart\u00e3o de Identifica\u00e7\u00e3o, dirigir-se imediatamente \u00e0 sede da CEV/URCA, em Crato/CE, para fazer as devidas corre\u00e7\u00f5es.6.3. Somente ser\u00e1 permitido o INGRESSO DO CANDIDATO AO LOCAL DE REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS portando obrigatoriamente O CART\u00c3O DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O (IMPRESSO/ASSINADO) E O DOCUMENTO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O (ORIGINAL) de prefer\u00eancia o mesmo informado no ato da inscri\u00e7\u00e3o.6.3.1. Ser\u00e1 exigido a apresenta\u00e7\u00e3o do documento ORIGINAL DE IDENTIDADE, n\u00e3o sendo aceita fotoc\u00f3pia ainda que autenticada.6.3.2. O documento de Identidade dever\u00e1 estar no prazo de validade e em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de forma a permitir, com clareza, a identifica\u00e7\u00e3o do candidato e de sua assinatura.6.4. A Comiss\u00e3o Executiva do Vestibular da URCA n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 pelo Candidato que faltar \u00e0 Prova, por desconhecer o local e hor\u00e1rio de sua realiza\u00e7\u00e3o.6.5. O Cart\u00e3o de Identifica\u00e7\u00e3o e o documento de Identidade original dever\u00e3o ser apresentados pelo candidato na data, local e hor\u00e1rio estabelecidos para a realiza\u00e7\u00e3o das provas. O candidato que deixar de apresentar no dia da prova o Cart\u00e3o de Identifica\u00e7\u00e3o e a Carteira de Identidade, ser\u00e1 vedado o acesso no local de aplica\u00e7\u00e3o de provas.6.6. S\u00e3o considerados DOCUMENTOS DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O v\u00e1lidos: Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (com fotografia, na forma da Lei n\u00ba 9.503/1997) ou digital, Carteira Profissional expedida pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia Social, C\u00e9dula de Identidade para estrangeiros emitida por Autoridade Brasileira ou Carteira de Identidade expedida pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares, Ordens ou Conselhos.7. 2\u00aa ETAPA - DA APLICA\u00c7\u00c3O DA PROVA OBJETIVA ESPEC\u00cdFICA E REDA\u00c7\u00c3O7.1. A aplica\u00e7\u00e3o da prova objetiva espec\u00edfica e Reda\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Classificat\u00f3ria est\u00e1 a cargo da Comiss\u00e3o Executiva do Vestibular \u2013 CEV da Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, que ser\u00e1 realizada em uma \u00fanica etapa, com dura\u00e7\u00e3o de tr\u00eas horas e meia, no dia 09 de junho de 2024, no hor\u00e1rio das 08h30 min \u00e0s 12:00 horas, em Crato/Ce, em endere\u00e7o a ser divulgado no Cart\u00e3o de Identifica\u00e7\u00e3o.7.2. O candidato s\u00f3 poder\u00e1 retirar-se em definitivo da sala de provas, ap\u00f3s transcorridos, no m\u00ednimo 60 (sessenta) minutos do in\u00edcio da prova, mediante assinatura da Lista de Frequ\u00eancia e entrega do Caderno de prova, Folha Oficial da Reda\u00e7\u00e3o e do Cart\u00e3o-Resposta, devidamente assinado ao fiscal de sala.7.3. Fica proibido a sa\u00edda do candidato com o Caderno de Provas e/ou Cart\u00e3o-Resposta sob pena de nulidade de sua prova.7.4. Os tr\u00eas \u00faltimos candidatos por sala dever\u00e3o retirar-se ao mesmo tempo, ap\u00f3s o registro dos seus nomes em ata pelos fiscais da sala, mesmo que um ou dois candidatos j\u00e1 tenham conclu\u00eddo a prova.7.5. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o INGRESSO DE CANDIDATO AO PR\u00c9DIO DE REALIZA\u00c7\u00c3O DAS PROVAS, portando aparelhos eletr\u00f4nicos como: telefone celular (mesmo que desligado), bip, walkman, Pager, rel\u00f3gios que n\u00e3o seja anal\u00f3gico, agenda eletr\u00f4nica, notebook, palmtop, receptor, gravador, calculadora e/ou similares, E/OU portando armas, mesmo que seja policial militar ou civil, agente de seguran\u00e7a ou pessoa detentora de porte de arma, E/OU usando bon\u00e9, chap\u00e9u, capacete, boina, bolsas ou similares. O descumprimento desta determina\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria do candidato.7.6. Ser\u00e1 permitido ao candidato anotar suas respostas objetivas em formul\u00e1rio constante na capa do caderno de prova, que lhe ser\u00e3o entregues pelo fiscal da sua respectiva sala ao final da prova realizada, para confer\u00eancia com o gabarito oficial divulgado pela CEV. Os formul\u00e1rios dever\u00e3o ser apresentados no port\u00e3o de sa\u00edda do recinto de aplica\u00e7\u00e3o da prova. Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o apresentar o formul\u00e1rio, mesmo que n\u00e3o preenchido.7.7. O gabarito oficial ser\u00e1 divulgado no dia 09 de junho de 2024, \u00e0s 15:00 horas, atrav\u00e9s do site cev.urca.br.8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE CORRE\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O DA 2\u00aa ETAPA8.1. A Sele\u00e7\u00e3o Classificat\u00f3ria constar\u00e1 de duas provas, realizadas em \u00fanica etapa, conforme segue:a) Prova de Reda\u00e7\u00e3o em L\u00edngua Portuguesa;b) Prova Espec\u00edfica, mediante programa e bibliografia b\u00e1sica, Anexo II, deste Edital.8.2. A Prova de L\u00edngua Portuguesa e Literatura Lus\u00f3fona compreender\u00e1 quest\u00f5es de interpreta\u00e7\u00e3o, compreens\u00e3o e an\u00e1lise de v\u00e1rios g\u00eaneros textuais.8.2.1 A Prova de Reda\u00e7\u00e3o em L\u00edngua Portuguesa constar\u00e1 da produ\u00e7\u00e3o de um texto de no m\u00ednimo 20 (vinte) e no m\u00e1ximo 25 (vinte e cinco) linhas.8.2.2 A reda\u00e7\u00e3o dever\u00e1 atender ao tipo textual solicitado e ter\u00e1 o valor de 200 (duzentos) pontos, em que ser\u00e3o observados os seguintes crit\u00e9rios:1- Dom\u00ednio do tema e da tipologia textual (de 10 a 50)2- Dom\u00ednio da norma escrita padr\u00e3o (de 10 a 50)3- Dom\u00ednio de mecanismos de coes\u00e3o textual (de 10 a 50)4- Dom\u00ednio de mecanismos de coer\u00eancia textual (de 10 a 50)8.3 A reda\u00e7\u00e3o dever\u00e1 atingir no m\u00ednimo 20 (vinte) linhas. Cada linha n\u00e3o escrita at\u00e9 esse limite implicar\u00e1 a perda de 10 (dez pontos).8.4. Ser\u00e1 atribu\u00edda nota 0 (zero) ao candidato, que:a) N\u00e3o atender ao tema/tipologia propostos para a Reda\u00e7\u00e3o, e/oub) Na parte da folha onde ser\u00e1 produzido o texto de reda\u00e7\u00e3o, escrever seu nome e/ou assinar e/ou colocar qualquer c\u00f3digo que permita sua identifica\u00e7\u00e3o, e/ouc) Escrever de forma ileg\u00edvel ou deixar em branco; e/oud) Escrever a Reda\u00e7\u00e3o com l\u00e1pis grafite. Somente \u00e9 permitido o uso de caneta esferogr\u00e1fica, de tinta azul ou preta.8.5 A Prova Espec\u00edfica constar\u00e1 de 20 (vinte) quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha com 05 (cinco) alternativas em cada quest\u00e3o, das quais somente uma ser\u00e1 correta, todas elaboradas sem exceder o n\u00edvel de complexidade do curso pelo requerente, valendo cada quest\u00e3o 5 (cinco) pontos.8.6 Os casos de empate ser\u00e3o resolvidos com aplica\u00e7\u00e3o dos seguintes crit\u00e9rios, tendo prioridade o candidato:a) proveniente de institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica;b) que obtiver maior nota na prova de Reda\u00e7\u00e3o em L\u00edngua Portuguesa;c) que obtiver maior nota na prova Espec\u00edfica de sua \u00e1rea;d) maior idade.8.7. A corre\u00e7\u00e3o das provas objetivas ser\u00e1 realizada por meio de processamento eletr\u00f4nico, considerando-se para tanto, exclusivamente, as respostas transferidas pelo candidato para o cart\u00e3o-resposta, que ser\u00e1 o \u00fanico documento v\u00e1lido para a corre\u00e7\u00e3o deste tipo de prova.8.8. N\u00e3o ser\u00e3o computadas as quest\u00f5es em branco ou aquelas em que o campo de marca\u00e7\u00e3o n\u00e3o esteja preenchido integralmente, de caneta azul ou preta. Ser\u00e3o consideradas inv\u00e1lidas as respostas que apresentarem rasuras ou emendas, ainda que leg\u00edveis, ou duplicidade de alternativa assinalada.9. CRIT\u00c9RIOS DE DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O DA 2\u00aa ETAPA9.1. Ficar\u00e1 reprovado o candidato que obtiver nota zero em qualquer das provas (Objetiva ou Reda\u00e7\u00e3o), ou que n\u00e3o conseguir atingir o perfil de 50% (cinquenta por cento) dos pontos obtidos na prova de Conhecimentos Espec\u00edficos.,9.1.1. Ter\u00e3o suas reda\u00e7\u00f5es corrigidas os candidatos que atingirem o perfil e se situarem na posi\u00e7\u00e3o correspondente a 04 (quatro) vezes o n\u00famero de vagas oferecidas por curso de op\u00e7\u00e3o. Em caso de empate na posi\u00e7\u00e3o correspondente a 04 (quatro) vezes o n\u00famero de vagas oferecidas, todos os empatados ter\u00e3o suas Reda\u00e7\u00f5es corrigidas.9.1.2. Ficar\u00e1 aprovado o candidato que obtiver 30% (trinta por cento) da soma dos pontos obtidos nas provas de Conhecimentos Espec\u00edficos e reda\u00e7\u00e3o.9.2. O candidato que deixar de realizar quaisquer das provas (Prova objetiva ou a Reda\u00e7\u00e3o).9.3. N\u00e3o comparecer \u00e0 prova, seja qual for o motivo alegado, ou chegar ao local das provas ap\u00f3s o hor\u00e1rio estabelecido para o in\u00edcio das mesmas.9.4. Usar ou tentar usar meios fraudulentos ou ilegais, sem preju\u00edzo de medidas legais cab\u00edveis.9.5. For surpreendido, durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, em comunica\u00e7\u00e3o com outro (s) candidato (s) e/ou terceiro (s), verbalmente, por escrito ou qualquer outra forma.9.6. Atentar contra a disciplina, perturbar de qualquer modo a ordem dos trabalhos, desacatar ou tornar-se culpado por incorre\u00e7\u00e3o ou descortesia a quem esteja investido de autoridade para a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso, em quaisquer das suas etapas.9.7. N\u00e3o devolver o cart\u00e3o-resposta e/ou o caderno de provas.9.8. N\u00e3o atender \u00e0s determina\u00e7\u00f5es do presente Edital e de seus atos complementares.10. DOS RECURSOS ADMINISTRATIVOS10.1. Caber\u00e1 interposi\u00e7\u00e3o de recurso fundamentado, no prazo de 01 (um) dia \u00fatil, contados do primeiro dia \u00fatil subsequente \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o do objeto do recurso, em todas as decis\u00f5es proferidas e que tenham repercuss\u00e3o na esfera de direitos dos candidatos, tais como nas seguintes situa\u00e7\u00f5es:10.1.1. ISEN\u00c7\u00d5ESa) Prazo para interpor Recurso: dias 06 e 07 de maio de 2024b) Parecer dos Recursos: dia 10 de maio de 202410.1.2. 1\u00aa ETAPA - DA PR\u00c9-SELE\u00c7\u00c3O (An\u00e1lise de documentos):a) Prazo para interpor Recurso: dias 22 e 23 de maio de 2024b) Parecer dos Recursos: dia 28 de maio de 202410.1.2.1. Para recorrer contra a 1\u00aa Etapa (Pr\u00e9-Sele\u00e7\u00e3o), o Candidato dever\u00e1 utilizar o Modelo de Formul\u00e1rio de Recurso, dispon\u00edvel nos sites www.urca.br e cev.urca.br, o qual dever\u00e1 ser individual, devidamente fundamentado e expresso em termos convenientes, com as devidas justificativas.10.1.3. 2\u00aa ETAPA \u2013 GABARITOS E QUEST\u00d5ES DAS PROVAS OBJETIVAS:a) Prazo para interpor Recurso: dia 10 de junho de 2024.b) Parecer dos recursos: dia 13 de junho de 2024.10.1.4. Para recorrer, o Candidato dever\u00e1 preencher o Requerimento de recurso ON LINE na INTERNET, atrav\u00e9s do site cev.urca.br, o qual dever\u00e1 ser devida-mente fundamentado e expresso em termos convenientes, com as devidas justificativas, dentro do prazo estabelecido no subitem 10.1.3, al\u00ednea \u201ca\u201d, deste Edital.10.2. Os recursos inconsistentes ou fora das especifica\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital ser\u00e3o indeferidos.10.3. Somente ser\u00e3o considerados os recursos interpostos dentro dos prazos estabelecidos neste Edital.11. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL11.1. A previs\u00e3o do Resultado Final da Sele\u00e7\u00e3o Classificat\u00f3ria de Graduados e Transferidos 2024.1-CRAJUBAR, para admiss\u00e3o \u00e0s vagas existentes nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, ser\u00e1 divulgado 20 de junho de 2024, o qual ser\u00e1 afixado nos quadros de avisos Comiss\u00e3o do Vestibular \u2013 CEV/URCA, bem como no site cev.urca.br.12. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E MATR\u00cdCULA12.1. Os candidatos aprovados ser\u00e3o classificados, adotando-se como crit\u00e9rio Classificat\u00f3rio a soma dos pontos obtidos nas provas da Sele\u00e7\u00e3o Classificat\u00f3ria (Prova Espec\u00edfica e Reda\u00e7\u00e3o).12.2. A classifica\u00e7\u00e3o ter\u00e1 validade para ingresso e matr\u00edcula somente no per\u00edodo letivo a que se referem \u00e0s vagas oferecidas e constantes neste Edital, conforme subitem 2.1. deste Edital.12.3. A MATR\u00cdCULA DOS CLASSIFICADOS ser\u00e1 efetuada pelo Departamento de Ensino e Gradua\u00e7\u00e3o \u2014 DEG, em DATA, LOCAL E HOR\u00c1RIO a serem divulgados atrav\u00e9s de Ordem de Servi\u00e7o, expedida pela Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o \u2013 PROGRAD/URCA, atrav\u00e9s do site www.urca.br.12.4. No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar c\u00f3pias autenticadas em cart\u00f3rio ou acompanhadas pelo original dos documentos abaixo:a) \u00daltimo comprovante de quita\u00e7\u00e3o com dever eleitoral, comprovado pelo ticket de vota\u00e7\u00e3o e ou certid\u00e3o de regularidade do TRE, para os brasileiros maiores de 18 anos.b) Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de 18 anos.c) Diploma ou Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de Curso Equivalented) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de estudos equivalentes, devidamente assinado pela autoridade competente.e)  Documentos que comprovem a autenticidade a vaga de Graduados (item 3.6) ou Transferidos (item 3.5) anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o, deste edital.12.5. No ato da matr\u00edcula o aluno dever\u00e1 requerer aproveitamento das disciplinas cursadas na sua IES de origem, mediante apresenta\u00e7\u00e3o das ementas das disciplinas e Hist\u00f3rico Escolar atualizado.12.6. Perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga o candidato que por qualquer motivo deixar de efetuar a matr\u00edcula.12.7. Obriga-se o candidato aprovado a efetuar sua matr\u00edcula no 1\u00ba semestre da grade curricular que estiver em vigor, no caso do curso existir mais de uma grade, cumprir as disciplinas da grade curricular mais recente, conforme o disposto no art. 59 do Regimento Geral desta IES.12.8. As vagas decorrentes da n\u00e3o-efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula de candidatos classificados ser\u00e3o preenchidas por candidatos classific\u00e1veis, na estrita ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 realizada pelo Departamento de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o \u2013 DEG/URCA, Campus Pimenta, em Crato-Cear\u00e1, em data, local e hor\u00e1rio divulgados atrav\u00e9s de Ordem de Servi\u00e7o emitida pela PROGRAD.12.9. Ocorrendo vagas remanescentes do percentual previsto para as transfer\u00eancias facultativas, estas poder\u00e3o ser destinadas \u00e0s vagas previstas para os pedidos de matr\u00edcula de graduados, e vice-versa.13. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS13.1. As disposi\u00e7\u00f5es e instru\u00e7\u00f5es contidas nas Capas das Provas, constituem normas que complementar\u00e3o o Presente Edital.13.2. A CEV determinar\u00e1, quando necess\u00e1rio, instru\u00e7\u00f5es, orienta\u00e7\u00f5es, aditivos, corrigendas, avisos, ordem de servi\u00e7os e procedimentos complementares, relativos a todas as etapas do Processo Seletivo Unificado URCA, as quais passam a ter for\u00e7a de norma edital\u00edssima.13.3. Os itens e/ou subitens deste Edital poder\u00e3o sofrer eventuais altera\u00e7\u00f5es, atualiza\u00e7\u00f5es ou acr\u00e9scimos, enquanto n\u00e3o consumada a provid\u00eancia ou o evento que lhes disser respeito ou at\u00e9 a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Identifica\u00e7\u00e3o do Candidato, circunst\u00e2ncia que ser\u00e1 mencionada em Aditivo, divulgado atrav\u00e9s da p\u00e1gina eletr\u00f4nica cev.urca.br.13.4. A inobserv\u00e2ncia, por parte do candidato, de qualquer prazo estabelecido nas convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e1 considerada, em car\u00e1ter irrecorr\u00edvel, como desist\u00eancia.13.5. Se, a qualquer tempo, for constatado, por meio eletr\u00f4nico, estat\u00edstico, visual, grafol\u00f3gico ou de investiga\u00e7\u00e3o policial, ter o candidato se utilizado de processos il\u00edcitos, ser\u00e3o considerados nulos, de pleno direito, sua inscri\u00e7\u00e3o, resultados de suas provas e todos os atos decorrentes dessa ilicitude, ficando o infrator respons\u00e1vel juridicamente pela ocorr\u00eancia verificada.13.6. N\u00e3o Haver\u00e1, sob qualquer pretexto ou motivo alegado, segunda chamada ou repeti\u00e7\u00e3o de prova, revis\u00e3o de Prova objetiva e/ou Reda\u00e7\u00e3o, recontagem de pontos, nem realiza\u00e7\u00e3o de prova fora do hor\u00e1rio e local previsto neste Edital, salvo o que determina o subitem 7.1 deste Edital.13.7. \u00c9 vedada a presen\u00e7a de pessoas n\u00e3o credenciadas na Unidade de Aplica\u00e7\u00e3o de Provas.13.8. A CEV n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 pelo extravio de qualquer tipo de documentos e/ou objetos pertencente aos candidatos, que porventura, venha ocorrer, durante a Sele\u00e7\u00e3o Classificat\u00f3ria, nos locais de realiza\u00e7\u00e3o das provas.13.9. A Universidade responsabilizar-se-\u00e1 pela guarda dos documentos apresentados at\u00e9 06 (seis) meses, contados da data de divulga\u00e7\u00e3o do resultado final, providenciando a incinera\u00e7\u00e3o dos documentos cuja devolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o tenha sido solicitada nesse per\u00edodo.13.10. Far\u00e3o parte integrantes deste Edital, os seguintes anexos:a) Anexo I - Cronograma de Atividades;b) Anexo II - Programas de Estudo;c) Anexo III \u2013 Rela\u00e7\u00e3o de Cursos afins para transfer\u00eancia.13.11. Por quest\u00f5es de seguran\u00e7a, os candidatos poder\u00e3o, sempre que a CEV julgar necess\u00e1rio, ser filmados, fotografados, identificados por papiloscopistas, submetidos \u00e0 revista para detec\u00e7\u00e3o de metais por meio de equipamentos apropriados ou, ainda, toda vez que lhes for solicitado, aporem assinatura ou copiarem frases, para efeito de an\u00e1lise grafol\u00f3gica. O candidato que se recusar submeter a qualquer destes procedimentos, ser\u00e1 eliminado automaticamente.13.12. Ap\u00f3s o prazo de 120 (cento e vinte) dias, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado final, os Cart\u00f5es-Respostas, as provas Objetivas e as Folhas Oficial de Reda\u00e7\u00e3o dos candidatos, SER\u00c3O INCINERADAS.13.13. Os casos omissos ser\u00e3o relativos \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o, corre\u00e7\u00e3o das provas e divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final da Sele\u00e7\u00e3o Classificat\u00f3ria de Graduados e Transferidos 2024.1-CRAJUBAR, para ingresso nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da URCA, com funcionamento nos munic\u00edpios de Crato e Juazeiro do Norte, ser\u00e3o resolvidos pela CEV/URCA.13.14. As quest\u00f5es relativas \u00e0 an\u00e1lise de documentos, matr\u00edculas e outras consideradas pertinentes \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o Classificat\u00f3ria ser\u00e3o resolvidas pela Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o \u2013 PROGRAD/URCA.Crato (CE), 16 de abril de 2024.Carlos Kleber Nascimento de OliveiraREITORPROVIMENTO N\u00ba12/2024\u2013GRA REITORA EM EXERC\u00cdCIO DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 15, inciso XIII do Estatuto desta Universidade, aprovado pelo Decreto n\u00ba 18.136, de 16/09/1986 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 17 de setembro de 1986, e CONSIDERANDO a necessidade de uma ampla divulga\u00e7\u00e3o para Sele\u00e7\u00e3o Classificat\u00f3ria de Graduados e Transferidos para admiss\u00e3o \u00e0s vagas remanes-centes no 1\u00ba semestre letivo de 2024, nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA/CRAJUBAR, e objetivando proporcionar maior oportunidade para aqueles que desejam participar do Processo, RESOLVE:Art. 1\u00ba - Aprovar o Edital n\u00ba 09/2024-GR, que fixa as normas de Sele\u00e7\u00e3o Classificat\u00f3ria de Graduados e Transferidos para admiss\u00e3o \u00e0s vagas remanescentes no 1\u00ba semestre letivo de 2024, nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA/CRAJUBAR, com funcionamento nos munic\u00edpios de Crato e Juazeiro do Norte, Estado do Cear\u00e1, que passa a fazer parte integrante deste Provimento.Art. 2\u00ba - Este Provimento entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.CRATO/CE, aos 16 de abril de 2024.Carlos Kleber Nascimento de OliveiraREITOR"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2040/2023 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, tendo em vista o que consta do NUP 31032.002213/2023-27, com fundamento nos arts. 24, inciso IV e 28, da Lei n\u00ba 14.116, DOE 27/05/2008, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE INCENTIVO PROFISSIONAL concedido ao servidor NILSON DE SOUZA CARDOSO, Professor Assistente, refer\u00eancia G, matr\u00edcula n\u00ba 0170131-2, ap\u00f3s obten\u00e7\u00e3o do T\u00edtulo de Doutor, de 60% (sessenta por cento) para 80% (oitenta por cento), sobre o seu vencimento-base, com vig\u00eancia a partir de 04/08/2023. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 17 de outubro de 2023.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba534/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo 31032.002427/2024- 84/SPU, RESOLVE AUTORIZAR o servidor VALDIMIR LEMOS DA SILVA exercente da fun\u00e7\u00e3o Motorista, 21, matr\u00edcula n\u00ba 005944.1-5, desta Funda\u00e7\u00e3o, a viajar no trecho FORTALEZA / TAU\u00c1/CRATE\u00daS / FORTALEZA, no per\u00edodo de 23/04/2024 a 25/04/2024, a fim de CONDUZIR VE\u00cdCULO COM SERVIDORES DA FUNECE - UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, A FIM DE REALIZAR VISITAS T\u00c9CNICAS NAS CIDADES DE TAU\u00c1 E CRATE\u00daS., concedendo-lhe 2.5 di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), no valor total de R$ 328,58 (trezentos e vinte e oito reais e cinquenta e oito centavos) de acordo com os artigos 1\u00ba; 4\u00ba; e 12\u00ba, classe II do anexo I do Decreto 35.922 de 27/03/2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 22 de abril de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba31/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba31/2022; II - CONTRATANTE: FUNECE; III - ENDERE\u00c7O: AV.DR.SILAS MUNGUMBA N\u00b0 1700; IV - CONTRATADA: RS TURISMO E EVENTOS LTDA - ME; V - ENDERE\u00c7O: RUA CHICO FRAN\u00c7A N\u00b0330; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES; VII- FORO: FORTALEZA\u2013CE; VIII - OBJETO: O PRESENTE TERMO ADITIVO TEM POR OBJETO A PRORROGA\u00c7\u00c3O DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO ORIGINAL N\u00b031/2022 E A ALTERA\u00c7\u00c3O DO VALOR ORIGINALMENTE CONTRATADO, FICANDO ACRESCIDO DE R$ 180.960,00; IX - VALOR GLOBAL: R$180.960,00(CENTO E OITENTA MIL E NOVECENTOS E SESSENTA REAIS); X - DA VIG\u00caNCIA: 03/05/2024 A 02/05/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM INALTERADAS AS DEMAIS CLAUSULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO ORIGINAL A QUE SE REFERE O PRESENTE TERMO ADITIVO; XII - DATA: 15/04/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: HIDELBRANDO DOS SANTOS SOARES-FUNECE E ROBERT ROGER VIEIRA SAMPAIO-RS TURISMO E EVENTOS LTDA \u2013ME.Roberta NunesASSESSORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba74/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 74/2023; II - CONTRATANTE: FUNECE; III - ENDERE\u00c7O: AV.DR.SILAS MUNGUMBA N\u00b0 1700; IV - CONTRATADA: FORMIGARI COMERCIO DE MOVEIS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: NEREU RAMOS N\u00b033; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES; VII- FORO: FORTALEZA-CE; VIII - OBJETO: O PRESENTE TERMO ADITIVO TEM POR OBEJETO A ALTERA\u00c7\u00c3O DO VALOR ORIGINALMENTE CONTRATADO , FICANDO ACRESCIDO DE R$ 45.943,72; IX - VALOR GLOBAL: R$ 45.943,72 (QUARENTA E CINCO MIL E NOVECENTOS E QUARENTA E TR\u00caS REAIS E SETENTA E DOIS CENTAVOS); X - DA VIG\u00caNCIA: A MESMA; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM INALTERADAS AS DEMAIS CLAUSULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO ORIGINAL A QUE SE REFERE O PRESENTE TERMO ADITIVO; XII - DATA: 16/04/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: HIDELBRANDO DOS SANTOS SOARES-FUNECE E ADEMIR FORMIGARI\u2013FORMIGARI COMERCIO DE MOVEIS LTDA.Roberta NunesASSESSORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba044/2023 - O PRESIDENTE DO N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo. 1\u00ba, Inciso III da Lei n\u00ba 15.035, de 18 de novembro de 2011, a servidora MARIA GINA DE SOUSA ALVES MESQUITA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente de Administra\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia 40, matr\u00edcula n\u00ba 10048311, lotada nesta autarquia, majora\u00e7\u00e3o  de 15% para 60%, do percentual da vantagem sobre o seu vencimento base, referente GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE INCENTIVO A PESQUISA E DESENVOLVIMENTO, em virtude de conclus\u00e3o de Doutorado com os seus efeitos a partir da data do requerimento, 23/11/2023. N\u00daCLEO DE TECNO-LOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, em Fortaleza, 09 de abril 2024.Francisco das Chagas Magalh\u00e3esPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba016/2024 - O PRESIDENTE DO N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, no uso das atri-bui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo. 1\u00ba, Inciso III da Lei n\u00ba 15.035, de 18 de novembro de 2011, a servidora MARIA GINA DE SOUSA ALVES MESQUITA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente de Administra\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia 40, matr\u00edcula n\u00ba 10048311, lotada nesta autarquia, majora\u00e7\u00e3o  de 15% para 60%, do percentual da vantagem sobre o seu vencimento base, referente a GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE INCENTIVO \u00c0 PESQUISA E DESEN-VOLVIMENTO, em virtude de conclus\u00e3o de Doutorado, com os seus efeitos a partir da data do requerimento, 23/11/2023. N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, em Fortaleza, 15 de abril 2024.Francisco das Chagas Magalh\u00e3esPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0495/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.045833/2023-27, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, da servidora MARIA ILDENIA DOS SANTOS BARROS, matr\u00edcula 13806217, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 18 de dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0506/2024 \u2013 GAB.INSTITUI O REGULAMENTO PARA A AVALIA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE EST\u00c1GIO PROBAT\u00d3RIO, DOS PROFISSIONAIS DO GRUPO OCUPACIONAL DO MAGIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA \u2013 MAG, DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1.A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em conformidade com os artigos 37, II, 39, \u00a7 3\u00ba e 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), a Emenda Constitucional n\u00ba 19, de 4 de junho de 1998, as Leis n\u00ba 13.092, de 8 de janeiro de 2001 e a n\u00ba 12.066/1993, de 13 de janeiro de 1993, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes correla-cionadas; CONSIDERANDO a necessidade da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o adotar um modelo para a Avalia\u00e7\u00e3o Especial do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio dos profissionais do Grupo Ocupacional do Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 MAG, RESOLVE:Art. 1\u00ba Ficam estabelecidos os crit\u00e9rios para a avalia\u00e7\u00e3o de desempenho do servidor em est\u00e1gio probat\u00f3rio, no \u00e2mbito da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1.Art. 2\u00ba O Est\u00e1gio Probat\u00f3rio \u00e9 uma exig\u00eancia constitucional que busca verificar se o servidor aprovado em concurso p\u00fablico deve ou n\u00e3o permanecer no cargo. Esse processo deve ser visto tamb\u00e9m, como uma valiosa oportunidade de intera\u00e7\u00e3o entre o servidor/professor e a institui\u00e7\u00e3o em que trabalha.Par\u00e1grafo \u00fanico. O profissional do magist\u00e9rio deve ser acompanhado e avaliado em determinados procedimentos, a\u00e7\u00f5es e posturas, tendo como base as dimens\u00f5es, dom\u00ednios e crit\u00e9rios, relacionados \u00e0 sua atua\u00e7\u00e3o em sala de aula ou em fun\u00e7\u00e3o comissionada.Art. 3\u00ba Para garantir a estabilidade \u00e9 necess\u00e1rio que o servidor ocupante do Grupo Ocupacional do Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 MAG submeta-se a uma avalia\u00e7\u00e3o especial de desempenho por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.Par\u00e1grafo \u00danico. O instituto do est\u00e1gio probat\u00f3rio \u00e9 o lapso temporal de 03 (tr\u00eas) anos, com in\u00edcio na data de entrada no exerc\u00edcio do cargo, per\u00edodo este, em que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica afere se o novo servidor possui a capacidade e aptid\u00e3o para o desempenho do cargo para o qual ingressou atrav\u00e9s de concurso p\u00fablicoArt. 4\u00ba A avalia\u00e7\u00e3o do professor em est\u00e1gio probat\u00f3rio \u00e9 parte integrante do concurso de prova escrita e t\u00edtulos para admiss\u00e3o de profissionais do Grupo Ocupacional do Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 MAG, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e \u00e9 nesse per\u00edodo que o integrante do quadro do magist\u00e9rio tem a oportunidade de adaptar-se, enfrentar seus primeiros desafios, colocar em pr\u00e1tica seus conhecimentos, construir rela\u00e7\u00f5es de confian\u00e7a, bem como exercer o compromisso e responsabilidade para com o trabalho.Art. 5\u00ba S\u00e3o requisitos dos funcion\u00e1rios p\u00fablicos civis do Estado do Cear\u00e1, al\u00e9m de outros espec\u00edficos indicados em lei ou regulamento:I- adapta\u00e7\u00e3o do servidor ao trabalho, verificada por meio de avalia\u00e7\u00e3o da capacidade e qualidade no desempenho das atribui\u00e7\u00f5es do cargo;II- equil\u00edbrio emocional e capacidade de integra\u00e7\u00e3o;III- cumprimento dos deveres e obriga\u00e7\u00f5es do servidor p\u00fablico, inclusive com observ\u00e2ncia da \u00e9tica profissional.Art. 6\u00ba S\u00e3o objetivos espec\u00edficos da avalia\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio probat\u00f3rio dos profissionais do Grupo Ocupacional do Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 MAG:I- Acompanhar e avaliar o envolvimento e compromisso do professor diante das atividades inerentes \u00e0 fun\u00e7\u00e3o docente para a qual foi nomeado;II- Diagnosticar e apoiar o professor nas dificuldades apresentadas no decorrer do est\u00e1gio, no que se refere ao conhecimento espec\u00edfico da sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o e a sua pr\u00e1tica pedag\u00f3gica;III- Observar o desempenho de sua pr\u00e1tica pedag\u00f3gica em sala de aula, as rela\u00e7\u00f5es interpessoais com os alunos, seus pares, n\u00facleo gestor, pais e comunidade escolar, assim como as estrat\u00e9gias implementadas para com os alunos em dificuldade de aprendizagem;IV- Acompanhar e avaliar o desempenho do docente em rela\u00e7\u00e3o a assiduidade, pontualidade e envolvimento nas a\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, cumprimento do calend\u00e1rio escolar e da proposta pedag\u00f3gica da escola;V- Identificar pontos fortes e oportunidades de melhoria no desempenho, visando implementa\u00e7\u00f5es de a\u00e7\u00f5es adequadas;VI- Assegurar que o desempenho individual seja avaliado de forma consistente;VII- Comparar a\u00e7\u00f5es, comportamentos e resultados obtidos com o esperado pela organiza\u00e7\u00e3o, na perspectiva da melhoria da a\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica e da gest\u00e3o.Art. 7\u00ba A avalia\u00e7\u00e3o do professor em est\u00e1gio probat\u00f3rio em sala de aula seguir\u00e1 as dimens\u00f5es abaixo descritas e constantes no Anexo I:I- Primeira dimens\u00e3o: idoneidade moral, profissional, social e \u00e9tica, corresponde ao percentual de 30% (trinta por cento) do valor total da avalia\u00e7\u00e3o;II- Segunda dimens\u00e3o: qualidade, produtividade e desenvolvimento do ensino e da aprendizagem, corresponde ao percentual de 50% (cinquenta por cento) do valor total da avalia\u00e7\u00e3o;III- Terceira dimens\u00e3o: participa\u00e7\u00e3o na escola e rela\u00e7\u00e3o com a comunidade escolar, corresponde ao percentual de 20% (vinte por cento) do valor total da avalia\u00e7\u00e3o.Art. 8\u00ba A avalia\u00e7\u00e3o do professor em est\u00e1gio probat\u00f3rio em fun\u00e7\u00e3o comissionada seguir\u00e1 as dimens\u00f5es abaixo descritas e constantes no Anexo II:I- Primeira dimens\u00e3o: compet\u00eancias gerais correspondendo a um percentual de 25% (vinte e cinco por cento) do valor total da avalia\u00e7\u00e3o;II- Segunda dimens\u00e3o: conhecimento na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o correspondendo a um percentual de 25% (vinte e cinco por cento) do valor total da avalia\u00e7\u00e3o;III- Terceira dimens\u00e3o: compet\u00eancias gerenciais correspondendo a um percentual  de 40% (quarenta por cento) do valor total da avalia\u00e7\u00e3o;VI- Quarta dimens\u00e3o: ocorr\u00eancias funcionais correspondendo a um percentual de 10%(dez por cento) do valor total da avalia\u00e7\u00e3o.Art. 9\u00ba A Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o constituir\u00e1 uma Comiss\u00e3o Estadual de Avalia\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 acompanhar o processo de avalia\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio probat\u00f3rio.Par\u00e1grafo \u00fanico. A Comiss\u00e3o Estadual de Avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nomeada por meio de portaria publicada em di\u00e1rio oficial.Art. 10 A qualquer momento, a Comiss\u00e3o Estadual de Avalia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 solicitar assessoramento da Escola/CREDE/SEFOR nos assuntos correlacionados ao processo de avalia\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio probat\u00f3rio.Art. 11 Compete \u00e0 Comiss\u00e3o Estadual de Avalia\u00e7\u00e3o:I\u2013 Orientar sobre a indica\u00e7\u00e3o dos servidores para compor a comiss\u00e3o escolar de avalia\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio probat\u00f3rio;II- Orientar quanto aos procedimentos e crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio probat\u00f3rio;III- Supervisionar o cumprimento dos procedimentos e do cronograma de avalia\u00e7\u00e3o;IV\u2013 Analisar os processos de avalia\u00e7\u00e3o dos professores em est\u00e1gio probat\u00f3rio e encaminhar para publica\u00e7\u00e3o no DOE, seguindo os tr\u00e2mites estabelecidos na rede estadual.Art. 12 A Comiss\u00e3o Escolar de Avalia\u00e7\u00e3o do Professor em Est\u00e1gio Probat\u00f3rio em Sala de Aula, criada atrav\u00e9s de portaria emitida pelo diretor da unidade escolar, ser\u00e1 constitu\u00edda dos seguintes membros:I- Presidente do Conselho Escolar;II- 01 (um) membro do N\u00facleo Gestor;III- Alunos das turmas de atua\u00e7\u00e3o do(s) professor(es) a ser(em) avaliado(s).\u00a71\u00ba Caso o presidente do Conselho Escolar esteja em est\u00e1gio probat\u00f3rio, este deve ser substitu\u00eddo por outro membro do Conselho Escolar, exceto a representa\u00e7\u00e3o discente.\u00a72\u00ba Caso todos os membros do n\u00facleo gestor estejam em Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, estes dever\u00e3o ser substitu\u00eddos por um professor efetivo, preferencialmente aquele que desenvolve a fun\u00e7\u00e3o de Professor Coordenador de \u00c1rea-PCA.Art. 13 A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Professor em Est\u00e1gio Probat\u00f3rio em Fun\u00e7\u00e3o Comissionada, criada atrav\u00e9s de portaria, emitida pelo Chefe Imediato da unidade/\u00f3rg\u00e3o de lota\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 constitu\u00edda dos seguintes membros:I- Chefe imediato do(a) professor(a) avaliado;II- 01 (um) servidor \u00e0 escolha do docente avaliado;III- 01 (um) servidor \u00e0 escolha do chefe imediato.\u00a71\u00ba Quando poss\u00edvel os servidores escolhidos, conforme os incisos II e III, dever\u00e3o ser do mesmo n\u00edvel hier\u00e1rquico do docente a ser avaliado.\u00a72\u00ba Estando o Chefe Imediato em est\u00e1gio probat\u00f3rio, a portaria dever\u00e1 ser emitida pelo Coordenador, Articulador ou Orientador da CREDE/SEFOR.Art. 14  O docente em est\u00e1gio probat\u00f3rio ser\u00e1 avaliado, por comiss\u00e3o constitu\u00edda,  conforme crit\u00e9rios descritos nos Anexos I e II.Art. 15 O professor poder\u00e1 realizar a sua autoavalia\u00e7\u00e3o, com base nos Anexos I e II, e este documento servir\u00e1 como subs\u00eddio de an\u00e1lise da comiss\u00e3o, assim como os documentos que comprovem sua pr\u00e1tica pedag\u00f3gica, tais como registros de frequ\u00eancia, di\u00e1rio de classe, ocorr\u00eancias de penalidades e outros relat\u00f3rios compilados ao longo dos tr\u00eas anos do est\u00e1gio probat\u00f3rio.Art. 16 A pontua\u00e7\u00e3o da Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio ser\u00e1 de 0 \u00e0 100% sendo considerado apto o docente que obtiver uma nota igual ou superior a 70% (setenta por cento). Considerar-se-\u00e1 n\u00e3o apto, para efeitos de efetiva\u00e7\u00e3o, o docente que obtiver nota inferior a 70%.Par\u00e1grafo \u00danico. A nota final dever\u00e1 representar o consenso da comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o e esta dever\u00e1 ser formalizada em documento \u00fanico.Art. 17 Ao concluir o processo, o presidente da comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o preencher\u00e1 o Formul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o do Professor em Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, o qual ser\u00e1 assinado pelo presidente da comiss\u00e3o, pelo professor avaliado e pelos demais membros.Art. 18 O formul\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o do professor em est\u00e1gio probat\u00f3rio est\u00e1 dividido em tr\u00eas partes: a primeira parte destina-se \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do professor (local de trabalho e per\u00edodo de avalia\u00e7\u00e3o); a segunda parte aborda as dimens\u00f5es/dom\u00ednios da avalia\u00e7\u00e3o; e a terceira parte cont\u00e9m as observa\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Escolar de Avalia\u00e7\u00e3o, que faz considera\u00e7\u00f5es finais sobre a avalia\u00e7\u00e3o do professor.Art. 19 O professor que tiver avalia\u00e7\u00e3o com resultado inferior \u00e0 70%, considerado \u201cN\u00e3o Apto\u201d, poder\u00e1 apresentar recurso no prazo de 2 dias \u00fateis a partir da data de assinatura do resultado da avalia\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o, que ser\u00e1 anexado ao processo de avalia\u00e7\u00e3o e avaliado pela Crede/Sefor.Par\u00e1grafo \u00danico. Caso a Crede/Sefor avalie que n\u00e3o houve falha no processo de avalia\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o encaminhados \u00e0 Assessoria Jur\u00eddica da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, que emitir\u00e1 parecer final sobre a situa\u00e7\u00e3o funcional do servidor.Art. 20 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Estadual de Avalia\u00e7\u00e3o de desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e Assessoria Jur\u00eddica da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o.Art. 21 Esta portaria entra em vigor a partir da publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado, convalidando atos praticados a partir de 08 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO IAVALIA\u00c7\u00c3O DO PROFESSOR EM EST\u00c1GIO PROBAT\u00d3RIO \u2013 SALA DE AULA1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO PROFESSORPER\u00cdODO DA AVALIA\u00c7\u00c3O://A//.NOME:MATR\u00cdCULA:IN\u00cdCIO DO EXERC\u00cdCIO://.ESCOLA DE LOTA\u00c7\u00c3O:CREDE:DISCIPLINA(S) DE ATUA\u00c7\u00c3O:CIDADE:2. DIMENS\u00d5ES/DOM\u00cdNIOS DA AVALIA\u00c7\u00c3ODIMENS\u00d5ESDOM\u00cdNIOS/CRIT\u00c9RIOSPONTUA\u00c7\u00c3OATRIBU\u00cdDOOBTIDOIDONEIDADE MORAL, PROFISSIONAL, SOCIAL E \u00c9TICA (30%)1.Aperfei\u00e7oamento e desenvolvimento profissional.0 A 42.   Adapta\u00e7\u00e3o ao trabalho e disciplina no cumprimento das atribui\u00e7\u00f5es.0 A 63.Conhecimento e compreens\u00e3o do conte\u00fado e das pr\u00e1ticas de ensino;0 A 64. Postura \u00e9tica do professor na rela\u00e7\u00e3o com os alunos.0 A 45. Rela\u00e7\u00e3o com os colegas de trabalho.0 A 46. Assiduidade, pontualidade no cumprimento dos dias letivos e horas-aulas estabelecidos e, penalidades*.0 A 6QUALIDADE, PRODUTIVIDADE E DESENVOLVIMENTO DO ENSINO E DA APRENDIZAGEM (50%)7. Responsabilidade e compromisso no planejamento e organiza\u00e7\u00e3o das atividades letivas.0 A 58.Efetiva\u00e7\u00e3o do planejamento das atividades pedag\u00f3gicas em sala de aula.0 A 69.Participa\u00e7\u00e3o nas atividades extra sala.0 A 410.Rela\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica com os alunos quanto aos ritmos de aprendizagem.0 A 811.Gest\u00e3o da sala de aula.0 A 812.Mecanismos de avalia\u00e7\u00e3o da aprendizagem dos alunos em sala de aula.0 A 513.Criatividade no uso de estrat\u00e9gias para desenvolvimento dos conte\u00fados \u2013 uso de m\u00eddias e atividades extraclasse, entre outros.0 A 614.Iniciativa na defini\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de recupera\u00e7\u00e3o para os alunos de menor rendimento.0 A 8PARTICIPA\u00c7\u00c3O NA ESCOLA E RELA\u00c7\u00c3O COM A COMUNIDADE ESCOLAR (20%)15.Participa\u00e7\u00e3o na consecu\u00e7\u00e3o dos objetivos e metas dos Projetos e Programas da Unidade Escolar. (PPP, PDE, PDDE, RE).0 A 616.Realiza\u00e7\u00e3o de projetos e/ou atividades com impacto direto na comunidade, mediante a articula\u00e7\u00e3o da escola com as fam\u00edlias e a comunidade escolar.0 A 617.Participa\u00e7\u00e3o nas reuni\u00f5es de pais e mestres0 A 418. Atividades extra curriculares e multiculturais com estudantes.0 A 4TOTAL1003. Observa\u00e7\u00f5es:ANEXO IIAVALIA\u00c7\u00c3O DO PROFESSOR EM EST\u00c1GIO PROBAT\u00d3RIO \u2013 FUN\u00c7\u00c3O COMISSIONADA1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO PROFESSORPERIODO DA AVALIA\u00c7\u00c3O:_____/______/______A ______/_____/_____NOME:MATR\u00cdCULA:IN\u00cdCIO DO EXERC\u00cdCIO://UNIDADE DE LOTA\u00c7\u00c3O:SEDE/CREDE/SEFORCARGO:FUN\u00c7\u00c3O COMISSIONADA:CIDADE:2. DIMENS\u00d5ES/DOM\u00cdNIOS DA AVALIA\u00c7\u00c3ODIMENS\u00d5ESDOM\u00cdNIOS/CRIT\u00c9RIOSPESOPONTUA\u00c7\u00c3O ATRIBU\u00cdDAAB 25%AP 50%AQ 70%AE 100%OBTIDOCOMPET\u00caNCIAS GERAIS (25%)1. Trabalho em equipe.32. Foco em resultados e desempenho.23. \u00c9tica.24. Solu\u00e7\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o.15. Articula\u00e7\u00e3o.1TOTAL DOS PESOS9CONHECIMENTO NA \u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3O (25%)6. Conhecimentos Espec\u00edficos.17. Planejamento e Organiza\u00e7\u00e3o.18. Processos.1TOTAL DOS PESOS3COMPET\u00caNCIAS GERENCIAIS (40%)9. Vis\u00e3o Estrat\u00e9gica.410.Comunica\u00e7\u00e3o.111. Gest\u00e3o do Conhecimento.212.Lideran\u00e7a e Desenvolvimento de Equipe.413. Gest\u00e3o de Resultados.2TOTAL DOS PESOS13OCORR\u00caNCIAS FUNCIONAIS (10%)14. Pontualidade.115. Assiduidade.116. Penalidades2TOTAL DOS PESOS43. Observa\u00e7\u00e3o:ANEXO IIIO(A)________________________________________________(nome da pessoa e CARGO) da___________________________________________(/Nome da Escola e INEP), munic\u00edpio de __________________________, CREDE/SEFOR___________________ no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o que trata da avalia\u00e7\u00e3o de desempenho do profissional em est\u00e1gio probat\u00f3rio (CF/88, art. art. 41, \u00a7 4\u00ba; Emenda Constitucional N\u00b0. 19/98; a Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 de 1989, art. 172; Lei n\u00ba 9.826/1974 e suas altera\u00e7\u00f5es; Lei n\u00ba 12.066/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es), RESOLVE:Art. 1\u00ba \u2013 Fica institu\u00edda a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o, para realizar a avalia\u00e7\u00e3o dos professores em est\u00e1gio probat\u00f3rio \u2013 Sala de Aula que ser\u00e1 constitu\u00edda dos seguintes segmentos/membros:NOMEFUN\u00c7\u00c3OArt. 2\u00ba \u2013 Fica designado(a) como Presidente da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o para processo de avalia\u00e7\u00e3o do professor em est\u00e1gio probat\u00f3rio \u2013 Sala de Aula, o(a) Senhor (a) ____________________________________________________________________________________.Art. 3\u00ba - A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.____________________, ______de _____________de ____.__________________________________________Gestor da Unidade/\u00d3rg\u00e3o de lota\u00e7\u00e3o do Servidor AvaliadoANEXO IVPORTARIA  N\u00b0_______/______O(A)____________________________________________________(nome da pessoa e CARGO) da______________________________________(/Nome da Escola e INEP), munic\u00edpio de __________________________, CREDE/SEFOR_______ no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o que trata da avalia\u00e7\u00e3o de desempenho do profissional em est\u00e1gio probat\u00f3rio (CF/88, art. 41, \u00a7 4\u00ba; Emenda Constitucional N\u00b0. 19/98; a Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 de 1989, art. 172; Lei n\u00ba 9.826/1974 e suas altera\u00e7\u00f5es; Lei n\u00ba 12.066/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es), RESOLVE:Art. 1\u00ba \u2013 Fica institu\u00edda a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o, para realizar a avalia\u00e7\u00e3o dos professores em est\u00e1gio probat\u00f3rio \u2013 Fun\u00e7\u00e3o Comissionada que ser\u00e1 constitu\u00edda dos seguintes segmentos/membros:NOMEFUN\u00c7\u00c3OChefe Imediato do Professor AvaliadoServidor do mesmo n\u00edvel hier\u00e1rquicoServidor do mesmo n\u00edvel hier\u00e1rquicoArt. 2\u00ba \u2013 Fica designado(a) como Presidente da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o para processo de avalia\u00e7\u00e3o do professor em est\u00e1gio probat\u00f3rio \u2013 Fun\u00e7\u00e3o Comissio-nada, o(a) Senhor (a)___________________________________________________________________________________________________________________________________.Art. 3\u00ba \u2013 A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.____________________de _____________ de ______.__________________________________________Gestor da Unidade/\u00d3rg\u00e3o de lota\u00e7\u00e3o do Servidor Avaliado"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba003/2024 \u2013 GAB-SEDUC/SEPLAG, de 01 de abril de 2024.RESULTADO DEFINITIVO DA PROVA  PR\u00c1TICA E DA AVALIA\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULOS DO CONCURSO P\u00daBLICO DE PROVAS E T\u00cdTULOS PARA O PROVIMENTO DO CARGO DE PROFESSOR COM LOTA\u00c7\u00c3O NAS ESCOLAS IND\u00cdGENAS DA REDE ESTADUAL DE ENSINO DO CEAR\u00c1 REGULAMENTADO PELO EDITAL N\u00ba005/2023 \u2013 GAB-SEDUC/SEPLAG, DE 21 DE JULHO DE 2023, PUBLICADO NO DOE DE 21 DE JULHO DE 2023.A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Eliana Nunes Estrela, e o SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Auler Gomes de Sousa, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e consi-derando a legisla\u00e7\u00e3o mencionada no EDITAL N\u00ba 005/2023 \u2013 GAB-SEDUC/SEPLAG, DE 21 DE JULHO DE 2023, publicado no DOE de 21 de julho de 2023, tornam p\u00fablicos o Resultado Definitivo da Prova Pr\u00e1tica e da Avalia\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos, etapas do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o provimento do Cargo de Professor, com lota\u00e7\u00e3o nas Escolas Ind\u00edgenas da Rede Estadual de Ensino do Cear\u00e1.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OAuler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I DO EDITAL N\u00ba003/2024 \u2013 GAB-SEDUC/SEPLAG, DE 01 DE ABRIL DE 2024Resultado Definitivo da Prova Pr\u00e1tica do Concurso para Professor com lota\u00e7\u00e3o nas Escolas Ind\u00edgenas da Rede Estadual de Ensino do Cear\u00e1, na seguinte ordem: pedido, nome, Pessoa com Qualifica\u00e7\u00e3o de Lideran\u00e7a,  Especialista em Tem\u00e1tica Ind\u00edgena, Professor da \u00c1rea, Redutor, Nota, Situa\u00e7\u00e3o, C\u00f3d., \u00c1rea e Escola.PEDIDONOMEPESSOA COM QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE LIDERAN\u00c7AESPECIALISTA EM TEM\u00c1TICA IND\u00cdGENAPROFESSOR DA \u00c1REAREDUTORNOTASITUA\u00c7\u00c3OC\u00d3D\u00c1REAESCOLA27Adriana Silva da Luz9,012,018,00,039,0Habilitado/T\u00edtulos28Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Sede408Aline Cruz da Sila10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos4Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba do Trilho745Aline da Silva Lima9,012,014,40,035,4Habilitado/T\u00edtulos63Ciencias HumanasEscola Indigena Chui383Amanda do Nascimento Ferreira10,017,518,90,046,4Habilitado/T\u00edtulos5Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Capoeira442Amanda Gell da Silva Bento9,013,022,50,044,5Habilitado/T\u00edtulos31Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito Santo750Amisterdan Freitas de Souza9,012,09,90,030,9Habilitado/T\u00edtulos86LinguagensEscola Indigena de Monsenhor Tabosa643Ana Aparecida Fernandes Rodrigues10,013,522,50,046,0Habilitado/T\u00edtulos43Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ant\u00f4nio Gomes617Ana Vanessa Sousa do Nascimento10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos13Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ita-Ara1376Anderson Morais do Nascimento9,015,522,50,047,0Habilitado/T\u00edtulos30Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Extensao Quixaba370Antonia Claudia Franca Barros8,012,021,60,041,6Habilitado/T\u00edtulos40Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Potyguara de Jucas565Antonia de Maria Alves dos Santos9,014,521,60,045,1Habilitado/T\u00edtulos44Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jardim das Oliveiras166Antonia de Maria Vieira da Silva7,010,519,20,036,7Habilitado/T\u00edtulos26Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ra\u00edzes de Crateus570Antonia Diana Moraes de Oliveira8,016,518,00,042,5Habilitado/T\u00edtulos4Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba do Trilho1670Antonia Juliana Mendes da Silva10,015,020,10,045,1Habilitado/T\u00edtulos23Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Francisco Goncalves de Sousa606Antonia Leidiane Nascimento Costa10,014,022,50,046,5Habilitado/T\u00edtulos58Ciencias HumanasEscola Indigena Indios Tapeba392Antonia Maria Nascimento Matos8,012,07,80,027,8Habilitado/T\u00edtulos73LinguagensEscola Indigena Indios Tapeba1340Antonia Marsilvia Almeida dos Santos2,014,09,90,525,4Habilitado/T\u00edtulos87LinguagensEscola Indigena Potyguara de Jucas413Antonia Morgana Rodrigues Vieira9,014,022,50,045,5Habilitado/T\u00edtulos44Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jardim das Oliveiras879Antonia Rosemeire Guedes da Silva8,017,522,50,048,0Habilitado/T\u00edtulos12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui503Antonia Taline Souza Silva9,016,018,00,043,0Habilitado/T\u00edtulos86LinguagensEscola Indigena de Monsenhor Tabosa261Antonio Carlos Matos Teixeira10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos8Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Vila dos Cacos1517Antonio Flaviano Bento dos Santos10,011,511,10,032,6Habilitado/T\u00edtulos77LinguagensEscola Indigena da Ponte1749Antonio Ivanilton Targino Ponciano4,08,013,50,025,5Habilitado/T\u00edtulos79LinguagensEscola Indigena Ita-Ara376Bruna de Araujo Gomes10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos6Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Amelia Domingos774Carliane Vieira de Souza10,017,522,51,049,0Habilitado/T\u00edtulos84LinguagensEscola Indigena Manoel Francisco dos Santos781Carlos Atila Paulino da Silva10,016,521,30,047,8Habilitado/T\u00edtulos47Ciencias da NaturezaEscola Indigena Indios Tapeba489Claudenia de Matos Cardoso10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos5Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Capoeira372Claudenildo Bento de Matos10,017,519,20,046,7Habilitado/T\u00edtulos3Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Indios Tapeba1182Claudia Kelly Couto Miranda10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos4Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba do Trilho954Clecia Barbosa do Nascimento3,017,522,50,043,0Habilitado/T\u00edtulos5Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Capoeira355Cleidiane Castro de Oliveira10,017,521,30,048,8Habilitado/T\u00edtulos95MatematicaEscola Indigena Brolhos da Terra367Cleo Barbosa do Nascimento8,08,016,50,032,5Habilitado/T\u00edtulos49Ciencias da NaturezaEscola Indigena Tapeba Capoeira445Cleuma Raquel da Cunha Santos10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos4Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba do Trilho1553Clicia Nascimento da Silva8,013,019,20,040,2Habilitado/T\u00edtulos55Ciencias da NaturezaEscola Indigena de Monsenhor Tabosa469Crislane Alves Ferreira Sousa10,014,522,50,047,0Habilitado/T\u00edtulos59Ciencias HumanasEscola Indigena Tapeba do Trilho610Cristina Maria da Silva10,08,010,80,028,8Habilitado/T\u00edtulos64Ciencias HumanasEscola Indigena Ita-AraPEDIDONOMEPESSOA COM QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE LIDERAN\u00c7AESPECIALISTA EM TEM\u00c1TICA IND\u00cdGENAPROFESSOR DA \u00c1REAREDUTORNOTASITUA\u00c7\u00c3OC\u00d3D\u00c1REAESCOLA404Dalgiza da Silva Chaves Neta9,09,022,50,040,5Habilitado/T\u00edtulos44Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jardim das Oliveiras302Dandara Ruana Costa da Silva9,014,016,80,539,3Habilitado/T\u00edtulos85LinguagensEscola Indigena Povo Caceteiro - Extensao Vila Nova684Daniel Camargo da Costa10,013,022,50,045,5Habilitado/T\u00edtulos26Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ra\u00edzes de Crateus338Daniela Barroso Agostinho10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos68Ciencias HumanasEscola Indigena Manoel Francisco dos Santos1288Danusio Oliveira da Silva10,07,020,40,037,4Habilitado/T\u00edtulos48Ciencias da NaturezaEscola Indigena Tapeba do Trilho466Debora Nascimento Rodrigues9,05,57,52,519,5Eliminado (Perfil)41Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Aba Katu1354Debora Ribeiro Martins0,07,021,60,028,6Habilitado/T\u00edtulos27Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Cariri Tabajara1291Djailma da Silva Nascimento8,011,521,60,041,1Habilitado/T\u00edtulos38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara1764Elber Moreira de Holanda10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos9Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace696Emanuella Ramos de Oliveira9,017,522,50,049,0Habilitado/T\u00edtulos7Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Anama Tapeba506Emiliana do Monte Silva10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos9Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace402Erivanda Pereira dos Santos10,09,022,50,041,5Habilitado/T\u00edtulos45Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Alto da Catingueira176Erlane Aparecida Vieira de Souza Barros8,011,522,50,042,0Habilitado/T\u00edtulos26Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ra\u00edzes de Crateus1540Ernandes Alves Dantas10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos1Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jenipapo Kaninde682Estenio Teixeira Gomes10,017,519,20,046,7Habilitado/T\u00edtulos90MatematicaEscola Indigena Tapeba do Trilho603Evani Vieira Mourao9,010,514,70,034,2Habilitado/T\u00edtulos72Ciencias HumanasEscola Indigena Jardim das Oliveiras1213Evanir Guedes da Silveira10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui1731Eveline Duarte Rocha10,015,521,60,047,1Habilitado/T\u00edtulos61Ciencias HumanasEscola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace530Fabiana Carneiro de Castro10,017,518,90,046,4Habilitado/T\u00edtulos80LinguagensEscola Indigena Brolhos da Terra528Fabiano da Silva Freitas9,010,513,50,033,0Habilitado/T\u00edtulos70Ciencias HumanasEscola Indigena de Monsenhor Tabosa1516Fernando Antonio Alves Feitosa----------Eliminado (Tempo)13Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ita-Ara1542Francisca Andreliza da Costa Pereira10,010,520,10,040,6Habilitado/T\u00edtulos51Ciencias da NaturezaEscola Indigena Chui1467Francisca Andreza da Costa Pereira10,010,518,90,039,4Habilitado/T\u00edtulos93MatematicaEscola Indigena Chui579Francisca Edilene Cavalcante de Souza Veras8,07,08,70,023,7Eliminado (Perfil)70Ciencias HumanasEscola Indigena de Monsenhor Tabosa508Francisca Erilany de Souza Nascimento10,015,022,50,047,5Habilitado/T\u00edtulos41Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Aba Katu200Francisca Janaina Alves Almeida8,010,512,30,030,8Habilitado/T\u00edtulos29Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Extensao Vila Nova797Francisca Monique Rodrigues Vieira9,011,022,50,042,5Habilitado/T\u00edtulos44Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jardim das Oliveiras689Francisco Clailton de Lira Silva8,010,512,00,030,5Habilitado/T\u00edtulos73LinguagensEscola Indigena Indios Tapeba84Francisco Danes Soares9,016,513,50,039,0Habilitado/T\u00edtulos1Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jenipapo Kaninde1226Francisco Kelvyn Goncalves da Silva9,013,012,30,034,3Habilitado/T\u00edtulos78LinguagensEscola Indigena Chui1365Francisco Lucas Venancio de Sousa10,015,022,50,047,5Habilitado/T\u00edtulos27Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Cariri Tabajara433Francisco Reginaldo da Silva Santos10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos68Ciencias HumanasEscola Indigena Manoel Francisco dos Santos1717Giannini Jan de Oliveira Gomes10,014,022,50,046,5Habilitado/T\u00edtulos89MatematicaEscola Indigena Indios Tapeba1688Gleiciene da Silva Lima10,015,022,50,047,5Habilitado/T\u00edtulos23Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Francisco Goncalves de Sousa1380Grayce Kelly Paulino9,017,520,10,046,6Habilitado/T\u00edtulos101MatematicaEscola Indigena Povo Caceteiro - Extensao Vila Nova1478Graziely Alves Cavalcante2,09,522,50,034,0Habilitado/T\u00edtulos27Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Cariri TabajaraPEDIDONOMEPESSOA COM QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE LIDERAN\u00c7AESPECIALISTA EM TEM\u00c1TICA IND\u00cdGENAPROFESSOR DA \u00c1REAREDUTORNOTASITUA\u00c7\u00c3OC\u00d3D\u00c1REAESCOLA703Guilherme Henrique Reboucas Freitas10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos84LinguagensEscola Indigena Manoel Francisco dos Santos775Isabela Feitoza Soares9,017,522,50,049,0Habilitado/T\u00edtulos7Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Anama Tapeba452Ismael Oliveira Matos10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos5Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Capoeira477Jaianne de Sousa Rocha10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos24Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Expedito Oliveira Rocha1595Jailson do Nascimento de Oliveira10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos8Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Vila dos Cacos228Jamila de Souza Silva9,015,015,60,039,6Habilitado/T\u00edtulos85LinguagensEscola Indigena Povo Caceteiro - Extensao Vila Nova613Jamile da Cruz Rodrigues10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos4Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba do Trilho522Janderson Fernandes Mota10,012,022,50,044,5Habilitado/T\u00edtulos90MatematicaEscola Indigena Tapeba do Trilho281Joalano Pereira dos Santos10,015,022,50,047,5Habilitado/T\u00edtulos45Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Alto da Catingueira1709Joana Darc Ferreira da Costa8,016,522,50,047,0Habilitado/T\u00edtulos62Ciencias HumanasEscola Indigena da Ponte1140Joana Dilva Feitosa Alves9,07,09,60,025,6Habilitado/T\u00edtulos36Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Pitombeira800Joao Kennedy de Lima Oliveira10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos3Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Indios Tapeba722Joao Paulo da Silva Lima10,015,520,12,043,6Habilitado/T\u00edtulos63Ciencias HumanasEscola Indigena Chui1345Joaquim Jose da Silva10,07,015,90,032,9Habilitado/T\u00edtulos78LinguagensEscola Indigena Chui751Jonhnatan Ramos de Oliveira Soares8,010,515,60,034,1Habilitado/T\u00edtulos73LinguagensEscola Indigena Indios Tapeba723Jorge da Silva Gomes10,017,521,30,548,3Habilitado/T\u00edtulos88LinguagensEscola Indigena Jardim das Oliveiras1513Jose Danilo Silva da Luz9,017,515,90,042,4Habilitado/T\u00edtulos69Ciencias HumanasEscola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito Santo1579Jose de Arimatea Guimaraes de Morais10,016,518,90,045,4Habilitado/T\u00edtulos60Ciencias HumanasEscola Indigena Tapeba Capoeira440Jose Firmino dos Santos10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos45Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Alto da Catingueira499Jose Ricardo de Mesquita Barros10,017,521,60,049,1Habilitado/T\u00edtulos41Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Aba Katu1609Jose Zilmar Souza Vieira8,012,019,20,039,2Habilitado/T\u00edtulos26Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ra\u00edzes de Crateus165Joselane Lima da Silva Santos10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos25Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Manoel Francisco dos Santos374Josiane da Silva Morais10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos5Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Capoeira769Josue Almeida do Nascimento----------Faltou2Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Narcisio Ferreira Matos789Juliana Almeida do Nascimento10,016,518,00,044,5Habilitado/T\u00edtulos2Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Narcisio Ferreira Matos536Juliane da Silva do Nascimento10,09,022,50,041,5Habilitado/T\u00edtulos39Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena de Monsenhor Tabosa368Juliene Verissimo Rosa10,015,021,60,046,6Habilitado/T\u00edtulos14Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Brolhos da Terra841Jurandir Pereira de Sousa da Silva10,010,518,90,039,4Habilitado/T\u00edtulos52Ciencias da NaturezaEscola Indigena Ita-Ara667Karliana Fernandes Rodrigues10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos43Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ant\u00f4nio Gomes245Katia Coelho Castro de Morais Lopes10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos6Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Amelia Domingos345Keliane Castro de Oliveira10,017,520,10,047,6Habilitado/T\u00edtulos65Ciencias HumanasEscola Indigena Brolhos da Terra1230Lizandra Brenda Sousa de Lima Queiroz10,010,513,50,533,5Habilitado/T\u00edtulos48Ciencias da NaturezaEscola Indigena Tapeba do Trilho1676Luiz Marcos Gomes do Nascimento10,015,021,30,046,3Habilitado/T\u00edtulos23Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Francisco Goncalves de Sousa162Luiz Paulo Vieira da Silva10,015,518,00,043,5Habilitado/T\u00edtulos1Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jenipapo Kaninde572Luiza Cassia Ambrosio da Silva9,011,59,90,030,4Habilitado/T\u00edtulos74LinguagensEscola Indigena Tapeba do Trilho109Lurdiane Alves da Costa2,08,520,10,030,6Habilitado/T\u00edtulos79LinguagensEscola Indigena Ita-AraPEDIDONOMEPESSOA COM QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE LIDERAN\u00c7AESPECIALISTA EM TEM\u00c1TICA IND\u00cdGENAPROFESSOR DA \u00c1REAREDUTORNOTASITUA\u00c7\u00c3OC\u00d3D\u00c1REAESCOLA804Lusanira Vieira de Souza3,06,59,90,019,4Eliminado (Perfil)38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara900Madson Vieira da Silva10,014,522,50,047,0Habilitado/T\u00edtulos64Ciencias HumanasEscola Indigena Ita-Ara295Magna Mara Cardoso da Silva10,010,520,40,040,9Habilitado/T\u00edtulos71Ciencias HumanasEscola Indigena Potyguara de Jucas50Marcia Maria Rodrigues Vieira10,016,515,60,042,1Habilitado/T\u00edtulos104MatematicaEscola Indigena Jardim das Oliveiras1243Maria Aparecida Goncalves de Moura10,017,518,90,046,4Habilitado/T\u00edtulos12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui265Maria Arli Correia do Nascimento9,014,022,50,045,5Habilitado/T\u00edtulos28Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Sede1348Maria Cristina da Silva10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui359Maria da Paz Carneiro de Souza10,017,521,60,049,1Habilitado/T\u00edtulos14Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Brolhos da Terra342Maria das Gracas Macedo Facundo10,012,015,60,037,6Habilitado/T\u00edtulos87LinguagensEscola Indigena Potyguara de Jucas662Maria de Nasare Gomes do Nascimento10,08,521,60,040,1Habilitado/T\u00edtulos26Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ra\u00edzes de Crateus790Maria do Socorro Almeida do Nascimento8,017,519,20,044,7Habilitado/T\u00edtulos7Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Anama Tapeba157Maria Eliane da Silva Gomes10,017,521,60,049,1Habilitado/T\u00edtulos72Ciencias HumanasEscola Indigena Jardim das Oliveiras1680Maria Emanoela Feitosa de Sousa10,011,022,50,043,5Habilitado/T\u00edtulos45Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Alto da Catingueira547Maria Iolanda de Oliveira Ambrosio10,017,518,00,045,5Habilitado/T\u00edtulos74LinguagensEscola Indigena Tapeba do Trilho693Maria Ivete Marinho de Souza2,014,514,41,529,4Habilitado/T\u00edtulos87LinguagensEscola Indigena Potyguara de Jucas100Maria Jeane Silva Matos10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos2Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Narcisio Ferreira Matos60Maria Jose Rodrigues Carreiro----------Eliminado (Tempo)88LinguagensEscola Indigena Jardim das Oliveiras540Maria Mosa Teixeira Frota Almeida10,012,521,60,044,1Habilitado/T\u00edtulos39Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena de Monsenhor Tabosa458Maria Rosalba Matos Guimaraes10,09,513,50,033,0Habilitado/T\u00edtulos75LinguagensEscola Indigena Tapeba Capoeira1568Maria Solange da Silva Lima7,016,521,30,044,8Habilitado/T\u00edtulos98MatematicaEscola Indigena Francisco Goncalves de Sousa611Maria Veronica Alves de Lima10,017,522,50,549,5Habilitado/T\u00edtulos12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui922Maria Viera da Silva6,010,513,50,030,0Habilitado/T\u00edtulos38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara1333Maria Vitoria de Sousa Nascimento6,015,022,50,043,5Habilitado/T\u00edtulos38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara250Maria Yasmim dos Santos Araujo10,010,021,60,041,6Habilitado/T\u00edtulos45Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Alto da Catingueira569Marisa de Souza Machado10,016,521,60,048,1Habilitado/T\u00edtulos72Ciencias HumanasEscola Indigena Jardim das Oliveiras1566Marta Nascimento de Almeida8,014,015,60,537,1Habilitado/T\u00edtulos13Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ita-Ara819Michael de Matos Pires10,015,518,00,043,5Habilitado/T\u00edtulos74LinguagensEscola Indigena Tapeba do Trilho1366Michele do Nascimento Ferreira10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos3Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Indios Tapeba1599Narilane Mota Ferreira10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos8Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Vila dos Cacos639Narivangela Mota Ferreira Menezes10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos8Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Vila dos Cacos1690Natalia de Paiva Silva5,016,522,50,044,0Habilitado/T\u00edtulos83LinguagensEscola Indigena Francisco Goncalves de Sousa196Nayane Silva de Lima10,012,022,50,044,5Habilitado/T\u00edtulos76LinguagensEscola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace315Nayara de Sousa Costa2,016,519,21,536,2Habilitado/T\u00edtulos12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui1383Nicolas da Silva Nascimento8,09,011,40,028,4Habilitado/T\u00edtulos38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara524Patricia de Melo Souza10,011,522,50,044,0Habilitado/T\u00edtulos39Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena de Monsenhor Tabosa553Raimundo Josimar Almeida do Nascimento7,017,516,80,041,3Habilitado/T\u00edtulos7Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Anama Tapeba1294Roberto da Costa Nascimento8,013,022,50,043,5Habilitado/T\u00edtulos38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara7Rochelia de Sousa Vieira9,016,516,80,042,3Habilitado/T\u00edtulos69Ciencias HumanasEscola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito Santo472Rosangela Maria Santos Fonseca8,017,518,00,043,5Habilitado/T\u00edtulos13Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ita-Ara480Samile Albino Pereira9,012,521,60,043,1Habilitado/T\u00edtulos41Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Aba Katu526Sandra Virginio de Sousa10,017,520,10,047,6Habilitado/T\u00edtulos53Ciencias da NaturezaEscola Indigena Brolhos da Terra225Silviane Cristina Moraes dos Santos de Lima10,08,017,70,035,7Habilitado/T\u00edtulos50Ciencias da NaturezaEscola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace881Suerdo Gomes Martins10,017,522,50,050,0Habilitado/T\u00edtulos25Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Manoel Francisco dos Santos1695Tamires Silva Luna Sales10,012,018,90,040,9Habilitado/T\u00edtulos23Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Francisco Goncalves de Sousa160Tereza Rodrigues de Souza Mendes9,09,021,60,039,6Habilitado/T\u00edtulos44Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jardim das OliveirasPEDIDONOMEPESSOA COM QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE LIDERAN\u00c7AESPECIALISTA EM TEM\u00c1TICA IND\u00cdGENAPROFESSOR DA \u00c1REAREDUTORNOTASITUA\u00c7\u00c3OC\u00d3D\u00c1REAESCOLA198Thiago de Souza Bezerra10,017,521,30,048,8Habilitado/T\u00edtulos89MatematicaEscola Indigena Indios Tapeba1719Tiago Cruz do Nascimento10,014,018,90,042,9Habilitado/T\u00edtulos58Ciencias HumanasEscola Indigena Indios Tapeba1231Valquiria Sousa Mesquita2,012,015,91,028,9Habilitado/T\u00edtulos71Ciencias HumanasEscola Indigena Potyguara de Jucas1593Vanesca Pereira da Silva10,017,521,30,048,8Habilitado/T\u00edtulos11Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena da Ponte1477Vanessa Alves Cavalcante2,08,022,50,032,5Habilitado/T\u00edtulos27Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Cariri Tabajara1746Vanuzia Alves Martins Pessoa5,017,522,50,045,0Habilitado/T\u00edtulos9Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace415Zenilda Pereira da Silva Marques9,017,516,81,042,3Habilitado/T\u00edtulos88LinguagensEscola Indigena Jardim das Oliveiras366Zuila da Silva Brito Gomes8,016,515,60,040,1Habilitado/T\u00edtulos7Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Anama TapebaANEXO II DO EDITAL N\u00ba003/2024 \u2013 GAB-SEDUC/SEPLAG, DE 01 DE ABRIL DE 2024Resultado Definitivo da Avalia\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos do Concurso para Professor com lota\u00e7\u00e3o nas Escolas Ind\u00edgenas da Rede Estadual de Ensino do Cear\u00e1, na seguinte ordem: pedido, nome, C\u00f3d., \u00c1rea, Escola, Avalia\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo e Concorr\u00eancia.PEDIDONOMEC\u00d3D\u00c1REAESCOLAAV DE T\u00cdTULOSCONCORR\u00caNCIA27Adriana Silva da Luz28Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Sede14,00Ampla408Aline Cruz da Silva4Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba do Trilho14,00Ampla745Aline da Silva Lima63Ciencias HumanasEscola Indigena Chui14,00Ampla383Amanda do Nascimento Ferreira5Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Capoeira6,00Ampla442Amanda Gell da Silva Bento31Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito Santo14,00Ampla750Amisterdan Freitas de Souza86LinguagensEscola Indigena de Monsenhor Tabosa5,00Ampla643Ana Aparecida Fernandes Rodrigues43Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ant\u00f4nio Gomes10,00Ampla617Ana Vanessa Sousa do Nascimento13Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ita-Ara14,00Ampla1376Anderson Morais do Nascimento30Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Quixaba6,00Ampla370Antonia Claudia Franca Barros40Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Potyguara de Jucas4,00Ampla565Antonia de Maria Alves dos Santos44Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jardim das Oliveiras10,00Ampla166Antonia de Maria Vieira da Silva26Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ra\u00edzes de Crateus0,00Ampla570Antonia Diana Moraes de Oliveira4Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba do Trilho5,00Ampla1670Antonia Juliana Mendes da Silva23Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Francisco Goncalves de Sousa12,00Ampla606Antonia Leidiane Nascimento Costa58Ciencias HumanasEscola Indigena Indios Tapeba10,00Ampla392Antonia Maria Nascimento Matos73LinguagensEscola Indigena Indios Tapeba13,00Ampla1340Antonia Marsilvia Almeida dos Santos87LinguagensEscola Indigena Potyguara de Jucas5,00Ampla413Antonia Morgana Rodrigues Vieira44Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jardim das Oliveiras14,00Ampla879Antonia Rosemeire Guedes da Silva12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui4,00Ampla503Antonia Taline Souza Silva86LinguagensEscola Indigena de Monsenhor Tabosa14,00Ampla261Antonio Carlos Matos Teixeira8Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Vila dos Cacos10,00Ampla1517Antonio Flaviano Bento dos Santos77LinguagensEscola Indigena da Ponte5,00Ampla1749Antonio Ivanilton Targino Ponciano79LinguagensEscola Indigena Ita-Ara9,00Ampla376Bruna de Araujo Gomes6Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Amelia Domingos14,00Ampla774Carliane Vieira de Souza84LinguagensEscola Indigena Manoel Francisco dos Santos10,00Ampla781Carlos Atila Paulino da Silva47Ciencias da NaturezaEscola Indigena Indios Tapeba10,00Ampla489Claudenia de Matos Cardoso5Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Capoeira0,00Ampla372Claudenildo Bento de Matos3Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Indios Tapeba14,00Ampla1182Claudia Kelly Couto Miranda4Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba do Trilho14,00PcD954Clecia Barbosa do Nascimento5Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Capoeira5,00Ampla355Cleidiane Castro de Oliveira95MatematicaEscola Indigena Brolhos da Terra14,00Ampla367Cleo Barbosa do Nascimento49Ciencias da NaturezaEscola Indigena Tapeba Capoeira0,00Ampla445Cleuma Raquel da Cunha Santos4Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba do Trilho14,00Ampla1553Clicia Nascimento da Silva55Ciencias da NaturezaEscola Indigena de Monsenhor Tabosa10,00Ampla469Crislane Alves Ferreira Sousa59Ciencias HumanasEscola Indigena Tapeba do Trilho13,00Ampla610Cristina Maria da Silva64Ciencias HumanasEscola Indigena Ita-Ara10,00Ampla404Dalgiza da Silva Chaves Neta44Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jardim das Oliveiras6,00Ampla302Dandara Ruana Costa da Silva85LinguagensEscola Indigena Povo Caceteiro - Extensao Vila Nova0,00Ampla684Daniel Camargo da Costa26Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ra\u00edzes de Crateus11,00Ampla338Daniela Barroso Agostinho68Ciencias HumanasEscola Indigena Manoel Francisco dos Santos14,00Ampla1288Danusio Oliveira da Silva48Ciencias da NaturezaEscola Indigena Tapeba do Trilho10,00Ampla1354Debora Ribeiro Martins27Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Cariri Tabajara4,00Ampla1291Djailma da Silva Nascimento38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara4,00Ampla1764Elber Moreira de Holanda9Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace0,00Ampla696Emanuella Ramos de Oliveira7Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Anama Tapeba10,00Ampla506Emiliana do Monte Silva9Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace9,00Ampla402Erivanda Pereira dos Santos45Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Alto da Catingueira14,00Ampla176Erlane Aparecida Vieira de Souza Barros26Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ra\u00edzes de Crateus0,00Ampla1540Ernandes Alves Dantas1Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jenipapo Kaninde13,00Ampla682Estenio Teixeira Gomes90MatematicaEscola Indigena Tapeba do Trilho10,00Ampla603Evani Vieira Mourao72Ciencias HumanasEscola Indigena Jardim das Oliveiras14,00Ampla1213Evanir Guedes da Silveira12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui8,00Ampla1731Eveline Duarte Rocha61Ciencias HumanasEscola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace5,00Ampla530Fabiana Carneiro de Castro80LinguagensEscola Indigena Brolhos da Terra10,00Ampla528Fabiano da Silva Freitas70Ciencias HumanasEscola Indigena de Monsenhor Tabosa6,00Ampla1542Francisca Andreliza da Costa Pereira51Ciencias da NaturezaEscola Indigena Chui1,00Ampla1467Francisca Andreza da Costa Pereira93MatematicaEscola Indigena Chui0,00Ampla508Francisca Erilany de Souza Nascimento41Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Aba Katu3,00Ampla200Francisca Janaina Alves Almeida29Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Extensao Vila Nova2,00Ampla797Francisca Monique Rodrigues Vieira44Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jardim das Oliveiras9,00Ampla689Francisco Clailton de Lira Silva73LinguagensEscola Indigena Indios Tapeba10,00AmplaPEDIDONOMEC\u00d3D\u00c1REAESCOLAAV DE T\u00cdTULOSCONCORR\u00caNCIA84Francisco Danes Soares1Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jenipapo Kaninde9,00Ampla1226Francisco Kelvyn Goncalves da Silva78LinguagensEscola Indigena Chui10,00Ampla1365Francisco Lucas Venancio de Sousa27Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Cariri Tabajara7,00Ampla433Francisco Reginaldo da Silva Santos68Ciencias HumanasEscola Indigena Manoel Francisco dos Santos20,00Ampla1717Giannini Jan de Oliveira Gomes89MatematicaEscola Indigena Indios Tapeba3,00Ampla1688Gleiciene da Silva Lima23Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Francisco Goncalves de Sousa10,00Ampla1380Grayce Kelly Paulino101MatematicaEscola Indigena Povo Caceteiro - Extensao Vila Nova0,00Ampla1478Graziely Alves Cavalcante27Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Cariri Tabajara1,00Ampla703Guilherme Henrique Reboucas Freitas84LinguagensEscola Indigena Manoel Francisco dos Santos0,00Ampla775Isabela Feitoza Soares7Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Anama Tapeba9,00Ampla452Ismael Oliveira Matos5Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Capoeira14,00Ampla477Jaianne de Sousa Rocha24Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Expedito Oliveira Rocha9,00Ampla1595Jailson do Nascimento de Oliveira8Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Vila dos Cacos14,00Ampla228Jamila de Souza Silva85LinguagensEscola Indigena Povo Caceteiro - Extensao Vila Nova10,00Ampla613Jamile da Cruz Rodrigues4Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba do Trilho0,00Ampla522Janderson Fernandes Mota90MatematicaEscola Indigena Tapeba do Trilho10,00Ampla281Joalano Pereira dos Santos45Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Alto da Catingueira2,00Ampla1709Joana Darc Ferreira da Costa62Ciencias HumanasEscola Indigena da Ponte14,00Ampla1140Joana Dilva Feitosa Alves36Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Pitombeira10,00Ampla800Joao Kennedy de Lima Oliveira3Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Indios Tapeba14,00Ampla722Joao Paulo da Silva Lima63Ciencias HumanasEscola Indigena Chui13,00Ampla1345Joaquim Jose da Silva78LinguagensEscola Indigena Chui13,00Ampla751Jonhnatan Ramos de Oliveira Soares73LinguagensEscola Indigena Indios Tapeba8,00Ampla723Jorge da Silva Gomes88LinguagensEscola Indigena Jardim das Oliveiras10,00Ampla1513Jose Danilo Silva da Luz69Ciencias HumanasEscola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito Santo9,00Ampla1579Jose de Arimatea Guimaraes de Morais60Ciencias HumanasEscola Indigena Tapeba Capoeira10,00Ampla440Jose Firmino dos Santos45Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Alto da Catingueira10,00Ampla499Jose Ricardo de Mesquita Barros41Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Aba Katu10,00Ampla1609Jose Zilmar Souza Vieira26Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ra\u00edzes de Crateus4,00Ampla165Joselane Lima da Silva Santos25Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Manoel Francisco dos Santos17,00Ampla374Josiane da Silva Morais5Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Capoeira9,00Ampla789Juliana Almeida do Nascimento2Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Narcisio Ferreira Matos0,00Ampla536Juliane da Silva do Nascimento39Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena de Monsenhor Tabosa10,00Ampla368Juliene Verissimo Rosa14Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Brolhos da Terra14,00Ampla841Jurandir Pereira de Sousa da Silva52Ciencias da NaturezaEscola Indigena Ita-Ara2,00Ampla667Karliana Fernandes Rodrigues43Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ant\u00f4nio Gomes14,00Ampla245Katia Coelho Castro de Morais Lopes6Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tapeba Amelia Domingos16,00Ampla345Keliane Castro de Oliveira65Ciencias HumanasEscola Indigena Brolhos da Terra14,00Ampla1230Lizandra Brenda Sousa de Lima Queiroz48Ciencias da NaturezaEscola Indigena Tapeba do Trilho6,00Ampla1676Luiz Marcos Gomes do Nascimento23Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Francisco Goncalves de Sousa10,00Ampla162Luiz Paulo Vieira da Silva1Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jenipapo Kaninde0,00Ampla572Luiza Cassia Ambrosio da Silva74LinguagensEscola Indigena Tapeba do Trilho2,00Ampla109Lurdiane Alves da Costa79LinguagensEscola Indigena Ita-Ara6,00Ampla900Madson Vieira da Silva64Ciencias HumanasEscola Indigena Ita-Ara4,00Ampla295Magna Mara Cardoso da Silva71Ciencias HumanasEscola Indigena Potyguara de Jucas8,00Ampla50Marcia Maria Rodrigues Vieira104MatematicaEscola Indigena Jardim das Oliveiras14,00Ampla1243Maria Aparecida Goncalves de Moura12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui10,00Ampla265Maria Arli Correia do Nascimento28Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Povo Caceteiro - Sede14,00Ampla1348Maria Cristina da Silva12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui10,00Ampla359Maria da Paz Carneiro de Souza14Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Brolhos da Terra14,00Ampla342Maria das Gracas Macedo Facundo87LinguagensEscola Indigena Potyguara de Jucas8,00Ampla662Maria de Nasare Gomes do Nascimento26Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ra\u00edzes de Crateus14,00Ampla790Maria do Socorro Almeida do Nascimento7Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Anama Tapeba0,00Ampla157Maria Eliane da Silva Gomes72Ciencias HumanasEscola Indigena Jardim das Oliveiras10,00Ampla1680Maria Emanoela Feitosa de Sousa45Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Alto da Catingueira3,00Ampla547Maria Iolanda de Oliveira Ambrosio74LinguagensEscola Indigena Tapeba do Trilho10,00Ampla693Maria Ivete Marinho de Souza87LinguagensEscola Indigena Potyguara de Jucas6,00Ampla100Maria Jeane Silva Matos2Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Narcisio Ferreira Matos8,00Ampla540Maria Mosa Teixeira Frota Almeida39Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena de Monsenhor Tabosa3,00Ampla458Maria Rosalba Matos Guimaraes75LinguagensEscola Indigena Tapeba Capoeira10,00Ampla1568Maria Solange da Silva Lima98MatematicaEscola Indigena Francisco Goncalves de Sousa6,00Ampla611Maria Veronica Alves de Lima12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui5,00Ampla922Maria Vieria da Silva38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara7,00Ampla1333Maria Vitoria de Sousa Nascimento38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara0,00Ampla250Maria Yasmim dos Santos Araujo45Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Alto da Catingueira2,00Ampla569Marisa de Souza Machado72Ciencias HumanasEscola Indigena Jardim das Oliveiras10,00Ampla1566Marta Nascimento de Almeida13Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ita-Ara4,00Ampla819Michael de Matos Pires74LinguagensEscola Indigena Tapeba do Trilho13,00Ampla1366Michele do Nascimento Ferreira3Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Indios Tapeba6,00Ampla1599Narilane Mota Ferreira8Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Vila dos Cacos8,00Ampla639Narivangela Mota Ferreira Menezes8Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Vila dos Cacos4,00Ampla1690Natalia de Paiva Silva83LinguagensEscola Indigena Francisco Goncalves de Sousa14,00Ampla196Nayane Silva de Lima76LinguagensEscola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace1,00Ampla315Nayara de Sousa Costa12Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Chui4,00Ampla1383Nicolas da Silva Nascimento38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara0,00Ampla524Patricia de Melo Souza39Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena de Monsenhor Tabosa10,00Ampla553Raimundo Josimar Almeida do Nascimento7Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Anama Tapeba14,00Ampla1294Roberto da Costa Nascimento38Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Tabajara10,00Ampla7Rochelia de Sousa Vieira69Ciencias HumanasEscola Indigena Povo Caceteiro - Extens\u00e3o Espirito Santo14,00Ampla472Rosangela Maria Santos Fonseca13Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Ita-Ara14,00AmplaPEDIDONOMEC\u00d3D\u00c1REAESCOLAAV DE T\u00cdTULOSCONCORR\u00caNCIA480Samile Albino Pereira41Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Aba Katu1,00Ampla526Sandra Virginio de Sousa53Ciencias da NaturezaEscola Indigena Brolhos da Terra14,00Ampla225Silviane Cristina Moraes dos Santos de Lima50Ciencias da NaturezaEscola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace10,00Ampla881Suerdo Gomes Martins25Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Manoel Francisco dos Santos10,00Ampla1695Tamires Silva Luna Sales23Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Francisco Goncalves de Sousa7,00Ampla160Tereza Rodrigues de Souza Mendes44Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Jardim das Oliveiras13,00Ampla198Thiago de Souza Bezerra89MatematicaEscola Indigena Indios Tapeba10,00Ampla1719Tiago Cruz do Nascimento58Ciencias HumanasEscola Indigena Indios Tapeba10,00Ampla1231Valquiria Sousa Mesquita71Ciencias HumanasEscola Indigena Potyguara de Jucas13,00Ampla1593Vanesca Pereira da Silva11Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena da Ponte6,00Ampla1477Vanessa Alves Cavalcante27Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Cariri Tabajara1,00Ampla1746Vanuzia Alves Martins Pessoa9Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Direito de Aprender do Povo Anace0,00Ampla415Zenilda Pereira da Silva Marques88LinguagensEscola Indigena Jardim das Oliveiras7,00Ampla366Zuila da Silva Brito Gomes7Ensino Fundamental Anos Iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba)Escola Indigena Anama Tapeba10,00Ampla"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba22001.029859/202417 PRE RESERVA :13109200I - ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO DE ACR\u00c9SCIMO DE VALOR, PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E PRAZO DE VIG\u00caNCIA AO CONTRATO N\u00ba 18/2023; II - CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEMTI ANTONIO BEZERRA, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ/MF07.957.514/0463-89, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor(a) Sr.(a) T\u00e9rcia Maria Machado Sousa; III - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: K&R CONTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.826.445/0001-90, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo(a) Sr.(a) Maria Eliene Rebou\u00e7as; V - ENDERE\u00c7O: ITAPIPOCA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: , resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba18/2023, oriundo do Convite n\u00ba0003/2023, publicado no DOE de 09/11/2023, de acordo com o processo n\u00ba 22001.029859/2024-17, regulamentado no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso I c/c art. 65, inciso I, al\u00ednea b e \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade de acrescentar valor, prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o e prorrogar o prazo de vig\u00eancia ao Contrato n\u00ba 18/2023, que tem por objetivo REFORMA CIVIL E EL\u00c9TRICA DAS SALAS DE AULA, REFORMA DA COBERTA DA ESCOLA, da Escola EEMTI ANTONIO BEZERRA, conforme planilha com or\u00e7amento em anexo que integra o presente instrumento e indica as altera\u00e7\u00f5es quanto aos quantitativos e percentuais de itens.; IX - VALOR GLOBAL: O valor previsto na CL\u00c1USULA SEGUNDA , que trata do valor, ser\u00e1 acrescido no valor de R$ 108.197,03 ( cento e oito mil, cento e noventa e sete reais e tres centavos ), que representa 49,87% ( quarenta e nove virgula oitenta e sete por cento ), e ser\u00e1 pago conforme o contrato inicial; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 07/04/2023 at\u00e9 05/06/2024.PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 12/03/2024 at\u00e9 10/05/2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 11 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: T\u00e9rcia Maria Machado Sousa - CONTRATANTE, Maria Eliene Rebou\u00e7as - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - ELTON CAMELO MARQUES, 02 - SARA DE OLIVEIRA FEITOSA. Fortaleza, 22 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001043880202417/PRE-RESERVA :1309119CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o/EEMTI MONSENHOR MANOEL CARLOS DE MORAIS,Munic\u00edpio de Umari/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0653-32,neste ato representada pelo seu Diretor Geral, Sr Roberto Valdery Teixeira Filho CONTRATADA: GERALDO FLORENTINO DA SILVA - ME,inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 00.666.191/0001-25,representada neste ato pela Sr. Geraldo Florentino da Silva. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de MERENDA ESCOLAR, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05130, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240004 , Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05130 , Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2024 e Termo de Refer\u00eancia.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05130 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240004, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Umari/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco dias) dias, contados a partir da sua publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$ 36.705,00 (Trinta e seis mil, setecentos e cinco reais). pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 - 4972. DATA DA ASSINATURA: 03 DE ABRIL DE 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-Roberto Valdery Teixeira Filho , CONTRATADA-Geraldo Florentino da Silva e TESTEMUNHAS 01-ILEGIVEL , 02-ILEGIVEL. Fortaleza, 15 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001040493202429/PRE-RESERVA : 1310496CONTRATANTE: A EEMTI MARCONI COELHO REIS,Cascavel \u2013 Cear\u00e1, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0783-10,neste ato representada pela Diretora Sra. IARA VALENTE DO NASCIMENTO NOGUEIRA CONTRATADA: LUCIANA SOARES DE SOUSA MACIEL - ME,inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 26.237.146/0001-49,representado neste ato pela Sra. LUCIANA SOARES DE SOUSA MACIEL. OBJETO: O objeto do presente instru-mento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04123, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04123, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003 e Termo de Refer\u00eancia.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04123 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Cascavel \u2013 Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da Publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de forne-cimento ou instrumento equivalente. . VALOR GLOBAL: R$ 955,10 (novecentos e cinquenta e cinco reais e dez centavos) pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 \u2013 1257 . DATA DA ASSINATURA: 05 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-IARA VALENTE DO NASCIMENTO NOGUEIRA , CONTRATADA-LUCIANA SOARES DE SOUSA MACIEL e TESTEMUNHAS 01-Evilazia da Silva Lima , 02-Gleidstone Ferreira da Silva. Fortaleza, 15 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001040493202429/PRE-RESERVA : 1310496CONTRATANTE: A EEMTI MARCONI COELHO REIS, Cascavel \u2013 Cear\u00e1,inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0783-10,neste ato representada pela Diretora Sra. IARA VALENTE DO NASCIMENTO NOGUEIRA CONTRATADA: COMERCIAL MODELO DE MAQUINAS E PAPEIS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 06.270.023/0001-00, representado neste ato pelo Sr. JOS\u00c9 WANDERLEY MONTEIRO JUNIOR. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04123, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04123, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003 e Termo de Refer\u00eancia.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04123 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Cascavel \u2013 Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da Publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$ 6.300,00 (seis mil e trezentos reais). pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 \u2013 1257. DATA DA ASSINATURA: 08 DE ABRIL DE 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-IARA VALENTE DO NASCIMENTO NOGUEIRA , CONTRATADA-JOS\u00c9 WANDERLEY MONTEIRO JUNIOR e TESTEMUNHAS 01-Evilazia da Silva Lima , 02-Gleidstone Ferreira da Silva. Fortaleza, 15 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001038570202481/PRE-RESERVA : 1310355CONTRATANTE: A EEMTI MARCONI COELHO REIS, Cascavel \u2013 Cear\u00e1, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0783-10,neste ato representada pela Diretora Sra. IARA VALENTE DO NASCIMENTO NOGUEIRA CONTRATADA: LUCIANA SOARES DE SOUSA MACIEL -ME,inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 26.237.146/0001-49, representado neste ato pela Sra. LUCIANA SOARES DE SOUSA MACIEL. OBJETO: O objeto do presente instru-mento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03670, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03670, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004 e Termo de Refer\u00eancia.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03670 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Cascavel \u2013 Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da Publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de forne-cimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$ 27.372,00 (vinte e sete mil trezentos e setenta e dois reais). pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 \u2013 1257. DATA DA ASSINATURA: 05 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-IARA VALENTE DO NASCIMENTO NOGUEIRA , CONTRATADA-LUCIANA SOARES DE SOUSA MACIEL e TESTEMUNHAS 01-Evilazia da Silva Lima , 02-Gleidstone Ferreira da Silva. Fortaleza, 15 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024, de 23 de abril de 2024.TRATA DE DOA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS DOS PROCESSOS QUE ESPECIFICA.A SECRET\u00c1RIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o \u00a75\u00ba do art. 68 do Decreto 34.605 de 24 de mar\u00e7o de 2022, e tendo em vista o Edital de Intima\u00e7\u00e3o CEFIT 01/23, Edital de Intima\u00e7\u00e3o CEFIT 02/23 e Ato Declarat\u00f3rio Executivo n\u00ba 01, publicados em Di\u00e1rio Oficial do Estado em 20 de mar\u00e7o de 2023 e 01 de junho de 2023, respectivamente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Doar as mercadorias constantes no Anexo \u00danico \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o Uni\u00e3o de Jovens Vicente Pinzon - UJVP, CNPJ n\u00ba 11.209.372/001-49, entidade sem fins lucrativos credenciada no Programa Sua Nota Tem Valor.Art. 2\u00ba Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDAANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE DOA\u00c7\u00c3O 01/2024N\u00b0 ORDEMN\u00b0 AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ODESCRI\u00c7\u00c3O1200704997015 BOLSAS2200715646547 CAIXAS COM PARES DE BOJOS3200804968149 ARMA\u00c7\u00d5ES PARA \u00d3CULOS014 \u00d3CULOS4200904761005 PURIFICADORES DE \u00c1GUA MASTERFRIO5201300297060 ARMA\u00c7\u00d5ES PARA \u00d3CULOS62015026073500 \u00d3CULOS7200704109009 \u00d3CULOS MODELOS DIVERSOS8201412051059 KITS DE BIJUOTERIAS9201500236078 ARMA\u00c7\u00d5ES PARA \u00d3CULOS10201504894055 ANEIS038 PINGENTES081 BRINCOS084 PULSEIRAS051 GARGANTILHAS007 TORNOZELEIRA001 CONJUNTO COLAR COM PIGENTE E BRINCO11201507487159 SHORT\u2019S JEANS PR\u00c9 ACABADOS12201508527002 PRISILHAS PARA EIXO CINTURADO 1X500007 ROLAMENTOS 6308004 ROLAMENTOS 6305002 ROLAMENTOS 6305 FAG13201518272001 REL\u00d3GIO TISSOT14201600954011 MAXI COLAR006 PULSEIRA CO STRSS003 BRINCO DE ORELHA TODA COM STRASS003 BRINCO ESTILO RENDA001 PULSEIRA COM PEROLAS035 BRINCOS COM PEROLAS003 BRINCO PEQUENO001 COLAR DE CORRENTES15201602429240 ARMA\u00c7\u00d5ES DE \u00d3CULOS MARCA VIZION E OG MAX16201609851001 SCOOTER ELETRIC BALANCE LG MODEL PB \u2013 0117201619980001 M\u00c1QUINA CORTADORA DE FRIOSN\u00b0 ORDEMN\u00b0 AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ODESCRI\u00c7\u00c3O18201620627019 QUADROS 1,08X0,80090 QUADROS 43X40011 QUADROS 1,15X0,85050 QUADROS 0,88X0,6819201314943410 CAL\u00c7INHAS ADULTO169 SUTI\u00c3008 CORSELETE282 SHORT\u2019S005 CAMISOLAS DE TULE007 CAMISETE E TULE162 CAMISETAS REGATAS FEMININA007 CONJUNTOS CAL\u00c7INHA E SUTI\u00c3235 LIGA PARA PERNA146 AL\u00c7AS PARA SUTI\u00c220201407327010 MOTOS21201506624200 SHORT FEMENINO100 MACAC\u00c3O FEMENINO100 CAL\u00c7AS FEMININAS22201506625500 SHORT FEMENINO400 CAL\u00c7AS FEMENINAS23201627896309 PE\u00c7AS DE CONFEC\u00c7\u00c3O MODINHA24201703681025 KITS DE BIJUTERIAS25201717032001 HONDA MOTOS POP 110126201818853482 KIT JOGO DE TOALHAS EM\u00cdLIA 4 PE\u00c7AS27201505716260 BLUSAS RADIOSA FEMININA28201505851079 CONJUNTO DE LINGERIE080 SHORT EL\u00c1STICO COM BABADO FEMININO069 SHORT JEANS FEMININO200 CALCINHAS (ADULTA)050 CALCINHA CINTURA ALTA (ADULTA)041 BERMUDAS JEANS MASCULINA030 BERMUDAS TACTEL MASCULINA010 MACAQUINHO FEMININO240 CUECA (ADULTO)040 CAL\u00c7A LYCRA ACADEMIA020 BODY COM P\u00c9ROLAS (ADULTO)29201510280500 CUECAS BOX COTON"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba067/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLI-TANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar inspe\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica do sistema de sinaliza\u00e7\u00e3o, via permanente e edifica\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 do Cariri, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o Decreto N\u00ba. 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Francisco Ed\u00edlson Ponte Arag\u00e3o DIRETOR-PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba067/2024-DPR, DE 19 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEMTOTAL QUANT.VALORTOTALMarc\u00edlio Mont\u2019Alverne Gir\u00e3oGerente de Sistemas Fixos e Via Permanente00258II22.04.2024 a 25.04.2024Fortaleza/Juazeiro do Norte/Fortaleza3,5161,94566,790,00566,79Francisco Luciano Bezerra AlencarAuxiliar Operacional10137II22.04.2024 a 25.04.2024Fortaleza/Juazeiro do Norte/Fortaleza3,5161,94566,790,00566,79Fl\u00e1vio de Sousa PinhoAuxiliar Operacional10184II22.04.2024 a 25.04.2024Fortaleza/Juazeiro do Norte/Fortaleza3,5161,94566,790,00566,79Jos\u00e9 Adailton da SilvaAuxiliar Operacional10288II22.04.2024 a 25.04.2024Fortaleza/Juazeiro do Norte/Fortaleza3,5161,94566,790,00566,79      "
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR.(RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA).TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR (RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA) FIRMADO PELA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.A SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, Autarquia estadual, criada pela Lei n\u00ba 11.411/1987, alterada pela Lei Complementar 231/2021, com sede na Rua Jaime Ben\u00e9volo, n\u00ba 1.400, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.822.269/0001-70, neste ato representada por seu Superintendente, Sr. CARLOS ALBERTO MENDES J\u00daNIOR, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da carteira de identidade n\u00ba 2002027001846/SSP/CE, inscrito no CPF n\u00ba. 003.769.403-01, com endere\u00e7o profissional na Rua Jaime Ben\u00e9volo, n\u00ba. 1.400 \u2013 Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza, Cear\u00e1, vem pelo presente instrumento, com fulcro no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4320/1964, art. 22 do Decreto Federal 93.872/1968, arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, bem como termos e raz\u00f5es discriminadas no processo administrativo 11112263/2022, reconhecer expressamente, e no mesmo ato autorizar o empenho da Despesa de Exerc\u00edcio Anterior, no montante de R$ 9.205,70 (Nove mil, duzentos e cinco reais e setenta centavos) (fl. 79), relativa ao pagamento da diferen\u00e7a de valores devidos (retroativo) vinculado \u00e0 concess\u00e3o de abono de perman\u00eancia do servidor Francisco Rogerio Ferreira de Nojosa, referente ao per\u00edodo de 2023 (iniciando em 02/03/2023), conforme manifesta\u00e7\u00e3o da PGE e Cearaprev (fls. 66 e 67).Para tanto, informa-se a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria para o pagamento da despesa em quest\u00e3o, atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 57200001001.18.122.421.20461.03.319092.1.5.00.00, no valor acima referido, e se compromete a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para tanto.Fortaleza/CE, 17 de abril de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta dos processos VIPROC n.\u00ba 06781850/2020; 07729804/2022; 11560566/2021 e anexos, com fundamento nos arts. 30, inc. XIV, e 365, da Lei Federal n.\u00ba 4.737, de 15 de julho de 1965, combinados com os arts. 1.\u00ba, 2.\u00ba e 9.\u00ba, da Lei Federal n.\u00ba 6.999, de 07 de junho de 1982, RESOLVE AUTORIZAR, PARA FINS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNCIONAL, A RENOVA\u00c7\u00c3O DA REQUISI\u00c7\u00c3O da servidora MARIA DO SOCORRO BEZERRA PEREIRA, matr\u00edcula funcional n\u00ba 070.886-1-2, ocupante do cargo de Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, para continuar prestando servi\u00e7os junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Cear\u00e1 (TRE-CE), nos per\u00edodos compreendidos entre 04 de julho de 2020 a 03 de julho de 2021, 04 de julho de 2021 a 03 de julho de 2022 e 04 de julho de 2022 a 03 de julho de 2023, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAEliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba07/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL (SPS), com sede na Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, por meio da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o constitu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 481/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do dia 5 de dezembro de 2023, torna p\u00fablico o presente Edital com o objetivo de selecionar Organiza\u00e7\u00e3o(\u00f5es) da Sociedade Civil (OSC) para execu\u00e7\u00e3o de progra-ma(s) ou projeto(s) parametrizado(s) pela SPS, atrav\u00e9s de Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito da Secretaria-Executiva da Inf\u00e2ncia, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome. 1 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL 1.1 Al\u00e9m da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e da Lei Ordin\u00e1ria Estadual n\u00ba 15.175/2012, e do processo n\u00ba 47001.012496/2023-12, o presente edital tem como fundamento: a) a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es; b) a Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es; c) o Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es; d) a Lei Estadual 18.430/2023 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o ano de 2024); e e) as demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis \u00e0 pol\u00edtica p\u00fablica de que trata este instrumento convocat\u00f3rio. 2 DO OBJETO 2.1 Constitui objeto deste Edital selecionar Organiza\u00e7\u00e3o(\u00f5es) da Sociedade Civil \u2013 OSC\u2019s a fim de estabelecer m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o com a SPS para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es final\u00edsticas continuadas de apoio \u00e0 SPS na operacionaliza\u00e7\u00e3o do Programa de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, no assessoramento aos munic\u00edpios, na capacita\u00e7\u00e3o das equipes estadual e municipais respons\u00e1veis pela operacionaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento das fam\u00edlias beneficiadas pelos programas da SPS, em especial o combate \u00e0 fome, observando o que consta no Edital. 2.2 A(s) OSC(s) interessada(s) poder\u00e1(\u00e3o) apresentar proposta de execu\u00e7\u00e3o para os seguintes lotes: Tabela 1 POL\u00cdTICA P\u00daBLICA LOTE PROJETO / PROGRAMA P\u00daBLICO-ALVO VALOR DE REFER\u00caNCIA PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional Lote 01 Monitoramento, avalia\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 SPS na operacionaliza\u00e7\u00e3o do Programa de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, no assessoramento aos munic\u00edpios, na capacita\u00e7\u00e3o das equipes estadual e municipais respons\u00e1veis pela operacionaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento das fam\u00edlias beneficiadas pelos programas da SPS, em especial o combate \u00e0 fome. 1 - Fam\u00edlias beneficiadas com o Cart\u00e3o-Alimenta\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 Sem Fome e do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia, Cart\u00e3o- Alimenta\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, Programa Mais Nutri\u00e7\u00e3o e Vale-g\u00e1s; 2 - Trabalhadores do SUAS das equipes estadual e municipais; 3 - Agentes Sociais Mais Inf\u00e2ncia que atuam nos munic\u00edpios, junto \u00e0s fam\u00edlias do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1, Cart\u00e3o- Alimenta\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 Sem Fome e Vale-g\u00e1s; 4 - Trabalhadores, gestores, conselheiros e demais agentes p\u00fablicos da pol\u00edtica de seguran\u00e7a alimentar e nutricional e da rede Socioassistencial; 5 - Operadores do Programa Mais Nutri\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 e dos projetos da pol\u00edtica de seguran\u00e7a alimentar e nutricional do Estado. R$ 1.924.621,89 12 meses a partir da celebra\u00e7\u00e3o Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional Lote 02 Opera-cionaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento de a\u00e7\u00f5es continuadas na gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de Programas Estaduais de Enfrentamento \u00e0 Fome e de pol\u00edticas p\u00fablicas Federais executados no Estado do Ceara, no \u00e2mbito da Prote\u00e7\u00e3o Social. Trabalhadores, gestores, conselheiros e demais agentes p\u00fablicos da rede socioassistencial, operadores dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais, de transfer\u00eancia de renda e usu\u00e1rios do SUAS. R$ 2.040.639,45 12 meses a partir da celebra\u00e7\u00e3o 2.3. Os recursos destinados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o da(s) parceria(s) de que trata(m) este Edital s\u00e3o provenientes do or\u00e7amento da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social (SPS), por meio do PROGRAMA 141 - Gest\u00e3o e Promo\u00e7\u00e3o da Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, na REGI\u00c3O 03 (Fortaleza), de acordo com a(s) classifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s) abaixo, sem preju\u00edzo da inclus\u00e3o de outras eventualmente criadas ou modificadas: 47100016.08.244.181.11647.03.335041.1.665.2200082.1.4.01. 2.4. As a\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o objeto dos Termos de Colabora\u00e7\u00e3o t\u00eam natureza cont\u00ednua, com os resultados previstos no PPA 2024-2027. 3. DA JUSTIFICATIVA Diante do grave cen\u00e1rio de inseguran\u00e7a alimentar que ainda vem afetando a vida da popula\u00e7\u00e3o brasileira , especifica-mente a cearense, apresenta-se esse Projeto para implementar e apoiar as a\u00e7\u00f5es da Coordenadoria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional que tem como uma das principais compet\u00eancias garantir o acesso \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o mais vulner\u00e1vel. \u00c9 fundamental que medidas sejam tomadas em parceria entre o estado , munic\u00edpios e sociedade civil na perspectiva da defesa do Direto Humano \u00e0 Alimenta\u00e7\u00e3o Adequada, da Soberania e Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional em articula\u00e7\u00e3o com a Assist\u00eancia Social. A recente cria\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, vinculada a tamb\u00e9m recente criada Secretaria-Executiva da Fam\u00edlia, Inf\u00e2ncia e Combate \u00e0 Fome, no \u00e2mbito da Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o social, tem como as principais atribui\u00e7\u00f5es: \u2212 Coordenar a elabora\u00e7\u00e3o de Programas e Projetos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional; \u2212 Coordenar, monitorar e avaliar a operacionaliza\u00e7\u00e3o de programas e projetos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional; \u2212 Articular as secretarias setoriais para a implanta\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Estadual e do Sistema de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional; \u2212 Articular as pol\u00edticas e os programas dos governos estadual e municipais e as a\u00e7\u00f5es da sociedade civil ligadas a seguran\u00e7a alimentar e nutricional e ao desenvolvimento social e agr\u00e1rio, \u00e0 renda de cidadania e \u00e0 assist\u00eancia social; \u2212 Coordenar a avalia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o do Plano de Seguran\u00e7a Alimenta e Nutricional, de programas e de projetos relativos \u00e0 \u00e1rea de seguran\u00e7a alimentar e nutricional e ainda as \u00e1reas desenvolvimento social, de renda de cidadania e de assist\u00eancia social, afetas a seguran\u00e7a alimentar e nutricional; \u2212 Apoiar e participar das Confer\u00eancias e Eventos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional; \u2212 Articular a provis\u00e3o de servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional a indiv\u00edduos e grupos vulnerabilizados pela condi\u00e7\u00e3o de inseguran\u00e7a alimentar, de pobreza e exclus\u00e3o social. \u2212 Coordenar a implementa\u00e7\u00e3o do Pacto para Seguran\u00e7a Alimentar ou Alimenta\u00e7\u00e3o Saud\u00e1vel no Estado; \u2212 Promover o Direito Humano \u00e0 Alimenta\u00e7\u00e3o Adequada e a Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional com base no que preconiza a Lei Org\u00e2-nica de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional; \u2212 Apoiar, fortalecer e colaborar com as pol\u00edticas p\u00fablicas atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es, programas e projetos direcionados \u00e0s distintas realidades territoriais e especificidades hist\u00f3rico- culturais de grupos populacionais tradicionais e vulner\u00e1veis, de povos origin\u00e1rios, tradicionais em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade; \u2212 Conhecer e divulgar a\u00e7\u00f5es e pr\u00e1ticas bem-sucedidas na \u00e1rea de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional; \u2212 Apoiar a Coordena\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Intersetorial de SAN \u2013 CAISAN-Ce; \u2212 Articular a realiza\u00e7\u00e3o de estudos e pesquisas, sistematiza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de supera\u00e7\u00e3o da pobreza e no \u00e2mbito da Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional; \u2212 Promover a gest\u00e3o da Pol\u00edtica de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional por meio da C\u00e2mara Intersetorial de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional \u2013 CAISAN Cear\u00e1; \u2212 Instituir processos permanentes de educa\u00e7\u00e3o alimentar e nutricional junto a gestores, aos profissionais manipuladores de alimentos, entidades da rede socioassistencial e pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade. Frente essas atribui\u00e7\u00f5es e em face ao momento de crise econ\u00f4mica vivenciado no pa\u00eds nos \u00faltimos anos, associado a um desmonte dos sistemas de Sa\u00fade e da prote\u00e7\u00e3o social, e ainda 4 retrocessos de v\u00e1rios programas de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, como tamb\u00e9m aumento da extrema pobreza, em que o cen\u00e1rio tornou-se ainda mais agravante; espera-se que a gest\u00e3o da SPS possa contribuir com o enfrentamento desse grave quadro social por meio das a\u00e7\u00f5es dessa coordenadoria. Ressalta-se que, Pol\u00edticas voltadas para agricultura familiar, produ\u00e7\u00e3o e acesso a alimentos, principalmente voltados para povos e comunidades tradicionais sofreram tamb\u00e9m dr\u00e1sticas redu\u00e7\u00f5es, sendo importante articula\u00e7\u00e3o permanente e sistem\u00e1tica com outras secretarias de governo, por meio da C\u00e2mara Intersetorial de San-CAISAN, para fomentar a\u00e7\u00f5es de resgate dessas pol\u00edticas. Ao evidenciar, ainda, essa situa\u00e7\u00e3o, tanto a pandemia como outras situa\u00e7\u00f5es emergenciais, mas principalmente o desmonte das pol\u00edticas p\u00fablicas nos \u00faltimos anos, sinalizam a urg\u00eancia de direcionamento para abordagem focadas em pol\u00edticas p\u00fablicas de direitos humanos. No caso do DHAA, significa garantir que todas as pessoas, especialmente aquelas que encon-tram com maior dificuldade de garantir esse direito, tendo acesso a alimentos adequados e saud\u00e1veis. E que esses alimentos precisam estar dispon\u00edveis, at\u00e9 que essas fam\u00edlias mais vulner\u00e1veis, p\u00fablico-alvo da Coordenadoria, sejam capazes de os assegurar por si mesma, a sua autonomia no acesso aos mesmos. Dados recentes, sinalizaram que grande parte da popula\u00e7\u00e3o, inclusive a cearense, apresentava inseguran\u00e7a alimentar. Segundo a Escala Brasileira de Seguran\u00e7a Alimentar (EBIA) a fome \u00e9 quando h\u00e1 inseguran\u00e7a alimentar grave ou quando algu\u00e9m n\u00e3o se alimenta durante o dia por escassez de recurso financeiro para a compra de alimento. De acordo com 2\u00ba Inqu\u00e9rito Nacional sobre Inseguran\u00e7a Alimentar no Contexto da Pandemia da Covid-19 no Brasil publicado em junho 2022, 33,1 milh\u00f5es de pessoas n\u00e3o t\u00eam o que comer, o mesmo revela que s\u00e3o mais 14 milh\u00f5es de novos brasileiros em situa\u00e7\u00e3o de fome em pouco mais de um ano, mostrando tamb\u00e9m que mais da metade (58,7%) da popula\u00e7\u00e3o brasileira convive com a inseguran\u00e7a alimentar em algum grau \u2013 leve, mode-rado ou grave (fome). Contextualizando os dados apresentados no nosso estado, estes foram: \u2212 26,3% da popula\u00e7\u00e3o vive em uma inseguran\u00e7a alimentar grave, quando a fam\u00edlia sente fome e n\u00e3o se alimenta por falta de dinheiro, \u2212 26,3% apresentam inseguran\u00e7a alimentar moderada; \u2212 29,3% identificados com inseguran\u00e7a alimentar leve; \u2212 E somente 18,2% apresentam seguran\u00e7a alimentar. Outra fonte de estudos refere-se a Pesquisa de Or\u00e7amentos Familiares do IBGE no Cear\u00e1, cujos dados mostram que a inseguran\u00e7a alimentar e nutricional, no per\u00edodo de 2018 a 2019 e divulgada em 2020, est\u00e1 presente, em moradias no meio rural e nos centros urbanos, sinalizam que havia no Cear\u00e1, 1,3 milh\u00e3o de domic\u00edlios em situa\u00e7\u00e3o de inseguran\u00e7a alimentar, em seus diferentes n\u00edveis: leve, moderada ou grave. E, ainda, conforme os dados do documento An\u00e1lise da (In)seguran\u00e7a Alimentar do Cear\u00e1, a partir dos dados da Pesquisa Regional por Amostra de Domic\u00edlios do estado do Cear\u00e1 \u2013 PRAD, publicada no in\u00edcio de 2021, com dados coletados em 2019, pelo Instituto de Pesquisa e Estrat\u00e9gia Econ\u00f4mica do Cear\u00e1 (IPECE), registrou que 44,2% dos domic\u00edlios obtiveram \u00edndice de inseguran\u00e7a alimentar em algum grau. No citado documento aparece que na zona rural o percentual de seguran\u00e7a alimentar \u00e9 de 46,8%, percentual inferior ao apresentado na zona urbana que \u00e9 de 58,3%. Ou seja, nas cidades as pessoas apresentam melhor situa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a alimentar. Isso posto, frente a esses dados, apresenta-se este Projeto, tendo como subs\u00eddio legal para consubstanciar suas a\u00e7\u00f5es o seguinte embasamento legal no tocante as pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social e da Seguran\u00e7a Alimentar e nutricional: \u2212 a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 - Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social \u2013 Loas que estabelece a assist\u00eancia social como direito do cidad\u00e3o e dever do Estado, enquanto Pol\u00edtica de Seguridade Social n\u00e3o contributiva, para garantir o atendimento \u00e0s necessidades b\u00e1sicas que visa \u00e0 garantia da vida, \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de danos e \u00e0 preven\u00e7\u00e3o da incid\u00eancia de riscos. As responsabilidades dos entes federados estadual e municipal encontram-se especificadas na pol\u00edtica de assist\u00eancia social estabelecidas na Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social \u2013 Loas e Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOB/ SUAS \u2013 e ainda o que preceitua o Sistema se Segu-ran\u00e7a Alimentar - SISAN e a LOSAN. \u2212 A Lei Org\u00e2nica de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional \u2013 LOSAN (Lei n\u00ba. 11.346/2006), que cria o SISAN e garante a alimenta\u00e7\u00e3o adequada como Direito fundamental ao ser humano, estando ainda definida no artigo 30 da citada lei como: \u201c a seguran\u00e7a alimentar e nutricional consiste na realiza\u00e7\u00e3o do direito de todos ao acesso regular e permanente a alimentos de qualidade, em quantidade suficiente, sem comprometer o acesso a outras necessidades essenciais, tendo como base as pr\u00e1ticas alimentares promotoras de sa\u00fade que respeitem a diversidade cultural e que sejam ambiental, cultural, econ\u00f4mico e socialmente sustent\u00e1veis\u201d. A LOSAN estabelece conceitos, princ\u00edpios, diretrizes, objetivos e composi\u00e7\u00e3o do SISAN, por meio do qual o poder p\u00fablico com a participa\u00e7\u00e3o das esferas , destacando se aqui as esferas estadual e municipais e ainda articulada a sociedade civil , formular\u00e1 e imple-mentar\u00e1 pol\u00edticas, planos, programas e a\u00e7\u00f5es com vistas assegurar o direito humano a alimenta\u00e7\u00e3o adequada. \u2212 Esta Lei representa uma concep\u00e7\u00e3o abrangente e intersetorial de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, compreendendo-a como um direito humano fundamental, representando um grande passo para rompermos a fome, a desnutri\u00e7\u00e3o, e tantos outros males que recaem sobre o pa\u00eds. O Estado do Cear\u00e1 no ano de 2012 aderiu ao SISAN, e vinha ao longo dos anos avan-\u00e7ando na elabora\u00e7\u00e3o de seus marcos regulat\u00f3rios e funcionamento dos componentes do SISAN, tais como: LOSAN Estadual, Conselho Estadual de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CONSEA \u2013 Ce), C\u00e2mara Intersetorial de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CAISAN \u2013 Ce) e elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, passando assim a atuar de forma mais eficaz, com rela\u00e7\u00e3o aos programas/projetos e a\u00e7\u00f5es no Estado. No entanto, com o corte or\u00e7ament\u00e1rio, indefini\u00e7\u00f5es quanto a pol\u00edtica de San, e falta de investimento sistem\u00e1tico em pol\u00edticas p\u00fablicas de enfrentamento a inseguran\u00e7a alimentar, passou a contribuir com o aumento de indicadores referente a fome, tendo ainda, como foi dito, o registro da recente pandemia do Coronav\u00edrus que acelerou o agravamento da situa\u00e7\u00e3o de INSAN. Registra-se que devido ao aumento da pobreza e consequentemente da Inseguran\u00e7a Alimentar, principalmente a Inseguran\u00e7a alimentar grave, apresenta-se a necessidade de investir na fam\u00edlia, e seus integrantes, com destaque para o foco direcionado as fam\u00edlias com crian\u00e7as pequenas, na medida em que a fome ainda \u00e9 mais grave quando ocorre na primeira inf\u00e2ncia. Gerando preju\u00edzos psicomotores, menor aproveitamento escolar, e interfere na capacidade produtiva na vida adulta. A SPS, como Secretaria gestora da Pol\u00edtica de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, prop\u00f5e-se tamb\u00e9m a desenvolver a\u00e7\u00f5es de capacita\u00e7\u00e3o para os gestores e equipes t\u00e9cnicas Municipais, abordando conte\u00fados importantes para fortalecimento da pol\u00edtica de seguran\u00e7a alimentar e do di\u00e1logo entre os dois sistemas: Suas e Sisan. Pretende-se tamb\u00e9m fomentar a troca de informa\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias entre os muni-c\u00edpios facilitando o planejamento para a operacionaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e favorecendo a supera\u00e7\u00e3o de dificuldades que possam limitar os resultados e bene-f\u00edcios esperados. O projeto se dar\u00e1 tamb\u00e9m por meio de parcerias entre o Governo do Estado por meio da Secretaria e Prote\u00e7\u00e3o Social e poder publico municipal . A SPS ser\u00e1 respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, apoio financeiro, capacita\u00e7\u00e3o monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o de algumas a\u00e7\u00f5es, e as equipes municipais ser\u00e3o respons\u00e1veis pela co-gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o. Tais contribui\u00e7\u00f5es refletir\u00e3o em importantes resultados relacionados \u00e0 melhoria da seguran\u00e7a alimentar e redu\u00e7\u00e3o da fome da popula\u00e7\u00e3o , reduzindo assim a Inseguran\u00e7a Alimentar e Nutricional dessa popula\u00e7\u00e3o mais vulner\u00e1vel socialmente. Por fim, o Projeto visa desenvolver e alcan\u00e7ar os seguintes resultados: a. Fortalecimento do Sistema de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional -SISAN; b. Ades\u00e3o dos Munic\u00edpios ao SISAN; c. Fortalecimento da CAISAN-Cear\u00e1; d. Fortalecimento dos Conselhos Municipais de SAN; e. V- Elabora\u00e7\u00e3o e Monitoramento de Plano Estadual de SAN; f. Apoio aos munic\u00edpios, no atendimento \u00e0s fam\u00edlias em extrema pobreza e vulnerabilidade social, com acesso emergencial a alimen-ta\u00e7\u00e3o e pol\u00edticas estruturantes; g. Desenvolvimento de h\u00e1bitos saud\u00e1veis de alimenta\u00e7\u00e3o e consumo consciente por meio de a\u00e7\u00f5es de capacita\u00e7\u00e3o para os gestores, equipes municipais e fam\u00edlias assistidas abordando conte\u00fados na tem\u00e1tica de seguran\u00e7a alimentar, boas pr\u00e1ticas, h\u00e1bitos saud\u00e1veis de alimenta\u00e7\u00e3o; h. Articula\u00e7\u00e3o para garantia da oferta priorit\u00e1ria de servi\u00e7os socioassistenciais para as fam\u00edlias e pessoas benefici\u00e1rias, assegurando articula\u00e7\u00e3o, e integra\u00e7\u00e3o aos programas, projetos, benef\u00edcios e programas de transfer\u00eancia de renda do Suas e tamb\u00e9m da Pol\u00edtica de Seguran\u00e7a alimentar e Nutricional; i. Cria\u00e7\u00e3o de janelas de oportunidades para o atendimento intersetorial, multidisciplinar e multidimensional das fam\u00edlias; j. Intersetorialidade e multidimensionalidade no acompanhamento e atendimento, especialmente, entre as pol\u00edticas setoriais de assist\u00eancia social, seguran\u00e7a alimentar e nutricional, sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o; k. Busca ativa das fam\u00edlias e indiv\u00edduos em situa\u00e7\u00e3o de inseguran\u00e7a alimentar e nutricional; l. Forma\u00e7\u00e3o do Conselho de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional \u2013 Consea, estadual e municipais para exercer o controle social, monitoramento e acompanhamento do Projeto; m. Desenvolvimento de atribui\u00e7\u00f5es comple-mentares entre os entes federados estadual e municipal; n. Contribuir para o fortalecimento das equipes de refer\u00eancia; o. Construir a normatiza\u00e7\u00e3o e padro-niza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o das a\u00e7\u00f5es, garantindo um eficaz e efetivo atendimento e monitoramento das fam\u00edlias e pessoas assistidas; p. Assegurar a articula\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, programas, projetos, benef\u00edcios e programas de transfer\u00eancia de renda do SUAS e do SISAN; e q. Assegurar a ado\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de articula\u00e7\u00e3o entre a rede socioassistencial, a seguran\u00e7a alimentar, a educa\u00e7\u00e3o e a sa\u00fade com vistas ao acesso das fam\u00edlias ao acompanhamento nutricional, a vacina\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as, bem como seu acesso a v\u00e1rios programas e a\u00e7\u00f5es complementares. Desse modo, o Estado vem apoiando as a\u00e7\u00f5es de enfrentamento \u00e0 fome, adotando como instrumento de formaliza\u00e7\u00e3o de parcerias, os Termos de Colabora\u00e7\u00e3o, conforme estabelece a Lei 13.019/2014, Lei 13.204/2015 e Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018. A partir desses Termos de Colabora\u00e7\u00e3o, as OSCs que s\u00e3o reconhecidas por sua expertise, podem executar pol\u00edticas p\u00fablicas em complementa\u00e7\u00e3o \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do Estado, com par\u00e2metros definidos pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica resultando numa gest\u00e3o mais participativa, democr\u00e1tica e transparente. Considerando o exposto acima, justifica-se a proposi\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico 07/2024 para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es. 4. DA PARTI-CIPA\u00c7\u00c3O 4.1. Poder\u00e3o participar deste Edital as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil que se enquadrem na defini\u00e7\u00e3o dada pelo art. 2\u00ba, I, da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, e que os atos constitutivos contenham a previs\u00e3o de finalidade ou atividade compat\u00edvel com a proposta apresentada. 4.2. Para participar deste Edital, a OSC dever\u00e1 cumprir as seguintes exig\u00eancias: a) estar cadastrada no e-Parcerias, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://e-parcerias.cge.ce.gov.br, devendo tal condi\u00e7\u00e3o ser comprovada atrav\u00e9s de Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia emitido pelo citado sistema, a ser apresentada no momento da entrega da proposta; b) declarar, conforme modelo constante no ANEXO I \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CI\u00caNCIA E CONCORD\u00c2NCIA, que est\u00e1 ciente e concorda com as disposi\u00e7\u00f5es previstas no presente Edital e seus anexos, bem como que se responsabiliza pela veracidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados durante o processo de sele\u00e7\u00e3o, devendo tal documento ser apresentado no momento da entrega da proposta; c) apresentar proposta e documentos de avalia\u00e7\u00e3o exigidos no item 6.4.1.1, contendo informa\u00e7\u00f5es que atendam aos itens e seus respectivos crit\u00e9rios de julgamento estabelecidos na Matriz de avalia\u00e7\u00e3o constante no ANEXO II, \u00e0s exig\u00eancias contidas no item 6.4.5 deste edital e ao ANEXO III \u2013 REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA. 4.3. Compete \u00e0 Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado do Cear\u00e1 (CGE) a valida\u00e7\u00e3o do cadastramento de parceiro de que trata a al\u00ednea \u201ca\u201d do item 4.2, n\u00e3o possuindo a SPS inger\u00eancia sobre o citado cadastro, cabendo exclusivamente \u00e0 OSC, com a m\u00e1xima anteced\u00eancia, providenciar as dilig\u00ean-cias necess\u00e1rias \u00e0 finaliza\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o de suas informa\u00e7\u00f5es cadastrais atualizadas. 4.4. Ser\u00e1 celebrado apenas 1 (um) Termo de Colabora\u00e7\u00e3o para o lote indicado no item 2.2 deste Edital. 4.5. N\u00e3o \u00e9 permitida a atua\u00e7\u00e3o em rede. 4.6. A participa\u00e7\u00e3o no presente Edital \u00e9 gratuita, cabendo ao proponente arcar com todos os custos decorrentes da elabora\u00e7\u00e3o da(s) proposta(s) e quaisquer outras despesas correlatas \u00e0 participa\u00e7\u00e3o no Chamamento P\u00fablico, n\u00e3o cabendo nenhuma remunera\u00e7\u00e3o, apoio ou indeniza\u00e7\u00e3o por parte da SPS. 5. DA COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O 5.1. A Comiss\u00e3o Institucional de Credenciamento e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos \u2013 CICAP \u00e9 o colegiado destinado a processar e julgar o presente Edital de Chamamento P\u00fablico, sendo composta por, no m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) membros, detentores de capacidade t\u00e9cnica, sendo pelo menos 1 (um) servidor ocupante de cargo efetivo ou emprego permanente do quadro de pessoal da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual. 5.2. A Comiss\u00e3o \u00e9 investida de autonomia e independ\u00eancia quanto \u00e0s suas avalia\u00e7\u00f5es, as quais ser\u00e3o feitas em conformidade com a Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o, constante do ANEXO II. 5.3. Dever\u00e1 se declarar impedido o membro da Comiss\u00e3o que tenha participado, nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, contados da publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, como associado, cooperado, dirigente, conselheiro ou empregado de qualquer OSC parti-cipante do chamamento p\u00fablico, ou cuja atua\u00e7\u00e3o no processo de sele\u00e7\u00e3o configure conflito de interesse. 5.3.1. A declara\u00e7\u00e3o de impedimento de membro da Comiss\u00e3o n\u00e3o obsta a continuidade do processo de sele\u00e7\u00e3o. 5.3.2. Configurado o impedimento, dever\u00e1 ser designado, atrav\u00e9s de Portaria, membro substituto que possua qualifica\u00e7\u00e3o equivalente \u00e0 do substitu\u00eddo, sem necessidade de divulga\u00e7\u00e3o de novo Edital. 5.4. Para subsidiar seus trabalhos, a Comiss\u00e3o poder\u00e1 solicitar assessoramento t\u00e9cnico de especialista que n\u00e3o seja membro deste colegiado. 5.5. A Comiss\u00e3o poder\u00e1 realizar, a qualquer tempo, dilig\u00eancias para verificar a autenticidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados pelas OSCs concorrentes, para verificar o seu desempenho no sistema e-Parcerias ou para esclarecer d\u00favidas e omiss\u00f5es. Em qualquer situa\u00e7\u00e3o, devem ser observados os princ\u00edpios da isonomia, da impessoalidade e da transpar\u00eancia. 6. DA FASE DE SELE\u00c7\u00c3O 6.1. O processo de sele\u00e7\u00e3o abranger\u00e1 a avalia\u00e7\u00e3o das propostas, a divulga\u00e7\u00e3o e a homologa\u00e7\u00e3o dos resultados. 6.2. A fase de sele\u00e7\u00e3o observar\u00e1 as seguintes etapas: Tabela 2 ETAPA DESCRI\u00c7\u00c3O DA ETAPA DATAS 01 Divulga\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 21, caput) 15/03 a 15/04/2024 02 Envio das propostas pelas OSCs (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 21, \u00a71\u00b0) 16/04 a 03/05/2024 03 Etapa competitiva de avalia\u00e7\u00e3o das propostas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 06/05 a 22/05/2024 04 Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar 23/05/2024 05 Interpo-si\u00e7\u00e3o de recursos contra o resultado preliminar (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 29) 24/05 a 29/05/2024 06 Divulga\u00e7\u00e3o das interposi\u00e7\u00f5es dos recursos 30/05/2024 07 Interposi\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 29) 31/05 a 10/06/2024 08 An\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 29, \u00a71\u00b0) 11/06 a 24/06/2024 09 Divulga\u00e7\u00e3o da an\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 25/06/2024 10 Homologa\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da fase de sele\u00e7\u00e3o 25/06/2024 11 Etapa de Celebra\u00e7\u00e3o (Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, art. 44) 26/06/2024 a 26/07/2024 6.3. Etapa 1: Divulga\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico 6.3.1. O presente Edital ser\u00e1 divulgado na p\u00e1gina do s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS: www.sps.ce.gov.br, em \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico, por 30 (trinta) dias contados da data de divulga\u00e7\u00e3o do Edital. 6.4. Etapa 2: Envio das propostas pelas OSCs 6.4.1. O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de propostas e documentos de avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 15 (quinze) dias, contado do fim do prazo de divulga\u00e7\u00e3o do Edital. 6.4.1.1. Para os fins deste Edital, s\u00e3o os documentos de avalia\u00e7\u00e3o: a) a Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia, a fim de comprovar t\u00e3o somente o cadastro no e- parcerias; b) a Declara\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancia e Concor-d\u00e2ncia, de acordo com o modelo constante do ANEXO I; c) o detalhamento das despesas, inclusive os custos indiretos, atrav\u00e9s de mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, contendo a descri\u00e7\u00e3o dos itens a serem contratados ou adquiridos com recurso da parceria, a unidade de medida correspondente, a quantidade, o valor unit\u00e1rio, o valor total do item e a natureza da despesa, em conformidade com a parametriza\u00e7\u00e3o de custos constante do ANEXO III \u2013 REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2ME-TROS PARA A PROPOSTA; d) a Ata de elei\u00e7\u00e3o e posse do quadro dirigente atual da OSC; e) o portf\u00f3lio da OSC, contendo a comprova\u00e7\u00e3o documental das experi\u00eancias relativas ao item (D) da Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o e a descri\u00e7\u00e3o minuciosa destas, das atividades ou projetos desenvolvidos, sua dura\u00e7\u00e3o, finan-ciador(es), local ou abrang\u00eancia, benefici\u00e1rios, resultados e impactos alcan\u00e7ados, dentre outras informa\u00e7\u00f5es relevantes; f) comprova\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS e o Comprovante de Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o Anual, referente ao ano de 2023. A entidade dever\u00e1 ser, portanto, de Assist\u00eancia Social; g) declara\u00e7\u00e3o do (a) Secret\u00e1rio (a) Municipal de Assist\u00eancia Social, acerca da inser\u00e7\u00e3o da entidade no Cadastro Nacional de Entidades e Organiza\u00e7\u00f5es da Assist\u00eancia Social \u2013 CNEAS \u2013 Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 04/2014. 6.4.2. A proposta e os documentos de avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser entregues pessoalmente no Setor de Protocolo da SPS, obedecendo os prazos estabelecidos neste edital, Tabela 2, em envelope fechado com identifica\u00e7\u00e3o da OSC e meios de contato, com o t\u00edtulo \u201cProposta \u2013 Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 07/2024 no seguinte endere\u00e7o: Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza \u2013CE, CEP n\u00ba 60.130-160, no hor\u00e1rio de 8 h \u00e0s 12 h e de 13 h \u00e0s 16:30 h, de segunda a sexta- feira. 6.4.2.1. A identifica\u00e7\u00e3o dos envelopes dever\u00e1 conter as seguintes informa\u00e7\u00f5es: Destinat\u00e1rio Comiss\u00e3o Institucional de Credenciamento e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos \u2013 CICAP Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba __________ Lote:_______________(*) Identificar o lote de acordo com a tabela 1, no item 2 do edital Remetente Raz\u00e3o Social da OSC:_______________________________________________________(*) Representante legal:___________________________________________________________ Telefone do representante legal:_________________________________________________ *A raz\u00e3o social deve ser informada sem abreviaturas e por extenso. 6.4.2.2. Na ocasi\u00e3o da entrega do envelope ser\u00e1 aberto um protocolo no VIPROC. 6.4.2.3. A proposta dever\u00e1 ser em \u00fanica via, impressa e encader-nada, com todas as folhas rubricadas e numeradas sequencialmente, sem rasuras e, ao final, assinada pelo representante legal da OSC proponente. 6.4.3. Ap\u00f3s o prazo limite para apresenta\u00e7\u00e3o das propostas, nenhuma outra ser\u00e1 recebida, assim como n\u00e3o ser\u00e3o aceitos adendos ou esclarecimentos que n\u00e3o forem expl\u00edcita e formalmente solicitados pela SPS. 6.4.4. Cada OSC poder\u00e1 apresentar apenas uma proposta por lote. 6.4.4.1. Caso venha a apresentar mais de uma proposta dentro do prazo, ser\u00e1 considerada apenas a \u00faltima proposta enviada para an\u00e1lise da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o. 6.4.5. As propostas dever\u00e3o conter, no m\u00ednimo, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a) a descri\u00e7\u00e3o da realidade objeto da parceria e o nexo com a atividade ou o projeto proposto; b) as a\u00e7\u00f5es a serem executadas, as metas a serem atingidas e os indicadores que aferir\u00e3o o cumprimentos das metas e prazos; c) os prazos para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e para o cumprimento das metas; e d) o valor global. 6.5. Etapa 3: Etapa competitiva de avalia\u00e7\u00e3o das propostas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 6.5.1. Nesta etapa, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 as propostas apresentadas pelas OSCs concorrentes. 6.5.2. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o ter\u00e1 o prazo estabelecido na Tabela 2 para conclus\u00e3o do julgamento das propostas e divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar do processo de sele\u00e7\u00e3o, podendo tal prazo ser prorrogado, desde que devidamente justificada. 6.5.3. As propostas dever\u00e3o ser apresentadas de acordo com o ANEXO III - REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA e a sua n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 car\u00e1ter eliminat\u00f3rio. 6.5.4. Os documentos de avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o considerados e pontuados de acordo com a Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o, constante do ANEXO II. 6.5.5. A falsidade de informa\u00e7\u00f5es na proposta dever\u00e1 acarretar a sua elimina\u00e7\u00e3o, podendo ensejar a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o administrativa contra a OSC proponente e a comunica\u00e7\u00e3o do fato \u00e0s autoridades competentes, inclusive para apura\u00e7\u00e3o do cometimento de eventual crime. 6.5.6. As OSCs que n\u00e3o cumprirem com as exig\u00eancias do item 4.2 n\u00e3o ter\u00e3o suas propostas analisadas e, consequentemente, n\u00e3o avan\u00e7ar\u00e3o para as etapas seguintes. 6.5.7. Ser\u00e3o eliminadas aquelas propostas: a) cujo somat\u00f3rio de pontos atribu\u00eddo por pelo menos 1 (um) dos membros da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o for inferior \u00e0 metade do total de pontos a ser atingido; b) que recebam nota \u201czero\u201d em qualquer um dos crit\u00e9rios de julgamento dos itens (A), (B), (C), (D), ou (E) da Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o; c) que n\u00e3o contenham, no m\u00ednimo, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a descri\u00e7\u00e3o da realidade objeto da parceria e o nexo com a atividade ou o projeto proposto; as a\u00e7\u00f5es a serem executadas, as metas a serem atingidas e os indicadores que aferir\u00e3o o cumprimento das metas; os prazos para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e para o cumprimento das metas; o detalhamento das despesas e o valor global proposto; d) que estejam em desacordo com o Edital; e) com valor incompat\u00edvel com o objeto da parceria e/ou invi\u00e1vel econ\u00f4mica e financeiramente, com base em avalia\u00e7\u00e3o da CICAP \u00e0 luz do or\u00e7amento dispon\u00edvel; ou f) iguais ou redigidas parcialmente (em qualquer propor\u00e7\u00e3o) id\u00eanticas \u00e0 proposta apresentada por outra OSC participante deste edital, sendo eliminadas todas as propostas assim caracterizadas, independentes da data de protocolo. 6.5.8. As propostas n\u00e3o eliminadas ser\u00e3o classi-ficadas em ordem decrescente, de acordo com a pontua\u00e7\u00e3o total obtida com base na Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o, assim considerada a m\u00e9dia aritm\u00e9tica das notas lan\u00e7adas por 3 (tr\u00eas) membros da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a cada um dos itens. 6.5.9. No caso de empate entre duas ou mais propostas, o desempate ser\u00e1 feito com base nos seguintes crit\u00e9rios: a) maior pontua\u00e7\u00e3o obtida no item (A); b) maior pontua\u00e7\u00e3o obtida, sucessivamente, nos itens (D), (B) e (C); c) mais tempo de constitui\u00e7\u00e3o; d) por sorteio, realizado na presen\u00e7a das OSCs empatadas. 6.5.10. Ser\u00e1 obrigatoriamente justificada a sele\u00e7\u00e3o de proposta que n\u00e3o for a mais adequada ao valor de refer\u00eancia constante do chamamento p\u00fablico, levando-se em conta a pontua\u00e7\u00e3o total obtida e a propor\u00e7\u00e3o entre as metas e os resultados previstos em rela\u00e7\u00e3o ao valor proposto. 6.5.11. Ao final da avalia\u00e7\u00e3o, a CICAP dever\u00e1 emitir Parecer T\u00e9cnico sobre a proposta mais bem classificada, pronunciando-se expressamente sobre: a) o m\u00e9rito da proposta, em conformidade com a modalidade de parceria adotada; b) a identidade e a reciprocidade de interesse das partes na realiza\u00e7\u00e3o, em m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o, da parceria; c) a viabilidade de sua execu\u00e7\u00e3o. 6.6. Etapa 4: Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar 6.6.1. A SPS divulgar\u00e1 o resultado preliminar do processo de sele\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial do \u00d3rg\u00e3o: www.sps.ce.gov.br, na \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico, iniciando-se o prazo para recurso. 6.7. Etapa 5: Interposi\u00e7\u00e3o de recursos contra o resultado preliminar 6.7.1. Haver\u00e1 fase recursal ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar do processo de sele\u00e7\u00e3o. 6.7.2. Os participantes que desejarem recorrer contra o resultado preliminar dever\u00e3o apresentar recurso administrativo, no prazo indicado na Tabela 2, ao colegiado que a proferiu, sob pena de preclus\u00e3o, n\u00e3o sendo conhecido recurso interposto fora do prazo. 6.7.3. Os recursos ser\u00e3o apresentados pessoalmente para registro no Setor de Protocolo da SPS, no mesmo endere\u00e7o indicado no item 6.4.2. 6.7.4. \u00c9 assegurado aos participantes ter acesso aos elementos dos autos indispens\u00e1veis \u00e0 defesa de seus interesses, sendo vedada a retirada de qualquer documenta\u00e7\u00e3o referente ao Edital de Chamamento P\u00fablico das depend\u00eancias da SPS. 6.8. Etapas 6 e 7: Divulga\u00e7\u00e3o das interposi\u00e7\u00f5es de recursos e interposi\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es 6.8.1. Interposto recurso, a SPS dar\u00e1 ci\u00eancia deste fato aos demais interessados, em sua p\u00e1gina oficial na internet, conforme Tabela 2, para apresentarem contrarraz\u00f5es, se desejarem. 6.8.2.Caso o s\u00edtio oficial esteja indispon\u00edvel para essa finalidade, a SPS dar\u00e1 ci\u00eancia preferencial-mente por meio eletr\u00f4nico, para que os interessados apresentem suas contrarraz\u00f5es, n\u00e3o sendo conhecidas as fora do prazo. 6.9. Etapa 8: An\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 6.9.1. Havendo recursos e contrarraz\u00f5es, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o os analisar\u00e1. 6.9.2. Recebido o recurso e a contrarraz\u00e3o, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o poder\u00e1 reconsiderar sua decis\u00e3o conforme Tabela 2. 6.9.3. A decis\u00e3o final do recurso e contrarraz\u00e3o, devidamente motivada, deve ser expl\u00edcita, clara e congruente, podendo consistir em declara\u00e7\u00e3o de concord\u00e2ncia com fundamentos de pareceres anteriores, informa\u00e7\u00f5es, decis\u00f5es ou propostas, que, nesse caso, ser\u00e3o parte integrante do ato decis\u00f3rio, n\u00e3o cabendo novo recurso contra essa decis\u00e3o. 6.9.4. Na contagem dos prazos, exclui-se o dia do in\u00edcio e inclui-se o do vencimento, sendo o in\u00edcio e fim exclusivamente em dia \u00fatil no \u00e2mbito da SPS. 6.9.5. O acolhimento de recurso implicar\u00e1 invalida\u00e7\u00e3o apenas dos atos insuscet\u00edveis de aproveitamento. 6.10. Etapas 9 e 10: Divulga\u00e7\u00e3o da an\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da fase de sele\u00e7\u00e3o 6.10.1. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos e contrarraz\u00f5es ou o transcurso do prazo sem interposi\u00e7\u00e3o, a SPS divulgar\u00e1 as decis\u00f5es recursais proferidas e o resultado final do processo de sele\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s homologa\u00e7\u00e3o pela Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social, no s\u00edtio oficial do \u00d3rg\u00e3o: www.sps.ce.gov.br, na \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico. 6.10.2. A homo-loga\u00e7\u00e3o n\u00e3o gera direito para a OSC \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da parceria, nos termos do art. 27, \u00a76\u00ba, da Lei n\u00ba 13.019/2014. 6.10.3. Ap\u00f3s o recebimento e an\u00e1lise das propostas, havendo uma \u00fanica OSC com proposta classificada (n\u00e3o eliminada), e desde que atendidas as exig\u00eancias deste Edital, passado o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos, a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica poder\u00e1 dar prosseguimento ao processo de sele\u00e7\u00e3o e convoc\u00e1-la para iniciar o processo de celebra\u00e7\u00e3o, dispensando o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es e para an\u00e1lise dos recursos. 7. DA FASE DE CELEBRA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O 7.1. A fase de celebra\u00e7\u00e3o observar\u00e1 as seguintes etapas: Tabela 3 ETAPA DESCRI\u00c7\u00c3O DA ETAPA DATA 01 Apresenta\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o dos requisitos e impedimentos para celebra\u00e7\u00e3o 26/06/2024 a 19/07/2024 02 Apresenta\u00e7\u00e3o do plano de trabalho 26/06/2024 a 19/07/2024 03 Vistoria de funcionamento 22/07 a 26/07/2024 04 Elabora\u00e7\u00e3o do instrumento 22/07 a 26/07/2024 05 Vincula\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira 22/07 a 26/07/2024 06 Emiss\u00e3o do parecer jur\u00eddico 22/07 a 26/07/2024 07 Formaliza\u00e7\u00e3o do instrumento 22/07 a 26/07/2024 08 Publicidade do instrumento 22/07 a 26/07/2024 7.2. Etapa 1: Apresen-ta\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o dos requisitos e impedimentos para celebra\u00e7\u00e3o 7.2.1. Esta etapa consiste no exame formal, a ser realizado pela CICAP, do atendimento pela OSC selecionada dos requisitos para a celebra\u00e7\u00e3o da parceria, de que n\u00e3o incorre nos impedimentos legais e cumprimento de demais exig\u00eancias descritas na legisla\u00e7\u00e3o. 7.2.2. A OSC que tiver sua proposta selecionada ser\u00e1 convocada para, no prazo de 15 (quinze) dias, a contar de sua convoca\u00e7\u00e3o demonstrar o atendimento do disposto no item 7.2.3. deste Edital. 7.2.3. Para a celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, a OSC dever\u00e1 atender aos seguintes requisitos: a) ter objetivos estatut\u00e1rios ou regimentais voltados \u00e0 promo\u00e7\u00e3o de atividades e finalidades de relev\u00e2ncia p\u00fablica e social, bem como compat\u00edveis com o objeto do instrumento a ser pactuado, estando dispensadas as organiza\u00e7\u00f5es religiosas e as sociedades cooperativas; b) ser regida por normas de organiza\u00e7\u00e3o interna que prevejam, expressamente: b.1) que, em caso de dissolu\u00e7\u00e3o da entidade, o respectivo patrim\u00f4nio l\u00edquido ser\u00e1 transferido a outra pessoa jur\u00eddica de igual natureza que preencha os requisitos da Lei n\u00ba 13.019/2014, e cujo objeto social seja, preferencialmente, o mesmo da entidade extinta, estando dispensadas as organiza\u00e7\u00f5es religiosas e as sociedades cooperativas; e b.2) escritura\u00e7\u00e3o de acordo com os princ\u00edpios fundamentais de contabilidade e com as Normas Brasileiras de Contabilidade; c) possuir: c.1) no m\u00ednimo, 2 (dois) anos de exist\u00eancia, com cadastro ativo, comprovados por meio de documenta\u00e7\u00e3o emitida pela Secretaria da Receita Federal do Brasil, com base no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ; c.2) experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o, com efetivi-dade, do objeto da parceria ou de natureza semelhante, pelo prazo m\u00ednimo de 01 (um) ano; c.3) instala\u00e7\u00f5es e outras condi\u00e7\u00f5es materiais para o desenvolvimento do objeto da parceria e o cumprimento das metas estabelecidas; c.4) capacidade t\u00e9cnica e operacional para o desenvolvimento do objeto da parceria e o cumprimento das metas estabelecidas; d) estar em situa\u00e7\u00e3o regular e adimplente no cadastro de parceiros gerenciado pela Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado do Cear\u00e1 \u2013 CGE. 7.2.3.1. Para atendimento da condi\u00e7\u00e3o de regularidade cadastral e adimpl\u00eancia de que trata a al\u00ednea \u201cd\u201d, do item 7.2.3, ser\u00e1 considerada a sua situa\u00e7\u00e3o na data de assinatura do instrumento a ser celebrado, ficando a OSC dispensada de reapresentar a certid\u00e3o que estiver vencida no momento da an\u00e1lise, desde que esteja dispon\u00edvel eletronicamente. 7.2.4. No momento da verifica\u00e7\u00e3o do cumprimento dos requisitos para a celebra\u00e7\u00e3o de parcerias, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 consulta no s\u00edtio institucional da CGE/e-Parcerias para verificar se h\u00e1 informa\u00e7\u00e3o sobre ocorr\u00eancia impeditiva \u00e0 referida celebra\u00e7\u00e3o. 7.2.5. Ficar\u00e1 impedida de celebrar o Termo de Colabora\u00e7\u00e3o a OSC que: a) n\u00e3o esteja regularmente constitu\u00edda ou, se estrangeira, n\u00e3o esteja autorizada a funcionar no territ\u00f3rio nacional; b) esteja omissa no dever de prestar contas de parceria anteriormente celebrada; c) tenha, em seu quadro de dirigentes, membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges, companheiros e parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, exceto em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades que, por sua pr\u00f3pria natureza, sejam constitu\u00eddas pelas autoridades referidas, n\u00e3o sendo considerados membros de Poder os integrantes de conselhos de direitos e de pol\u00edticas p\u00fablicas; d) tenha tido as contas rejeitadas pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, exceto se for sanada a irregularidade que motivou a rejei\u00e7\u00e3o e quitados os d\u00e9bitos eventualmente imputados, ou for reconsiderada ou revista a decis\u00e3o pela rejei\u00e7\u00e3o, ou, ainda, a aprecia\u00e7\u00e3o das contas estiver pendente de decis\u00e3o sobre recurso com efeito suspensivo; e) tenha sido punida, com uma das seguintes san\u00e7\u00f5es, pelo per\u00edodo que durar a penalidade: e.1) suspens\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com a administra\u00e7\u00e3o; e.2) declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica; e.3) san\u00e7\u00f5es previstas nos incisos II ou III do art. 73 da Lei n\u00ba 13.019/2014; f) tenha tido contas de parceria julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; g) tenha entre seus diri-gentes pessoas cujas contas relativas a parcerias tenham sido julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; que tenha sido julgada respons\u00e1vel por falta grave e inabilitada para o exerc\u00edcio de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a, enquanto durar a inabilita\u00e7\u00e3o; ou que tenha sido considerada respons\u00e1vel por ato de improbidade, enquanto durarem os prazos estabelecidos nos incisos I, II e III do art. 12 da Lei n\u00ba 8.429, de 2 de junho de 1992; h) tenha sofrido condena\u00e7\u00e3o judicial por qualquer forma de fraude ou m\u00e1 utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos, bem como que seus presidentes e/ ou quaisquer membros de sua diretoria tenham sido condenados pelos crimes previstos na Lei Complementar n.\u00ba 135, de 4 de junho de 2010; ou i) tenha incorrido em infra\u00e7\u00e3o civil no que tange \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o, por meio eletr\u00f4nico ou similar, de not\u00edcias falsas sobre epidemias, endemias e pandemias no Estado do Cear\u00e1, na forma da Lei Estadual n\u00b0 17.207/2020, regulamentada pelo Decreto Estadual n\u00b0 33.605/2020. 7.2.6. Para fins de comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos do item 7.2.3 e de que n\u00e3o incorre nos impedimentos do item 7.2.5, a OSC dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos, acompanhado de Of\u00edcio em papel timbrado da OSC solicitando a celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o: a) c\u00f3pia do estatuto registrado e suas altera\u00e7\u00f5es, em conformidade com as exig\u00eancias previstas no art. 33 da Lei n\u00ba 13.019, de 2014; b) c\u00f3pia da Ata de Elei\u00e7\u00e3o e Posse do(a) Representante Legal, bem como c\u00f3pia de seu RG e CPF; c) procura\u00e7\u00e3o P\u00fablica, em caso de assinatura de pessoa diversa do(a) representante legal da OSC no Plano de Trabalho e/ou Termo de Colabora\u00e7\u00e3o; d) comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ, emitido no s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da Secretaria da Receita Federal do Brasil, para demonstrar que a OSC existe h\u00e1, no m\u00ednimo, 2 (dois) anos com cadastro ativo; e) Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia emitida pela CGE, conforme art. 45, I do Decreto Estadual n\u00b0 32.810 de 2018; f) comprovante de Abertura da Conta da Parceria, entregue pela Caixa Econ\u00f4mica Federal, com dados da Conta Banc\u00e1ria espec\u00edfica e assinatura do respons\u00e1vel pela abertura ou comprovante de extrato \u201czerado\u201d; g) comprovantes de experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o do objeto da parceria ou de objeto de natureza semelhante de, no m\u00ednimo, 1 (ano) ano de capacidade t\u00e9cnica e operacional, podendo ser admitidos, sem preju\u00edzo de outros: g.1) instrumentos de parceria firmados com \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, organismos internacionais, empresas ou outras Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil; g.2) relat\u00f3rios de atividades com comprova\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es desenvolvidas; g.3) publica\u00e7\u00f5es, pesquisas e outras formas de produ\u00e7\u00e3o de conhecimento, realizadas pela OSC ou a respeito dela; .4)curr\u00edculos profis-sionais de integrantes da OSC, sejam dirigentes, conselheiros, associados, cooperados, empregados, entre outros; g.5) declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancia pr\u00e9via e de capacidade t\u00e9cnica no desenvolvimento de atividades ou projetos relacionados ao objeto da parceria ou de natureza semelhante, emitidas por \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, institui\u00e7\u00f5es de ensino, redes, Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, movimentos sociais, empresas p\u00fablicas ou privadas, conselhos, comiss\u00f5es ou comit\u00eas de pol\u00edticas p\u00fablicas; ou g.6) pr\u00eamios de relev\u00e2ncia recebidos no Pa\u00eds ou no exterior pela OSC; h) rela\u00e7\u00e3o nominal atualizada dos dirigentes da OSC, conforme \u00faltima Ata de Elei\u00e7\u00e3o e Posse, com nome completo, endere\u00e7o, n\u00famero e \u00f3rg\u00e3o expedidor da carteira de identidade e n\u00famero de registro no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013 CPF de cada um deles, conforme ANEXO V \u2013 RELA\u00c7\u00c3O NOMINAL DE DIRIGENTES DA OSC; i) c\u00f3pia de documento que comprove que a OSC funciona no endere\u00e7o por ela declarado, como conta de consumo ou contrato de loca\u00e7\u00e3o; j) declara\u00e7\u00e3o do representante legal da OSC com infor-ma\u00e7\u00e3o de que a organiza\u00e7\u00e3o e seus dirigentes n\u00e3o incorrem em quaisquer das veda\u00e7\u00f5es previstas no art. 16 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, as quais dever\u00e3o estar descritas no documento, conforme modelo no ANEXO VI \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE AUS\u00caNCIA DE IMPEDIMENTOS DE REGULARIDADE CADASTRAL; k) declara\u00e7\u00e3o do representante legal da OSC sobre a exist\u00eancia de instala\u00e7\u00f5es e outras condi\u00e7\u00f5es materiais da organiza\u00e7\u00e3o ou sobre a previs\u00e3o de contratar ou adquirir com recursos da parceria, conforme ANEXO VII \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CAPACIDADE INSTALADA; m) declara\u00e7\u00e3o de cumpri-mento da Lei Federal n\u00ba 10.097/2000, conforme modelo do ANEXO VIII; n) declara\u00e7\u00e3o de cumprimento da Lei Estadual n\u00ba 17.207/2020, conforme modelo do ANEXO IX. 7.2.7. Caso se verifique irregularidade formal nos documentos apresentados ou constatado evento que impe\u00e7a a celebra\u00e7\u00e3o, a OSC ser\u00e1 comunicada do fato e instada a regularizar sua situa\u00e7\u00e3o, sob pena de n\u00e3o celebra\u00e7\u00e3o da parceria. 7.2.8. No per\u00edodo entre a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o prevista nesta etapa e a assinatura do instrumento de parceria, a OSC fica obrigada a informar qualquer evento superveniente que possa prejudicar a regular celebra\u00e7\u00e3o da parceria, sobretudo quanto ao cumprimento dos requisitos e exig\u00eancias previstos para celebra\u00e7\u00e3o. 7.2.9. A OSC dever\u00e1 comunicar altera\u00e7\u00f5es em seus atos societ\u00e1rios e no quadro de dirigentes, quando houver. 7.2.10. Nos termos do \u00a71\u00ba do art. 28 da Lei n\u00ba 13.019/2014, na hip\u00f3tese da OSC selecio-nada n\u00e3o atender aos requisitos previstos na etapa 1 da fase de celebra\u00e7\u00e3o, aquela imediatamente mais bem classificada poder\u00e1 ser convidada a aceitar a celebra\u00e7\u00e3o de parceria nos termos da proposta por ela apresentada. 7.2.11. Caso a OSC convidada aceite celebrar a parceria, ela ser\u00e1 convocada na forma desta etapa e, em seguida, proceder-se-\u00e1 \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o dos documentos, podendo o procedimento ser repetido, sucessivamente, obedecida a ordem de classi-fica\u00e7\u00e3o. 7.2.12. Os documentos comprobat\u00f3rios do cumprimento dos requisitos impostos nesta etapa ser\u00e3o apresentados pessoalmente pela OSC selecionada para a Comiss\u00e3o Institucional de Credenciamento e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos \u2013 CICAP, na sede da SPS. 7.3. Etapa 2: Apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho 7.3.1. Esta etapa consiste na apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, contendo ainda a respectiva mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de que trata o item 6.4.1.1, \u201cc\u201d, nos moldes do ANEXO IV \u2013 PLANO DE TRABALHO. 7.3.2. Por meio do Plano de Trabalho, a OSC selecionada dever\u00e1 apresentar o detalhamento da proposta submetida e aprovada no processo de sele\u00e7\u00e3o. 7.3.3. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o submeter\u00e1 o Plano de Trabalho \u00e0 \u00e1rea competente da SPS pela pol\u00edtica p\u00fablica de que trata a proposta, a qual emitir\u00e1 Parecer T\u00e9cnico com an\u00e1lise e manifesta\u00e7\u00e3o acerca das exig\u00eancias das al\u00edneas \u201cd\u201d, \u201ce\u201d, \u201cg\u201d e \u201ch\u201d, do inciso V do art. 35 da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014. 7.3.4. O Plano de Trabalho dever\u00e1 conter, no m\u00ednimo, os seguintes elementos: a) identifica\u00e7\u00e3o da OSC; b) a descri\u00e7\u00e3o da realidade objeto da parceria, devendo ser demonstrado o nexo com a atividade ou o programa/linha de a\u00e7\u00e3o e com as metas a serem atingidas; c) a descri\u00e7\u00e3o de metas quantitativas e mensur\u00e1veis a serem atingidas; d) forma de execu\u00e7\u00e3o do objeto com a descri\u00e7\u00e3o das etapas, com seus respectivos itens; e) a defini\u00e7\u00e3o dos indicadores, documentos e outros meios a serem utilizados para a aferi\u00e7\u00e3o do cumprimento das metas; f) a previs\u00e3o de receitas e estimativas de despesas a serem realizadas na execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es, incluindo os encargos sociais e trabalhistas e a discrimina\u00e7\u00e3o dos custos indiretos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto; g) os valores a serem repassados mediante cronograma de desembolso; h) valor total do Plano de Trabalho; i) valor da contrapartida de bens e servi\u00e7os, quando houver; j) previs\u00e3o de in\u00edcio e fim da execu\u00e7\u00e3o do objeto, bem como da conclus\u00e3o das etapas programadas. 7.3.5. A estimativa de despesas de que trata al\u00ednea \u201cf\u201d do item 7.3.4 dever\u00e1 ser realizada mediante cota\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de pre\u00e7os no mercado, compreendendo o levantamento de, no m\u00ednimo, tr\u00eas propostas comerciais junto a fornecedores, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o mais vantajoso, conforme exig\u00eancia do art. 49, \u00a72\u00b0, do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018; 7.3.5.1. A cota\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os dever\u00e1 ser comprovada pela OSC mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento emitido pelo fornecedor contendo, no m\u00ednimo, a espe-cifica\u00e7\u00e3o do bem ou servi\u00e7o a ser fornecido, a quantidade, o pre\u00e7o unit\u00e1rio de cada item e o valor total da proposta, em moeda corrente nacional. 7.3.5.2. O documento do fornecedor de que trata o subitem anterior dever\u00e1 ser assinado pelo respons\u00e1vel ou representante legal do fornecedor, se apresentado em meio f\u00edsico, ficando dispensada a assinatura, caso apresentado por meio eletr\u00f4nico. 7.3.5.3. Quando a OSC n\u00e3o obtiver o n\u00famero m\u00ednimo de proposta de fornece-dores ou se tratar de despesa n\u00e3o pass\u00edvel de realiza\u00e7\u00e3o de cota\u00e7\u00e3o, a estimativa de despesas de que trata o item \u201cf\u201d, do item 7.3.4, poder\u00e1 ser comprovada pela apresenta\u00e7\u00e3o de elementos indicativos da mensura\u00e7\u00e3o da compatibilidade dos custos apresentados com os pre\u00e7os praticados no mercado ou com outras parcerias da mesma natureza, tais como tabelas de pre\u00e7os de associa\u00e7\u00f5es profissionais, publica\u00e7\u00f5es especializadas ou quaisquer outras fontes de informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis ao p\u00fablico. 7.3.6. As despesas do Plano de Trabalho dever\u00e3o ser especificadas com todos os crit\u00e9rios de aferi\u00e7\u00e3o do valor de mercado do bem e/ou servi\u00e7o contratado e, em caso de descri\u00e7\u00e3o insuficiente ou insatisfat\u00f3ria da despesa, ser\u00e1 solicitada a sua complementa\u00e7\u00e3o ou exclus\u00e3o. 7.3.7. Nas contra-ta\u00e7\u00f5es e na realiza\u00e7\u00e3o de despesas e pagamentos em geral efetuados com recursos da parceria, a OSC dever\u00e1 observar o instrumento de parceria e a legisla\u00e7\u00e3o regente, em especial o disposto nos incisos XIX e XX do art. 42, nos arts. 45 e 46 da Lei n\u00ba 13.019/2014, sendo recomendada a leitura integral desta legisla\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo a OSC ou seu dirigente alegar, futuramente, que n\u00e3o a conhece, seja para deixar de cumpri-la, seja para evitar as san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. 7.3.8. Todos os recursos da parceria dever\u00e3o ser utilizados para satisfa\u00e7\u00e3o de seu objeto, sendo admitidas, dentre outras despesas previstas e aprovadas no Plano de Trabalho: a) remunera\u00e7\u00e3o da equipe encarregada da execu\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, inclusive de pessoal pr\u00f3prio da OSC, durante a vig\u00eancia da parceria, compreendendo as despesas com pagamentos de impostos, contribui\u00e7\u00f5es sociais, Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o \u2013 FGTS, f\u00e9rias, d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio, sal\u00e1rios proporcionais, verbas rescis\u00f3rias e demais encargos sociais e trabalhistas; b) di\u00e1rias referentes a deslocamento, hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o, nos casos em que a execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria assim o exija; c) custos indiretos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto. 7.3.8.1. A OSC dever\u00e1 considerar, para estimativa dos custos indiretos de que trata a al\u00ednea \u201cc\u201d, o rateio da despesa de forma proporcional \u00e0 necessidade do item para sua utiliza\u00e7\u00e3o particular e pelo projeto ou programa, n\u00e3o sendo autorizado o pagamento integral da despesa com recursos da parceria se constatada a utiliza\u00e7\u00e3o para fins exclusivos da entidade. 7.3.8.2. S\u00e3o considerados custos indiretos, dentre outros, o aluguel da sede do programa ou projeto, servi\u00e7os de contabilidade, combust\u00edvel, fornecimento de energia el\u00e9trica, g\u00e1s, \u00e1gua, servi\u00e7os de esgoto e telefone. 7.3.8.3. Nos custos previstos para a gest\u00e3o dos projetos dos lotes 1 e 2, as despesas diretas e indiretas s\u00e3o previstas na parametriza\u00e7\u00e3o do lote. 7.3.9. As despesas previstas no plano de trabalho devem estar de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, sendo vedado o pagamento de despesas com: a) taxa de administra\u00e7\u00e3o, de ger\u00eancia ou similar, do conv\u00eanio; b) remunera\u00e7\u00e3o, a qualquer t\u00edtulo, a servidor ou empregado p\u00fablico ou seu c\u00f4njuge, companheiro ou parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, ressalvadas as hip\u00f3teses previstas em lei espec\u00edfica e na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias, por servi\u00e7os de consultoria, assist\u00eancia t\u00e9cnica, gratifica\u00e7\u00e3o ou qualquer esp\u00e9cie de remunera\u00e7\u00e3o adicional; c) multas, juros ou corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, referente a pagamentos e recolhimentos fora dos prazos, exceto quando decorrer de atraso na libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros, motivado exclusivamente pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade concedente; d) clubes, associa\u00e7\u00f5es ou quaisquer entidades cong\u00eaneres, cujos dirigentes ou controladores sejam agentes pol\u00edticos de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, dirigentes de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de qualquer esfera governamental, ou respectivo c\u00f4njuge ou companheiro, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau do gestor do \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel para celebra\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere; e) publicidade, salvo as de car\u00e1ter educativo, informativo ou de orienta\u00e7\u00e3o social, rela-cionadas com o objeto do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere, das quais n\u00e3o constem nomes, s\u00edmbolos ou imagens que caracterizem promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades e servidores da concedente, do convenente e do interveniente; f) bens e servi\u00e7os fornecidos pelo convenente, interveniente, seus dirigentes ou respons\u00e1veis, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau; g) bens ou servi\u00e7os que tenham sido adquiridos antes ou ap\u00f3s a vig\u00eancia do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere; h) obras e servi\u00e7os de engenharia. 7.3.10. As despesas inseridas no Plano de Trabalho ser\u00e3o objeto de avalia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea t\u00e9cnica de que trata o item 7.3.3. e pela Assessoria de Controle Interno da SPS. 7.4. Etapa 3: Vistoria de funcionamento 7.4.1. Compete \u00e0 SPS realizar vistoria na sede da OSC cujo Plano de Trabalho tenha sido aprovado para verifica\u00e7\u00e3o do seu regular funcionamento. 7.4.2. A verifica\u00e7\u00e3o de que trata o item anterior ser\u00e1 formalizada por meio de Nota de Funcionamento, que dever\u00e1 considerar o local e as condi\u00e7\u00f5es de funcionamento. 7.4.3. A Nota de Funcionamento ser\u00e1 validada anualmente, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o do \u00d3rg\u00e3o Central de Controle Interno do Poder Executivo. 7.5. Etapa 4: Elabora\u00e7\u00e3o do instrumento 7.5.1. Compete \u00e0 SPS a elabora\u00e7\u00e3o da minuta da parceria, conforme o disposto no art. 54 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018. 7.6. Etapa 5: Vincula\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira 7.6.1. Compete \u00e0 SPS providenciar a adequa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente. 7.7. Etapa 6: Emiss\u00e3o do parecer jur\u00eddico 7.7.1. A \u00e1rea respons\u00e1vel pelo assessoramento jur\u00eddico da SPS emitir\u00e1 parecer jur\u00eddico quanto \u00e0 compatibilidade da parceria \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, inclusive as condi\u00e7\u00f5es da Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias, conforme o art. 59 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810, de 2018. 7.8. Etapa 7: Formaliza\u00e7\u00e3o do instrumento 7.8.1. Compete \u00e0 \u00e1rea respons\u00e1vel pelo assessoramento jur\u00eddico da SPS elaborar o termo final do instrumento de parceria para formaliza\u00e7\u00e3o pela autoridade competente, conforme o art. 60 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018. 7.8.2. A formaliza\u00e7\u00e3o da celebra\u00e7\u00e3o da parceria dar-se-\u00e1 com a assinatura dos part\u00edcipes, devendo a data de assinatura ser considerada como a de in\u00edcio da vig\u00eancia. 7.9. Etapa 8: Publicidade do instrumento 7.9.1. Compete \u00e0 \u00e1rea respons\u00e1vel pelo assessoramento jur\u00eddico da SPS providenciar a publica\u00e7\u00e3o da \u00edntegra do instrumento de parceria forma-lizado, inclusive termo aditivo, no Portal da Transpar\u00eancia do Estado do Cear\u00e1, nos termos do art. 30 da Lei Complementar n\u00b0119/2012. 8. DA CONTRA-PARTIDA 8.1. N\u00e3o ser\u00e1 exigida qualquer contrapartida da OSC selecionada, nos termos do art. 35, \u00a71\u00ba da Lei 13.019/2014. 9. DA FRAUDE E DA CORRUP\u00c7\u00c3O 9.1. As Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil dever\u00e3o observar o mais alto padr\u00e3o de \u00e9tica durante todo o processo de sele\u00e7\u00e3o previsto neste chamamento p\u00fablico, bem como na etapa de celebra\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria. 9.2. Para os prop\u00f3sitos deste item, definem-se as seguintes pr\u00e1ticas: a) pr\u00e1tica corrupta: oferecer, dar, receber ou solicitar, direta ou indiretamente, qualquer vantagem com o objetivo de influenciar a a\u00e7\u00e3o de servidor p\u00fablico no processo de chamamento p\u00fablico ou na execu\u00e7\u00e3o da parceria; b) pr\u00e1tica fraudulenta: a falsifica\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o dos fatos, com o objetivo de influenciar o processo de sele\u00e7\u00e3o ou de execu\u00e7\u00e3o da parceria; c) pr\u00e1tica conluiada: esquematizar ou estabelecer um acordo entre duas ou mais OSCs participantes deste chamamento, visando fraudar o processo de sele\u00e7\u00e3o ou de execu\u00e7\u00e3o da parceria; d) pr\u00e1tica coercitiva: causar dano ou amea\u00e7ar causar dano, direta ou indire-tamente, \u00e0s pessoas ou sua propriedade, visando a influenciar sua participa\u00e7\u00e3o em um processo de chamamento p\u00fablico ou afetar a execu\u00e7\u00e3o da parceria. e) pr\u00e1tica obstrutiva: (1) destruir, falsificar, alterar ou ocultar provas em inspe\u00e7\u00f5es ou fazer declara\u00e7\u00f5es falsas aos representantes da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, com o objetivo de impedir materialmente a apura\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es de pr\u00e1tica prevista neste subitem; (2) atos cuja inten\u00e7\u00e3o seja impedir materialmente o exerc\u00edcio do direito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de promover inspe\u00e7\u00e3o. 9.3. A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, garantida a pr\u00e9via defesa, aplicar\u00e1 as san\u00e7\u00f5es adminis-trativas previstas na Lei Federal n\u00b0 13.019/2014, se comprovar o envolvimento de representante da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil em pr\u00e1ticas corruptas, fraudulentas, conluiadas ou coercitivas, no decorrer do Chamamento P\u00fablico ou na execu\u00e7\u00e3o do instrumento de parceria, sem preju\u00edzo das demais medidas administrativas, criminais e c\u00edveis. 10. DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS 10.1. Quando a execu\u00e7\u00e3o da parceria estiver em desacordo com o Plano de Trabalho e com as normas da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e da legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, a SPS poder\u00e1 aplicar \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil as seguintes san\u00e7\u00f5es: a) advert\u00eancia; b) suspens\u00e3o; c) declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade. 10.1.1. A san\u00e7\u00e3o de advert\u00eancia tem car\u00e1ter preventivo e ser\u00e1 aplicada quando verificadas impropriedades praticadas pelo convenente no \u00e2mbito da parceria que n\u00e3o justifiquem a aplica\u00e7\u00e3o de penalidade mais grave. 10.1.2. A san\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o tempor\u00e1ria ser\u00e1 aplicada nos casos em que forem verificadas irregularidades na celebra\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o ou presta\u00e7\u00e3o de contas do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e n\u00e3o se justificar a imposi\u00e7\u00e3o da penalidade mais grave, considerando-se a natureza e a gravidade da infra\u00e7\u00e3o cometida, as peculiaridades do caso concreto, as circunst\u00e2ncias agravantes ou atenuantes e os danos que dela provieram para a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual. 10.1.2.1 A san\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o tempor\u00e1ria impede o convenente de participar de chama-mento p\u00fablico e celebrar conv\u00eanios, instrumentos cong\u00eaneres ou contratos com \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual por prazo n\u00e3o superior a 2 (dois) anos. 10.1.3. A san\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade impede o convenente de participar de chamamento p\u00fablico e celebrar conv\u00eanio, instrumento cong\u00eanere ou contratos com \u00f3rg\u00e3os e entidades de todas as esferas de governo, enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a autoridade que aplicou a penalidade, que ocorrer\u00e1 quando o convenente ressarcir a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual pelos preju\u00edzos resultantes, e ap\u00f3s decorrido o prazo da san\u00e7\u00e3o aplicada com base na al\u00ednea \u201cb\u201d do item 10.1. 10.2. As san\u00e7\u00f5es estabelecidas s\u00e3o de compet\u00eancia exclusiva da Secret\u00e1ria Titular da SPS, facultada a defesa do interessado no respectivo processo, no prazo de 10 (dez) dias da abertura de vista, podendo a reabilita\u00e7\u00e3o ser requerida ap\u00f3s 2 (dois) anos de aplica\u00e7\u00e3o da penalidade. 10.3. As san\u00e7\u00f5es aqui estabelecidas tamb\u00e9m poder\u00e3o ser aplicadas pela Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, no \u00e2mbito de sua atua\u00e7\u00e3o enquanto \u00d3rg\u00e3o Central do Sistema de Controle Interno do Poder Executivo Estadual. 10.4. Da decis\u00e3o administrativa que aplicar as san\u00e7\u00f5es previstas neste Edital caber\u00e1 recurso administrativo para a defesa do interessado, no prazo de 10 (dez) dias, contado da data de abertura de vistas dos autos processuais. 10.5. Prescreve no prazo de 5 (cinco) anos a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas neste Edital, contado da data da apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas ou do fim do prazo de sua apresenta\u00e7\u00e3o, no caso de omiss\u00e3o no dever de prestar contas. 10.5.1. A prescri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 interrompida com a edi\u00e7\u00e3o de ato administrativo voltado \u00e0 apura\u00e7\u00e3o da infra\u00e7\u00e3o. 10.6. Nenhuma san\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicada sem o devido processo adminis-trativo. 11. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. O presente Edital e seus atos ser\u00e3o divulgados no s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS na internet: www.sps.ce.gov.br, na \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico. 11.2. Este Edital de Chamamento P\u00fablico dever\u00e1 ter seu extrato publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE na forma do art. 21 do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018. 11.3. Qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar o presente Edital ou apresentar pedido de esclarecimento, decorrente de d\u00favidas na interpreta\u00e7\u00e3o deste Chamamento, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 10 (dias) dias da data limite para envio das propostas, de forma eletr\u00f4nica (cicap.infancia@sps.ce.gov.br) ou protocolada na sede da SPS \u00e0 Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, cabendo a esta a resposta. 11.3.1. As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no Edital, devendo as respostas \u00e0s impugna\u00e7\u00f5es e os esclarecimentos prestados serem juntados nos autos do processo de chamamento p\u00fablico e estar\u00e3o dispon\u00edveis para consulta por qualquer interessado. 11.3.2. Eventual modifica\u00e7\u00e3o no Edital, decorrente das impugna\u00e7\u00f5es ou dos pedidos de esclarecimentos, ensejar\u00e1 divulga\u00e7\u00e3o pela mesma forma que se deu o texto original, alterando\u2010se o prazo inicialmente estabelecido somente quando a altera\u00e7\u00e3o afetar a formula\u00e7\u00e3o das propostas ou o princ\u00edpio da isonomia. 11.4. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o resolver\u00e1 os casos omissos e as situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas no presente Edital, observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais e os princ\u00edpios que regem a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. 11.5. O presente Edital poder\u00e1 ser revogado a qualquer tempo por interesse p\u00fablico ou anulado, no todo ou em parte, por v\u00edcio insan\u00e1vel, sem que isso implique direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o ou reclama\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. 11.6. A OSC participante \u00e9 respons\u00e1vel pela fidelidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas e dos documentos apresentados em qualquer fase deste Chamamento P\u00fablico, podendo acarretar a elimina\u00e7\u00e3o da proposta apresentada, a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis e a comunica\u00e7\u00e3o do fato \u00e0s autoridades competentes, inclusive para apura\u00e7\u00e3o do cometimento de eventual crime, a falsidade de qualquer documento apresentado ou a inverdade das informa\u00e7\u00f5es nele contidas. 11.6.1. Caso a descoberta da falsidade ou inverdade ocorra ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o da parceria, o fato poder\u00e1 dar ensejo \u00e0 rescis\u00e3o do instrumento, rejei\u00e7\u00e3o das contas e/ou apli-ca\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es de que trata o art. 73 da Lei n\u00ba 13.019/2014. 11.7. A vig\u00eancia do presente Edital ser\u00e1 an\u00e1loga ao Plano Plurianual vigente, a contar da data da homologa\u00e7\u00e3o do resultado definitivo. 11.8. O(s) instrumento(s) de parceria de que trata(m) este Edital ser\u00e1(\u00e3o) celebrado(s) de acordo com a disponibi-lidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira, respeitado o interesse p\u00fablico e desde que caracterizadas a oportunidade e conveni\u00eancia administrativas. 11.9. A sele\u00e7\u00e3o de propostas n\u00e3o obriga a SPS a firmar o instrumento de parceria com quaisquer dos proponentes, os quais n\u00e3o t\u00eam direito subjetivo ao repasse financeiro. 11.10. Eventuais saldos financeiros remanescentes dos recursos p\u00fablicos transferidos, inclusive os provenientes das receitas obtidas das aplica\u00e7\u00f5es financeiras realizadas, ser\u00e3o devolvidos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica por ocasi\u00e3o da conclus\u00e3o, den\u00fancia, rescis\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o da parceria. 11.11. Constituem anexos do presente Edital, dele sendo parte integrante: a) ANEXO I \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CI\u00caNCIA E CONCORD\u00c2NCIA; b) ANEXO II \u2013 MATRIZ DE AVALIA\u00c7\u00c3O; c) ANEXO III \u2013 REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA; d) ANEXO IV \u2013 PLANO DE TRABALHO; e) ANEXO V \u2013 RELA\u00c7\u00c3O NOMINAL DE DIRIGENTES DA OSC; f) ANEXO VI \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE AUS\u00caNCIA DE IMPEDIMENTOS DE REGULARIDADE CADASTRAL; g) ANEXO VII \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CAPACIDADE INSTALADA; h) ANEXO VIII \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO DA LEI ESTADUAL N\u00ba 17.207/2020; i) ANEXO IX \u2013 MINUTA DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O. Fortaleza-CE,15 de Mar\u00e7o de 2024. Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1-rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 02 de abril de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba192/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas em Audi\u00eancia Presencial, atendendo solicita\u00e7\u00e3o do Judici\u00e1rio da Inf\u00e2ncia, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 1\u00ba; \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 14\u00ba e 16\u00ba, do anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Jean Mar\u00e7al CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba192/2024, DE 18 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALHILDA MAYARA LIMA SANTOSASSISTENTE SOCIAL3001920-2IIJUAZEIRO DO NORTE-CEBREJO SANTO-CE17/04/20240,5131,4365.72"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba200/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de transferir adolescente, concedendo-lhe a quantidade de di\u00e1rias indicada tamb\u00e9m no Anexo \u00danico, de acordo com o art. 1\u00ba, \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba e arts. 14\u00ba e 16\u00ba, consoante tabela indicada no anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba200/2024, DE 17 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALSAMUEL AQUINO DE ABREU NOBRE SOCIOEDUCADOR3000073-0IISOBRAL-CEFORTALEZA-CE12/04/20240,5131,4335%88,71"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba033/2024 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados, durante o m\u00eas de MAIO/2024: Antonio Edinardo Oliveira, mat. 000119.1.6, 20 tipo A, Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Duarte de Menezes, mat. 000300.1.5, 42 tipo A e Regina L\u00facia Oliveira, mat. 000121.1.4, 42 tipo A. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, em Fortaleza-CE., 19 de abril de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CONVOCA\u00c7\u00c3OEm conformidade com o disposto no art. 124 da Lei n\u00ba 6.404/76 e no Estatuto Social da COGERH, em seus Artigos 10 e Art. 11, II, bem como para atender o disposto na Lei n\u00ba 13.303/16, onvocamos os ACIONISTAS da Companhia de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos \u2013 COGERH para Assembleia Geral Extraordi-n\u00e1ria - AGE, a qual se realizar\u00e1, \u00e0s 15h, do dia 29/04/2024, a ser transmitida por videoconfer\u00eancia, a fim de deliberarem sobre o seguinte assunto: I \u2013 Elei\u00e7\u00e3o e posse do novo Membro do Conselho Fiscal.Yuri Castro de OliveiraDIRETOR PRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O NOVO RESULTADO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230653I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): ZILFARMA PRODUTOS FARMACEUTICOS E IMPORTACAO LTDA. III \u2013 OBJETO: O Termo de Homologa\u00e7\u00e3o Novo Resultado para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto, futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cNUTRI\u00c7\u00c3O\u201d, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230653  \u2013 SESA. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS): ZILFARMA PRODUTOS FARMACEUTICOS E IMPORTACAO LTDA: ITEM: 5; QUANT.: 7.023.159; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,0500; VALOR TOTAL: R$ 351.157,95; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 351.157,95; VI \u2013 DATA DA ASSINATURA DO EXTRATO: 22/04/2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231632I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): GO MED PRODUTOS E SERVICOS DE SAUDE LTDA; HOSP TRADE DO BRASIL LTDA; CIRURGICA FERNANDES - COMERCIO DE MATERIAIS CIRURGICOS E HOSPITALARES - SOCIEDADE LIMITADA; LAF MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA; DNA MED BRASIL LTDA. III \u2013 OBJETO: O Termo de Homologa\u00e7\u00e3o para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto, futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL MEDICO HOSPITALAR\u201d, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231632 \u2013 SESA. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS): GO MED PRODUTOS E SERVICOS DE SAUDE LTDA: ITEM: 1; QUANT.: 2.460; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 14,8800; VALOR TOTAL: R$ 36.604,80; ITEM: 2; QUANT.: 115; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6,3800; VALOR TOTAL: R$ 733,70; HOSP TRADE DO BRASIL LTDA: ITEM: 3; QUANT.: 215; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 282,0000; VALOR TOTAL: R$ 60.630,00; CIRURGICA FERNANDES - COMERCIO DE MATERIAIS CIRURGICOS E HOSPITALARES - SOCIEDADE LIMITADA: ITEM: 4; QUANT.: 1.870; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 5,9000; VALOR TOTAL: R$ 11.033,00; ITEM: 5; QUANT.: 920; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 5,6000; VALOR TOTAL: R$ 5.152,00; LAF MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA: ITEM: 6; QUANT.: 103; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 91,3200; VALOR TOTAL: R$ 9.405,96; DNA MED BRASIL LTDA: ITEM: 7; QUANT.: 125.820; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,2700; VALOR TOTAL: R$ 33.971,40; ITEM: 8; QUANT.: 68.500; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,2600; VALOR TOTAL: R$ 17.810,00; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 175.340,86; VI \u2013 DATA DA ASSINATURA DO EXTRATO: 22/04/2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba04/2024NUP: 24001.042978/2023-00A DIRETORA DO CENTRO DE CONVIV\u00caNCIA ANT\u00d4NIO JUSTA - CCAJ, respondendo por Portaria CC 0803/2023-SESA no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art.72 da Lei n\u00ba 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e docu-mentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 804,32 (oitocentos e quatro reais e trinta e dois centavos) junto a COMPA-NHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 \u2013 ENEL, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.047.251/0001-70, referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o pela DISTRIBUIDORA do servi\u00e7o p\u00fablico de distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica ao CONSUMIDOR, para atender as necessidades da Rede SESA, HOSPITAIS, UNIDADES AMBULATORIAIS E REGIONAIS, conforme contrato SESA 216/2022 referente ao m\u00eas de NOVEMBRO de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Rafaela Cristina da Silva SantosDIRETORA GERAL DO CENTRO DE CONVIV\u00caNCIA ANT\u00d4NIO JUSTA - CCAJ"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba57/2024PROCESSO: 24001.002335/2024-04O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade \u2013 CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei 4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 7.398,89 (sete mil, trezentos e noventa e oito reais e oitenta e nove centavos), junto ao INSTITUTO PR\u00c1XIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E A\u00c7\u00c3O SOCIAL, inscrito no CNPJ n\u00ba 05.481.950/0004-41, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de sa\u00fade, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade nas especialidades de CIRURGIA GERAL E GASTRO, GINECOLOGIA, UROLOGIA e NEFROLOGIA, realizados no per\u00edodo de dezembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 307/2023, ense-jando o pagamento por Despesa de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, sob a modalidade de despesas n\u00e3o processadas em \u00e9poca pr\u00f3pria, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de abril de 2024,.Lauro Vieira Perdig\u00e3o Neto SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00cdtalo Lennon Sales de AlmeidaCOORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba59/2024PROCESSO: 24001.051320/2023-81O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade \u2013 CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei 4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 16.664,15 (dezesseis mil, seiscentos e sessenta e quatro reais e quinze centavos), junto a SOCIEDADE DE ASSIST\u00caNCIA AOS CEGOS (INSTITUTO DE CEGOS DO CEAR\u00c1) inscrito no CNPJ n\u00ba 07.507.205/0001-07, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de sa\u00fade, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade na especialidade de OFTALMOLOGIA, atinente ao faturamento complementar do m\u00eas de dezembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 566/2023, ensejando o pagamento por Despesa de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, sob a modalidade de despesas n\u00e3o processadas em \u00e9poca pr\u00f3pria, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza-CE, 24 de abril de 2024.Lauro Vieira Perdig\u00e3o Neto SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00cdtalo Lennon Sales de AlmeidaCOORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba62/2024PROCESSO: 24001.014498/2024-21O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade \u2013 CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63 da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 27.602,61 (vinte e sete mil, seiscentos e dois reais e sessenta e um centavos), junto a FUNDA\u00c7\u00c3O OT\u00cdLIA CORREIA SARAIVA (HOSPITAL MATERNIDADE SANTO ANTONIO \u2013 HMSA), inscrito no CNPJ n\u00ba 41.343.187/0004-56, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de sa\u00fade, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade, na especialidade CIRURGIA GERAL, GINECOLOGIA, UROLOGIA e NEFROLOGIA, realizados no per\u00edodo de dezembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 771/2023, pagamento por Despesa de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, sob a modalidade de despesas n\u00e3o processadas em \u00e9poca pr\u00f3pria, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de abril de 2024.Lauro Vieira Perdig\u00e3o Neto SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00cdtalo Lennon Sales de AlmeidaCOORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba66/2024PROCESSO: 24001.001720/2024-26O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade - CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63 da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 27.331,45 (vinte e sete mil, trezentos e trinta e um reais e quarenta e cinco centavos), junto ao INSTITUTO DO CANCER DO CEARA, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.265.515/0001-62, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de sa\u00fade, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade nas especialidades de nefrologia/ urologia, ortopedia, traumatologia, neurologia, ginecologia, cirurgia geral, cardiologia, vascular, pediatria e oftalmologia, realizados no per\u00edodo de dezembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 95/2022, ensejando pagamento por Despesa de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, sob a modalidade de despesas n\u00e3o processadas em \u00e9poca pr\u00f3pria, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de abril de 2024.Lauro Vieira Perdig\u00e3o Neto SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00cdtalo Lennon Sales de AlmeidaCOORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba70/2024PROCESSO: 24001.013095/2024-65O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade - CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63 da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 9.680,19 (nove mil, seiscentos e oitenta reais e dezenove centavos), junto a SOCIE-DADE  ACARAUENSE DE PROTE\u00c7\u00c3O E ASSIST\u00caNCIA \u00c0 MATERNIDADE E A INFANCIA, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.003.288/0001-05, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de sa\u00fade, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade nas especialidades de CIRURGIA GERAL, GINECOLOGIA, UROLOGIA E NEFROLOGIA, atinente ao faturamento do m\u00eas de dezembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 814/2023, ensejando pagamento por Despesa de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, sob a modalidade de despesas n\u00e3o processadas em \u00e9poca pr\u00f3pria, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de abril de 2024,.Lauro Vieira Perdig\u00e3o Neto SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00cdtalo Lennon Sales de AlmeidaCOORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba71/2024PROCESSO: 24001.000256/2024-51O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade - CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63 da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 6.326,47 (seis mil, trezentos e vinte e seis reais, quarenta e sete centavos), junto a FUNDA\u00c7\u00c3O ANT\u00d4NIA MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, inscrito no CNPJ n\u00ba 06.747.463/0001-06, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de sa\u00fade, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade nas especialidades de GERAL GINECO, URO, E NEFRO, ORTOPEDIA, atinente ao faturamento do m\u00eas de novembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 779/2023, ensejando pagamento por Despesa de Exer-c\u00edcio Anterior \u2013 DEA, sob a modalidade de despesas n\u00e3o processadas em \u00e9poca pr\u00f3pria, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Lauro Vieira Perdig\u00e3o Neto SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00cdtalo Lennon Sales de AlmeidaCOORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba71/2024NUP: 24001.028554/2024-13O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e \u00a7 2\u00b0, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, deve-se reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 259,89 (Duzentos e cinquenta e nove reais e oitenta e nove centavos), junto a empresa TECNOSET INFORM\u00c1TICA PRODUTOS E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ: 64.799.539/0001-35, referente ao pagamento de servi\u00e7o de solu\u00e7\u00e3o para impress\u00e3o e digitaliza\u00e7\u00e3o com fornecimento de equipamentos, sistema de bilhetagem, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos equipamentos com substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, componentes e materiais utilizados na manuten\u00e7\u00e3o e fornecimento dos suprimentos para impress\u00e3o (exceto papel) para atendimento das necessidades da SESA e unidades, referente ao per\u00edodo 01/02/2024 \u00e0 29/02/2024 ao Instituto de Preven\u00e7\u00e3o do C\u00e2ncer do Cear\u00e1 -IPCC. Fortaleza-CE, 23 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba75/2024PROCESSO: 24001.038434/2023-35O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade - CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63 da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 63.323,77 (sessenta e tr\u00eas mil, trezentos e vinte e tr\u00eas reais e setenta e sete centavos), junto ao SOCIEDADE DE ASSIST\u00caNCIA AOS CEGOS (INSTITUTO DE CEGOS DO CEAR\u00c1), inscrito no CNPJ n\u00ba 07.507.205/0001-07, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de sa\u00fade, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade na especialidade de OFTALMOLOGIA, atinente ao faturamento complementar do m\u00eas de dezembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 566/2023, ensejando pagamento por Despesa de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, sob a modalidade de despesas n\u00e3o processadas em \u00e9poca pr\u00f3pria, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de abril de 2024.Lauro Vieira Perdig\u00e3o Neto SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00cdtalo Lennon Sales de AlmeidaCOORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba77/2024PROCESSO: 24001.042630/2023-12O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade \u2013 CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63 da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 23.329,81 (vinte e tr\u00eas mil, trezentos e vinte e nove reais e oitenta e um centavos), junto ao INSTITUTO DE OLHOS MONTE CLARO LTDA (HOSPITAL DE OLHOS MONTE CLARO), inscrito no CNPJ n\u00ba 08.374.437/0001-05, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de sa\u00fade, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade na espe-cialidade de OFTALMOLOGIA, atinente ao faturamento do m\u00eas de dezembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 693/2023, ensejando pagamento por Despesa de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, sob a modalidade de despesas n\u00e3o processadas em \u00e9poca pr\u00f3pria, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de abril de 2024,.Lauro Vieira Perdig\u00e3o Neto SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00cdtalo Lennon Sales de AlmeidaCOORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba78/2024PROCESSO: 24001.042627/2023-91O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c art. 52, inciso IX, da Lei 17.527/2021, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Monitoramento, Avalia\u00e7\u00e3o e Controle dos Sistemas de Sa\u00fade \u2013 CORAC, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63 da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 29.995,47 (vinte e nove mil, novecentos e noventa e cinco reais, quarenta e sete centavos), junto ao INSTITUTO DE OLHOS MONTE CLARO LTDA (HOSPITAL DE OLHOS MONTE CLARO), inscrito no CNPJ n\u00ba 08.374.437/0001-05, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de sa\u00fade, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade na especialidade de OFTALMOLOGIA, atinente ao faturamento complementar do m\u00eas de dezembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 693/2023, ensejando pagamento por Despesa de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, sob a modalidade de despesas n\u00e3o processadas em \u00e9poca pr\u00f3pria, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de abril de 2024.Lauro Vieira Perdig\u00e3o NetoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u00cdtalo Lennon Sales de Almeida COORDENADOR CORAC/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba110/2024PROCESSO N\u00ba24001.003091/2024-79A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 11.046,39 (Onze mil, quarenta e seis reais e trinta e nove centavos), junto a empresa CL\u00cdNICA DRA. MARIA HELENA MAGALH\u00c3ES ALBUQUERQUE LTDA - EPP inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 02.077.230/0001-84, refere-se aos servi\u00e7os de exames de laborat\u00f3rio e especializados, no per\u00edodo de 01 de dezembro de 2023 a 31 de dezembro de 2023. Fortaleza-CE, 19 de abril de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.031333/2023-33A DIRETORA GERAL DO HEMOCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00b0 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00b0 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e os documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 10.671,17 (dez mil seiscentos e setenta e um reais e dezessete centavos), em favor da MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.485.352/0001-06, referente aos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada de Auxiliar Operacional de servi\u00e7os diversos, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais e Motorista prestadas no Hemoce Iguatu, referente ao per\u00edodo de 01/01/2023 a 12/05/2023.Luciana Maria de Barros CarlosDIRETORA GERAL DO HEMOCE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.031195/2023-92A DIRETORA GERAL DO HEMOCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00b0 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secre-taria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00b0 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e os documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 56.082,76 (cinquenta e seis mil oitenta e dois reais e setenta e seis centavos), em favor da MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.485.352/0001-06, referente aos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada de auxiliar operacional de servi\u00e7os diversos, auxiliar de servi\u00e7os gerais, almoxarife e eletricista prestados no Hemoce Fortaleza, referente ao per\u00edodo de 01/01/2023 a 12/05/2023.Luciana Maria de Barros CarlosDIRETORA GERAL DO HEMOCE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDANUP N\u00ba24001.031332/2023-99A DIRETORA GERAL DO HEMOCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00b0 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secre-taria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00b0 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e os documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 15.827,43 (quinze mil oitocentos e vinte e sete reais e quarenta e tr\u00eas centavos), em favor da MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.485.352/0001-06, referente aos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada de Auxiliar Operacional de servi\u00e7os diversos, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, eletricista e Motorista prestadas no Hemoce Crato, referente ao per\u00edodo de 01/01/2023 a 12/05/2023.Luciana Maria de Barros CarlosDIRETORA GERAL DO HEMOCE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDANUP N\u00ba24001.031335/2023-22A DIRETORA GERAL DO HEMOCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00b0 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secre-taria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00b0 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e os documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 4.855,73 (quatro mil oitocentos e cinquenta e cinco reais e setenta e tr\u00eas centavos), em favor da MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.485.352/0001-06, referente aos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, eletricistas prestadas no Hemoce Quixad\u00e1, referente ao per\u00edodo de 01/01/2023 a 12/05/2023.Luciana Maria de Barros CarlosDIRETORA GERAL DO HEMOCE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b0NUP 24001.048301/2023-77O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986 deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/10/2023 \u00e0 31/10/2023 ao CENTRO DE CONVIV\u00caNCIA ANT\u00d4NIO DIOGO. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.049554/2023-68O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986 deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/10/2023 \u00e0 31/10/2023 a CEVIT/COVAT. Fortaleza-CE, 23 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAHOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS  DE OLIVEIRANUP 24001.006872/2024-15O Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals \u2013 HGCC, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 07.954.571/0039-87, com sede na Avenida Imperador, n.\u00ba 545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.015.051, representado neste ato por seu Diretor-Geral, o qual no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n.\u00ba 9.809/1973, que disp\u00f5e sobre os atos e fatos administrativos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias, doravante denominado \u201cdevedor\u201d, em conformi-dade com o artigo 63, par\u00e1grafos 1 e 2 da Lei Federal 4.320/64, que Estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, bem como considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP: 24001.006872/2024-15, em destaque a justificativa do gestor do contrato, reconhece e declara, por meio deste instrumento, que devido \u00e0 ORGANIZA\u00c7\u00c3O BEZERRA DE MELO, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.386.089/0001-15, com sede na Rua Professor Dias da Rocha, n\u00ba 1180 \u2013 Meireles \u2013 Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, CEP: 60.170-310, doravante denominada \u201cCredor\u201d, a quantia de R$ 38.883,95 (trinta e oito mil, oitocentos e oitenta e tr\u00eas reais e noventa e cinco centavos), necessitando do pagamento por indeniza\u00e7\u00e3o, correspondente ao pagamento dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis anexos (Av. do Imperador n\u00ba 373 e 396), realizados neste nosoc\u00f4mio no m\u00eas de JANEIRO de 2024. (Artigos citados: Art. 72o \u2013 S\u00e3o competentes para administrar cr\u00e9ditos os dirigentes das unidades or\u00e7ament\u00e1rias, considerados ordenadores de despesas, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I \u2013 autorizar a realiza\u00e7\u00e3o de despesa e determinar a emiss\u00e3o de Notas de Empenho; II \u2013 determinar a realiza\u00e7\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o ou sua dispensa, observadas as normas legais pertinentes; III \u2013 requisitar suprimentos de fundos; Art. 63. A liquida\u00e7\u00e3o da despesa consiste na verifica\u00e7\u00e3o do direito adquirido pelo credor tendo por base os t\u00edtulos e documentos comprobat\u00f3rios do respectivo cr\u00e9dito. \u00a7 1\u00b0 Essa verifica\u00e7\u00e3o tem por fim apurar: I \u2013 a origem e o objeto do que se deve pagar; II \u2013 a import\u00e2ncia exata a pagar; III \u2013 a quem se deve pagar a import\u00e2ncia, para extinguir a obriga\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A liquida\u00e7\u00e3o da despesa por fornecimentos feitos ou servi\u00e7os prestados ter\u00e1 por base: I \u2013 o contrato, ajuste ou acordo respectivo; II \u2013 a nota de empenho; III - os comprovantes da entrega do material ou da presta\u00e7\u00e3o efetiva do servi\u00e7o). SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA PROCESSO NUP: 24001.019585/2023-94 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 7.555,91 (sete mil e quinhentos e cinquenta e cinco reais e noventa e um centavo), junto ao(a) requerente DANIEL MORAIS DE OLIVEIRA JUNIOR, matr\u00edcula: 300107-4-4, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico de Enfermagem (Grupo Funcional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade/ATS), lotado(a) no Hospital Geral de Fortaleza - HGF, referente \u00e0 Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho, no percentual de 50% (cinquenta por cento), sobre seu vencimento base, pertinente ao per\u00edodo de 02/08/2023 \u00e0 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 09 de abril de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA O Superintendente da Regi\u00e3o de Fortaleza \u2013 SRFOR/SEADE/SESA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c a Portaria SESA N\u00ba2022/518 de 27 de julho de 2022, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta Capital, na Av. Almirante Barroso n\u00b0 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e os documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, do requerimento da COOPERATIVA DE ATENDIMENTO PR\u00c9 E HOSPITALAR - COAPH, inscrita no CNPJ n\u00b0 11.768.319/0001-88, referente aos servi\u00e7os prestados, durante o per\u00edodo de 01 de mar\u00e7o a 31 de mar\u00e7o de 2024, RESOLVE, de acordo com a fundamenta\u00e7\u00e3o legal do art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00b0 4.320/1964. Reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 55.766,00 (cinquenta e cinco mil setecentos e sessenta e seis reais e zero centavos). Fortaleza/CE, 19 de abril de 2024.Icaro Tavares Borges SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE FORTALEZA \u2013 SRFOR/SEADE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba09/2024 O SUPERINTENDENTE DA ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES \u2013 ESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.544, de 22 de junho de 2023 e, CONSIDERANDO o Edital n\u00ba 03/2024 e Processo Administrativo NUP 24022.003265/2023-74, com a finalidade de forma\u00e7\u00e3o de um Banco de Colaboradores referente \u00e0 Bolsa de Supervisor da Resid\u00eancia Multiprofissional, para atender, quando convocados, \u00e0s demandas do PROGRAMA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DA SUPERVIS\u00c3O DE RESID\u00caNCIAS EM SA\u00daDE, por meio da Ger\u00eancia de Resid\u00eancia Multiprofissional (GREMU) da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE). RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Constituir uma Comiss\u00e3o Examinadora no \u00e2mbito da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1, com a finalidade de acompanhar todas as etapas do processo seletivo e julgar os recursos administrativos que porventura venham a ser interpostos pelos participantes do processo seletivo. Art. 2\u00ba \u2013 Designar para compor a Comiss\u00e3o Examinadora os seguintes MEMBROS, sob a presid\u00eancia do primeiro: I \u2013 KELLYANE MUNICK RODRIGUES SOARES HOLANDA II \u2013 OLIVIA ANDR\u00c9A ALENCAR COSTA BESSA III \u2013 PEDRO LE\u00c3O DE QUEIROZ NETO Art. 3\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues - ESP/CE, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTE "
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba03/2024A ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 \u2013 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES \u2013 (ESP/CE), autarquia vinculada \u00e0 Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, criada pela Lei Estadual n\u00ba 12.140, de 22 de julho de 1993, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.695.868/0001-27, situada na Av. Ant\u00f4nio Justa, n\u00ba 3161, Meireles, Fortaleza/CE, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 35.544, de 22 de junho de 2023, considerando o processo administrativo NUP 24022.003265/2023-74, visando necessidade de elevar o n\u00edvel de profissionalismo e excel\u00eancia dos programas de resid\u00eancia em sa\u00fade e qualificando ainda mais a assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade prestada em nossas unidades e a necessidade de fortalecer a integra\u00e7\u00e3o ensino \u2013 servi\u00e7o, de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 03/2019, de 24 de outubro de 2019, TORNA P\u00daBLICA a realiza\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o para banco referente \u00e0 Bolsa de Supervisor para profissionais que desenvolvem atividade educacional nos Programas de Resid\u00eancia Multiprofissional para atender as demandas do Programa de Valoriza\u00e7\u00e3o da Supervis\u00e3o de Resid\u00eancias em Sa\u00fade \u2013 Resid\u00eancia Multiprofissional, por meio da Ger\u00eancia de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade (GREMU).1. DO OBJETO1.1. Processo Seletivo Simplificado visando a forma\u00e7\u00e3o de um Banco de Colaboradores referente \u00e0 Bolsa de Supervisor da Resid\u00eancia Multiprofissional, para atender, quando convocados, \u00e0s demandas do PROGRAMA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DA SUPERVIS\u00c3O DE RESID\u00caNCIAS EM SA\u00daDE, por meio da Ger\u00eancia de Resid\u00eancia Multiprofissional (GREMU) da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE).2. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES2.1. A sele\u00e7\u00e3o, regida por este Edital, ser\u00e1 realizada pela Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), e coordenada por Comiss\u00e3o Examinadora, especialmente designada para este certame por meio de Portaria publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE).2.1.1. A ESP/CE poder\u00e1 recorrer aos servi\u00e7os de outros setores, necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o desta sele\u00e7\u00e3o, quer da esfera p\u00fablica ou privada.2.2. A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por qualquer informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida no decorrer de qualquer atividade da sele\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de problemas nos computadores e demais equipamentos eletr\u00f4nicos utilizados pelos participantes, de falhas de comunica\u00e7\u00e3o nos servi\u00e7os de banda larga, conex\u00f5es 2G/3G/4G/5G, EDGE, WAP, TDMA, bem como de outros fatores de ordem t\u00e9cnica que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados para nossos sistemas ou servidores de rede computacional.2.2.1. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos questionamentos dos participantes que alegarem diverg\u00eancia de hor\u00e1rios entre o sistema de sele\u00e7\u00f5es da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), o computador e/ou outro dispositivo utilizado pelos participantes para o acesso \u00e0 etapa prevista neste Edital.2.3. Os seguintes anexos s\u00e3o partes integrantes deste Edital:Anexo I \u2013 \u00c1reas de atua\u00e7\u00e3o, perfis, forma\u00e7\u00e3o e requisitosAnexo II \u2013 Calend\u00e1rio de atividadesAnexo III \u2013 Quadro de atividadesAnexo IV \u2013 Quadro de pontua\u00e7\u00e3o da Etapa \u00danica (1\u00ba Procedimento) referente \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o CurricularAnexo V \u2013 Modelo da Carta de Apresenta\u00e7\u00e3oAnexo VI \u2013 Modelo de Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade de Carga Hor\u00e1riaAnexo VII \u2013 Valor da BolsaAnexo VIII \u2013 Modelo de Declara\u00e7\u00e3o de Resid\u00eancia2.4. A presente sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 utilizada para convocar participantes, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio, sem v\u00ednculo empregat\u00edcio, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, para aten-derem aos objetivos previstos no item 1, deste Edital.2.5. O resultado final ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses para efeito de convoca\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado 01 (uma) \u00fanica vez, segundo legisla\u00e7\u00e3o vigente, por igual per\u00edodo, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o, no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE).2.5.1. As bolsas que, porventura, forem outorgadas, poder\u00e3o ser prorrogadas mediante disponibilidade financeira e or\u00e7ament\u00e1ria, por iguais e suces-sivos per\u00edodos, no limite total de at\u00e9 12 (doze) meses, com a devida autoriza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea competente.2.6. A aprova\u00e7\u00e3o nesta sele\u00e7\u00e3o assegura ao participante a mera expectativa de ser convocado, segundo a ordem classificat\u00f3ria, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste ato condicionada \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes e, sobretudo, ao interesse e \u00e0 conveni\u00eancia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE) no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.2.7. Para receber os valores pertinentes \u00e0 bolsa, os participantes convocados dever\u00e3o, obrigatoriamente, ter conta corrente no Banco Bradesco S/A.2.8. Poder\u00e3o participar da presente sele\u00e7\u00e3o, os interessados que atendam ao Perfil, a Forma\u00e7\u00e3o e os Requisitos exigidos no Anexo I deste Edital, bem como a disponibilidade de carga hor\u00e1ria conforme exigida na apresenta\u00e7\u00e3o da Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade de Carga Hor\u00e1ria, Anexo VI, sob pena de desclas-sifica\u00e7\u00e3o, caso n\u00e3o sejam comprovados.2.9. As bolsas poder\u00e3o ser canceladas a qualquer tempo caso o bolsista n\u00e3o cumpra as suas atividades e/ou interrompa as atividades constantes nos planos de trabalho das a\u00e7\u00f5es e dos projetos e/ou n\u00e3o apresente postura \u00e9tica e desempenho profissional satisfat\u00f3rio, bem como, pelo cancelamento ou pela conclus\u00e3o do projeto ao qual esteja vinculado, por falta de recursos financeiros e, sobretudo, ao interesse e \u00e0 conveni\u00eancia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE) no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.2.10. O financiamento das bolsas est\u00e1 condicionado \u00e0 libera\u00e7\u00e3o e disponibilidade financeira para esta finalidade, podendo sofrer altera\u00e7\u00e3o de FONTE/MAPP na mudan\u00e7a ou durante o exerc\u00edcio financeiro, desde que integrem o mesmo Projeto (mesmo objeto) e haja previs\u00e3o no plano de aplica\u00e7\u00e3o, com a devida autoriza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea competente.2.11. As datas previstas no Anexo II deste Edital, referente ao calend\u00e1rio de atividades, poder\u00e3o ser alteradas pela Comiss\u00e3o da ESP/CE, segundo crit\u00e9rios de conveni\u00eancia e oportunidade, quando se dar\u00e1 publicidade \u00e0s novas datas por meio do s\u00edtio da ESP/CE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.esp.ce.gov.br, e Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE).3. DAS ATIVIDADES3.1. As atividades dos bolsistas est\u00e3o previstas no Anexo III deste Edital, albergadas pela Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 03/2019, de 24 de outubro de 2019.3.2. Al\u00e9m das atividades, previstas no Anexo III deste Edital, os participantes classificados, quando convocados, poder\u00e3o participar de outras n\u00e3o previstas no referido anexo.4. DA CONDI\u00c7\u00c3O PARA ASSUMIR AS BOLSAS4.1. O participante selecionado para assumir a bolsa dever\u00e1 atender \u00e0s seguintes exig\u00eancias:a) Ter sido aprovado nesta sele\u00e7\u00e3o na forma estabelecida neste Edital;b) Ter nacionalidade brasileira ou, no caso de nacionalidade portuguesa, estar amparado pelo estatuto de igualdade entre brasileiros e portugueses, com o reconhecimento do gozo dos direitos pol\u00edticos, na forma do disposto no Art. 13 do Decreto n\u00ba70.436 de 18 de abril de 1972;c) Gozar dos direitos pol\u00edticos;d) Estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;e) Estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es do Servi\u00e7o Militar (para os participantes do sexo masculino);f) Possuir os requisitos de forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica (perfil, forma\u00e7\u00e3o e requisitos) referente ao perfil que o participante concorreu, prevista no Anexo I, considerando ainda o subitem 2.8 deste Edital, n\u00e3o sendo aceito titula\u00e7\u00e3o diversa \u00e0 exigida;g) Ter idade m\u00ednima de 18 anos na \u00e9poca da outorga;h) Ter aptid\u00e3o f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio das atividades previstas;i) Estar quite com os setores de distribui\u00e7\u00e3o dos foros criminais, das Justi\u00e7as Federal e Estadual, dos lugares em que tenha residido nos \u00faltimos cinco anos;j) Estar quite com a folha de antecedentes da Pol\u00edcia Federal e da Pol\u00edcia dos Estados onde tenha residido nos \u00faltimos cinco anos, expedida, no m\u00e1ximo, h\u00e1 seis meses;k) Ter conhecimentos de inform\u00e1tica b\u00e1sica no manuseio de editores de texto, planilhas, navega\u00e7\u00e3o na internet, uso de e-mail e aplicativos de apresenta\u00e7\u00e3o seja em software livre, p\u00fablico ou propriet\u00e1rio; el) Estar devidamente inscrito em seu Conselho Regional Profissional.4.1.1. Os estrangeiros permanentes no Brasil disp\u00f5em dos mesmos direitos dos brasileiros, com exce\u00e7\u00e3o daqueles privativos dos nacionais, conforme previsto na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988.4.2. O participante selecionado, quando solicitado, dever\u00e1 entregar \u00e0 Escola de Sa\u00fade P\u00fablica os documentos comprobat\u00f3rios relacionados no subitem 10.2 e seus subitens deste Edital, seguindo as devidas orienta\u00e7\u00f5es informadas no instrumento de convoca\u00e7\u00e3o, podendo, ainda, por ocasi\u00e3o desta e por interesse da ESP/CE, apresentar outros documentos necess\u00e1rios para a implanta\u00e7\u00e3o da bolsa, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o, caso o participante n\u00e3o os comprove no ato de outorga.5. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES5.1. A inscri\u00e7\u00e3o do participante implica o conhecimento e a t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e demais condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, eventuais corrigendas e/ou aditivos, dos quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento, bem como n\u00e3o haver\u00e1 inscri\u00e7\u00e3o condicional ou fora de prazo estabelecido neste Edital.5.2. A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, sendo esta, particular, intransfer\u00edvel e individual.5.3. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas, exclusivamente, pela Internet, na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.esp.ce.gov.br, durante o per\u00edodo previsto no Anexo II \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades, deste Edital, respeitando o hor\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1.5.3.1. O participante dever\u00e1 atentar ao hor\u00e1rio indicado pelo sistema interno de sele\u00e7\u00f5es da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE) e, da mesma forma, ao disposto nos subitens 2.2 e 2.2.1.5.3.2. A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida em decorr\u00eancia de problemas nos computadores, de falhas de comu-nica\u00e7\u00e3o, de congestionamento nas linhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como de outros fatores de ordem t\u00e9cnica que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados.5.4. Para inscrever-se, o participante dever\u00e1 indicar seu pr\u00f3prio CPF, considerando, ainda, o disposto nos subitens 4.1 e 5.3 deste Edital.5.5. No ato da inscri\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 escolher uma \u00fanica \u00c1rea de Atua\u00e7\u00e3o e Perfil, conforme Anexo I, n\u00e3o podendo, ap\u00f3s o encerramento do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, mudar as op\u00e7\u00f5es (\u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o e perfil) previamente escolhidas.5.6. No formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nico consta uma declara\u00e7\u00e3o por meio da qual o participante afirma que conhece as regras estipuladas por este Edital, acata-as e preenche todos os requisitos exigidos.5.7. Se o participante graduou-se, ou obteve seu certificado de escolaridade no exterior, este dever\u00e1 ter sido validado, conforme disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o brasileira.5.8. Somente ser\u00e1 aceito o pedido de inscri\u00e7\u00e3o feito mediante o preenchimento e envio eletr\u00f4nico dos dados do participante que, durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o, estar\u00e1 dispon\u00edvel, exclusivamente, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br). Ap\u00f3s a grava\u00e7\u00e3o dos referidos dados no sistema, a inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 confirmada e exibir\u00e1 na tela o bot\u00e3o \u201cImprimir\u201d, o qual dever\u00e1 ser utilizado para imprimir os documentos que forem originados durante o certame.5.8.1. Somente os formul\u00e1rios impressos a partir do sistema desta sele\u00e7\u00e3o atestar\u00e3o a veracidade da inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo considerados leg\u00edtimos os recursos de impress\u00e3o (printscreen) da tela do navegador.5.9. A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por quaisquer atos ou fatos decorrentes de informa\u00e7\u00f5es incorretas ou incompletas fornecidas pelo participante.5.10. O participante que fizer declara\u00e7\u00e3o falsa, inexata ou apresentar documentos falsos ou inexatos, ter\u00e1 a sua inscri\u00e7\u00e3o cancelada e ser\u00e3o declarados nulos, em qualquer \u00e9poca, todos os atos dela decorrentes. O pedido de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade exclusiva do participante, bem como a exatid\u00e3o dos dados cadastrais, informados no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o.5.11. Durante o per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es, o participante poder\u00e1 atualizar/alterar os dados cadastrais (ex.: nome, n\u00famero de identidade, data de nascimento, endere\u00e7o, e-mail e telefones), excetuando o n\u00famero do CPF, em que N\u00c3O haver\u00e1 possibilidade de altera\u00e7\u00e3o diretamente no sistema de sele\u00e7\u00f5es da ESP/CE e o participante dever\u00e1 realizar nova inscri\u00e7\u00e3o com o CPF correto.5.11.1. Ap\u00f3s o per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es, para alterar o n\u00famero do CPF, exclusivamente por motivo de corre\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 realizar esta solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail selecoes@esp.ce.gov.br, anexando o comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral emitido no site da Receita Federal do Brasil, em que conste o c\u00f3digo de controle do comprovante e uma foto de um documento oficial de identidade, conforme disp\u00f5e o subitem 10.9.5.12. Caso haja algum equ\u00edvoco no fornecimento de dados pessoais (ex.: nome, n\u00famero de documentos, data de nascimento, endere\u00e7o, e-mail, telefones, entre outros dessa natureza) ap\u00f3s o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, o participante dever\u00e1 solicitar a corre\u00e7\u00e3o por e-mail: selecoes@esp.ce.gov.br, antes do resultado definitivo da Etapa \u00danica.5.12.1. \u00c9 de obriga\u00e7\u00e3o e responsabilidade do participante manter atualizados os seus dados e conferir a correta grafia dos mesmos nos documentos impressos, eletr\u00f4nicos ou nas publica\u00e7\u00f5es.5.13. A ESP/CE, sob nenhuma hip\u00f3tese, far\u00e1 altera\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sem que haja procedimento administrativo ou judicial respectivo \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de cada participante, n\u00e3o fazendo, ainda, qualquer altera\u00e7\u00e3o que seja requerida por fax, telefone ou qualquer outro meio que n\u00e3o esteja previsto neste subitem.5.14. \u00c9 de responsabilidade do participante acompanhar todo o Calend\u00e1rio de Atividades, previsto no Anexo II deste Edital. A ESP/CE utilizar\u00e1 sua \u00e1rea de SELE\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS 2024 (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.esp.ce.gov.br) para divulgar as informa\u00e7\u00f5es oficiais desta sele\u00e7\u00e3o.5.15. O participante dever\u00e1 obter o Edital desta sele\u00e7\u00e3o, EXCLUSIVAMENTE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.esp.ce.gov.br. A ESP/CE N\u00c3O SE RESPONSABILIZAR\u00c1 POR DOWNLOADS DO PRESENTE EDITAL, SEUS ADITIVOS, CORRIGENDAS OU QUALQUER DOCUMENTO ELETR\u00d4-NICO, REALIZADOS EM OUTRO S\u00cdTIO QUE N\u00c3O O INDICADO NESTE SUBITEM (ex.: s\u00edtios de buscas e etc.).5.16. Para acessar os sistemas de inscri\u00e7\u00e3o, recursos e/ou atendimento no s\u00edtio da ESP/CE, \u00e9 recomend\u00e1vel a utiliza\u00e7\u00e3o de um navegador de internet atuali-zado, com, pelo menos, uma das seguintes distribui\u00e7\u00f5es: Google Chrome e Mozilla Firefox. N\u00e3o recomendamos a utiliza\u00e7\u00e3o do navegador Internet Explorer e atrav\u00e9s de smartphones.5.17. No ato da inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o solicitados os comprovantes previstos no subitem 10.2 deste Edital ou qualquer outra documenta\u00e7\u00e3o prevista. No entanto, o participante ter\u00e1 a sua inscri\u00e7\u00e3o cancelada e todos os atos decorrentes ser\u00e3o declarados nulos, em qualquer \u00e9poca, caso o mesmo n\u00e3o comprove ou apresente tais documenta\u00e7\u00f5es em seus respectivos prazos ou mesmo por solicita\u00e7\u00e3o de demais comprova\u00e7\u00f5es \u00e0 ESP/CE.5.18. REQUERIMENTO DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DO NOME SOCIAL5.18.1. O participante que se identifica e quer ser reconhecido socialmente, em conson\u00e2ncia com sua identidade de g\u00eanero, e que desejar atendimento pelo NOME SOCIAL, em conformidade com o Decreto n\u00ba 8.727, de 28 de abril de 2016, poder\u00e1 solicit\u00e1-lo, em campo pr\u00f3prio, no ato da inscri\u00e7\u00e3o.5.18.1.1. A solicita\u00e7\u00e3o de atendimento pelo nome social dever\u00e1 ser realizada exclusivamente no procedimento de inscri\u00e7\u00e3o, nos termos do subitem 5.3., sendo indeferidas solicita\u00e7\u00f5es posteriores.5.18.1.2. O nome social ser\u00e1 o \u00fanico divulgado em toda e qualquer publica\u00e7\u00e3o relativa ao processo seletivo regido por este Edital.5.18.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas outras formas de solicita\u00e7\u00e3o de nome social, tais como: e-mail, telefone ou fax. Al\u00e9m da descri\u00e7\u00e3o no procedimento da inscri\u00e7\u00e3o, a ESP/CE se reserva ao direito de exigir, a qualquer tempo, documentos que atestem a condi\u00e7\u00e3o que motiva a solicita\u00e7\u00e3o de atendimento declarado.6. DO ATENDIMENTO \u00c0S PESSOAS COM NECESSIDADES ESPECIAIS6.1. O atendimento \u00e0 pessoa com necessidades especiais se dar\u00e1 da seguinte forma:I. As pessoas com necessidades especiais poder\u00e3o participar da sele\u00e7\u00e3o, regulamentada por este Edital, desde que sua defici\u00eancia seja compat\u00edvel com as atividades para o qual concorrem e observadas as regras estabelecidas pela Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989, regulamentada pelo Decreto Federal no 3.298, de 20 de dezembro de 1999, cujo Art. 4o foi alterado pelo Decreto Federal no 5.296, de 03 de dezembro de 2004.II. Resguardadas as condi\u00e7\u00f5es previstas pelo Decreto mencionado, todos os inscritos participar\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o em igualdade de condi\u00e7\u00f5es, no que concerne \u00e0s etapas do processo seletivo, ao conte\u00fado de provas, \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o e aos crit\u00e9rios de aprova\u00e7\u00e3o.7. DA SELE\u00c7\u00c3O7.1. Para fins de compreens\u00e3o do m\u00e9todo de resultado, esta sele\u00e7\u00e3o divulgar\u00e1 os mesmos da seguinte forma:1\u00ba \u2013 Resultado Preliminar da Etapa \u00danica, seguido de recurso administrativo;2\u00ba \u2013 Resultado Final da Etapa \u00danica.7.2. A SELE\u00c7\u00c3O TER\u00c1 UMA \u00daNICA ETAPA, DIVIDIDA EM DOIS PROCEDIMENTOS DA SEGUINTE FORMA:7.2.1. PRIMEIRO PROCEDIMENTO: AVALIA\u00c7\u00c3O CURRICULAR7.2.1.1. A Avalia\u00e7\u00e3o Curricular tem car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, e consistir\u00e1 da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es preenchidas na Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo online, conforme quadro no Anexo IV, no per\u00edodo indicado no Anexo II \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades.7.2.1.2. Os pontos deste primeiro procedimento corresponder\u00e3o a 90% (noventa por cento) da nota final.7.2.1.3. A pontua\u00e7\u00e3o total deste primeiro procedimento valer\u00e1 at\u00e9 10,00 (dez) pontos, de acordo com o previsto na tabela de atribui\u00e7\u00e3o de pontos, Anexo IV, deste Edital.7.2.1.4. O participante dever\u00e1 realizar o preenchimento da Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo online, exclusivamente, por meio de formul\u00e1rio eletr\u00f4-nico, padronizado, dispon\u00edvel na \u00e1rea exclusiva do participante, na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br), devendo-se observar o prazo em que ser\u00e1 permitido o acesso do participante ao sistema eletr\u00f4nico de sele\u00e7\u00f5es, conforme previsto no Anexo II \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades, deste Edital.7.2.1.5. Ap\u00f3s concluir e enviar sua Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo online, de acordo com o previsto no Anexo IV deste Edital, dever\u00e1 avan\u00e7ar para anexa\u00e7\u00e3o de documentos em item correspondente em sua \u00e1rea exclusiva do candidato. As documenta\u00e7\u00f5es comprobat\u00f3rias dever\u00e3o ser anexadas por meio de upload, frente e verso (quando houver), cujos arquivos dever\u00e3o conter no m\u00e1ximo 1MB, preferencialmente no formato PDF.7.2.1.6. Ser\u00e3o eliminados, os participantes que n\u00e3o anexarem nenhuma documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de sua pontua\u00e7\u00e3o no campo espec\u00edfico da Avalia\u00e7\u00e3o Curricular ou quando a documenta\u00e7\u00e3o apresentada n\u00e3o corresponder aos requisitos do(s) item(s), resultando em nota 0,0 (zero) neste procedimento.7.2.2. SEGUNDO PROCEDIMENTO: CARTA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O E DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DE CARGA HOR\u00c1RIA7.2.2.1. Este segundo procedimento, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, consistir\u00e1 na submiss\u00e3o da Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o a qual conste o tipo de v\u00ednculo, carga hor\u00e1ria e atividades desenvolvidas junto \u00e0s Resid\u00eancias em Sa\u00fade, que dever\u00e1 ser preenchida e assinada de acordo com o subitem 7.2.2.5, conforme modelo constante no Anexo V, e submiss\u00e3o de Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade de Carga Hor\u00e1ria, conforme modelo no Anexo VI, em \u00fanico arquivo, em per\u00edodo concomitante ao preenchimento da Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo, como indicado no Anexo II \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades.7.2.2.2. Os pontos deste segundo procedimento corresponder\u00e3o a 10% (dez por cento) da nota final.7.2.2.3. Ser\u00e3o considerados classificados neste segundo procedimento, os participantes que anexarem a Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o e Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade de Carga hor\u00e1ria, de acordo com o modelo dos Anexos V e VI deste Edital, correspondendo a 10,00 (dez) pontos da nota final.7.2.2.4. Para realizar o upload da Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o e da Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade de Carga Hor\u00e1ria, dentro da \u00e1rea exclusiva do candidato, o participante dever\u00e1 anexar 01 (um) arquivo de no m\u00e1ximo 5MB no formato PDF, no campo aberto destinado para este procedimento.7.2.2.5. A Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 constar as seguintes assinaturas:a) Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade que s\u00e3o ofertadas nos hospitais: pelo Coordenador de COREMU e pela Diretoria de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade da ESP.b) Resid\u00eancias Multiprofissionais e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade que s\u00e3o ofertadas nos munic\u00edpios: pelo Coordenador(a) da COREMU e pelo Secret\u00e1rio(a) Municipal de Sa\u00fade.7.2.2.6. O participante vinculado aos programas da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 dever\u00e1 solicitar a emiss\u00e3o da Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail resmulti@esp.ce.gov.br, em at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas antes do t\u00e9rmino do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o, conforme consta no Anexo II (Calend\u00e1rio).7.2.2.7. Ser\u00e3o eliminados os participantes que enviarem a Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o e Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade de Carga Hor\u00e1ria fora do padr\u00e3o estabelecido no modelo apresentado nos Anexos V e VI deste Edital, ou n\u00e3o enviarem eletronicamente a Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o e/ou Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade de Carga hor\u00e1ria ou que enviarem a solicita\u00e7\u00e3o de emiss\u00e3o fora do prazo determinado ou fora do campo espec\u00edfico para esta finalidade.7.2.2.8. A Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade de Carga Hor\u00e1ria dever\u00e1 ser impressa, devidamente preenchida e assinada pelo participante e digitalizada.7.3. Para efeito da classifica\u00e7\u00e3o e resultado final, ser\u00e3o considerados CLASSIFICADOS os participantes que obtiverem a pontua\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, considerando o subitem 7.2 e seguintes, deste Edital; e ELIMINADOS os que n\u00e3o preencherem os requisitos previstos no subitem 7.2 e seguintes, deste Edital, conside-rando, ainda, as f\u00f3rmulas abaixo:I \u2013 F\u00f3rmula aplicada para o 1\u00ba procedimento:N1D = (N1P x 9)II \u2013 F\u00f3rmula aplicada para o 2\u00ba procedimento:N2D = (N2P x 1)III \u2013 F\u00f3rmula aplicada para a nota final:NF = (N1D) + (N2D) = 100%-------------------10Onde:N1P: nota do primeiro procedimento;N2P: nota do segundo procedimento;N1D: nota definitiva do 1\u00ba procedimento, correspondente a 90% (noventa por cento) da nota final;N2D: nota definitiva do 2\u00ba procedimento, correspondente a 10% (dez por cento) da nota final;NF: nota final do participante.7.4. N\u00e3o se far\u00e1 o arredondamento das notas, inclusive do resultado final.7.5. A banca avaliadora considerar\u00e1, para fins de avalia\u00e7\u00e3o, as tabelas de pontua\u00e7\u00e3o prevista no Anexo IV e os modelos da Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o e da Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade de Carga hor\u00e1ria nos Anexos V e VI deste Edital.7.5.1. Para a an\u00e1lise, somente ser\u00e3o considerados os documentos enviados por meio do sistema de sele\u00e7\u00f5es e anexados em campo espec\u00edfico relativo aos procedimentos da Etapa \u00danica na \u00e1rea exclusiva do participante, conforme indicado nos subitens 7.2.1 e 7.2.2 e observado no subitem 2.2. N\u00e3o haver\u00e1 a possibilidade de envio, adi\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o posterior ao per\u00edodo indicado no Calend\u00e1rio de Atividades, Anexo II deste Edital, bem como, n\u00e3o ser\u00e1 permitido o envio de documenta\u00e7\u00e3o por e-mail em nenhum procedimento.7.6. O participante que, ap\u00f3s a sua inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o realizar qualquer um destes procedimentos descritos no subitem 7.2 e seguintes deste Edital, ser\u00e1 automa-ticamente eliminado da sele\u00e7\u00e3o.8. DOS RECURSOS8.1. Ser\u00e1 admitido recurso administrativo contra os seguintes resultados preliminares:a) contra o INDEFERIMENTO DA INSCRI\u00c7\u00c3O;b) contra o RESULTADO INDIVIDUAL DA ETAPA \u00daNICA.8.2. O recurso dever\u00e1 ser interposto, exclusivamente, por meio de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico, padronizado, dispon\u00edvel na \u00e1rea exclusiva do participante, na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br).8.2.1. Ao submeter recurso contra o indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 anexar comprovante de inscri\u00e7\u00e3o, salvo em formato PDF, para que seja submetido \u00e0 an\u00e1lise.8.2.2. Para interpor recurso contra o Resultado Preliminar da Etapa \u00danica, o participante dever\u00e1 expor seu argumento \u00e0 pontua\u00e7\u00e3o obtida no 1\u00ba procedimento e/ou no 2\u00ba procedimento, em uma \u00fanica vez.8.2.3. Dever\u00e1 observar o prazo em que ser\u00e1 permitido o acesso do participante ao sistema eletr\u00f4nico de recurso administrativo, conforme previsto no Anexo II \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades, deste Edital, observando o disposto no subitem 8.6.8.3. Somente ser\u00e3o apreciados os recursos interpostos dentro do prazo, EXCLUSIVAMENTE, por meio do sistema de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico padronizado, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br), ou seja, os recursos que forem interpostos por outros meios, tais como: Ouvidoria, e-mail, fax, entre outros, n\u00e3o ser\u00e3o apreciados, considerando, ainda, o subitem 2.2, deste Edital.8.3.1. O campo destinado \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos argumentos consistir\u00e1 no \u00fanico meio para que o participante recorrente fa\u00e7a a sua defesa e ter\u00e1 as seguintes limita\u00e7\u00f5es:I \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 permitida a inser\u00e7\u00e3o de alguns caracteres especiais (como por exemplo $, !, /, \u2018, \u201d, entre outros), devido aos padr\u00f5es de pontua\u00e7\u00e3o universais para tratamento de ortografia;II \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 permitido o recurso de copiar/colar ([CTRL+C] ou [CTRL+V]);III \u2013 Ser\u00e1 limitada a quantidade de 3000 (tr\u00eas mil) caracteres, dispon\u00edveis para preenchimento dos argumentos contra os resultados preliminares desta sele\u00e7\u00e3o, incluindo pontua\u00e7\u00e3o e espa\u00e7o.8.4. Uma vez FINALIZADO o procedimento e CONFIRMADA a interposi\u00e7\u00e3o de recurso, ao participante n\u00e3o mais ser\u00e1 permitido formalizar recurso com rela\u00e7\u00e3o ao mesmo objeto (informados no subitem 8.1) e nem alterar o existente.8.5. A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por recurso administrativo n\u00e3o recebido em decorr\u00eancia de falhas ou problemas de ordem t\u00e9cnica dos computadores e eletr\u00f4nicos, falha de comunica\u00e7\u00e3o, congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, falta de energia el\u00e9trica, bem como outros fatores que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados, considerando o subitem 2.2, deste Edital.8.6. O recurso interposto fora do respectivo prazo (intempestivo) estipulado no Anexo II n\u00e3o ser\u00e1 aceito, sendo considerados, para tanto, a data e o hor\u00e1rio apresentados para o participante no sistema eletr\u00f4nico de recurso administrativo da ESP/CE.8.7. O recurso, quando interposto tempestivamente, ter\u00e1 efeito suspensivo, quanto ao objeto requerido, at\u00e9 que seja conhecida a decis\u00e3o.8.8. Os recursos ser\u00e3o examinados por uma banca avaliadora, que emitir\u00e1 um parecer on-line, deferindo ou indeferindo a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo parti-cipante, sendo a banca soberana em suas decis\u00f5es e constitui \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o caber\u00e3o recursos administrativos adicionais.8.9. O participante, de forma individual, dever\u00e1 ser claro, consistente e objetivo em seu pleito, n\u00e3o devendo interpor recurso coletivo, de outro participante, falar a respeito de algum participante e nem raz\u00f5es id\u00eanticas \u00e0s de outro participante.8.10. Ser\u00e3o indeferidos os recursos:a) Cujo teor desrespeite a Banca Avaliadora e a ESP/CE;b) Que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Edital;c) Cuja fundamenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o corresponda \u00e0 Etapa recorrida;d) Sem fundamenta\u00e7\u00e3o e/ou com fundamenta\u00e7\u00e3o inconsistente, incoerentes ou intempestivos;e) Que impossibilite a leitura (ileg\u00edveis, em outro idioma) ou compreens\u00e3o;f) Que o autor n\u00e3o tenha anexado a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria exigida \u00e0 \u00e9poca do envio, conforme per\u00edodo estipulado no Anexo II;g) Cuja fundamenta\u00e7\u00e3o aponta para revis\u00e3o integral do procedimento ou etapa, quando n\u00e3o argumentado sua necessidade.8.11. O participante ter\u00e1 acesso, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br), em sua \u00e1rea individual, aos resultados de seus recursos, identificado pelo CPF e pela senha.9. DO RESULTADO FINAL E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O9.1. A classifica\u00e7\u00e3o final obedecer\u00e1 a ordem decrescente do n\u00famero de pontos obtidos pelos participantes.9.2. Ser\u00e3o considerados aprovados, os participantes classificados na Etapa \u00danica, conforme o item 7, deste Edital.9.3. Ocorrendo empate de classifica\u00e7\u00e3o, o desempate entre os participantes ocorrer\u00e1 levando-se em conta os crit\u00e9rios abaixo relacionados, sucessivamente:a) Idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos, na forma do disposto no Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 27 da Lei Federal n\u00b010.741/03 (Estatuto do Idoso);b) Tiver a maior idade, considerando ano, m\u00eas e dia;b.1) Se necess\u00e1rio, caso a maior idade, considerando ano, m\u00eas e dia, coincidir com de outro(s) participante(s), considerar-se-\u00e1 hora e minuto do nascimento, cuja comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada mediante convoca\u00e7\u00e3o via e-mail.c) Tiver exercido a fun\u00e7\u00e3o de jurado (conforme o art. 440 do C\u00f3digo de Processo Penal).9.3.1. Para fins de comprova\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o citada no subitem 9.3, al\u00ednea \u201cc\u201d deste Edital, ser\u00e3o aceitas certid\u00f5es, declara\u00e7\u00f5es, atestados ou outros documentos p\u00fablicos (original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio) emitidos pelos Tribunais de Justi\u00e7a Estaduais e Regionais Federais do Pa\u00eds, relativos ao exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de jurado, nos termos do art. 440 do CPP, a partir de 10 de agosto de 2008, data da entrada em vigor da Lei n\u00ba 11.689/2008.9.3.1.1. O participante a que esta al\u00ednea \u201cc\u201d se refere ter\u00e1 at\u00e9 a data anterior \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do resultado final da etapa \u00fanica para anexar seu compro-vante em campo espec\u00edfico na \u00e1rea exclusiva da sele\u00e7\u00e3o.9.4. A homologa\u00e7\u00e3o e convoca\u00e7\u00e3o ser\u00e3o feitas por ato, EXCLUSIVO, da ESP/CE.9.5. A ESP/CE poder\u00e1, a seu crit\u00e9rio, antes ou depois da homologa\u00e7\u00e3o do resultado final da sele\u00e7\u00e3o, suspender, alterar, anular ou revogar a mesma, n\u00e3o assistindo, aos participantes, direito \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o de recurso administrativo.9.6. N\u00e3o ser\u00e3o admitidos recursos contra o resultado final.10. DAS CONVOCA\u00c7\u00d5ES E DO FINANCIAMENTO10.1. Os participantes classificados ser\u00e3o convocados, oportunamente, para assumirem as bolsas.10.1.1. A ESP/CE convocar\u00e1 os participantes, oportunamente, para exercerem suas atividades, por meio do e-mail informado pelo participante na ficha de inscri\u00e7\u00e3o. Caso o participante n\u00e3o seja localizado ou n\u00e3o retorne o contato por e-mail, no prazo m\u00e1ximo de 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da data do envio do primeiro contato da ESP/CE por e-mail, ser\u00e1 considerado desistente. Portanto, outro participante, respeitando a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 convocado.10.1.2. O participante desistente ter\u00e1 sua classifica\u00e7\u00e3o cancelada, ficando eliminado da sele\u00e7\u00e3o.10.1.3. Ap\u00f3s an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o pelo setor respons\u00e1vel, e em caso de indeferimento desta (no todo ou em parte), ser\u00e1 permitido realizar ajustes, retifica\u00e7\u00e3o ou envio de documento complementar ao previamente recebido, respeitando os prazos estabelecidos pela \u00e1rea.10.2. Quando convocados, os participantes dever\u00e3o apresentar os documentos listados abaixo e realizar a entrega destes seguindo orienta\u00e7\u00f5es do e-mail de convoca\u00e7\u00e3o, bem como dever\u00e3o dispor dos seguintes documentos: Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o (ANEXO V) e Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade de Carga Hor\u00e1ria (ANEXO VI). No ato da convoca\u00e7\u00e3o, apresentar-se \u00e0 Escola de Sa\u00fade P\u00fablica, por agendamento, situado na Av. Ant\u00f4nio Justa, n\u00ba 3161 \u2013 Meireles, Forta-leza-CE, das 9:00h \u00e0s 16:00 h, com os documentos originais para confer\u00eancia, ou envi\u00e1-los em anexo ao mesmo e-mail de convoca\u00e7\u00e3o.I \u2013 C\u00d3PIAS DOS DOCUMENTOS AUTENTICADOS OU NOS TERMOS DO SUBITEM 10.6 (SOMENTE PRESENCIAL):a) Diploma de gradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea que o participante concorreu;b) Certificado de conclus\u00e3o da resid\u00eancia ou t\u00edtulo de especialista conforme a \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o a que o participante concorreu:b.1) A declara\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 aceita, expedida, no m\u00e1ximo, com 06 (seis) meses, e desde que conste que o aluno apresentou monografia/TCC com \u00eaxito e est\u00e1 aguardando a expedi\u00e7\u00e3o do diploma/certificado;c) Carteira Profissional, emitida por entidade de classe;d) CPF (caso n\u00e3o tenha informado na carteira profissional);e) Comprovante de Domic\u00edlio (exemplo: conta de \u00e1gua, energia el\u00e9trica, telefone, fatura de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e etc). Os participantes que n\u00e3o dispo-nham de comprovante de endere\u00e7o em nome pr\u00f3prio, quando da comprova\u00e7\u00e3o dos documentos, dever\u00e3o utilizar-se do Modelo de Declara\u00e7\u00e3o de Resid\u00eancia, a ser disponibilizado no Anexo VIII, estando ciente que, caso seja declara\u00e7\u00e3o falsa, poder\u00e1 implicar em san\u00e7\u00e3o penal.II \u2013 C\u00d3PIA DOS DOCUMENTOS N\u00c3O AUTENTICADOS:a) Cart\u00e3o da conta-corrente do Banco Bradesco, obrigatoriamente;b) Declara\u00e7\u00e3o de registro do PIS, NIT ou PASEP;c) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, para participantes do sexo masculino, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente;d) Certid\u00e3o/documento que comprove quita\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;e) Certid\u00e3o Negativa, das Justi\u00e7as Federal e Estadual, dos lugares em que tenha residido nos \u00faltimos cinco anos;f) Certid\u00e3o Negativa de antecedentes criminais da Pol\u00edcia Federal e da Pol\u00edcia dos Estados onde tenha residido nos \u00faltimos cinco anos, expedida, no m\u00e1ximo, h\u00e1 seis meses.10.2.1. Os cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o lato sensu e seus respectivos certificados de conclus\u00e3o somente ser\u00e3o considerados de acordo com:a) O art. 5\u00ba e demais dispositivos pertinentes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 12, do Conselho Federal de Educa\u00e7\u00e3o (CFE), de 06 de outubro de 1983, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 27 de outubro de 1983 a 06 de outubro de 1999;b) O art. 6\u00ba e demais dispositivos pertinentes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 03, da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior do Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o (CES/CNE), de 07 de outubro de 1999, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 07 de outubro de 1999 a 02 de abril de 2001;c) O art. 12 e demais dispositivos pertinentes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 01, da CES/CNE, de 03 de abril de 2001, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 03 de abril de 2001 a 07 de junho de 2007;d) O art. 1\u00ba e demais dispositivos pertinentes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, da CES/CNE, de 08 de junho de 2007, bem como a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01 da CES/CNE, de 1 de abril de 2018, em vig\u00eancia na data de expedi\u00e7\u00e3o deste edital.10.2.2. Somente ser\u00e3o aceitos especializa\u00e7\u00f5es com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 360 horas, conforme art. 5\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1, de 08 de junho de 2007, do Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o (CNE).10.2.3. Com rela\u00e7\u00e3o aos documentos a serem apresentados, no Item II do subitem 10.2, caso estes tenham sido emitidos eletronicamente (formato PDF por exemplo), n\u00e3o haver\u00e1 necessidade, para tanto, da c\u00f3pia do impresso original.10.2.4. Os participantes que tenham enviado e comprovado os documentos exigidos no subitem 10.2, deste Edital, ser\u00e3o comunicados pela \u00e1rea quanto \u00e0 data para assinatura do Termo de Outorga e in\u00edcio das atividades.10.3. Se o participante graduou-se ou obteve sua titula\u00e7\u00e3o no exterior, o diploma dever\u00e1 ter sido validado, conforme disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o brasileira.10.4. A documenta\u00e7\u00e3o, tratada pelos subitens 10.2 e demais crit\u00e9rios e legisla\u00e7\u00f5es constantes nos subitens 10.2.1, 10.2.2, 10.2.3 e subitem 10.3, ser\u00e1 requi-sitada pela ESP/CE no caso do participante inscrito ser convocado para assumir a bolsa, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o caso n\u00e3o apresente toda a documenta\u00e7\u00e3o solicitada no prazo estipulado atrav\u00e9s de e-mail de convoca\u00e7\u00e3o pela \u00e1rea.10.5. Os documentos entregues pelo participante convocado ter\u00e3o validade somente para esta sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e3o devolvidos, assim como n\u00e3o ser\u00e3o forne-cidas c\u00f3pias dos mesmos.10.6. Nos termos dos incisos I e II do art. 3\u00ba da Lei n\u00ba 13.726/2018, \u00e9 dispensada a exig\u00eancia de reconhecimento de firma pelo cart\u00f3rio, desde que o agente administrativo confronte a assinatura com aquela constante do documento de identidade do signat\u00e1rio, ou, estando este presente, assine o documento diante do agente, o qual lavrar\u00e1 a sua autenticidade no pr\u00f3prio documento. Dispensa-se tamb\u00e9m a autentica\u00e7\u00e3o, via cart\u00f3rio, de c\u00f3pia de documento, mediante a compara\u00e7\u00e3o entre o original e a c\u00f3pia, cabendo ao agente administrativo atestar a sua autenticidade.10.7. Estar\u00e1 desconvocado e ser\u00e1 eliminado do certame o participante, ou o seu procurador legal, que n\u00e3o cumprir com as exig\u00eancias contidas no subitem 10.2.10.8. As bolsas, a serem implementadas, ser\u00e3o financiadas com recursos oriundos do:PROJETOFONTEPROGRAMA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DA SUPERVIS\u00c3O DE RESID\u00caNCIAS EM SA\u00daDE50010.9. Caso deseje, o participante, quando convocado, poder\u00e1 requisitar a posterga\u00e7\u00e3o de sua chamada, uma \u00fanica vez, medida que o far\u00e1 ocupar a \u00faltima coloca\u00e7\u00e3o entre os classificados no certame, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o e o prazo indicado no subitem 2.5.11. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS11.1. A divulga\u00e7\u00e3o deste Edital, assim como dos resultados preliminares e definitivos, corrigendas e/ou aditivos e resultado final referentes a esta sele\u00e7\u00e3o, ocorrer\u00e3o por meio do s\u00edtio da ESP/CE no endere\u00e7o eletr\u00f4nico (https://www.esp.ce.gov.br), bem como este Edital, seus Aditivos, Corrigendas e a Homolo-ga\u00e7\u00e3o do Resultado Final ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE). Portanto, n\u00e3o se aceitar\u00e1 qualquer justificativa para o desconhecimento dos prazos e crit\u00e9rios neles assinalados.11.2. A inexatid\u00e3o das afirmativas contidas em documentos apresentados, ainda que verificadas, posteriormente, eliminar\u00e1 o participante, anulando-se os atos decorrentes da inscri\u00e7\u00e3o.11.3. D\u00favidas referentes a este Edital poder\u00e3o ser dirimidas atrav\u00e9s do e-mail selecoes@esp.ce.gov.br, em ordem cronol\u00f3gica e em tempo razo\u00e1vel em raz\u00e3o das demandas.11.3.1. No assunto do e-mail, o participante dever\u00e1 informar o n\u00famero do edital a que se refere a sua d\u00favida.11.3.2. E-mails que desrespeitarem a Comiss\u00e3o Examinadora da sele\u00e7\u00e3o e a ESP/CE n\u00e3o ser\u00e3o respondidos.11.3.3. O e-mail selecoes@esp.ce.gov.br ficar\u00e1 dispon\u00edvel para dirimir d\u00favidas, exclusivamente, at\u00e9 a homologa\u00e7\u00e3o do resultado final desta sele\u00e7\u00e3o. Posteriores questionamentos dever\u00e3o ser demandados junto \u00e0 \u00e1rea requerente deste certame.11.4. N\u00e3o haver\u00e1 v\u00ednculo empregat\u00edcio para qualquer fim entre o bolsista e a Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE). Portanto, o valor recebido (bolsa) n\u00e3o configura contrato de trabalho e nem objetiva pagamento de sal\u00e1rio.11.5. O in\u00edcio das atividades do bolsista se dar\u00e1, posteriormente, \u00e0 assinatura do Termo de Outorga, incluindo-se se houver, no decorrer das atividades, amplia\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria.11.6. A ESP/CE obriga-se a atuar em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria, a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (Lei 13.709/2018 - \u201cLGPD\u201d) e suas altera\u00e7\u00f5es, al\u00e9m das demais normas e pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o de dados, comprometendo-se a resguardar o sigilo e a confidencialidade dos dados pessoais a que tiver acesso por meio deste e adotar todas as medidas razo\u00e1veis para garantir a prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais na extens\u00e3o autorizada na referida lei.11.7. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Examinadora da sele\u00e7\u00e3o bem como, sendo necess\u00e1rio, recorrer-se-\u00e1 a outros setores, principalmente \u00e0 Ger\u00eancia de Resid\u00eancia Multiprofissional (GREMU).11.8. A Comarca de Fortaleza \u00e9 o foro competente para decidir sobre quaisquer a\u00e7\u00f5es judiciais ou medidas extrajudiciais, interpostas com respeito ao presente Edital e a respectiva sele\u00e7\u00e3o.Fortaleza, CE, 18 de abril de 2024.Luciano Pamplona de G\u00f3es CavalcantiSUPERINTENDENTEOlivia Andrea Alencar Costa BessaDIRETORIA DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE \u2013 DIPSAANEXO I \u2013 \u00c1REAS DE ATUA\u00c7\u00c3O, PERFIS, FORMA\u00c7\u00c3O E REQUISITOS\u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3O I: SUPERVISOR GERAL - PROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL E EM \u00c1REA PROFISSIONAL DA SA\u00daDE / COMPONENTE HOSPITALARPROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE -RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM ATEN\u00c7\u00c3O EM TERAPIA INTENSIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Aten\u00e7\u00e3o em Terapia Intensiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.PROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE -RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM DERMATOLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Dermatologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - CRIORESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM CANCEROLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Cancerologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Centro Regional Integrado de Oncologia (CRIO) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HGFRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM CANCEROLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Cancerologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Geral de Fortaleza (HGF) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - SCMSRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM CANCEROLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Cancerologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Sobral (SCMS) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HMRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM CUIDADO CARDIOPULMONAR- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Cuidado Cardiopulmonar da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes (HM) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE..ESP/CE - HGCCRESID\u00caNCIA UNIPROFISSIONAL EM ENFERMAGEM OBST\u00c9TRICA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em Enfermagem;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento da \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado aos programas de Resid\u00eancia Uniprofissional em Enfermagem Obst\u00e9trica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals (HGCC) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HSJRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM INFECTOLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado aos programas de Resid\u00eancia Multiprofissional em Infectologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 de Doen\u00e7as Infecciosas de Fortaleza (HSJ) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HGCCRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM NEONATOLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado aos programas de Resid\u00eancia Multiprofissional em Neonatologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals (HGCC) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HGFRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM NEUROLOGIA E NEUROCIRURGIA DE ALTA COMPLEXIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado aos programas de Resid\u00eancia Multiprofissional em Neurologia e Neurocirurgia de Alta Complexidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Geral de Fortaleza (HGF) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HRCRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM NEUROLOGIA E NEUROCIRURGIA DE ALTA COMPLEXIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado aos programas de Resid\u00eancia Multiprofissional em Neurologia e Neurocirurgia de Alta Complexidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Regional do Cariri (HRC) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HRSCRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM NEUROLOGIA E NEUROCIRURGIA DE ALTA COMPLEXIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado aos programas de Resid\u00eancia Multiprofissional em Neurologia e Neurocirurgia de Alta Complexidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Regional do Sert\u00e3o Central (HRSC) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.PROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE - HIASRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM PEDIATRIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado aos programas de Resid\u00eancia Multiprofissional em Pediatria da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Infantil Albert Sabin (HIAS) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - IJFRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividade de gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado aos programas de Resid\u00eancia Multiprofissional em Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Instituto Dr. Jos\u00e9 Frota (IJF) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do programa;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.\u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3O II: SUPERVISOR DE CAMPO - PROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL E EM \u00c1REA PROFISSIONAL DA SA\u00daDE / COMPONENTE HOSPITALARPROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE -RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM ATEN\u00c7\u00c3O EM TERAPIA INTENSIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Aten\u00e7\u00e3o em Terapia Intensiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE-RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM DERMATOLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Dermatologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - CRIORESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM CANCEROLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Cancerologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Centro Regional Integrado de Oncologia (CRIO) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HGFRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM CANCEROLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Cancerologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Geral de Fortaleza (HGF) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - SCMSRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM CANCEROLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Cancerologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Sobral (SCMS) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HMRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM CUIDADO CARDIOPULMONAR- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Cuidados Cardopulmonar da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes (HM) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HGCCRESID\u00caNCIA UNIPROFISSIONAL EM ENFERMAGEM OBST\u00c9TRICA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em Enfermagem;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento da \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Enfermagem Obst\u00e9trica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals (HGCC) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HSJRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM INFECTOLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Infectologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 de Doen\u00e7as Infecciosas (HSJ) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.PROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE - HGCCRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM NEONATOLOGIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Neonatologia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals (HGCC) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HGFRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM NEUROLOGIA E NEUROCIRURGIA DE ALTA COMPLEXIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Neurologia e Neurocirurgia de Alta Complexidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Geral de Fortaleza (HGF) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HRCRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM NEUROLOGIA E NEUROCIRURGIA DE ALTA COMPLEXIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Neurologia e Neurocirurgia de Alta Complexidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Regional do Cariri (HRC) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HRSCRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM NEUROLOGIA E NEUROCIRURGIA DE ALTA COMPLEXIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Neurologia e Neurocirurgia de Alta Complexidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Regional do Sert\u00e3o Central (HRSC) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - HIASRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM PEDIATRIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Pediatria da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no Hospital Infantil Albert Sabin(HIAS) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - IJFRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) no o Instituto Dr. Jos\u00e9Frota(IJF) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;- Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;- Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.\u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3O III: SUPERVISOR GERAL - PROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL E EM \u00c1REA PROFISSIONAL DA SA\u00daDE / COMPONENTE COMUNIT\u00c1RIOPROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE -RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ACARA\u00daRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Acara\u00fa;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE AQUIRAZRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Aquiraz;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ARACATIRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE E SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade e Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Aracati;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.PROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIMRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE E SA\u00daDE MENTAL COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade e Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Camocim;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CANIND\u00c9RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Canind\u00e9;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CAUCAIARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE, SA\u00daDE MENTAL COLETIVA E SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade, Sa\u00fade Mental Coletiva e Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Caucaia;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daS RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE, SA\u00daDE MENTAL COLETIVA E SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade, Sa\u00fade Mental Coletiva e Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Crate\u00fas;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE, SA\u00daDE MENTAL COLETIVA E SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade, Sa\u00fade Mental Coletiva e Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Fortaleza;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE DO TRABALHADOR- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade do Trabalhador da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Fortaleza;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE GUAI\u00daBARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Guai\u00faba;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE HORIZONTERESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE E SA\u00daDE MENTAL COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade e Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Horizonte;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cdRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE, SA\u00daDE MENTAL COLETIVA E SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade, Sa\u00fade Mental Coletiva e Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Icapu\u00ed;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE IGUATURESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE, SA\u00daDE MENTAL E SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade, Sa\u00fade Mental Coletiva e Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Iguatu;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE IPUEIRASRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Ipueiras;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.PROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Itapipoca;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE LIMOEIRO DO NORTERESID\u00caNCIA EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE, SA\u00daDE MENTAL COLETIVA E SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade, Sa\u00fade Mental Coletiva e Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Limoeiro do Norte;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE MILAGRESRESID\u00caNCIA EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Milagres;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE MORADA NOVARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Morada Nova;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE PARACURURESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Paracuru;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE QUIXAD\u00c1RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE, SA\u00daDE MENTAL COLETIVA E SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade, Sa\u00fade Mental Coletiva e Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Quixad\u00e1;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE QUIXERAMOBIMRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE, SA\u00daDE MENTAL COLETIVA E SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade, Sa\u00fade Mental Coletiva e Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Quixeramobim;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE SANTA QUIT\u00c9RIARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Santa Quit\u00e9ria;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTERESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE E SA\u00daDE MENTAL COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade e Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE TINGU\u00c1RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Tiangu\u00e1;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE TAU\u00c1RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE, SA\u00daDE MENTAL COLETIVA E SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, gest\u00e3o educacional, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade, Sa\u00fade Mental Coletiva e Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor Geral do munic\u00edpio de Tau\u00e1;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.\u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3O IV: SUPERVISOR DE CAMPO - PROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL E EM \u00c1REA PROFISSIONAL DA SA\u00daDE / COMPONENTE COMUNIT\u00c1RIOPROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE -RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ACARA\u00daRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Acara\u00fa;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE AQUIRAZRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Aquiraz;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ARACATIRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Aracati;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ARACATIRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Aracati;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIMRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Camocim;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIMRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Camocim;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CANIND\u00c9RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Canind\u00e9;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CAUCAIARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Caucaia;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CAUCAIARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Caucaia;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CAUCAIARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Caucaia;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.PROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daSRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Crate\u00fas;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daSRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Crate\u00fas;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daSRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Crate\u00fas;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Fortaleza;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Fortaleza;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE COLETIVA- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Fortaleza;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE DO TRABALHADOR- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em em Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade do Trabalhador da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Fortaleza;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE GUAI\u00daBARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Guai\u00faba;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE HORIZONTERESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Horizonte;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE HORIZONTERESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Horizonte;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cdRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Icapu\u00ed;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.PROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cdRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Icapu\u00ed;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cdRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Icapu\u00ed;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE IGUATURESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Iguatu;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE IGUATURESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Iguatu;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE IGUATURESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Iguatu;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE IPUEIRASRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Ipueiras;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Itapipoca;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE LIMOEIRO DO NORTERESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Limoeiro do Norte;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE LIMOEIRO DO NORTERESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Limoeiro do Norte;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE LIMOEIRO DO NORTERESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Limoeiro do Norte;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE MILAGRESRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Milagres;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.PROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE MORADA NOVARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Morada Nova;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE PARACURURESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Paracuru;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE QUIXAD\u00c1RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Quixad\u00e1;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE QUIXAD\u00c1RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Quixad\u00e1;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE QUIXAD\u00c1RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Quixad\u00e1;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE QUIXERAMOBIMRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Quixeramobim;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE QUIXERAMOBIMRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Quixeramobim;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE QUIXERAMOBIMRESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Quixeramobim;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE SANTA QUIT\u00c9RIARESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Santa Quit\u00e9ria;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTERESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTERESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais nos campos de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.PROGRAMA DE RESID\u00caNCIAFORMA\u00c7\u00c3OREQUISITOSESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE TAU\u00c1RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Tau\u00e1;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE TAU\u00c1RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Tau\u00e1;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE TAU\u00c1RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE COLETIVA - Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Tau\u00e1;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ESP/CE - MUNIC\u00cdPIO DE TIANGU\u00c1RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE- Gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda em uma das \u00e1reas a seguir: Enfermagem, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Farm\u00e1cia, Fisioterapia, Fonoaudiologia, Medicina Veterin\u00e1ria, Nutri\u00e7\u00e3o, Odontologia, Psicologia, Servi\u00e7o Social ou Terapia Ocupacional;- Resid\u00eancia ou Especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea da sa\u00fade conclu\u00edda, com registro ativo no devido conselho de classe.- Exercer, no programa ao qual est\u00e1 concorrendo a vaga, atividades educacionais te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, do campo do conhecimento das diferentes profiss\u00f5es que comp\u00f5em a \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do programa;- Estar vinculado ao programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 (ESP-CE) na fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de Campo no munic\u00edpio de Tiangu\u00e1;-Ter disponibilidade de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 18h semanais no cen\u00e1rio de pr\u00e1tica do programa, desde que distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em hor\u00e1rios diurnos;-Ter comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo com a Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da sa\u00fade por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida pela COREMU da ESP/CE.ANEXO II \u2013 CALEND\u00c1RIO DE ATIVIDADESATIVIDADESDATASINSCRI\u00c7\u00d5ESDe 25 de abril at\u00e9 as 12:00 h do dia 10 de maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.RESULTADO PRELIMINAR DAS INSCRI\u00c7\u00d5ESDia 10 de maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.PER\u00cdODO DE RECURSO CONTRA O INDEFERIMENTO DA INSCRI\u00c7\u00c3ODe 13 de maio at\u00e9 as 12:00 h do dia 14 de maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.RESULTADO DEFINITIVO DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES Dia 14 de maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 PER\u00cdODO DE PREENCHIMENTO DA AVALIA\u00c7\u00c3O CURRICULAR (1\u00ba procedimento) E SUBMISS\u00c3O DE CARTA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O E DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DE CARGA HOR\u00c1RIA (2\u00ba procedimento)De 15 de maio at\u00e9 as 12:00 h do dia 21 de maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 RESULTADO PRELIMINAR DO CERTAMEDia 03 de junho de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 PER\u00cdODO DE RECURSO CONTRA O RESULTADO PRELIMINARDe 04 de junho at\u00e9 as 12:00 h do dia 05 de junho de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 RESULTADO DEFINITIVO DO CERTAMEDia 07 de junho de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.ANEXO III \u2013 QUADRO DE ATIVIDADESPROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL E EM \u00c1REA PROFISSIONAL DA SA\u00daDE\u00c1REAS DE ATUA\u00c7\u00c3OI E IIISupervisor Geral\u2022 Participar efetivamente da gest\u00e3o do programa de resid\u00eancia, incluindo a forma\u00e7\u00e3o dos residentes de forma integrada aos \u00f3rg\u00e3os de gest\u00e3o da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 e unidades ou institui\u00e7\u00f5es a qual se vincula o programa;\u2022 Participar da atualiza\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico (PPP) e da matriz curricular do programa de resid\u00eancia;\u2022 Articular a integra\u00e7\u00e3o entre a institui\u00e7\u00e3o formadora (ESP/CE) e institui\u00e7\u00e3o executora/parceira (munic\u00edpios/hospitais) com o objetivo de manter os processos formativos dos residentes e preceptores nos cen\u00e1rios locais, em conformidade comas diretrizes do PPP;\u2022 Definir e articular os rod\u00edzios/ciclos de viv\u00eancias dos cen\u00e1rios de pr\u00e1tica do programa de resid\u00eancia;\u2022 Gerenciar o registro de frequ\u00eancia, nota de atividade te\u00f3rica conceitual (ATC), atividade te\u00f3rico pr\u00e1tica (ATP), avalia\u00e7\u00e3o discente e reposi\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria no sistema acad\u00eamico (SAGU) dos programas ao qual est\u00e1 vinculado;\u2022 Participar do sistema de avalia\u00e7\u00e3o discente e docente do programa de resid\u00eancia;\u2022 Coordenar as reuni\u00f5es do corpo docente de preceptores mensalmente e/ou sempre que necess\u00e1rio;\u2022 Participar do programa de forma\u00e7\u00e3o vinculado ao Programa de Valoriza\u00e7\u00e3o Supervis\u00e3o das Resid\u00eancias em Sa\u00fade desenvolvido pela ESP-CE com frequ\u00eancia m\u00ednima de 75%;\u2022 Participar efetivamente da gest\u00e3o do PRMS, incluindo a forma\u00e7\u00e3o dos residentes forma integrada aos \u00f3rg\u00e3os de gest\u00e3o da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 e unidades ou institui\u00e7\u00f5es a qual se vincula o programa;\u2022 Gerenciar a atualiza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es cadastrais de supervisores / preceptores munic\u00edpios e hospitais junto \u00e0s inst\u00e2ncias institucionais locais e ESP/CE;\u2022 Orientar Trabalhos de Conclus\u00e3o de Resid\u00eancia (TCR), nas linhas de pesquisa pr\u00e9-estabelecidas pelo programa de resid\u00eancia da ESP/CE, respeitando a exig\u00eancia m\u00ednima de titula\u00e7\u00e3o mestre;\u2022 Colaborar com a COREMU no processo de penalidades, trancamento e/ou desligamento dos profissionais de sa\u00fade residente dos programas de resid\u00eancia aos quais est\u00e3o vinculados;\u2022 Promover o desenvolvimento do programa de forma interprofissional, integral e intersetorial.\u00c1REAS DE ATUA\u00c7\u00c3OII E IVSupervisor de Campo\u2022 Participar da atualiza\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico (PPP) e da matriz curricular do programa de resid\u00eancia;\u2022 Articular a integra\u00e7\u00e3o entre a institui\u00e7\u00e3o formadora (ESP/CE) e institui\u00e7\u00e3o executora/parceira (munic\u00edpios/hospitais) com o objetivo de manter os processos formativos dos residentes e preceptores de n\u00facleo nos cen\u00e1rios locais, em conformidade com as diretrizes do PPP;\u2022 Implementar o Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico nos cen\u00e1rios de pr\u00e1tica, articulados com o NDAE da Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade da ESP/CE;\u2022 Acompanhar de forma longitudinal o processo formativo do residente;\u2022 Cumprir e fazer cumprir com assiduidade e pontualidade o cronograma da RESMULTI-ESP/CE;\u2022 Construir a escala dos residentes nos rod\u00edzios e cen\u00e1rios de pr\u00e1tica do programa de resid\u00eancia;\u2022 Supervisionar a organiza\u00e7\u00e3o do processo de trabalho dos profissionais residentes em conjunto com os preceptores de n\u00facleo nos cen\u00e1rios de ensino-aprendizagem, interagindo com a equipe, profissionais do servi\u00e7o e gest\u00e3o local;\u2022 Contribuir para o aprofundamento te\u00f3rico-pr\u00e1tico dos profissionais residentes nos cen\u00e1rios de ensino-aprendizagem, por meio da condu\u00e7\u00e3o semanal das rodas de campo e atividades da equipe;\u2022 Contribuir para o aprofundamento te\u00f3rico dos profissionais residentes nos cen\u00e1rios de ensino-aprendizagem, por meio do acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o das atividades-produtos dos m\u00f3dulos transversais;\u2022 Participar do sistema de avalia\u00e7\u00e3o discente do programa de resid\u00eancia;\u2022 Participar do sistema de avalia\u00e7\u00e3o te\u00f3rico e pr\u00e1tico dos residentes do programa;PROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL E EM \u00c1REA PROFISSIONAL DA SA\u00daDE\u2022 Participar do programa de forma\u00e7\u00e3o vinculado ao Programa de Valoriza\u00e7\u00e3o da Supervis\u00e3o das Resid\u00eancias em Sa\u00fade desenvolvido pela ESP-CE com frequ\u00eancia m\u00ednima de 75%;\u2022 Participar da elabora\u00e7\u00e3o, implanta\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de protocolos e diretrizes institucionais que guardam rela\u00e7\u00e3o direta ou indireta com os programas de resid\u00eancia;\u2022 Orientar Trabalhos de Conclus\u00e3o de Resid\u00eancia (TCR), nas linhas de pesquisa pr\u00e9-estabelecidas pela Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea profissional da Sa\u00fade da ESP/CE, respeitando a exig\u00eancia m\u00ednima de titula\u00e7\u00e3o mestre;\u2022 Aplicar as penalidades previstas no regimento do programa de resid\u00eancia da ESP/CE;\u2022 Promover o desenvolvimento do programa de forma interprofissional, integral e intersetorial.ANEXO IV \u2013 QUADRO DE PONTUA\u00c7\u00c3O DA ETAPA \u00daNICA (1\u00ba PROCEDIMENTO) REFERENTE \u00c0 AVALIA\u00c7\u00c3O CURRICULARPROGRAMAS DE RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL E EM \u00c1REA PROFISSIONAL DA SA\u00daDE \u2013 \u00c1REAS DE ATUA\u00c7\u00c3O I, II, III E IVITEM T\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMOCURR\u00cdCULO ACAD\u00caMICO E EXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL1Curso de forma\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, Gest\u00e3o e/ou Educa\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada documento comprovado.0,501,002Experi\u00eancia na \u00e1rea de preceptoria ou doc\u00eancia em programas de Gradua\u00e7\u00e3o e/ou P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Sa\u00fade, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com data de in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,003Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos cient\u00edficos ou publica\u00e7\u00e3o de trabalhos ou cap\u00edtulos de livro, nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, para cada documento comprovado.0,501,004Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com data de in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,502,005Experi\u00eancia como Supervisor Geral e/ou Supervisor de Campo de programa de Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com data de in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,502,506Mestrado conclu\u00eddo em qualquer \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o.0,500,507Doutorado conclu\u00eddo em qualquer \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o.1,001,00TOTAL10,00OBSERVA\u00c7\u00d5ES:1) O participante dever\u00e1 atentar para a legibilidade do documento ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o, de forma que seja poss\u00edvel a an\u00e1lise pela Banca Examinadora. Docu-mento que, ap\u00f3s digitalizado, n\u00e3o esteja leg\u00edvel, ser\u00e1 desconsiderado, assim como documentos com rasuras e/ou quaisquer danos que tornem ileg\u00edveis e/ou deixem margem a d\u00favidas quanto \u00e0 veracidade das informa\u00e7\u00f5es e/ou n\u00e3o contenham identifica\u00e7\u00e3o do participante n\u00e3o ser\u00e3o aceitos.2) Os cursos de forma\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser comprovados por meio de Certificados ou Declara\u00e7\u00f5es, com informa\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria exigida no item, em papel timbrado, com carimbo da Institui\u00e7\u00e3o e do respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o e/ou assinatura do documento. No caso de declara\u00e7\u00f5es/certificados emitidos pela internet, estes devem, obrigatoriamente, conter o c\u00f3digo de valida\u00e7\u00e3o de autenticidade do documento, caso n\u00e3o possuam, ser\u00e3o desconsiderados e n\u00e3o pontuar\u00e3o.3) Cursos de gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o aceitos como Curso de forma\u00e7\u00e3o. Tampouco ser\u00e3o aceitos, para comprova\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o, m\u00f3dulos/disciplinas/est\u00e1gios referentes ao curr\u00edculo acad\u00eamico.4) N\u00e3o ser\u00e3o pontuados trabalhos (publica\u00e7\u00f5es em anais, revistas cient\u00edficas, jornais, livros ou em peri\u00f3dicos eletr\u00f4nicos, etc) iguais (mesmo t\u00edtulo, objeto), mesmo os apresentados em eventos distintos ou publicado em diferentes ve\u00edculos, assim como quaisquer documentos j\u00e1 pontuados em outros itens, tais como os entregues como t\u00edtulos de experi\u00eancia.5) O documento anexado n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizado para pontuar mais de um item, o qual ser\u00e1 desconsiderado para fins de pontua\u00e7\u00e3o.6) Para comprova\u00e7\u00e3o de cursos acad\u00eamicos curriculares ser\u00e3o aceitos diplomas e certificados. Por\u00e9m, declara\u00e7\u00f5es ou atestados de conclus\u00e3o tamb\u00e9m ser\u00e3o aceitos desde que confeccionados em papel timbrado da institui\u00e7\u00e3o, com carimbo e assinatura do respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o do documento e, obrigatoria-mente, acompanhados do respectivo hist\u00f3rico escolar em que conste o resultado do julgamento da monografia/trabalho de conclus\u00e3o do curso (opcional), da disserta\u00e7\u00e3o (obrigat\u00f3rio) ou da tese (obrigat\u00f3rio), no caso de curso de Especializa\u00e7\u00e3o, Mestrado e Doutorado, respectivamente.7) A apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos cient\u00edficos dever\u00e1 ser comprovada por meio de certificado ou declara\u00e7\u00e3o emitida em papel timbrado do evento cient\u00edfico e devidamente assinado pelo organizador do evento.8) Publica\u00e7\u00e3o de artigo em revistas cient\u00edficas, livros com ISBN, peri\u00f3dicos eletr\u00f4nicos com ISSN ou DOI, ou anais de eventos cient\u00edficos, ser\u00e3o aceitos mediante envio de c\u00f3pia da primeira folha do artigo publicado com identifica\u00e7\u00e3o do autor, do ve\u00edculo de publica\u00e7\u00e3o e dados da publica\u00e7\u00e3o.9) Os certificados e declara\u00e7\u00f5es, quando expedidos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o vir acompanhados pela correspondente tradu\u00e7\u00e3o para a L\u00edngua Portuguesa, efetuada por tradutor juramentado constante nos ditames da Lei de n\u00ba 14.195/2021 ou pela revalida\u00e7\u00e3o dada pelo \u00f3rg\u00e3o competente.10) Para ser atribu\u00edda a pontua\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 experi\u00eancia profissional o participante dever\u00e1 anexar documento digitalizado que se enquadre, em pelo menos, uma das al\u00edneas abaixo:10.a) Para Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social \u2013 CTPS, enviar arquivo contendo as folhas de identifica\u00e7\u00e3o onde constem foto, dados pessoais, n\u00famero e s\u00e9rie e folha de contrato de trabalho, acompanhada, obrigatoriamente, das folhas que comprovam a experi\u00eancia profissional e o per\u00edodo, discriminando o in\u00edcio e o fim da atividade (de tanto at\u00e9 tanto ou de tanto at\u00e9 a data atual, se for o caso), o cargo e a fun\u00e7\u00e3o desempenhada. Quando se referir a atividade atual ou sem registro da data final, anexar declara\u00e7\u00e3o que informe o per\u00edodo;10.b) Para Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social \u2013 CTPS digital, enviar arquivo do relat\u00f3rio que comprove as experi\u00eancias profissionais do pr\u00f3prio aplicativo ou site, contendo foto, dados pessoais, \u00faltimas anota\u00e7\u00f5es e contrato(s) de trabalho;10.c) Para \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico, enviar certid\u00e3o ou declara\u00e7\u00e3o, que informe o per\u00edodo, discriminando o in\u00edcio e o fim da atividade (de tanto at\u00e9 tanto ou de tanto at\u00e9 a data atual, se for o caso), obrigatoriamente assinada pelo gestor ou chefe do setor. Para esta comprova\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ser\u00e3o aceitos o arquivo da publica\u00e7\u00e3o, do Di\u00e1rio Oficial, em que constou o ato de nomea\u00e7\u00e3o e exonera\u00e7\u00e3o (e caso n\u00e3o possua exonera\u00e7\u00e3o por ainda estar em atividade, necess\u00e1ria uma declara\u00e7\u00e3o do gestor ou chefe do setor atestando essa informa\u00e7\u00e3o);10.d) Para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, enviar recibo de pagamento de aut\u00f4nomo \u2013 RPA, demonstrando claramente o per\u00edodo inicial e final de validade dos contratos, ou c\u00f3pia do RPA referente aos meses de realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, acompanhado obrigatoriamente de declara\u00e7\u00e3o do contratante ou respons\u00e1vel legal, onde conste claramente a identifica\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o realizado e o per\u00edodo inicial e final (de tanto at\u00e9 tanto ou de tanto at\u00e9 a data atual, quando for o caso);10.e) Para comprova\u00e7\u00e3o por contracheques, enviar holerites que contenham obrigatoriamente as seguintes informa\u00e7\u00f5es: raz\u00e3o social da empresa contra-tante ou cooperativa, com o seu respectivo CNPJ, nome do participante, data de admiss\u00e3o (per\u00edodo inicial), m\u00eas a que se refere o documento (per\u00edodo final) e a fun\u00e7\u00e3o informada;10.f) Para empresas privadas, enviar declara\u00e7\u00e3o emitida pelo setor de pessoal ou de recursos humanos, devidamente datada e assinada pelo respons\u00e1vel pelo setor e/ou pela dire\u00e7\u00e3o-geral da empresa ou \u00f3rg\u00e3o, sendo obrigat\u00f3ria a identifica\u00e7\u00e3o dos cargos e das pessoas respons\u00e1veis pelas assinaturas.11) Todos os itens que fazem men\u00e7\u00e3o a per\u00edodos, os documentos enviados dever\u00e3o permitir identificar claramente o per\u00edodo inicial e final da realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, n\u00e3o sendo assumido implicitamente que o per\u00edodo final seja a data atual, ou que houve a concretiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o em data futura a da registrada no documento. Informa\u00e7\u00f5es em desacordo com esses par\u00e2metros n\u00e3o ser\u00e3o pontuadas.11.a) Documentos como termos de outorga, contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, entre outros juntados para comprova\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia (tanto acad\u00eamica quanto profissional), s\u00f3 ser\u00e3o aceitos se acompanhados de declara\u00e7\u00e3o (nos moldes da observa\u00e7\u00e3o 11 acima) assinada pelo gestor do \u00f3rg\u00e3o/empresa respons\u00e1vel atestando a sua conclus\u00e3o e cumprimento.12) N\u00e3o ser\u00e3o aceitos para comprova\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia (profissional e acad\u00eamica), prints ou fotos de tela de aplicativos ou de computador.13) Para efeito de pontua\u00e7\u00e3o do tempo de experi\u00eancia profissional e acad\u00eamica, N\u00c3O ser\u00e3o considerados o tempo inferior ao solicitado no item, a fra\u00e7\u00e3o de m\u00eas, nem a jun\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos para soma do per\u00edodo de atividade ou carga-hor\u00e1ria. Cada documento ser\u00e1 considerado individualmente.14) N\u00e3o ser\u00e1 aceito como experi\u00eancia profissional o tempo de est\u00e1gio curricular ou extracurricular e monitoria.14.a) Trabalhos volunt\u00e1rios ser\u00e3o aceitos desde que relacionados ao perfil e \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o escolhidos pelo participante neste edital.15) N\u00e3o ser\u00e3o aceitos comprovantes de conclus\u00e3o parcial de cursos.16) N\u00e3o ser\u00e3o aceitas entregas ou substitui\u00e7\u00f5es intempestivas, bem como n\u00e3o ser\u00e3o analisados documentos enviados por e-mail, ou outros meios, que n\u00e3o os determinados por este edital.16.a) N\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel validar t\u00edtulos que n\u00e3o constem nas tabelas apresentadas neste Anexo.17) Itens que fazem refer\u00eancia \u00e0 data limite para que o documento possa pontuar, seja quanto \u00e0 experi\u00eancia profissional ou atividade acad\u00eamica, dever\u00e3o considerar, como marco temporal, a data de in\u00edcio das inscri\u00e7\u00f5es.18) Os documentos enviados pelo participante ter\u00e3o validade somente para esta sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias destes.ANEXO V \u2013 MODELO DA CARTA DE APRESENTA\u00c7\u00c3OCARTA DE APRESENTA\u00c7\u00c3OPrezados Senhores,Declaro para fins de comprova\u00e7\u00e3o, junto \u00e0 Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Dr. Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), que o Sr.(a) ________________________________________________________________ possui v\u00ednculo com o Programa de Resid\u00eancia ______________________________________________________________________ nesta institui\u00e7\u00e3o e cumpre carga hor\u00e1ria de _______ horas semanais, distribu\u00edda de segunda a sexta-feira em turnos diurnos.O in\u00edcio das atividades ocorreu em _____ de ___________________ e continuam at\u00e9 a presente data.Informo ainda, que o (a) mesmo (a) exerce as seguintes atividades:______________/ CE, ___ de ______________ de 2024.Atenciosamente,____________________________________________Assinatura____________________________________________AssinaturaOBS: A Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 constar as seguintes assinaturas, conforme o subitem 7.2.2.5:I- Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade que s\u00e3o ofertadas nos hospitais: pelo Coordenador de COREMU e pela Diretoria de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade da ESP.II- Resid\u00eancias Multiprofissionais e em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade que s\u00e3o ofertadas nos munic\u00edpios: pelo Coordenador(a) da COREMU e pelo Secret\u00e1rio(a) Municipal de Sa\u00fade.A solicita\u00e7\u00e3o para emiss\u00e3o da Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o dos Programas vinculados aos programas da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 dever\u00e1 ser realizada por at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas antes do t\u00e9rmino do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo II) via o e-mail resmulti@esp.ce.gov.br.ANEXO VI \u2013 MODELO DE DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DE CARGA HOR\u00c1RIAIDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO PROJETOT\u00edtulo:PROGRAMA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DA SUPERVIS\u00c3O DE RESID\u00caNCIAS EM SA\u00daDEBENEFICI\u00c1RIONome do Bolsista:Fun\u00e7\u00e3o:Local de desenvolvimento do trabalho:Carga hor\u00e1ria:Declaro para os devidos fins e a quem interessar que tenho disponibilidade de 18 horas semanais para atua\u00e7\u00e3o enquanto supervisor, distribu\u00edda de segunda a sexta em hor\u00e1rios diurnos.Nada mais para constar, passo a assinar a presente declara\u00e7\u00e3o, sendo a mesma a express\u00e3o de verdade.Declaro ainda estar ciente de que a declara\u00e7\u00e3o falsa pode implicar em san\u00e7\u00e3o penal prevista no Art. 299 do C\u00f3digo Penal, in verbis:Art. 299 \u2013 Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que nele deveria constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou diversa da que devia ser escrita, com o fim de prejudicar direito, criar obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre o fato juridicamente relevante.Pena: reclus\u00e3o de 1 (um) a 5 (cinco) anos e multa, se o documento \u00e9 p\u00fablico e reclus\u00e3o de 1 (um) a 3 (tr\u00eas) anos, se o documento \u00e9 particular.LocalData:BENEFICI\u00c1RIONome do Bolsista:Assinatura:ANEXO VII \u2013 VALOR DA BOLSASUPERVISOR DE RESID\u00caNCIA EM SA\u00daDEN\u00daMERO DE RESIDENTES NO PROGRAMA01 A 0203 A 0405 A 0708 OU MAISSUPERVISOR FORTALEZA \u2013 ESPECIALISTAR$ 600,00R$ 800,00R$ 1.000,00R$ 1.200,00SUPERVISOR FORTALEZA \u2013 MESTRER$ 690,00R$ 920,00R$ 1.150,00R$ 1.380,00SUPERVISOR FORTALEZA \u2013 DOUTORR$ 780,00R$ 1.040,00R$ 1.300,00R$ 1.560,00SUPERVISOR INTERIOR \u2013 ESPECIALISTAR$ 690,00R$ 920,00R$ 1.150,00R$ 1.380,00SUPERVISOR INTERIOR \u2013 MESTRER$ 780,00R$ 1.040,00R$ 1.300,00R$ 1.560,00SUPERVISOR INTERIOR \u2013 DOUTORR$ 900,00R$ 1.200,00R$ 1.500,00R$ 1.800,00ANEXO VIII \u2013 MODELO DE DECLARA\u00c7\u00c3O DE RESID\u00caNCIAEu, <_________________________________ >, portador (a) do RG n\u00ba <___________________________>, expedido em <__________________ >, pelo \u00f3rg\u00e3o <__________>, inscrito(a) no CPF/MF sob o n\u00ba <______________________>, DECLARO para os devidos fins de comprova\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia, junto \u00e0 Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), sob as penas da Lei (art. 2\u00ba da Lei 7.115/83), que sou residente e domicilia-do(a) no endere\u00e7o <_________________________________________________________>, do comprovante de (\u00e1gua, luz ou telefone) em anexo. Declaro ainda, estar ciente de que declara\u00e7\u00e3o falsa pode implicar em san\u00e7\u00e3o penal prevista no art. 299 do C\u00f3digo Penal, in verbis:\u201cArt. 299 \u2013 Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que nele deveria constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou diversa da que devia ser escrita, com o fim de prejudicar direito, criar obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre o fato juridicamente relevante. Pena: reclus\u00e3o de 1 (um) a 5 (cinco) anos e multa, se o documento \u00e9 p\u00fablico e reclus\u00e3o de 1 (um) a 3 (tr\u00eas) anos, se o documento \u00e9 particular\u201dCidade, UF____ de ____________ de ________._______________________________________ASSINATURA DO PARTICIPANTE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) VITOR ARAUJO DA SILVA , matr\u00edcula 30001176, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Articulador, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, a partir de 16 de Abril de 2024. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, Fortaleza, 18 de abril de 2024.Samuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0688/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.006409/2024-54, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA NORMATIVA N\u00ba004/2024 - GAB/PCCE.DISP\u00d5E SOBRE O USO, CONSERVA\u00c7\u00c3O E DESCARTE DO UNIFORME OPERACIONAL DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1.O DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo art. 144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; pelo art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; e pelo art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que compete ao Delegado-Geral exercer a superior orienta\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil, bem como estabelecer normas que visem a padronizar e otimizar a gest\u00e3o de procedimentos policiais, sempre com vistas aos princ\u00edpios da efici\u00eancia, celeridade, a economia processual e do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 33.332, de 06 de novembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 de mesma data; CONSIDERANDO o disposto no art. 1\u00ba, \u00a7 1\u00ba, Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba 12.124/93; CONSIDERANDO o disposto no art. 103, a, II, III e V; no art. 103, b, XX, Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba 12.124/93; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 08 de novembro de 2017, do Conselho Nacional dos Chefes de Pol\u00edcia Civil \u2013 CONCPC, a qual institui a identidade visual das pol\u00edcias civis dos estados e do Distrito Federal; CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer o uso correto do uniforme operacional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, visando \u00e0 imediata identifica\u00e7\u00e3o dos policiais civis em opera\u00e7\u00f5es, a\u00e7\u00f5es ostensivas e demais situa\u00e7\u00f5es em que a indument\u00e1ria operacional seja exigida; CONSIDERANDO a necessidade de fortalecer identidade da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a uniformidade e a consist\u00eancia visual entre os policiais em opera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO que o uniforme operacional constitui equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual, haja vista a diversidade de locais de opera\u00e7\u00e3o, ambientes hostis e in\u00f3spitos, bem como os riscos inerentes \u00e0 atividade policial, sobretudo quando em a\u00e7\u00f5es ostensivas; CONSIDERANDO o car\u00e1ter especial e a natureza sens\u00edvel do uniforme operacional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, implicando a necessidade de um controle especial; CONSIDERANDO a imprescindibilidade de se regulamentar o uso, conserva\u00e7\u00e3o e descarte do uniforme operacional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; RESOLVE:I. DOS UNIFORMESArt. 1\u00ba. Os uniformes operacionais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 s\u00e3o classificados em:I. Uniforme operacional convencional;II. Uniforme operacional especial.\u00a7 1\u00ba. Uniforme operacional convencional \u00e9 aquele utilizado pelos policiais civis em geral em opera\u00e7\u00f5es, a\u00e7\u00f5es ostensivas e demais situa\u00e7\u00f5es em que a indument\u00e1ria operacional seja exigida, bem como, nos termos desta Portaria, em atividades administrativas.\u00a7 2\u00ba. Uniforme operacional especial \u00e9 aquele utilizado por policiais civis da Coordenadoria de Opera\u00e7\u00f5es e Recursos Especiais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, CORE.\u00a7 3\u00ba. O uniforme operacional especial, da Coordenadoria de Opera\u00e7\u00f5es e Recursos Especiais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, CORE, ser\u00e1 objeto de portaria espec\u00edfica do Delegado-Geral da Pol\u00edcia do Estado do Cear\u00e1;Art. 2\u00b0. O uniforme operacional convencional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 \u00e9 composto de camiseta dos tipos gola circular fechada e gola polo, cal\u00e7a t\u00e1tica, cinto tipo \u201cbattle dress uniform\u201d (BDU), na cor preta, jaqueta, botas t\u00e1ticas e bon\u00e9, conforme as descri\u00e7\u00f5es e modelos constantes no Decreto Estadual n\u00ba 33.332, de 06 de novembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 de mesma data.Art. 3\u00ba. N\u00e3o s\u00e3o reconhecidos como uniformes, nem fazem parte da indument\u00e1ria padr\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, quaisquer vestes, distintivos, ins\u00edgnias, entre outros, que n\u00e3o atendam \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do referido Decreto Estadual n\u00ba 33.332/2019 e desta Portaria.Par\u00e1grafo \u00fanico. O uso de distintivo e vestimentas n\u00e3o oficiais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 implicar\u00e1 em responsabiliza\u00e7\u00e3o administrativa, podendo configurar as transgress\u00f5es descritas no art. 103, a, II, III e V; no art. 103, b, XX, Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba 12.124/93.II. DOS ACESS\u00d3RIOS E EQUIPAMENTOS DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL (EPI)Art. 4\u00ba. Ser\u00e1 permitido o uso de malhas do tipo \u201csegunda pele\u201d sob a camisa dos uniformes operacionais desde que na mesma cor desta, bem como sem estampas.Art. 5\u00ba. O uso de cintos de guarni\u00e7\u00e3o, cinto t\u00e1tico do tipo \u201cmodular lightweight load-carrying equipment\u201d (MOLLE), cinto duplo do tipo \u201cbattle belt\u201d (cinto de batalha), luvas t\u00e1cticas, bolsa do tipo \u201cmagazine pouch\u201d, estojo de primeiros socorros do tipo \u201cindividual first aid kit\u201d (IFAK), porta carregadores, porta algemas, coldres, entre outros, bem como len\u00e7o do tipo \u201cshemagh\u201d ser\u00e1 facultativo ao policial civil desde que observado o padr\u00e3o crom\u00e1tico dos respectivos uniformes.Par\u00e1grafo \u00fanico. Conforme decis\u00e3o de seu Coordenador, a Coordenadoria de Opera\u00e7\u00f5es e Recursos Especiais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, CORE, poder\u00e1 usar os itens citados no caput em cores e padr\u00f5es adequados \u00e0s condi\u00e7\u00f5es e ambientes de opera\u00e7\u00e3o, levando-se em conta o prop\u00f3sito da atua\u00e7\u00e3o da unidade operacional, desde que atendidos os dispositivos desta Portaria.III. DO USO, GUARDA, CONSERVA\u00c7\u00c3O E DESCARTEArt. 6\u00ba. Os uniformes da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 ser\u00e3o utilizados visando \u00e0 imediata identifica\u00e7\u00e3o dos policiais civis em opera\u00e7\u00f5es, a\u00e7\u00f5es ostensivas e demais situa\u00e7\u00f5es em que a indument\u00e1ria operacional seja exigida para a adequada caracteriza\u00e7\u00e3o do policial civil.Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 facultado o uso do uniforme operacional em atividades administrativas ou no exerc\u00edcio da atividade policial cartor\u00e1ria e, optando o policial civil pelo uso de vestes civis, sempre que necess\u00e1rio, deve o policial fazer uso ostensivo do distintivo policial, observando-se especial e obrigatoriamente o disposto no art. 103, a, IV e V, da Lei n\u00ba 12.124/93 - Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira.Art. 7\u00ba. \u00c9 vedado o uso de cal\u00e7ados diversos da bota t\u00e1tica padr\u00e3o concomitante aos uniformes operacionais.Par\u00e1grafo \u00fanico. Casos excepcionais \u00e0 regra do caput ser\u00e3o resolvidos mediante a autoriza\u00e7\u00e3o expressa do superior hier\u00e1rquico imediato, observado-se sempre o padr\u00e3o crom\u00e1tico do uniforme operacional.Art. 8\u00ba. O policial civil deve guardar sobriedade, austeridade, discri\u00e7\u00e3o e seriedade compat\u00edveis com sua fun\u00e7\u00e3o, sendo vedado o uso sobreposto aos uniformes operacionais de adere\u00e7os, acess\u00f3rios e itens tais como colares, correntes, medalh\u00f5es, broches, pulseiras e similares.Art. 9\u00ba. \u00c9 dever funcional do policial civil a boa apresenta\u00e7\u00e3o pessoal, devendo cuidar da boa conserva\u00e7\u00e3o do uniforme operacional, sendo vedado o uso de itens rasgados, sujos, desbotados, manchados, amassados, assim como camisas com barras por fora das cal\u00e7as, dentre outras altera\u00e7\u00f5es que comprometam a imagem pessoal do policial civil e da institui\u00e7\u00e3o.Art. 10\u00ba. A guarda do uniforme \u00e9 dever do policial civil, o qual deve tomar todas as cautelas de modo a evitar extravio ou subtra\u00e7\u00e3o, sendo vedada a cess\u00e3o a indiv\u00edduos n\u00e3o integrantes da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1.\u00a7 1\u00ba. Nos casos de extravio ou subtra\u00e7\u00e3o, o policial civil proceder\u00e1 ao registro do fato mediante boletim de ocorr\u00eancia na primeira oportunidade poss\u00edvel, bem como tratar\u00e1 de comunicar, no prazo de at\u00e9 dois dias \u00fateis, ao Departamento T\u00e9cnico Operacional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, DTO, mediante expediente formal tamb\u00e9m subscrito por seu superior imediato.\u00a7 2\u00ba. Excepcionalmente, por ato ou mediante autoriza\u00e7\u00e3o do Delegado-Geral, itens dos uniformes operacionais, ins\u00edgnia distintivo, bandeira, entre outros, poder\u00e3o ser cedidos a autoridades e dignit\u00e1rios em ocasi\u00f5es especiais, tais como homenagens, celebra\u00e7\u00f5es e eventos institucionais.\u00a7 3\u00ba. As permutas de uniformes entre policiais civis somente poder\u00e3o ser feitas mediante pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o do Departamento T\u00e9cnico Operacional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, DTO.Art. 11. Em vista de deteriora\u00e7\u00e3o ou inservibilidade de itens do uniforme em que constem ins\u00edgnias, bras\u00e3o, bandeiras e demais elementos distintivos, o policial civil proceder\u00e1 \u00e0 entrega dos mesmos ao Departamento T\u00e9cnico Operacional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, DTO, para fins de destrui\u00e7\u00e3o.Par\u00e1grafo \u00fanico. O descarte ser\u00e1 formalizado mediante auto de destrui\u00e7\u00e3o subscrito pelo Diretor do DTO mais duas testemunhas, podendo ser instru\u00eddo com fotografias e registro em v\u00eddeo da dilig\u00eancia.Art. 12. Sendo o caso de exonera\u00e7\u00e3o ou demiss\u00e3o, o policial civil estar\u00e1 obrigado a devolver todos os itens do uniforme operacional dos quais era detentor ao Departamento T\u00e9cnico Operacional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, DTO, o qual proceder\u00e1 \u00e0 destina\u00e7\u00e3o adequada conforme o caso.\u00a7 1\u00ba. Caso os itens do uniforme operacional estejam deteriorados e inserv\u00edveis, ser\u00e1 procedido na forma do art. 11 e seu par\u00e1grafo \u00fanico.\u00a7 2\u00ba. Nos casos de morte do policial civil, o Departamento T\u00e9cnico Operacional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, DTO, proceder\u00e1 \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o de familiares ou do representante legal do de cujus a fim de que proceda \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o do uniforme.Art. 13. Os uniformes estabelecidos nesta Portaria constituem prerrogativa exclusiva dos policiais civis ativos.Par\u00e1grafo \u00fanico. No caso de policiais civis na inatividade, ser\u00e1 facultado o uso para comparecer a solenidades p\u00fablicas, cerim\u00f4nias c\u00edvicas, atos sociais solenes de car\u00e1ter particular ou outros eventos em que o uso do uniforme represente benef\u00edcios para a imagem institucional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1.Art. 14. \u00c9 vedado o uso do uniforme operacional da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 por policiais civis licenciados ou afastados por decis\u00e3o em procedimento disciplinar ou em virtude de decis\u00e3o judicial enquanto durar o afastamento.Art. 15. Os casos omissos ser\u00e3o decididos pelo Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1.Art. 16. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, 19 de abril de 2024.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO-GERALRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba026/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERMO DE ADITAMENTO N\u00ba 002/2024 DE PRORROGA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 026/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA POL\u00cdCIA CIVIL E DO OUTRO A EMPRESA JESUS ALBINO VIEIRA CRISPA JUNIOR ME; II \u2013 CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 01.869.564/0001-28; III \u2013 ENDE-RE\u00c7O: Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro, Fortaleza-CE; IV \u2013 CONTRATADA: JESUS ALBINO VIEIRA CRISPA JUNIOR ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 20.189.604/0001-35; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Engenheiro Leal Lima Verde, 2532, Jos\u00e9 de Alencar, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo de Aditamento tem seu respectivo fundamento legal no art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com reda\u00e7\u00e3o inovada pela Lei n\u00ba 9.648 de 27.05.1998, bem como amparado no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 160/2024, exarado nos autos do processo administrativo n\u00ba 10051.005911/2024-67, o qual foi acolhido \u201cin totum\u201d pelo Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Pol\u00edcia Civil. JUSTIFICATIVA: Justifica-se em virtude da necessidade de proceder com \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o do contrato de servi\u00e7o de controle preventivo e corretivo de pragas urbanas, atrav\u00e9s de dedetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o e descupiniza\u00e7\u00e3o, bem como limpeza de caixas d\u00b4\u00e1gua, cisterna, po\u00e7o artesiano e fossas s\u00e9pticas nas Unidades da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, n\u00e3o podendo sofrer solu\u00e7\u00e3o de continuidade, pois trata-se de servi\u00e7o de suma import\u00e2ncia para a Pol\u00edcia Civil ; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII \u2013 OBJETO: Constitui-se objeto deste Termo de Aditamento, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato n\u00ba 026/2022, com in\u00edcio em 01 de junho de 2024 e t\u00e9rmino em 31 de maio de 2025, podendo ser rescindido ou prorrogado a qualquer momento mediante aviso pr\u00e9vio de 30 dias a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: O pre\u00e7o contratual global importa na quantia de R$ 349.593,36 (Trezentos e quarenta e nove mil, quinhentos e noventa e tr\u00eas reais e trinta e seis centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.122.421.20142.03.339039.1.5009100000.0; X - DA VIG\u00caNCIA: Constitui-se objeto deste Termo de Aditamento, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato n\u00ba 026/2022, com in\u00edcio em 01 de junho de 2024 e t\u00e9rmino em 31 de maio de 2025, podendo ser rescindido ou prorrogado a qualquer momento mediante aviso pr\u00e9vio de 30 dias a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e Condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 026/2022, firmado em 01 de junho de 2022; XII \u2013 DATA: 11 de abril de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL / Aridenio Bezerra Quintiliano - FISCAL DO CONTRATO e Jesus Albino Vieira Crispa Junior - JESUS ALBINO VIEIRA CRISPA JUNIOR ME.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0066/2024-PMCE - O(A) CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, consi-derando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 34.820, de 27 de Junho de 2022, RESOLVE DESIGNAR, FRANCISCO ERISVALDO SANTOS JUNIOR, a partir de 04 de Abril de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Batalh\u00e3o de Policiamento Tur\u00edstico , exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Subcomandante de Batalh\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 de abril de 2024.Klenio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0071/2024-PMCE - O(A) CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, consi-derando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 34.820, de 27 de Junho de 2022, RESOLVE DESIGNAR, NIBIO ARAUJO PINTO, a partir de 08 de Abril de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) 1\u00ba Comando Regional de Pol\u00edcia Militar - 1\u00ba CRPM/Capital, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Comandante de Grande Comando, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 10 de abril de 2024.Klenio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0226/2024 - O PERITO GERAL DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, \u00d3RG\u00c3O VINCULADO \u00c0 SECRETARIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Estadual n\u00ba 14.055, de 07 de janeiro de 2008, que, em seu art. 5\u00ba, inciso XIII, prev\u00ea a possibilidade de elabora\u00e7\u00e3o de Portarias para a organiza\u00e7\u00e3o administrativa do \u00f3rg\u00e3o; CONSIDERANDO a necessidade de gerir com efici\u00eancia os controles internos da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a necessidade de monitorar e mitigar os riscos mapeados; CONSIDERANDO o princ\u00edpio constitucional da efici\u00eancia, com vistas a proporcionar economicidade, qualidade e seguran\u00e7as relativos ao servi\u00e7o p\u00fablico prestado pela Pefoce, RESOLVE Art. 1\u00ba Criar Comit\u00ea de Controles Internos cuja composi\u00e7\u00e3o \u00e9: um representante da diretoria de planejamento e gest\u00e3o da Pefoce; um representante do gabinete do perito geral e um representante da coordenadoria de planejamento e gest\u00e3o. Art. 2\u00ba Designar os MEMBROS relacionados em anexo \u00danico desta Portaria para, sob a gest\u00e3o do Presidente do Comit\u00ea, compor o Comit\u00ea de Gest\u00e3o dos Controles Internos. Art. 3\u00ba Compete ao Comit\u00ea: I \u2013 Desenvolver Manual de Controles Internos; II \u2013 Desenvolver Mapa de Riscos; III \u2013 Criar Plano de Auditoria; IV \u2013 Monitorar os controles internos mapeados. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.ANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00ba226/2024FUN\u00c7\u00c3ONOMEMATR\u00cdCULAPresidenteT\u00falio \u00cdtalo da Silva Oliveira 300.291.2-7MembroL\u00eddia Caroline Chaves Sombra Pinho 300.293-2-1MembroAnt\u00f4nio David Ramos de Pinho168.085-1-2PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.J\u00falio C\u00e9sar Nogueira TorresPERITO GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) DIRETOR - GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor (a) CYLVIANE MARIA CAVALCANTE DE BRITO PINHEIRO FREIRE , matr\u00edcula 30011309, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Asses-soramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, a partir de 21 de Mar\u00e7o de 2024. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Leonardo D Almeida Couto BarretoDIRETOR - GERALSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) DIRETOR - GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grfo \u00danico, do art.88\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, em conformidade tamb\u00e9m com decreto 32.960/19, art. 16, tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto 34.334 de 10 de Novembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado e m 11 de Novembro de 2021, RESOLVE NOMEAR, GLAYDSON PINHEIRO FARIAS, com cargo de TENENTE CORONEL, matr\u00edcula 11333710, pertencente ao \u00f3rg\u00e3o PMCE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o d e Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Leonardo D Almeida Couto BarretoDIRETOR - GERALSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0017/2024-AESP/CE - O(A) DIRETOR - GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 34.334, de 10 de Novembro de 2021, RESOLVE DESIGNAR, GLAYDSON PINHEIRO FARIAS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a) C\u00e9lula de Pr\u00e1ticas Educacionais, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Leonardo D Almeida Couto BarretoDIRETOR - GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1Samuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba332/2024 - NUP 10041.001344/2024-99 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, conferidas pela Portaria de n\u00ba 118/2024 DG/AESP, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, POR COORDENAR, MONITORAR, INSTRUIR E MINISTRAR, AULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE SOLDADOS POLICIAIS MILITARES \u2013 CFSD PM 2024, TURMA I - GRUPO 18, REFERENTE AO M\u00caS DE MAR\u00c7O DE 2024, conforme NUP n\u00ba 10041.001344/2024-99, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Francisca Asmenha Cruz Furtado TorquatoDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b0332/2024 DE 15 DE ABRIL DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE SOLDADOS POLICIAIS MILITARES \u2013 CFSD PM 2024NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALANTONIO JAIR FEITOSA DOS SANTOS10379016MONITORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE SOLDADOS POLICIAIS MILITARES \u2013 CFSD PM 2024... GRUPO - 181001/03/2024 a 08/03/2024R$ 730,20BRUNO SOUSA NEVES30315715MONITORM\u00c9DIOR$ 29,20CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE SOLDADOS POLICIAIS MILITARES \u2013 CFSD PM 2024... GRUPO - 184011/03/2024 a 22/03/2024R$ 1.168,00JO\u00c3O BATISTA FARIAS JUNIOR09788212COORDENADORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE SOLDADOS POLICIAIS MILITARES \u2013 CFSD PM 2024... GRUPO - 181301/03/2024 a 05/03/2024R$ 949,26GERLUCIO HENRIQUE VIEIRA11701817COORDENADORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE SOLDADOS POLICIAIS MILITARES \u2013 CFSD PM 2024... GRUPO - 184011/03/2024 a 22/03/2024R$ 2.336,40NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALFRANCISCO CARLOS FONTENELE11301819INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA POLICIAL MILITAR1005/03/2024 a 21/03/2024R$ 584,10MARCOS AUR\u00c9LIO LEANDRO DA COSTA13589712INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41DEFESA PESSOAL POLICIAL MILITAR601/03/2024 a 08/03/2024R$ 350,46LUIZ GONZAGA OLIVEIRA DA SILVA11896715INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41ARMAS E MUNI\u00c7\u00d5ES1913/03/2024 a 22/03/2024R$ 1.109,79BRUNO VICTOR DA SILVA BEZERRA30850319INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02ARMAS E MUNI\u00c7\u00d5ES1613/03/2024 a 22/03/2024R$ 1.168,32EDER QUEIROGA CAVALCANTE3004651XINSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02PROCEDIMENTOS OPERACIONAIS DA PMCE - I618/03/2024 a 20/03/2024R$ 438,12RUI ROBSON SILVA PEREIRA00062316PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02FUNDAMENTOS DE DIREITO CONSTITUCIONAL1205/03/2024 a 19/03/2024R$ 876,24SERGIO MIKAEL CARVALHO DE MORAES30855817PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02PROCEDIMENTOS OPERACIONAIS DA PMCE - I618/03/2024 a 20/03/2024R$ 438,12VALDIMIRO GIR\u00c3O NOBRE NETO11256619PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02DEONTOLOGIA E HIST\u00d3RIA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1601/03/2024 a 15/03/2024R$ 438,12FRANCISCO WANDIER TEIXEIRA10593719PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02INTRODU\u00c7\u00c3O AO ESTUDO DO DIREITO1501/03/2024 a 11/03/2024R$ 1.095,30MARCIO GLAYSON DO NASCIMENTO SARAIVA10719119PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41AN\u00c1LISE E MAPEAMENTO DE OCORR\u00caNCIAS1204/03/2024 a 20/03/2024R$ 700,92JEFFERSON GEORGE FREITAS DE MACEDO11154212PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41ORDEM UNIDA - I1205/03/2024 a 21/03/2024R$ 700,92MARIA APARECIDA DE FREITAS MORAES3084131XPROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02SISTEMA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA NO BRASIL1204/03/2024 a 13/03/2024R$ 876,24TOTAL DE H/A PORTARIA: 235VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 13.960,51"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba337/2024 - NUP 10041.001378/2024-83 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, conferidas pela Portaria de n\u00ba 118/2024 DG/AESP, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVI-DADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por exercer a fun\u00e7\u00e3o de CONTEUDISTAS DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS DO QUADRO DE OFICIAIS POLICIAIS MILITARES - CFO QOPMCE 2024, REFERENTE AO M\u00caS DE MAR\u00c7O DE 2024, conforme NUP n\u00ba 10041.001378/2024-83, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Francisca Asmenha Cruz Furtado TorquatoDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b0337/2024 DE 17 DE ABRIL DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS DO QUADRO DE OFICIAIS POLICIAIS MILITARES - CFO QOPMCE 2024 - CONTEUDISTANOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALVALBER FERREIRA DA CONCEI\u00c7\u00c3O10811317CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02PLANEJAMENTO OPERACIONAL.3604/03/2024 a 04/03/2024R$ 2.628,72TOTAL DE H/A PORTARIA: 36VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 2.628,72"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba338/2024 - NUP 10041.001394/2024-76 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, conferidas pela Portaria de n\u00ba 118/2024 DG/AESP, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVI-DADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por exercer a fun\u00e7\u00e3o de CONTEUDISTAS DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS DO QUADRO DE OFICIAIS POLICIAIS MILITARES - CFO QOPMCE 2024, REFERENTE AO M\u00caS DE FEVEREIRO DE 2024, conforme NUP n\u00ba 10041.001394/2024-76, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Francisca Asmenha Cruz Furtado TorquatoDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b0338/2024 DE 17 DE ABRIL DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS DO QUADRO DE OFICIAIS POLICIAIS MILITARES - CFO QOPMCE 2024 - CONTEUDISTANOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALMARCOS ANT\u00d4NIO FREITAS MORAES00059617CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02DIREITO ADMINISTRATIVO3428/02/2024 a 28/02/2024R$ 2.482,68ANTONIO LINCOLN ARAUJO BATISTA15183616CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02TEORIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA3620/02/2024 a 20/02/2024R$ 2.628,72GERLUCIO HENRIQUE VIEIRA11701817CONTEUDISTAGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41DOUTRINA DE POLICIAMENTO OSTENSIVO GERAL1822/02/2024 a 22/02/2024R$ 1.051,38TOTAL DE H/A PORTARIA: 88VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 6.162,78"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba070, 16 DE ABRIL DE 2024, que publicou a Portaria n\u00ba 09/2024-SUPESP. Onde se l\u00ea: O nome da servidora JAMILY SANTOS SOUSA Leia-se: Retirar o nome da servidora desta portaria. Fortaleza, 17 de abril de 2024.Nabupolasar Alves FeitosaSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 17, VI, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 751, de 14 de dezembro de 2022 (Regimento Interno) e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 07902/2013. RESOLVE APOSENTAR POSTMORTEM, a partir de 24.09.2013, JOS\u00c9 GILARDO DA COSTA, servidor do Quadro II - Poder Legislativo, matr\u00edcula n\u00ba 000869, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o, ADO 22, com fulcro no art. 3\u00b0, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos mensais assim discriminados:1. VENCIMENTO/SAL\u00c1RIO ADO 22 LEI N\u00ba 15.281 DE 08.01.2013R$ 649,282. GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE EXERC\u00cdCIO (100% do Vcto) LEI N\u00b0 11.639/89R$ 649,283. GRATIFICA\u00c7\u00c3O ADIC. POR TEMPO DE SERVI\u00c7O (20% do Vcto) LEI N\u00b0 9.826/ 74, ART. 43R$ 129,864. ABONO COMPENSAT\u00d3RIO (LEI 12.991/1999)R$ 57,905. VALOR DE RECOMPOSI\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA (RES. 404 DE 27.05.1998 )R$ 257,18TOTAL DOS PROVENTOSR$ 1.743,50TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 21/10/2015 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 09/11/2015, que concedeu aposentadoria a JOS\u00c9 GILARDO DA COSTA, matr\u00edcula 000869. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de novembro de 2023.Dep. Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEDep. Fernando Santana1\u00ba VICE-PRESIDENTEDep. Osmar Baquit2\u00ba VICE-PRESIDENTEDep. Juliana Lucena1\u00aa SECRET\u00c1RIA, EM EXERC\u00cdCIODep. Dr. Oscar Rodrigues2\u00b0 SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIODep. Emilia Pessoa3\u00aa SECRET\u00c1RIA, EM EXERC\u00cdCIODep. Luana Ribeiro4\u00aa SECRET\u00c1RIA, EM EXERC\u00cdCIOREGISTRADO PELO TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 NOS TERMOS DO AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba1065/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ATO NORMATIVO N\u00ba345.DISP\u00d5E SOBRE AS TABELAS REMUNERAT\u00d3RIAS DOS SERVIDORES DO PODER LEGISLATIVO, AP\u00d3S A APLICA\u00c7\u00c3O DO \u00cdNDICE DE REVIS\u00c3O GERAL CONCEDIDO PARA O ANO DE 2024 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 17, XVII, \u201ca\u201d, da Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 751, de 14 de dezembro de 2022 (REGIMENTO INTERNO), CONSIDERANDO o \u00edndice geral de 5,62% (cinco v\u00edrgula sessenta e dois por cento), concedido pela Lei n\u00ba 18.715, de 10 de abril de 2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de abril de 2024, que promoveu a revis\u00e3o geral das remunera\u00e7\u00f5es dos servidores do Poder Legislativo Estadual, bem como o disposto no seu Art. 1\u00ba, RESOLVE:Art.1\u00ba As remunera\u00e7\u00f5es dos servidores do Poder Legislativo Estadual, ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice de revis\u00e3o geral de 5,62% (cinco v\u00edrgula sessenta e dois por cento), a partir de 1\u00ba de julho de 2024, em conformidade com a Lei n\u00ba 18.715, de 10 de abril de 2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de abril de 2024, s\u00e3o as constantes do Anexo \u00danico deste Ato Normativo.Art.2\u00ba Este Ato Normativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, salvo quanto ao in\u00edcio de seus efeitos financeiros, a partir de 1\u00ba de julho de 2024, nos termos da Lei n\u00ba 18.715, de 10 de abril de 2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de abril de 2024.Art.3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 12 dias do m\u00eas de abril do ano de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEDeputado Fernando Santana1\u00ba VICE-PRESIDENTEDeputado David Durand2\u00ba VICE-PRESIDENTE , EM EXERCICIODeputado Danniel Oliveira1\u00ba SECRET\u00c1RIODeputada Juliana Lucena2\u00aa SECRET\u00c1RIADeputado Jo\u00e3o Jaime3\u00ba SECRET\u00c1RIODeputado Oscar Rodrigues4\u00ba SECRET\u00c1RIOANEXO \u00daNICO DO ARTIGO 1\u00ba DO ATO NORMATIVO N\u00ba345 DE 12 DE ABRIL DE 2024Aplicabilidade em 1\u00ba de julho de 2024GRUPO OCUPACIONAL ATIVIDADE DE GEST\u00c3O LEGISLATIVAATIVIDADES DE N\u00cdVEL OPERACIONAL E SUPORTE T\u00c9CNICOATIVIDADES DE N\u00cdVEL PROFISSIONALJORNADA DE TRABALHOJORNADA DE TRABALHO30 HORAS30 HORASREFER\u00caNCIAVALOR (R$)REFER\u00caNCIAVALOR (R$)NMD012.753,26NSP015.513,31NMD022.945,98NSP025.899,25NMD033.152,21NSP036.312,19NMD043.372,85NSP046.754,04NMD053.878,79NSP057.767,14NMD064.150,30NSP068.310,85NMD074.440,82NSP078.892,60NMD084.751,69NSP089.515,11NMD095.084,29NSP0910.181,16NMD105.846,95NSP1011.708,31NMD116.256,23NSP1112.527,91GRUPO OCUPACIONAL ATIVIDADE DE GEST\u00c3O LEGISLATIVAATIVIDADES DE N\u00cdVEL OPERACIONAL E SUPORTE T\u00c9CNICOATIVIDADES DE N\u00cdVEL PROFISSIONALJORNADA DE TRABALHOJORNADA DE TRABALHO30 HORAS30 HORASREFER\u00caNCIAVALOR (R$)REFER\u00caNCIAVALOR (R$)NMD126.694,16NSP1213.404,85NMD137.162,77NSP1314.343,19NMD147.664,15NSP1415.347,21NMD158.200,65NSP1516.421,52NMD169.430,75NSP1618.884,74NMD1710.090,88NSP1720.206,69NMD1810.797,24NSP1821.621,15NMD1911.553,05NSP1923.134,62NMD2012.361,79NSP2024.754,05NMD2113.227,10NSP2126.486,83NMD2214.153,01NSP2228.340,92NMD2315.143,71NSP2330.324,78NMD2416.203,77NMD2517.338,02NMD2618.551,70NMD2719.850,31NMD2821.239,83"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ATO NORMATIVO N\u00b0346.DISP\u00d5E SOBRE AS TABELAS REMUNERAT\u00d3RIAS DOS CARGOS COMISSIONADOS DO PODER LEGISLATIVO, AP\u00d3S A APLICA\u00c7\u00c3O DO \u00cdNDICE DE REVIS\u00c3O GERAL CONCEDIDO PARA O ANO DE 2024 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 17, XVII, \u201ca\u201d, da Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 751, de 14 de dezembro de 2022 (REGIMENTO INTERNO), CONSIDERANDO o \u00edndice geral de 5,62% (cinco v\u00edrgula sessenta e dois por cento), concedido pela Lei n\u00ba 18.715, de 10 de abril de 2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de abril de 2024, que promoveu a revis\u00e3o geral das remunera\u00e7\u00f5es dos servidores do Poder Legislativo Estadual, bem como o disposto no seu Art. 3\u00ba e Art. 8\u00ba. RESOLVE:Art.1\u00ba As remunera\u00e7\u00f5es dos titulares de cargos de provimento em comiss\u00e3o do Poder Legislativo Estadual, ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice de revis\u00e3o geral de 5,62% (cinco v\u00edrgula sessenta e dois por cento), cuja implanta\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 a partir de 1\u00ba de julho de 2024, em conformidade com a Lei n\u00ba 18.715, de 10 de abril de 2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de abril de 2024, s\u00e3o as constantes do Anexo \u00danico deste Ato Normativo.Art.2\u00ba Este Ato Normativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, salvo quanto ao in\u00edcio de seus efeitos financeiros, a partir de 1\u00ba de julho de 2024, nos termos da Lei n\u00ba 18.715, de 10 de abril de 2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de abril de 2024.Art.3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 12 dias do m\u00eas de abril do ano de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEDeputado Fernando Santana1\u00ba VICE-PRESIDENTEDeputado David Durand2\u00ba VICE PRESIDENTE, EM EXERCICIODeputado Danniel Oliveira1\u00ba SECRET\u00c1RIODeputada Juliana Lucena2\u00aa SECRET\u00c1RIADeputado Jo\u00e3o Jaime3\u00ba SECRET\u00c1RIODeputado Dr. Oscar Rodrigues4\u00ba SECRET\u00c1RIOANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ARTIGO 1\u00ba DO ATO NORMATIVO N\u00ba346 DE 12 DE ABRIL DE 2024.Aplicabilidade em 1\u00ba de julho de 2024TABELA REMUNERATORIA DOS CARGOS COMISSIONADOS DO PODER LEGISLATIVOS\u00cdMBOLOVENCIMENTOREPRESENTA\u00c7\u00c3OTOTALAL001 615,89 6.158,92 6.774,82AL002 413,16 4.131,59 4.544,75AL003 289,21 2.892,13 3.181,34AL004 202,44 2.024,42 2.226,86AL005 151,84 1.518,35 1.670,19AL006 113,87 1.138,70 1.252,57"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "CORRIGENDANos Atos Deliberativos abaixo discriminados, relativos \u00e0s progress\u00f5es funcionais concedidas \u00e0 servidora ANA LUCIA DE AQUINO NOGUEIRA ALMEIDA, matricula 000299, T\u00e9cnico Legislativo:ATO DELIBERATIVODATA DO ATO DELIBERATIVODOEONDE SE L\u00caLEIA-SE77922/09/201630/09/2016NMD 33NMD 3279623/09/201630/09/2016NMD 34NMD 3381731/10/201705/12/2017NMD 35NMD 34825-A28/09/201811/10/2018NMD 36NMD 3586920/08/201921/08/2019NMD 37NMD 3688211/03/202016/03/2020NMD 25NMD 2488710/12/202016/12/2020NMD 26NMD 2591217/08/202222/08/2022NMD 27NMD 2697314/08/202316/08/2023NMD 28NMD 27ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 22 dias do m\u00eas de abril do ano de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE ACARAPE \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTA DE PRE\u00c7O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2911.06/2023. O PRESIDENTE DA CPL DE ACARAPE TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS O RESULTADO DO JULGAMENTO DAS PROPOSTAS PARA A LICITA\u00c7\u00c3O ACIMA REFERIDA, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA NAS LOCALIDADES DE PO\u00c7O ESCURO II E TAMANDU\u00c1, NO MUNIC\u00cdPIO DE ACARAPECE. DECLARA CLASSIFICADAS: J E MARTINS DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS, CNPJ N\u00ba 42.305.921/0001-02, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.195.398,92 (UM MILH\u00c3O, CENTO E NOVENTA E CINCO MIL, TREZENTOS E NOVENTA E OITO REAIS E NOVENTA E DOIS CENTAVOS); PL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ N\u00ba 33.056.057/0001-61, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.198.837,20 (UM MILH\u00c3O, CENTO E NOVENTA E OITO MIL, OITOCENTOS E TRINTA E SETE REAIS E VINTE CENTAVOS); QUANTUM COMERCIAL & T\u00c9CNICA LTDA, CNPJ N\u00ba 33.650.363/0001-21, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.203.340,11 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E TR\u00caS MIL, TREZENTOS E QUARENTA REAIS E ONZE CENTAVOS); CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ N\u00ba 50.484.244/0001-65, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.204.036,41 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E QUATRO MIL, TRINTA E SEIS REAIS E QUARENTA E UM CENTAVOS); PRIME EMPREENDIMENTOS, INCORPORADORA E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ N\u00ba 13.997.118/0001-88, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.204.175,31 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E QUATRO MIL, CENTO E SETENTA E CINCO REAIS E TRINTA E UM CENTAVOS); NP&P ENGENHARIA LTDA ME, CNPJ N\u00ba 15.793.149/0001-42, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.204.335,51 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E QUATRO MIL, TREZENTOS E TRINTA E CINCO REAIS E CINQUENTA E UM CENTAVOS); LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA, CNPJ N\u00ba 07.191.777/0001-20, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.204.480,40 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E QUATRO MIL, QUATROCENTOS E OITENTA REAIS E QUARENTA CENTAVOS); CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 07.544.576/0001-69, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.204.966,10 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E QUATRO MIL, NOVECENTOS E SESSENTA E SEIS REAIS E DEZ CENTAVOS); MONTE SI\u00c3O EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 09.423.269/0001-55, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.207.560,75 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E SETE MIL, QUINHENTOS E SESSENTA REAIS E SETENTA E CINCO CENTAVOS); WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ N\u00ba 10.932.123/0001-14, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.208.661,16 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E OITO MIL, SEISCENTOS E SESSENTA E UM REAIS E DEZESSEIS CENTAVOS); ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES, SERVI\u00c7OS, EVENTO E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA EPP, CNPJ N\u00ba 12.044.788/0001-17, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.209.735,79 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E NOVE MIL, SETECENTOS E TRINTA E CINCO REAIS E SETENTA E NOVE CENTAVOS); G.A RABELO JUNIOR ME, CNPJ N\u00ba 23.549.313/0001-07, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.209.950,76 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E NOVE MIL, NOVECENTOS E CINQUENTA REAIS E SETENTA E SEIS CENTAVOS); TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ N\u00ba 20.160.697/0001-75, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.212.468,22 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E DOZE MIL, QUATROCENTOS E SESSENTA E OITO REAIS E VINTE E DOIS CENTAVOS); T.C.S DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 10.787.147/0001-27, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.212.793,23 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E DOZE MIL, SETECENTOS E NOVENTA E TR\u00caS REAIS E VINTE E TR\u00caS CENTAVOS); MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA ME, CNPJ N\u00ba 07.615.710/0001-75, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.212.793,23 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E DOZE MIL, SETECENTOS E NOVENTA E TR\u00caS REAIS E VINTE E TR\u00caS CENTAVOS); AGUIA CONSTRU\u00c7OES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA EPP, CNPJ N\u00ba 12.049.385/0001-60, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.215.939,44 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E QUINZE MIL, NOVECENTOS E TRINTA E OVE REAIS E QUARENTA E QUATRO CENTAVOS); E UNO INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 63.383.384/0001-99, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.216.179,23 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E DEZESSEIS MIL, CENTOS E SETENTA E NOVE REAIS E VINTE E TR\u00caS CENTAVOS); DECLARA DESCLASSIFICADAS: VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 09.042.893/0001-02, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.193.334,28 (UM MILH\u00c3O, CENTO E NOVENTA E TR\u00caS MIL, TREZENTOS E TRINTA E QUATRO REAIS E VINTE E OITO CENTAVOS). MOTIVO: N\u00c3O APRESENTOU CARTA PROPOSTA ASSINADA. 2Y CONSULTORIA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 27.717.419/0001-15, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.186.806,31 (UM MILH\u00c3O, CENTO E OITENTA E SEIS MIL, OITOCENTOS E SEIS REAIS E TRINTA E UM CENTAVOS). MOTIVO: N\u00c3O APRESENTOU CARTA PROPOSTA ASSINADA. VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 34.631.462/0001-29, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.204.292,10 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E QUATRO MIL, DUZENTOS E NOVENTA E DOIS REAIS E DEZ CENTAVOS). MOTIVO: APRESENTOU PROPOSTA N\u00c3O ASSINADA. GK ENGENHARIA LTDA, CNPJ N\u00ba 45.022.575/0001-43, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.169.273,67 (UM MILH\u00c3O, CENTO E SESSENTA E NOVE MIL, DUZENTOS E SETENTA E TR\u00caS REAIS E SESSENTA E SETE CENTAVOS). MOTIVO: APRESENTOU PROPOSTA N\u00c3O ASSINADA. NASCENTE CONTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP, CNPJ N\u00ba 15.372.706/0001-51, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.204.353,23 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E QUATRO MIL, TREZENTOS E CINQUENTA E TR\u00caS REAIS E VINTE E TR\u00caS CENTAVOS). MOTIVO: APRESENTOU PROPOSTA N\u00c3O ASSINADA. ECOTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI ME, CNPJ N\u00ba 39.925.178/0001-89, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.205.860,46 (UM MILH\u00c3O, DUZENTOS E CINCO MIL, OITOCENTOS E SESSENTA REAIS E QUARENTA E SEIS CENTAVOS). MOTIVO: APRESENTOU PROPOSTA N\u00c3O ASSINADA. DECLARA VENCEDORA: J E MARTINS DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS, CNPJ N\u00ba 42.305.921/0001-02, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 1.195.398,92 (UM MILH\u00c3O, CENTO E NOVENTA E CINCO MIL, TREZENTOS E NOVENTA E OITO REAIS E NOVENTA E DOIS CENTAVOS); FICANDO DISPON\u00cdVEIS VISTAS AO PROCESSO E ABERTO O PRAZO PARA A INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSOS REFERENTE \u00c0 DECIS\u00c3O DE JULGAMENTO DOS DOCUMENTOS DE PROPOSTAS. ACARAPE/CE, 23 DE ABRIL DE 2024. FRANCISCO TORRES DE MOURA. PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - Aviso de Julgamento. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico o Resultado de Julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N.\u00ba 020/2023-CP, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de amplia\u00e7\u00e3o de escolas, no Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE, junto \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o.  Empresas Habilitadas: Millenium Servicos LTDA, Agape Engenharia e Servicos LTDA, 3D Construcoes LTDA, R Meira Engenharia LTDA, Construtora Borges Carneiro LTDA, Tecta Construcoes e Servicos LTDA, A & V Projetos e Construcoes LTDA e Construtora Impacto Comercio e Servicos LTDA. Empresas Inabilitadas: R M Clemente Candido, Podium Empreendimentos LTDA, Wu Construcoes e Servicos LTDA, T. C. S. da Silva Construcoes LTDA, G. A. Rabelo Junior, Medeiros Construcoes e Servicos LTDA, F. Vicente P. Filho, Seg-Norte Construcoes e Servicos LTDA, Dinamica Empreendimentos e Solucoes LTDA, Construtora Astral LTDA, Plataforma Servicos e Construcoes LTDA, Eqv Empreendimentos e Servicos LTDA, EG & R Construcoes Transportes e Servicos LTDA, I C V Construcao Civil LTDA, Consbral Construcoes & Empreendimentos LTDA, Construvasp Construcoes & Servicos LTDA, Construtora Moraes LTDA, H B Servicos De Construcao LTDA, Matheus Teles Carneiro LTDA, Eletroport Servicos Projetos e Construcoes LTDA, Flay Engenharia Empreendimentos e Servicos LTDA, Antonio Alexandre Ferreira Xavier LTDA, JMS Pajeu Construcoes Locacoes e Servicos LTDA, Eks Construcoes e Servicos LTDA, A Casa Construcoes e Servicos LTDA, Projemaq Construcoes e Servicos LTDA, Epyio Construcoes & Servicos LTDA, Abrav Construcoes Servicos Eventos e Locacoes LTDA, FF Empreendimentos e Servicos LTDA, L S Servicos De Construcoes LTDA, Pmg Construcao E Locacao LTDA, Barbosa Construcoes e Servicos LTDA, Nordeste Construcoes e Infraestrutura LTDA, F P Construcoes e Servicos LTDA, Apolo Servicos LTDA, Saraiva Empreendimentos e Servicos LTDA, M5 Construtora & Servicos Urbanos LTDA, Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servicos LTDA e Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA. Fica, a partir desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal, de acordo com o art. 109, inciso I, al\u00ednea \u2018a\u2019, da Lei 8.666/93. A Ata de Julgamento est\u00e1 dispon\u00edvel no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE.  Tau\u00e1 - CE, 23 de abril de 2024. Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM - PUBLICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 07.006.2023-PE AP\u00d3S CONSTATADA A REGULARIDADE DOS ATOS PROCEDIMENTAIS, A AUTORIDADE COMPETENTE, SR(A). DIDIER DANTAS CAVALCANTE, HOMOLOGA A ADJUDICA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 07.006.2023-PE, CONFORME INDICADO NO QUADRO ABAIXO: LOTE: 001 - LOTE 01 SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 05/03/2024 HOMOLOGADO PARA: M.F COMERCIO LTDA, C.N.P.J. N\u00ba 48.689.268/0001-09, PELO MENOR PRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO, NO VALOR DE R$ 238.550,000 (DUZENTOS E TRINTA E OITO MIL, QUINHENTOS E CINQUENTA REAIS). LOTE: 002 - LOTE 02 SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 05/03/2024 HOMOLOGADO PARA: SUPREMA DISTRIBUIDORA LTDA, C.N.P.J. N\u00ba 16.655.575/0001-82, PELO MENOR PRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO, NO VALOR DE R$ 420.850,000 (QUATROCENTOS E VINTE MIL, OITOCENTOS E CINQUENTA REAIS). LOTE: 003 - LOTE 03 SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 05/03/2024 HOMOLOGADO PARA: UBR COMERCIO DE ALIMENTOS SERVI\u00c7OS CARNES E FRIOS LTDA, C.N.P.J. N\u00ba 19.612.832/0001-97, PELO MENOR PRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO, NO VALOR DE R$ 258.496,000 (DUZENTOS E CINQUENTA E OITO MIL, QUATROCENTOS E NOVENTA E SEIS REAIS). LOTE: 004 - LOTE 04 SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 05/03/2024 HOMOLOGADO PARA: UBR COMERCIO DE ALIMENTOS SERVI\u00c7OS CARNES E FRIOS LTDA, C.N.P.J. N\u00ba 19.612.832/0001-97, PELO MENOR PRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO, NO VALOR DE R$ 418.998,000 (QUATROCENTOS E DEZOITO MIL, NOVECENTOS E NOVENTA E OITO REAIS). LOTE: 005 - LOTE 05 SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 05/03/2024 HOMOLOGADO PARA: SUPREMA DISTRIBUIDORA LTDA, C.N.P.J. N\u00ba 16.655.575/0001-82, PELO MENOR PRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO, NO VALOR DE R$ 120.999,000 (CENTO E VINTE MIL, NOVECENTOS E NOVENTA E NOVE REAIS).ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE ACARAPE \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTA DE PRE\u00c7O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1112.06/2023. O PRESIDENTE DA CPL DE ACARAPE TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS O RESULTADO DO JULGAMENTO DAS PROPOSTAS PARA A LICITA\u00c7\u00c3O ACIMA REFERIDA, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA PRA\u00c7A NA LOCALIDADE DE BARRO VERMELHO, NO DISTRITO DE CANTA GALO, NO MUNIC\u00cdPIO DE ACARAPE/CE. DECLARA CLASSIFICADAS: J E MARTINS DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS, CNPJ N\u00ba 42.305.921/0001-02, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 136.050,22 (CENTO E TRINTA E SEIS MIL, CINQUENTA REAIS E VINTE E DOIS CENTAVOS); PRIME EMPREENDIMENTOS, INCORPORADORA E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ N\u00ba 13.997.118/0001-88, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 137.557,29 (CENTO E TRINTA E SETE MIL, QUINHENTOS E CINQUENTA E SETE REAIS E VINTE E NOVE CENTAVOS); LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA, CNPJ N\u00ba 07.191.777/0001-20, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 137.828,67 (CENTO E TRINTA E SETE MIL, OITOCENTOS E VINTE E OITO REAIS E SESSENTA E SETE CENTAVOS); DECLARA DESCLASSIFICADAS: RM CLEMENTE CANDIDO - ME, CNPJ N\u00ba 35.214.818/0001-91, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 139.690,54 (CENTO E TRINTA E NOVE MIL, SEISCENTOS E NOVENTA REAIS E CINQUENTA E QUATRO CENTAVOS). MOTIVO: APRESENTOU PROPOSTA SEM ASSINATURAS. VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 34.631.462/0001-29, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 137.267,87 (CENTO E TRINTA E SETE MIL, DUZENTOS E SESSENTA E SETE REAIS E OITENTA E SETE CENTAVOS). MOTIVO: APRESENTOU PROPOSTA SEM ASSINATURAS. DECLARA VENCEDORA: J E MARTINS DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS, CNPJ N\u00ba 42.305.921/0001-02, APRESENTOU PROPOSTA NO VALOR DE R$ 136.050,22 (CENTO E TRINTA E SEIS MIL, CINQUENTA REAIS E VINTE E DOIS CENTAVOS; FICANDO DISPON\u00cdVEIS VISTAS AO PROCESSO E ABERTO O PRAZO PARA A INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSOS REFERENTE \u00c0 DECIS\u00c3O DE JULGAMENTO DOS DOCUMENTOS DE PROPOSTAS. ACARAPE/CE, 23 DE ABRIL DE 2024. FRANCISCO TORRES DE MOURA. PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ICAPU\u00cd - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 015/2024 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2024.04.18.01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O O MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA E SANEAMENTO, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS A REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO NA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2024.04.18.01, DO TIPO MENOR PRE\u00c7O, REGIME DE EMPREITADA POR PRE\u00c7O GLOBAL, MODO DE DISPUTA ABERTO, PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA \u00c1REA DE ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DA OBRA DE REFORMA DAS PRA\u00c7AS DA SERRA DO MAR E SALGADINHO I NO MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd - CE, CONFORME CONDI\u00c7\u00d5ES, ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES, PLANILHA OR\u00c7AMENT\u00c1RIA, CRONOGRAMA F\u00cdSICO-FINANCEIRO, PROJETOS B\u00c1SICOS, EDITAL E ANEXOS, O QUAL SER\u00c1 PROCESSADO E JULGADO EM CONFORMIDADE COM A LEI N\u00ba 14.133/2021, DE 01 DE ABRIL DE 2021, E DEMAIS LEGISLA\u00c7\u00d5ES APLIC\u00c1VEIS E AS CONDI\u00c7\u00d5ES DO EDITAL. ENVIO DAS PROPOSTAS PODER\u00c1 SER FEITO DAS 8H59 DO DIA 25/04/2024 AT\u00c9 \u00c0S 8H59MIN. DO DIA 09/05/2024. IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O P\u00daBLICA VIRTUAL SER\u00c1 \u00c0S 9H30 DO DIA 09/05/2024. (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA). A SESS\u00c3O P\u00daBLICA DE DISPUTA DE PRE\u00c7OS SER\u00c1 REALIZADA ELETRONICAMENTE NO SITE HTTPS://WWW.BNC.ORG.BR/ NO DIA E HOR\u00c1RIO MARCADOS. O EDITAL ESTAR\u00c1 DISPON\u00cdVEL NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO WWW.ICAPUI.CE.GOV.BR., NO PORTAL NACIONAL DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS \u2013 PNCP ATRAV\u00c9S DO ENDERE\u00c7O: HTTPS://WWW.GOV.BR/PNCP/PT-BR E TAMB\u00c9M PODER\u00c1 SER CONSULTADO E OBTIDOS NA SALA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CONTRA\u00c7\u00c3O, LOCALIZADA NA AV. 22 DE JANEIRO, 5183 - CENTRO - ICAPU\u00cd - CEAR\u00c1 - SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS, DE SEGUNDA A SEXTA-FEIRA DAS 07H30 \u00c0S 13H30. INFORMA\u00c7\u00d5ES PODER\u00c3O SER OBTIDAS, ATRAV\u00c9S DO E-MAIL: LICITA\u00c7\u00c3O.LICITAOUTLOOK.COM. ICAPU\u00cd - CE, 23 DE ABRIL DE 2024. JOS\u00c9 FRANCISCO DA COSTA SECRET\u00c1RIO DE INFRAESTRUTURA E SANEAMENTO"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE - AVISO DE JULGAMENTO DE DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 09.001/2024-CP. A CCLP de Guaiuba - CE - torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que foi realizado julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o da presente Licita\u00e7\u00e3o, cujo Objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA COM CBUQ EM DIVERSAS RUAS DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE, chegando ao seguinte resultado: Empresas Habilitadas: M K SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR EIRELI; GTM ENGENHARIA LTDA; FERREIRA CONSTRUTORA LTDA; WHIPEC EMPREENDIMENTOS LTDA; EQV EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSTRUTORA MORAES LTDA; QUALILY EMPREENDIMENTOS; NOVO CAMINHO CONSTRUTORA LTDA; AJ CONTRUTORA E TRANSPORTE LTDA; COPA ENGENHARIA LTDA; QUATRO I CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - ME; CONTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; TECTA COSNTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSTRUTORA MONTE CARMELO LTDA; ARN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; RG2 TERRAPLENAGEM LTDA; BRIMAX ENGENHARIA LTDA e CONSTRAM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ALUGUEL DE M\u00c1QUINAS LTDA, tendo em vista que as mesmas cumpriram as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o exigidas no Edital. Empresas Inabilitadas: AOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA por descumprir o subitem 5.2.3.2 do edital; PLATAFORMA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA por descumprir o subitem 5.2.3.2 do edital; MONTE SI\u00c3O EMPREENDIMENTOS LTDA por descumprir o subitem 5.2.3.2 do edital e URBANA LIMPEZA E MANUTEN\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA EIRELI, por descumprir o subitem: 5.2.4.2 do edital. A partir desta publica\u00e7\u00e3o fica aberto o prazo recursal, na forma do Artigo 109, I, a, da Lei N\u00ba 8.666/93. As informa\u00e7\u00f5es completas sobre o Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o constam nos autos do Processo Licitat\u00f3rio, estando os mesmos a disposi\u00e7\u00e3o para vistas. Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es - Presidente da CCLP. Guaiuba \u2013 CE - 23/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00b0 2024.04.05.2. A Secret\u00e1ria Municipal de Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Juazeiro do Norte, Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que fica REVOGADO o procedimento licitat\u00f3rio modalidade Concorr\u00eancia n\u00ba 2024.04.05.2, haja vista que que o or\u00e7amento do projeto constante no anexo I do instrumento convocat\u00f3rio foi desenvolvido com base na Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho n\u00b0 CE000508/2023 que abrange a(s) categoria(s) Empregados em Empresas de Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o e Terceiriza\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra, com abrang\u00eancia territorial em CE. Todavia, o referido or\u00e7amento deveria ter como base a Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho n\u00b0 CE000499/2023 que abrange a(s) categoria(s) Limpeza p\u00fablica e privada, Coleta de res\u00edduos s\u00f3lidos de qualquer natureza e seu transporte, pinturas de meio fio de ruas e avenidas, com abrang\u00eancia territorial em CE. Fica ainda informado que posteriormente ser\u00e1 publicado um novo certame com as devidas retifica\u00e7\u00f5es junto instrumento convocat\u00f3rio e seus anexos. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Central de Compras do Munic\u00edpio, sito na Rua Interventor Francisco Erivano Cruz, n\u00ba 120, 1\u00ba andar \u2013 Centro - CEP: 63.010-015, pelo telefone (88)3199-0363, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou ainda pelo e-mail: cpl@juazeiro.ce.gov.br. Juazeiro do Norte/CE, 22 de abril de 2024. Darcya Alves Monteiro \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE - CE \u2013 AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DE EDITAL \u2013 O Munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE, por meio de seu Pregoeiro Oficial, torna p\u00fablico para ci\u00eancia dos interessados, a retifica\u00e7\u00e3o do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 014/2024-SEAFIN da seguinte forma:No Aviso de Licita\u00e7\u00e3o que circulou no DOE, jornal O POVO e Di\u00e1rio Oficial do Munic\u00edpio (DOM) no dia 19/04/2024, onde se l\u00ea:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos de fossa s\u00e9ptica junto as diversas secretarias do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE,leia-se:Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica preventiva e corretiva em impressoras, copiadoras, multifuncionais e computadores, junto as diversas secretarias do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE. E fica exclu\u00eddo do edital a exig\u00eancia do item 10.6.1. Permanecem inalteradas as demais disposi\u00e7\u00f5es do edital, inclusive quanto a data de abertura do certame, uma vez que as altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o comprometem a formula\u00e7\u00e3o das propostas. O Edital com seus anexos e a \u00edntegra do Termo de Retifica\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser lidos ou obtidos nos sites: https://bnc.org.br; https://www.portalmunicipios.com.br/sistema/externo/licitacoes/processo.asp?vEMP_CNPJ=07569205000131; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br;www.gov.br/pncpe ainda no endere\u00e7o: Avenida Monsenhor Furtado, n\u00ba 55, Centro, CEP: 62.380-000 - Guaraciaba do Norte-Ce, deSegunda \u00e0 Sexta de 08h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 15h.Pregoeiro: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 23/04/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Aviso de Abertura de Proposta de Pre\u00e7os. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, informa aos interessados que ap\u00f3s fase recursal fica marcado a data de abertura da Proposta de Pre\u00e7os da Empresa Habilitada na licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.20.01.TP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo com rejuntamento de diversas Ruas no Munic\u00edpio de Jaguaruana - CE.  Ficando marcada a abertura para o dia 26 de Abril de 2024, \u00e0s 10:00 horas na sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00f5es. Jaguaruana (CE), 23 de Abril de 2024. Bruno Emanuel Fernandes - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS. O Presidente da Comiss\u00e3o Provis\u00f3ria de Licita\u00e7\u00e3o Municipal, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do julgamento das PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2022091201-TP. Ficaram CLASSIFICADAS as empresas: 1. P H FERNANDES GUEDES EIRELI-ME inscrita no CNPJ: 10.206.387/0001-90 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.146.755,45 (hum milh\u00e3o cento e quarenta e seis mil setecentos e cinquenta e cinco reais e quarenta e cinco centavos). 2. F D M DA SILVA FILHO inscrita no CNPJ: 40.014.683/0001-50 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.194.226,79 (hum milh\u00e3o cento e noventa e quatro mil duzentos e vinte e seis reais e setenta e nove centavos). 3. VAP CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA inscrita no CNPJ: 00.565.011/0001-19 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.148.678,86 (hum milh\u00e3o cento e quarenta e oito mil seiscentos e setenta e oito reais e oitenta e seis centavos). 4. S&T CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c3O DE OBRA LTDA inscrita no CNPJ: 18.413.043/0001-64 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.195.821,53 (hum milh\u00e3o cento e noventa e cinco mil oitocentos e vinte e um reais e cinquenta e tr\u00eas centavos). 5. REMC CONSTRUTORA & EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIO LTDA-EPP inscrita no CNPJ: 25.078.864/0001-57 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.195.571,92 (hum milh\u00e3o cento e noventa e cinco mil quinhentos e setenta e um reais e noventa e dois centavos). 6. V.M. LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ: 26.431.054/0001-03 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.193.143,15 (hum milh\u00e3o cento e noventa e tr\u00eas mil cento e quarenta e tr\u00eas reais e quinze centavos). 7. TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ: 20.160.697/0001-75 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.190.276,74 (hum milh\u00e3o cento e noventa mil duzentos e setenta e seis reais e setenta e quatro centavos). 8. F. MARCIO DE ARAUJO MEDEIROS inscrita no CNPJ: 13.749.666/0001-99 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.206.977,06 (hum milh\u00e3o duzentos e seis mil novecentos e setenta e sete reais e seis centavos). 9. F M S OLIVEIRA inscrita no CNPJ: 46.319.340/0001-80 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.201.438,13 (hum milh\u00e3o duzentos e um mil quatrocentos e trinta e oito reais e tr\u00eas centavos). 10. CLEZINALDO S DE ALMEIDA CONSTRU\u00c7\u00d5ES \u2013 ME inscrita no CNPJ: 22.575.652/0001-97 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.200.626,37 (hum milh\u00e3o duzentos mil seiscentos e vinte e seis reais e trinta e sete centavos). 11. GK ENGENHARIA LTDA inscrita no CNPJ: 45.022.575/0001-43 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.199.240,23 (hum milh\u00e3o cento e noventa e nove mil duzentos e quarenta reais e vinte e tr\u00eas centavos). 12. ZENEDINI ZIDANE SAMPAIO CAVALCANTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES ME inscrita no CNPJ: 44.159.038/0001-87 com o VALOR TOTAL DE R$ 1.184.271,89 (hum milh\u00e3o cento e oitenta e quatro mil duzentos e setenta e um reais e oitenta e nove centavos). Ficaram DESCLASSIFICADAS as empresas: 1. BMAG SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ: 49.574.575/0001-07, motivo: Valor unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge do valor da composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio e valor da proposta superior ao valor do projeto B\u00e1sico. 2. VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA inscrita no CNPJ: 09.042.893/0001-02, motivo: A planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge da planilha or\u00e7ament\u00e1ria solicitada, n\u00e3o apresentando a coluna com \u201cPRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO C/BDI\u201d. Os pre\u00e7os apresentados na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio divergem dos pre\u00e7os apresentados no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. 3. QUANTUM COMERCIAL & TECNICA LTDA inscrita no CNPJ: 33.650.363/0001-21, motivo: Valor unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge do valor da composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio. 4. C V TOME SERVI\u00c7OS ME inscrita no CNPJ: 23.834.673/0001-42, motivo: Nos itens 4.5 e 5.4 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima 4,76% do valor unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. Nos itens 4.6 e 5.5 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima 4,55% do valor unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. 5. A F OLIVEIRA DA SILVA-ME inscrita no CNPJ: 22.805.799/0001-26, motivo: No item 1.1 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima 0,01% do valor unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. 6. T & R ENGENHARIA inscrita no CNPJ: 27.006.668/0001-00, motivo: Erro arredondamento no pre\u00e7o total do item 3.1, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo. Erro de arredondamento no valor unit\u00e1rio com BDI do item 4.1, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo, o que ocasionou uma diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o total de R$ 68,86 reais. Erro de arredondamento no valor unit\u00e1rio com BDI do item 4.2, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo, o que ocasionou uma diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o total de R$ 17,84 reais. Erro de arredondamento no valor unit\u00e1rio com BDI do item 4.3, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo, o que ocasionou uma diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o total de R$ 73 centavos. Erro de arredondamento no valor unit\u00e1rio com BDI do item 4.5, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo, o que ocasionou uma diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o total de R$ 132,31 reais. Erro de arredondamento no valor unit\u00e1rio com BDI do item 4.6, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo, o que ocasionou uma diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o total de R$ 485,13 reais. Erro de arredondamento no valor unit\u00e1rio com BDI do item 5.1, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo, o que ocasionou uma diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o total de R$ 0,32 centavos. Erro de arredondamento no valor unit\u00e1rio com BDI do item 5.2, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo, o que ocasionou uma diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o total de R$ 12,27 reais. Erro arredondamento no pre\u00e7o total do item 5.3, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo. Erro de arredondamento no valor unit\u00e1rio com BDI do item 5.4, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo, o que ocasionou uma diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o total de R$ 22,00 reais. Erro de arredondamento no valor unit\u00e1rio com BDI do item 5.5, valor menor do que o calculado em R$ 1 centavo, o que ocasionou uma diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o total de R$ 80,64 reais. 7. MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME inscrita no CNPJ: 07.615.710/0001-75, motivo: Nos itens 4.5 e 5.4 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima 3,57% do valor unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. Nos itens 4.6 e 5.5 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima 3,03% do valor unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. 8. C.R.P. COSTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS IERELI inscrita no CNPJ: 02.567.157/0001-29, motivo: Falta de assinatura do respons\u00e1vel t\u00e9cnico em toda a proposta apresentada. 9. WE EMPREENDIMENTOS LTDA inscrita no CNPJ: 46.322.785/0001-10, motivo: Erro no item 5.2, o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima de 4,56% do valor unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. 10. G7 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EPP inscrita no CNPJ: 10.572.609/0001-99, motivo: A planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge da planilha or\u00e7ament\u00e1ria solicitada, n\u00e3o apresentando a coluna com \u201cPRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO C/BDI\u201d. Os pre\u00e7os apresentados na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio divergem dos pre\u00e7os apresentados no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. 11. VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA inscrita no CNPJ: 34.631.462/0001-29, motivo: A planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge da planilha or\u00e7ament\u00e1ria solicitada, n\u00e3o apresentando a coluna com \u201cPRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO C/BDI\u201d. 12. RM CLEMENTE CANDIDO \u2013 ME inscrita no CNPJ: 35.214.818/0001-91, motivo: Valor final da proposta or\u00e7ament\u00e1ria apresentada est\u00e1 superior ao valor do projeto b\u00e1sico/executivo. Erro nos itens 4.5; 4.6; 5.2; 5.4 e 5.5, est\u00e3o com valores dos pre\u00e7os unit\u00e1rios superior ao pre\u00e7o do projeto b\u00e1sico. 13. ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ: 03.077.025/0001-81, motivo: Valor final da planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge do valor calculado conforme an\u00e1lise. Valor final do cronograma f\u00edsico financeiro diverge do calculado conforme analise. 14. CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA inscrita no CNPJ: 07.544.576/0001-69, motivo: Erro nos itens 4.6 e 5.5 da planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada, que est\u00e3o com valores dos pre\u00e7os unit\u00e1rios superior ao pre\u00e7o do projeto b\u00e1sico/executivo. 15. SARAIVA EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI inscrita no CNPJ: 30.166.388/0001-66, motivo: A planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge da planilha or\u00e7ament\u00e1ria solicitada, n\u00e3o apresentando a coluna com \u201cPRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO C/BDI\u201d. Os pre\u00e7os apresentados na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio divergem dos pre\u00e7os apresentados no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. Falta de assinatura manual na composi\u00e7\u00e3o de custos unit\u00e1rios. 16. MONTE SI\u00c3O EMPREENDIMENTOS LTDA inscrita no CNPJ: 09.423.269/0001-55, motivo: A planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge da planilha or\u00e7ament\u00e1ria solicitada, n\u00e3o apresentando a coluna com \u201cPRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO C/BDI\u201d. 17. WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ: 10.932.123/0001-14, motivo: A planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge da planilha or\u00e7ament\u00e1ria solicitada, n\u00e3o apresentando a coluna com \u201cPRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO C/BDI\u201d. Os pre\u00e7os apresentados na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio divergem dos pre\u00e7os apresentados no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. 18. DAGY CONSTRU\u00c7\u00d5ES E URBANISMO LTDA inscrita no CNPJ: 33.313.191/0001-09, motivo: Erro nos itens 4.5; 4.6; 5.2; 5.4 e 5.5 da planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada est\u00e3o com valores dos pre\u00e7os unit\u00e1rios superior ao pre\u00e7o do projeto b\u00e1sico/executivo. 19. T.C.S DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA inscrita no CNPJ: 10.787.147/0001-27, motivo: A planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge da planilha or\u00e7ament\u00e1ria solicitada, n\u00e3o apresentando a coluna com \u201cPRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO C/BDI\u201d. Os pre\u00e7os apresentados na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio divergem dos pre\u00e7os apresentados no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. Nos itens 4.5 e 5.4 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima 5,36% do valor unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. Nos itens 4.6 e 5.5 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima 4,55% do valor unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. No item 5.2 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima 15,45% do valor unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. 20. MV2 SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA inscrita no CNPJ: 38.284.700/0001-28, motivo: Erro no item 4.5 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado no or\u00e7amento est\u00e1 acima de 3,57% do valor unit\u00e1rio, m\u00e1ximo estabelecido no projeto para o item. Erro no item 4.6 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado no or\u00e7amento est\u00e1 acima de 4,55% do valor unit\u00e1rio, m\u00e1ximo estabelecido no projeto para o item. Erro no item 5.2 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado no or\u00e7amento est\u00e1 acima de 0,03% do valor unit\u00e1rio, m\u00e1ximo estabelecido no projeto para o item. Erro no item 5.4 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado no or\u00e7amento est\u00e1 acima de 3,57% do valor unit\u00e1rio, m\u00e1ximo estabelecido no projeto para o item. Erro no item 5.5 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado no or\u00e7amento est\u00e1 acima de 4,55% do valor unit\u00e1rio, m\u00e1ximo estabelecido no projeto para o item. 21. ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI-EPP inscrita no CNPJ: 12.044.788/0001-17, motivo: A planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge da planilha or\u00e7ament\u00e1ria solicitada, n\u00e3o apresentando a coluna com \u201cPRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO C/BDI\u201d. Os pre\u00e7os apresentados na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio divergem dos pre\u00e7os apresentados no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. 22. LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS EIRELI inscrita no CNPJ: 07.191.777/0001-20, motivo: Os pre\u00e7os apresentados na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio divergem dos pre\u00e7os apresentados no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. Valor final da proposta apresentada est\u00e1 superior ao valor do projeto b\u00e1sico/executivo, a proposta n\u00e3o foi assinada pelo respons\u00e1vel t\u00e9cnico \u201cEngenheiro Civil\u201d, apresentado na habilita\u00e7\u00e3o, ficando desta forma sem respons\u00e1vel t\u00e9cnico legalmente qualificado. 23. CONSTRUTORA EXITO LTDA inscrita no CNPJ: 03.147.269/0001-93, motivo: A planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge da planilha or\u00e7ament\u00e1ria solicitada, n\u00e3o apresentando a coluna com \u201cPRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO C/BDI\u201d. Os pre\u00e7os apresentados na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio divergem dos pre\u00e7os apresentados no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. Nos itens 4.5 e 5.4 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima 2,38% do valor unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. Nos itens 4.6 e 5.5 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 acima 3,03% do valor "
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2023-SEINFRA \u2013 O Ordenador de Despesas Municipal da Infraestrutura do Munic\u00edpio de Crate\u00fas torna p\u00fablico, o Primeiro Aditivo ao Contrato N\u00b0 01.02.2024-003, oriundo do Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 006/2023-SEINFRA, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar os servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as na Sede e Zona Rural do Munic\u00edpio de Crate\u00fas \u2013 CE, comunica com as devidas modifica\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do presente termo aditivo, teve seu valor unit\u00e1rio por item revisado e acrescido, passando a ter os seguintes valores de R$ 462.299,68 (Quatrocentos e Sessenta e Dois Mil e Duzentos e Noventa e Nove Reais e Sessenta e Oito Centavos), passando assim o Valor Global contratado de R$ 2.304.858,79 (Dois Milh\u00f5es e Trezentos e Quatro Mil e Oitocentos e Cinquenta e Oito Reais e Setenta e Nove Centavos), para o VALOR GLOBAL de R$ 2.767.158,47 (Dois Milh\u00f5es e Setecentos e Sessenta e Sete Mil e Cento e Cinquenta e Oito Reais e Quarenta e Sete Centavos) no seu primeiro termo de aditivo, de acordo com o artigo 37, inciso XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CONTRATANTE: Secretaria de Infraestrutura. CONTRATADA: ZONA LESTE CONSTRUCOES E LOCAC\u00c3O LTDA. ASSINA PELA CONTRATANTE: Gilmar Leite Siqueira. ASSINA PELA CONTRATADA: Maria Eduarda Vieira Barbosa. Crate\u00fas-CE, 23 de Abril de 2024. Gilmar Leite Siqueira \u2013 Ordenador de Despesas Municipal da Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio Regional de Res\u00edduos do Alto Jaguaribe - CORRAJ - Aviso de Julgamento Final (Fase de Proposta de Pre\u00e7os) - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.11.1. A Presidenta da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna p\u00fablico, que concluiu o julgamento da fase de Proposta de Pre\u00e7os referente ao Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob n\u00ba 2023.09.11.1, sendo o seguinte: Empresa vencedora \u2013 Saraiva Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, por apresentar os melhores pre\u00e7os. Empresas desclassificadas: J 2 Construcoes e Servicos LTDA, CONSTRUSER - Construcao e Servicos de Terraplenagem LTDA, Torres Martins Servicos e Construcoes LTDA, Flay Engenharia Empreendimentos e Servicos LTDA, R P Amorim Servicos LTDA, Riofe Servicos e Contrucoes LTDA, MT Projetos e Servicos de Engenharia LTDA, FF Empreendimentos e Servicos LTDA, Momentum Construtora Limitada, Teles Solucoes em Imoveis LTDA, Absolon Cavalcante Mota Neto LTDA, ACS Construcoes e Servicos LTDA, LOCATRAN-Construcoes e Servicos LTDA, JUF - Construcoes e Servicos LTDA, Construtora Nova Lideranca Eventos e Servicos LTDA, Podium Empreendimentos LTDA, Ramalho Servicos e Obras LTDA, J. H. S. Servicos e Obras LTDA, Medeiros Construcoes e Servicos LTDA e Werton Engenharia & Arquitetura LTDA por descumprimento ao item 4.2.2 do Edital Convocat\u00f3rio. Informa\u00e7\u00f5es: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, fone (88) 98122-6859 ou e-mail: licitacorraj23@gmail.com. Iguatu/CE, 23 de abril de 2024. Kelly Nayara Bezerra Nascimento \u2013 Presidenta da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITATIRA \u2013 EXTRATO DE ADITIVO CONTRATUAL. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de seu Ordenador de Despesa respons\u00e1vel, torna p\u00fablico o Extrato do Primeiro Aditivo aos Contratos n\u00bas 20230058 e 20230059, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 0112.02/2022-PE, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PARA REALIZAR O TRANSPORTE DE ALUNOS DA REDE P\u00daBLICA DE ENSINO DO MUNIC\u00cdPIO DE ITATIRA, DE RESPONSABILIDADE DA SECRETARIA DE EDUACA\u00c7\u00c3O DESTE MUNIC\u00cdPIO, respectivamente Contratadas: NASCIMENTO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA e DESTAK TRANSPORTE ESCOLAR E LOCACOES LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 37.155.085/0001-97 e 11.595.077/0001-78. O presente aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato resultante do procedimento licitat\u00f3rio acima mencionado. O prazo contratual anteriormente pactuado ser\u00e1 prorrogado por igual per\u00edodo, ou seja, por mais 12 (doze) meses, com vig\u00eancia de 01 de janeiro de 2024 a 31 de dezembro de 2024. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O Aditivo do Contrato em quest\u00e3o encontra amparo no Art. 57,  inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Assina pela Contratante: Francisco Orion Soares \u2013 Ordenador de Despesa respons\u00e1vel. Assinas pelas Contratadas: Matheus Teles do Nascimento e Maria Imaculada Santos Congo. Itatira-CE, 27 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Aviso de Reabertura de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.04.01PE. Processo Administrativo N\u00ba 2024.03.01.01PE. A C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - CE, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, informa a todos os interessados a reabertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico supracitado. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de materiais de consumo e permanentes, incluindo equipamentos de inform\u00e1tica, perif\u00e9ricos de \u00e1udio e suprimentos, visando atender \u00e0s demandas operacionais da C\u00e2mara municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 CE. Motivo da Reabertura: Retifica\u00e7\u00e3o de itens constantes do Anexo I do Edital. Data e Hora Originalmente Estabelecidas: 25 de abril de 2024, \u00e0s 09:00. Nova Data e Hora para a Realiza\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o: 06 de maio de 2024, \u00e0s 09:00. Local: A sess\u00e3o p\u00fablica ocorrer\u00e1 na plataforma: compras.m2atecnologia.com.br. Crit\u00e9rio de Julgamento: Menor Pre\u00e7o por Lote. Modo de Disputa: Aberto. Acesso ao Edital Revisado: O edital revisado est\u00e1 dispon\u00edvel no link fornecido e na sede da C\u00e2mara Municipal, localizada em Avenida Prefeito Maur\u00edcio Brasileiro SN \u2013 Parque Liberdade - S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - CE. Os interessados s\u00e3o encorajados a revisar o edital modificado para verificar as retifica\u00e7\u00f5es mencionadas. Este aviso visa assegurar a transpar\u00eancia e a igualdade de condi\u00e7\u00f5es a todos os participantes, garantindo que as informa\u00e7\u00f5es atualizadas sejam acess\u00edveis a todos os interessados. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - CE, 22 de abril de 2024. Ronaldo Alves de Aguiar \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Votorantim Cimentos N/NE S/A-Torna P\u00fablico que requereu \u00e0 Agencia Municipal do Meio Ambiente de Sobral - AMA a Autoriza\u00e7\u00e3o Ambiental para Supress\u00e3o de Vegeta\u00e7\u00e3o em uma \u00c1rea de 6ha (Lo 04/2023-SPU P252886/2023 e LO034/2024-SPU P304744/2024), localizada no Munic\u00edpio de Sobral/CE,na Usina Rica,s/n, Bairro/Distrito Jaibaras. Foi determinado o cumprimento das Exig\u00eancias Contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da SEMACE.unit\u00e1rio m\u00e1ximo estabelecido no projeto b\u00e1sico para o item. 24. BRANCA INFRAESTRUTURA E SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ: 01.204.105/0001-80, motivo: O pre\u00e7o apresentado na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio do item 1.1 diverge do pre\u00e7o apresentado no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. O pre\u00e7o apresentado na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio do item 4.5 diverge do pre\u00e7o apresentado no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. O pre\u00e7o apresentado na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio do item 4.6 diverge do pre\u00e7o apresentado no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. O pre\u00e7o apresentado na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio do item 5.4 diverge do pre\u00e7o apresentado no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. O pre\u00e7o apresentado na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio do item 5.5 diverge do pre\u00e7o apresentado no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. 25. ROTEX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ: 31.276.477/0001-28, motivo: Erro no item 4.2 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado no or\u00e7amento diverge (est\u00e1 acima) 3,47% do valor unit\u00e1rio, m\u00e1ximo estabelecido no projeto para o item. Erro no item 4.4 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado no or\u00e7amento diverge (est\u00e1 acima) 7,89% do valor unit\u00e1rio, m\u00e1ximo estabelecido no projeto para o item. Erro no item 5.1 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado no or\u00e7amento diverge (est\u00e1 acima) 2,03% do valor unit\u00e1rio, m\u00e1ximo estabelecido no projeto para o item. 26. R.R. ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ: 50.247.573/0001-92, motivo: A planilha or\u00e7ament\u00e1ria apresentada diverge da planilha or\u00e7ament\u00e1ria solicitada, n\u00e3o apresentando a coluna com \u201cPRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO C/BDI\u201d. Os pre\u00e7os apresentados na composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio divergem dos pre\u00e7os apresentados no pre\u00e7o unit\u00e1rio da planilha or\u00e7ament\u00e1ria. 27. IDEAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ: 22.336.279/0001-11, motivo: Erro de arredondamento no pre\u00e7o total do item 1.1, valor maior do que o calculado em R$ 3 centavos. Valor total geral da planilha or\u00e7ament\u00e1ria maior do que o calculado em R$ 3 centavos. 28. CONSTRUTORA STARK LTDA inscrita no CNPJ: 47.249.642/0001-92, motivo: No item 2.1 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 com desconto acima do limite especificado. O valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio tem que ser no m\u00ednimo 70,00% do pre\u00e7o unit\u00e1rio especificado em projeto b\u00e1sico. O pre\u00e7o apresentado no respectivo item teve um desconto de 31,96%, representando assim 68,04% do pre\u00e7o unit\u00e1rio especificado no projeto b\u00e1sico. No item 3.1 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 com desconto acima do limite especificado. O valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio tem que ser no m\u00ednimo 70,00% do pre\u00e7o unit\u00e1rio especificado em projeto b\u00e1sico. O pre\u00e7o apresentado no respectivo item teve um desconto de 31,03%, representando assim 68,97% do pre\u00e7o unit\u00e1rio especificado no projeto b\u00e1sico. No item 4.1 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 com desconto acima do limite especificado. O valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio tem que ser no m\u00ednimo 70,00% do pre\u00e7o unit\u00e1rio especificado em projeto b\u00e1sico. O pre\u00e7o apresentado no respectivo item teve um desconto de 30,63%, representando assim 69,37% do pre\u00e7o unit\u00e1rio especificado no projeto b\u00e1sico. No item 5.2 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 com desconto acima do limite especificado. O valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio tem que ser no m\u00ednimo 70,00% do pre\u00e7o unit\u00e1rio especificado em projeto b\u00e1sico. O pre\u00e7o apresentado no respectivo item teve um desconto de 31,26%, representando assim 68,74% do pre\u00e7o unit\u00e1rio especificado no projeto b\u00e1sico. 29. M&C CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA inscrita no CNPJ: 15.386.389/0001-22, motivo: No item 2.1 o valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio apresentado na planilha or\u00e7ament\u00e1ria est\u00e1 com desconto acima do limite especificado. O valor do pre\u00e7o unit\u00e1rio tem que ser no m\u00ednimo 70,00% do pre\u00e7o unit\u00e1rio especificado em projeto b\u00e1sico. O pre\u00e7o apresentado no respectivo item teve um desconto de 30,34%, representando assim 69,66% do pre\u00e7o unit\u00e1rio especificado no projeto b\u00e1sico, conforme anexo do setor de engenharia. O Presidente da Comiss\u00e3o comunica que fica aberta o prazo recursal de 05 dias \u00fateis previsto no art. 109, I al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93 para manifesta\u00e7\u00e3o dos licitantes interessados, obedecendo os prazos legais para continuidade do processo. Mais informa\u00e7\u00f5es encontram-se dispon\u00edveis na sede da Comiss\u00e3o na Av. Bezerra de Menezes, 350, Centro, Jaguaribara/CE, no hor\u00e1rio de 07:30hs \u00e0s 17:00hs. Jaguaribara/CE, 22 de abril de 2024. ALAN VINICIUS DOS SANTOS MIGUEL \u2013 PRESIDENTE DA CPL.9,2JAGUARIBARATOCCARE ODONTOLOGIA LTDACORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, s\u00e9rie 3, ano XVI, n\u00ba 068, datado de 12 de abril de 2024, fl. 179, no qual se publicou o Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria de S\u00f3cios da sociedade empres\u00e1ria limitada TOCCARE ODONTOLOGIA LTDA:1. ONDESEL\u00ca:Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria de S\u00f3cios, a ocorrer no dia 18 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 18 horas, no Escrit\u00f3rio Valmir Andrade Contabilidade, na Rua da Justi\u00e7a, n\u00b0 288, Setor Jur\u00eddico, Bairro Cidade Gerardo Cristino de Menezes, Sobral/CE, CEP: 62.051-222;LEIA-SE:Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria de S\u00f3cios, a ocorrer no dia 06 de maio de 2024, \u00e0s 18 horas, no Escrit\u00f3rio Valmir Andrade Contabilidade, na Rua da Justi\u00e7a, n\u00b0 288, Setor Jur\u00eddico, Bairro Cidade Gerardo Cristino de Menezes, Sobral/CE, CEP: 62.051-222;2. Permanecem inalteradas as demais disposi\u00e7\u00f5es do edital."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.23.1. O Agente e Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Jardim/CE, torna p\u00fablico, que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza destinados ao atendimento das necessidades das diversas Secretarias e \u00d3rg\u00e3os do Munic\u00edpio de Jardim/CE, conforme Edital e seus Anexos. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 25 de Mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 17:00 horas. Encerramento de acolhimento das propostas: 08 de maio de 2024 \u00e0s 08:00h, In\u00edcio da abertura da sess\u00e3o:  08 de maio de 2024 \u00e0s 08:30 horas, atrav\u00e9s do site www.comprasjardimceara.com.br. Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.comprasjardimceara.com.br, www.tce.ce.gov.br, www.jardim.ce.gov.br e www.gov.br/pncp/pt-br. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 34817445. Jardim/CE, 23 de abril de 2024. Matheus Antonio de Oliveira \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Canind\u00e9 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Dispensa Eletr\u00f4nica N\u00ba 012/2024-DL. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para concretagem de laje de Bueiro na Rua Dr. Antonio Pinto Barbosa, Bairro Capit\u00e3o Pedro Sampaio no Munic\u00edpio de Canind\u00e9-CE. Crit\u00e9rio de julgamento: Menor Pre\u00e7o Global, Contrata\u00e7\u00e3o sob o Regime de Execu\u00e7\u00e3o Indireta, Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Decreto Municipal n\u00ba 001/2024, de 09 de janeiro de 2024 e do artigo 75, inciso I da Lei Federal n.\u00ba 14.133/2021, alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 11.871/23, e as exig\u00eancias estabelecidas no Edital. Data e hora da abertura da sess\u00e3o: 30/04/2024 \u00e0s 08h00min. Per\u00edodo para envio de lances: 30/04/2024 das 08h05min at\u00e9 14h05min. Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia/DF. Local da disputa: Plataforma do BLL Compras (www.bllcompras.org.br). Mais informa\u00e7\u00f5es: licitacaocaninde2023@gmail.com. Gleidyson Pereira Martins - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Canind\u00e9-CE."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura de Municipal de Boa Viagem - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.23.001. A Prefeitura do Munic\u00edpio de Boa Viagem, localizada na Pra\u00e7a Monsenhor Jos\u00e9 Candido, n\u00ba 100, Bairro Centro, Cidade Boa Viagem/CE, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.04.23.001, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento escolar para os alunos da rede de Ensino Municipal, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Boa Viagem, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo, parte integrante deste processo, que se realizar\u00e1 no dia 08 de Maio de 2024 (08/05/2024), \u00e0s 09:00hs. A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada no s\u00edtio eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/. O Referido edital, com base na Lei 14.133/2021, estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados e poder\u00e1 ser adquirido atrav\u00e9s do site do TCE https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PNCP), a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. Boa Viagem/CE, 23 de Abril de 2024. Willamys Carneiro Carvalho \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Lei n\u00ba: 2.195, de 08 de abril de 2024. Desafeta os im\u00f3veis objetos das matr\u00edculas n\u00ba 11.140; 3.197; 4.948; 5.415; 5.420; 5.421; 10.764; 10.765; 10.768; 10.769 e 26.272 do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis da Comarca de Eus\u00e9bio/CE, e d\u00e1 outras provid\u00eancias, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Eus\u00e9bio-CE: Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica desafetado de sua destina\u00e7\u00e3o de origem, os im\u00f3veis (terrenos) objetos das matr\u00edculas n\u00ba 11.140; 3.197; 4.948; 5.415; 5.420; 5.421; 10.764; 10.765; 10.768; 10.769 e 26.272 do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis da Comarca de Eus\u00e9bio/CE. Art. 2\u00ba Fica o Chefe do Poder Executivo, autorizado a adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias para realizar a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria dos im\u00f3veis (terrenos) referidos no artigo 1\u00b0 desta Lei. Art. 3\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Pa\u00e7o da Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio-CE, aos 08 de abril de 2024. Acilon Gon\u00e7alves Pinto J\u00fanior - Prefeito Municipal."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe/CE - A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o torna p\u00fablica a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba 1504001-2024 - Processo Administrativo n\u00ba 0202005-2024SEPLAN, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em 07 (sete) ruas na Localidade de Macap\u00e1 no Munic\u00edpio, junto a Secretaria de Planejamento, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente, observando-se as especifica\u00e7\u00f5es e caracter\u00edsticas contidas no Projeto B\u00e1sico. As propostas poder\u00e3o ser anexadas exclusivamente na plataforma BLL - Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil - https://bllcompras.com a partir das 08h do dia 24/04/2024 at\u00e9 \u00e0s 08h do dia 10/05/2024. A sess\u00e3o p\u00fablica ocorrer\u00e1 \u00e0s 08h do dia 13/05/2024, na plataforma BLL - Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil \u2013 https://bllcompras.com. O modo de disputa ser\u00e1 o fechado e aberto; O crit\u00e9rio de julgamento ser\u00e1 o Menor Pre\u00e7o; Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Lei Federal n\u00ba 14.133/2021; Prazo de entrega dos servi\u00e7os, san\u00e7\u00f5es e demais informa\u00e7\u00f5es, conforme Edital e Projeto B\u00e1sico na \u00edntegra. As c\u00f3pias do Projeto B\u00e1sico e Modelo de Proposta poder\u00e3o ser retiradas na plataforma da BLL COMPRAS. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0xx85) 3338-1234. Maria do Carmo Soares da Silva."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe/CE - A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o torna p\u00fablica a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba 0404001-2024 Processo Administrativo n\u00ba 2602001-2024-SEPLAN, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de 01 (um) campo de areia com vesti\u00e1rio na localidade de S\u00edtio Santo Ant\u00f4nio no Distrito de Sucatinga, junto a Secretaria de Planejamento, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente, observando-se as especifica\u00e7\u00f5es e caracter\u00edsticas contidas no Projeto B\u00e1sico. As propostas poder\u00e3o ser anexadas exclusivamente na plataforma BLL - Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil - https://bllcompras.com a partir das 08h do dia 24/04/2024 at\u00e9 \u00e0s 08h do dia 10/05/2024. A sess\u00e3o p\u00fablica ocorrer\u00e1 \u00e0s 08:10h do dia 10/05/2024, na plataforma BLL - Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil - https://bllcompras.com. O modo de disputa ser\u00e1 o fechado e aberto; O crit\u00e9rio de julgamento ser\u00e1 o Menor Pre\u00e7o; Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Lei Federal n\u00ba 14.133/2021; Prazo de entrega dos servi\u00e7os, san\u00e7\u00f5es e demais informa\u00e7\u00f5es, conforme Edital e Projeto B\u00e1sico na \u00edntegra. As c\u00f3pias do Projeto B\u00e1sico e Modelo de Proposta poder\u00e3o ser retiradas na plataforma da BLL COMPRAS. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0xx85) 3338-1234. Maria do Carmo Soares da Silva."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe/CE - A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o torna p\u00fablica a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba 1504002-2024 - Processo Administrativo n\u00ba 2401004-2024SEPLAN, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em 08 (oito) ruas na sede no Munic\u00edpio, junto a Secretaria de Planejamento, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente, observando-se as especifica\u00e7\u00f5es e caracter\u00edsticas contidas no Projeto B\u00e1sico. As propostas poder\u00e3o ser anexadas exclusivamente na plataforma BLL - Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil - https://bllcompras.com a partir das 08h do dia 24/04/2024 at\u00e9 \u00e0s 08h do dia 10/05/2024. A sess\u00e3o p\u00fablica ocorrer\u00e1 \u00e0s 14h do dia 13/05/2024, na plataforma BLL - Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil - https://bllcompras.com. O modo de disputa ser\u00e1 o fechado e aberto; O crit\u00e9rio de julgamento ser\u00e1 o MENOR PRE\u00c7O; Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Lei Federal n\u00ba 14.133/2021; Prazo de entrega dos servi\u00e7os, san\u00e7\u00f5es e demais informa\u00e7\u00f5es, conforme Edital e Projeto B\u00e1sico na \u00edntegra. As c\u00f3pias do Projeto B\u00e1sico e Modelo de Proposta poder\u00e3o ser retiradas na plataforma da BLL COMPRAS. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0xx85) 3338-1234. Maria do Carmo Soares da Silva."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9 - Resultado e Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os. A Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9, por meio da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado de julgamento das propostas de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 06.11.2023.02-TP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de instala\u00e7\u00e3o de gases medicinais no Hospital Jo\u00e3o Ferreira Gomes do Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9 - CE. Licitantes Classificados: Itapaj\u00e9 Constru\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os LTDA. Licitantes Desclassificados: M L Entretenimentos, Assessoria e Servicos LTDA pelo descumprimento do item 6.1. do Edital. Resultado da Proposta de Pre\u00e7os em Ordem de Classifica\u00e7\u00e3o: Itapaj\u00e9 Constru\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os LTDA foi vencedora em 1\u00ba lugar, com o valor global de R$ 96.314,13. Fica aberto o prazo recursal. Itapaj\u00e9, 19 de Abril de 2024. Franciano Franca Cordeiro\u2013 Presidente da CPL de Itapaj\u00e9-CE.Prefeitura Municipal de Beberibe/CE - A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o torna p\u00fablica a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba 1204001-2024 - Processo Administrativo n\u00ba 2602003-2024SEPLAN, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em 07 (sete) ruas no \u201cLoteamento Residencial Beberibe 2\u201d sede do Munic\u00edpio, junto a Secretaria de Planejamento, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente, observando-se as especifica\u00e7\u00f5es e caracter\u00edsticas contidas no Projeto B\u00e1sico. As propostas poder\u00e3o ser anexadas exclusivamente na plataforma BLL - Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil - https://bllcompras.com a partir das 08h do dia 24/04/2024 at\u00e9 \u00e0s 08h do dia 10/05/2024. A sess\u00e3o p\u00fablica ocorrer\u00e1 \u00e0s 14h do dia 10/05/2024, na plataforma BLL - Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil - https://bllcompras.com. O modo de disputa ser\u00e1 o fechado e aberto; O crit\u00e9rio de julgamento ser\u00e1 o Menor Pre\u00e7o; Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Lei Federal n\u00ba 14.133/2021; Prazo de entrega dos servi\u00e7os, san\u00e7\u00f5es e demais informa\u00e7\u00f5es, conforme Edital e Projeto B\u00e1sico na \u00edntegra. As c\u00f3pias do Projeto B\u00e1sico e Modelo de Proposta poder\u00e3o ser retiradas na plataforma da BLL COMPRAS. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0xx85) 3338-1234. Maria do Carmo Soares da Silva."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Quixer\u00e9 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0007/2024 - SEINFRA. \u2013 Tipo: Menor Pre\u00e7o. A Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Infraestrutura da Prefeitura Municipal de Quixer\u00e9, localizada na Rua Pe. Zacarias, 332, tel (85) 4042 \u2013 5520, Centro, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0007/2024 - SEINFRA, cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas pesadas tipo escavadeira hidr\u00e1ulica e motoniveladora destinados a manuten\u00e7\u00e3o das atividades da Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Infraestrutura do Municipio de Quixer\u00e9, sendo o In\u00edcio de recebimento de propostas no dia 24/04/2024 a partir das 12:00hs; Fim de recebimento de propostas no dia 10/05/2024 at\u00e9 \u00e0s 08:00 e In\u00edcio do Preg\u00e3o  no dia 10/05/2024 \u00e0s 08:30hs (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br, no portal de licita\u00e7\u00f5es do TCE: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e no site da Prefeitura Municipal de Quixer\u00e9-Ce: https://www.quixere.ce.gov.br a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o.Quixer\u00e9 -Ce, 24 de abril de 2024. Jos\u00e9 Eucimar de Lima \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. Modalidade: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba CE-001/2024 - SEDUC. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para Executar a Constru\u00e7\u00e3o de Vesti\u00e1rios na E.M.E.F. Urcesina Moura Cant\u00eddio, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia, deste Munic\u00edpio, conforme Caderno de Encargos, Planilhas de Or\u00e7amento, Cronograma F\u00edsico Financeiro, Memorial de C\u00e1lculo, Composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, Composi\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os Unit\u00e1rios, Composi\u00e7\u00e3o de Encargos Sociais, Memorial Descritivo, Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas, Projetos (Pe\u00e7as Gr\u00e1ficas) e Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica - ART, em anexo. Forma de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta.  Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Forma de Disputa: Aberto e Fechado. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da PMAS comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 14.05.2024 \u00e0s 08:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos sites: https://bllcompras.com/home/publicaccess \u201cacesso identificado no link - acesso publico e www.tce.ce.gov.br. Manoel Pessoa Coutinho - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UBAJARA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.016/2024-PE. O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Ubajara, localizada na Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 10:00hs, do dia 10.05.2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.016/2024-PE, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o para doa\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlias cadastradas nos programas da Secretaria de A\u00e7\u00e3o Social do Munic\u00edpio de Ubajara - CE. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br ou www.municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro - CEP: 62.350-000, Ubajara - CE. Ubajara/CE, 23 de abril de 2024. Jo\u00e3o Paulo Miranda Albuquerque - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA. O Munic\u00edpio de Mulungu, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024, para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios diretamente da Agricultura Familiar destinados ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar/PNAE, conforme \u00a71\u00ba do Art.14 da Lei N\u00ba 11.947/2009. O recebimento da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e do projeto de venda ser\u00e1 at\u00e9 o dia 08 de maio de 2024 \u00e0s 10:00 horas, na sede da Prefeitura Municipal, Rua Coronel Justino Caf\u00e9, 136 Mulungu \u2013 CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo fone (85) 3328-1786. C\u00f3pia completa do Edital poder\u00e1 ser obtido na sede da Prefeitura Municipal de Mulungu, de segunda a sexta-feira, das 8:00 \u00e0s 12:00h ou atrav\u00e9s do site www.tcm.ce.gov.br. Mulungu \u2013 CE, em 23 de abril de 2024. Michel Platiny Gomes Martins - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA No 001 2024 \u2013 A Prefeitura Municipal de Granja-CE, por meio do Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 001 2024, que tem como Objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma da nova base da Guarda Municipal de Granja/CE. Esta Licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal N\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do Banco do Brasil atrav\u00e9s dos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: http://www.novolicitacoes-e.com.br, https://www.granja.ce.gov.br// ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O Recebimento das Propostas atrav\u00e9s do site do Banco do Brasil dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h45min do dia 09 de Maio de 2024. Abertura das Propostas: 09h do dia 09 de Maio de 2024. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 09h15min do dia 09 de Maio de 2024 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do Edital dever\u00e3o ser enviadas ao Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico de E-mail: licitacaogranja@gmail.com. Granja-CE, 24 de Abril de 2024. William Rocha Costa \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FRECHEIRINHA \u2013 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba PMF - 071223 - TP01 \u2013 O Ordenador de Despesas do Munic\u00edpio de Frecheirinha/CE, que a esta subscreve, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo OBJETO \u00e9 a Recomposi\u00e7\u00e3o em pedra tosca (tapa buraco) com servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria do Munic\u00edpio de Frecheirinha/CE, vem HOMOLOGAR e ADJUDICAR o presente Processo na forma da Lei, na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba PMF - 071223 - TP01. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo HOMOLOGADO e ADJUDICADO em favor de licitante VENCEDOR e CLASSIFICADO: AG CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, pelo VALOR de R$ 173.248,58 (Cento e Setenta e Tr\u00eas Mil, Duzentos e Quarenta e Oito Reais e Cinquenta e Oito Centavos). Frecheirinha-CE, 19 de Abril de 2024. Eudes A. Lima \u2013 Ordenador de Despesas da Sec. de Infraestrutura e Meio Ambiente."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 0032024CEINFRA \u2013 Pelo o presente Aviso e cumprimento a Lei Federal n\u00ba 14.133 de 01 de Abril de 2021 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, o Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipu torna p\u00fablico para conhecimento de todos a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 0032024CEINFRA, cujo Objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar a pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca na Rua S.D.O. (antigo matadouro) no Bairro Pereiros no Munic\u00edpio de Ipu-CE. Data de Abertura: 09 de Maio de 2024 - Hor\u00e1rio: 09h - Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: https://bnccompras.org.br - Local de Acesso ao Edital: No endere\u00e7o acima e nos links: https://licitacoes.tce.ce.gov.br, https://ipu.ce.gov.br/ e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PNCP). Ipu-CE, 23 de Abril de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pentecoste - Resultado de Julgamento das Propostas. A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Pentecoste \u2013 CE, torna p\u00fablico o Resumo do Resultado de Julgamento da Proposta da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.20.34-TP-ADM, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para reforma de pra\u00e7as p\u00fablicas no Munic\u00edpio de Pentecoste. Sagrou-se vencedora a empresa Carvalho Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, por ofertar o menor pre\u00e7o no valor total de  R$ 475.459,51 (quatrocentos e setenta e cinco mil quatrocentos e cinquenta e nove reais e cinquenta e um centavos). Fica aberto o prazo recursal, previsto no art.109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d do vigente Estatuto de Licita\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5e na sala de licita\u00e7\u00e3o situada na Rua Dr. Moreira de Azevedo S/N, - Centro \u2013 Pentecoste - Estado do Cear\u00e1. Pentecoste \u2013 CE, 22 de Abril de 2024. Ivina Kagila Bezerra de Almeida - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pentecoste - Resultado da Proposta Tecnica. O Munic\u00edpio de Pentecoste, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento da Proposta T\u00e9cnica da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.11.20.33-TP-ADM, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em T.I. para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de tecnologia de virtualiza\u00e7\u00e3o, na implanta\u00e7\u00e3o da nuvem centralizada em servidor no ambiente linux, incluindo infraestrutura, configura\u00e7\u00e3o, implanta\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e gerenciamento, para armazenar os arquivos das unidades Administrativas da Prefeitura Municipal de Pentecoste. A pontua\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da empresa ELLO Projetos e Solu\u00e7\u00f5es LTDA \u00e9 de 3,5(tr\u00eas virgula cinco) pontos. A pontua\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da empresa J.P.M de Oliveira \u00e9 de 5(cinco) pontos. Fica aberto o prazo recursal, previsto no art.109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es. Pentecoste (CE), 23 de abril de 2024. Ivina Kagila Bezerra de Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.23.1. O Secretario de Cultura do Munic\u00edpio de Granjeiro/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que estar\u00e1 realizando Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na promo\u00e7\u00e3o, planejamento, log\u00edstica e execu\u00e7\u00e3o de eventos para a Prefeitura Municipal de Granjeiro, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos. In\u00edcio do acolhimento das propostas: 25 de abril de 2024 \u00e0s 16h00min. Abertura das Propostas: 09 de maio de 2024, \u00e0s 09h00min horas. In\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os: 09 de maio de 2024 as 09h30min. Atrav\u00e9s do site bllcompras.com. Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: licitacaogranjeiro.com.br e www.tce.ce.gov,br. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88)3519-1350. Granjeiro/CE, 23 de abril de 2024. Cicero Rodrigues dos Santos \u2013 Secretario de Cultura do Munic\u00edpio de Granjeiro/CE."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 \u2013 ERRATA DO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 1504.01/24. Na Publica\u00e7\u00e3o do dia 15/04/2024, ONDE SE L\u00ca: Entrega das Propostas: a partir de 15/04/2024 no site www.licitanet.com.br. Abertura das Propostas: 25/04/2024 \u00e0s 10h00 no site www.licitanet.com.br . O edital na \u00edntegra encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta no portal de Licita\u00e7\u00f5es do Tribuna de Contas do Estado do Cear\u00e1 e no s\u00edtio oficial do Munic\u00edpio, o www.licitanet.com.br, e no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (pncp.gov.br) assim como no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 99440-4085, LEIA-SE: Entrega das Propostas: a partir de 15/04/2024 no site www.licitanet.com.br. Abertura das Propostas: 02/05/2024 \u00e0s 10h00 no site www.licitanet.com.br . O edital na \u00edntegra encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta no portal de Licita\u00e7\u00f5es do Tribuna de Contas do Estado do Cear\u00e1 e no s\u00edtio oficial do Munic\u00edpio, o www.licitanet.com.br, e no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (pncp.gov.br) assim como no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 99440-4085. Senador S\u00e1-CE, 24 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.04.02.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que a partir do dia 24 de Abril de 2024 \u00e0s 09h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br, iniciar\u00e1 os procedimentos de recebimento das propostas de pre\u00e7os e documentos de habilita\u00e7\u00e3o. A \u00edntegra do Edital poder\u00e1 ser obtida junto ao site www.gov.br/pncp/pt-br, www.licitacoes.tce.ce.gov.br e www.licitamaisbrasil.com.br, ou no seguinte endere\u00e7o na Sede da Prefeitura, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE. A data de abertura do certame ser\u00e1 dia 03 de Junho de 2024, \u00e0s 09h00min, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica, do tipo Menor Pre\u00e7o por Empreitada Global, tombada sob o N.\u00ba 2024.04.02.001, com fins a Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em Diversas Ruas do Munic\u00edpio de Camocim/CE. As refer\u00eancias de tempo obedecer\u00e3o ao hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Informa\u00e7\u00f5es pelo fone: (88) 3621-7075. Camocim/CE, 23 de Abril de 2024. Larissa Set\u00fabal Monteiro Guimar\u00e3es \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GENERAL SAMPAIO \u2013 AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.08.24.01 \u2013 \u00c0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de General Sampaio, em conformidade com o Art 64 \u00a73\u00b0, da Lei Federal 8.666/93, solicita as empresas participantes do processo Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.08.24.01. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de veiculos para transporte escolar, em atendimento a necessidade da Rede Municipal de Ensino e Universit\u00e1rio, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de General Sampaio-CE, que as Empresas Classificadas manifestem concord\u00e2ncia com a Prorroga\u00e7\u00e3o das Propostas Apresentadas sobre Prazo de Validade, referente aos Lotes: 03 e 04, a resposta dever\u00e1 ser encaminhada a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o pelo Email: licitacao@generalsampaio.ce.gov.br, ficando estabelecido o prazo m\u00e1ximo de 02 (dois) dias \u00fateis contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. General Sampaio-CE, 23 de Abril de 2024. Louren\u00e7o Silva Abreu \u2013 Pregoeiro do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DOS RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O LITORAL NORTE - CPMRS-RLN \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2024-CPMRS-RLN \u2013 O Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Litoral Norte, CPMRS-RLN, CEAR\u00c1, comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 03 de Junho de 2024, \u00e0s 09h, estar\u00e1 abrindo Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 001/2024-CPMRS-RLN, cujo Objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o para galp\u00e3o de reciclagem na Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos das Cidades de Acara\u00fa, Bela Cruz, Camocim, Chaval, Cruz, Granja, Itarema, Jijoca, Marco e Morrinhos, visando atender as demandas do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Litoral Norte (CPMRS-RLN), Estado do Cear\u00e1. Estando Aberto o Prazo para Cadastramento de Propostas, de 25 de Abril de 2024 a 31 de Maio de 2024; Fase de Disputa: 03 de Junho de 2024, \u00e0s 09h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br; www.tce.ce.gov.br\\licitacoes e https://www.cpmrsrln.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sede do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Litoral Norte, Rua Expedito Jos\u00e9 de Sousa Farias, N\u00b0 123, Salas 203 e 205, Centro, CEP. 62.580-000, Acara\u00fa, Cear\u00e1 e pelo e-mail: consorcio.ln@outlook.com.br. Agente de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Inez Helena Braga."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Aviso de Resultado de Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.08.01 - TP - FME.O Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Julgamento da Fase de Propostas, da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.08.01 - TP - FME do tipo menor pre\u00e7o global por Lote, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de quadra poliesportiva coberta na localidade de Riacho das Pedras no Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca-CE, para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o a empresa R&G Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7oes LTDA \u2013 CNPJ: 35.864.238/0001-30, com valor global de R$ 933.975,94 (novecentos e trinta e tr\u00eas mil e novecentos e setenta e cinco reais e noventa e quatro centavos). A Comiss\u00e3o divulgou o Resultado da Proposta de Pre\u00e7os e com amparo no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e abriu o prazo recursal.  Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Mamede Rodrigues Teixeira, 489 - Centro, Estado do Cear\u00e1, pelo telefone (85) 99299-2315 e no site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Teju\u00e7uoca - CE, 23 de abril de 2024. Jos\u00e9 Marcos Pinho Brito - Presidente CPL."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati \u2013 CPSMAR - Extrato de Contrato N\u00ba 20240028 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 008/2024. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais especializados de seguran\u00e7a do trabalho e brigada de inc\u00eandio para orientar e coordenar os processos da pol\u00edtica de Seguran\u00e7a do Trabalho, atendendo as necessidades dos colaboradores do centro de especialidades Odontol\u00f3gicas e da Policl\u00ednica Dr. Jos\u00e9 Hamilton Saraiva Barbosa, junto ao Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati - CE. Contratada: A Gon\u00e7alves Tomaz Assessoria - ME inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 36.327.954/0001-50. Contratante: Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati \u2013 CPSMAR. Valor do Contrato: R$ 32.850,00 (Trinta e dois mil, oitocentos e cinquenta reais). Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2024. A Contar da data da Assinatura. Data do Contrato: 01 de abril de 2024. Edv\u00e2nia Viana Maia \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Aracati \u2013 CE, 23 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 010/2024-PE \u2013 O Governo Municipal de Tamboril/CE, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 08h30min, do dia 08 de Maio de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 010/2024-PE. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quina e fretamento de ve\u00edculos, destinado atender as necessidades das Secretarias do Munic\u00edpio de Tamboril-CE. O Edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/, https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/licitacao/abertas. Informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: (88) 99226-6608 ou no Endere\u00e7o: Rua Germaniano Rodrigues de Farias, S/N\u00ba, S\u00e3o Pedro, Tamboril-CE. Pedro Hugo Saraiva Barbosa \u2013 Pregoeiro.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE PRIMEIRO ADENDO \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2024/SMC-PE \u2013 O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a Retifica\u00e7\u00e3o no Edital oriunda do Primeiro Adendo modificador do Edital da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tombado sob o N\u00ba 001/2024/SMC-PE, tendo como OBJETO o Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo de pequeno porte, para atender as demandas da Secretaria de Cultura do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE. N\u00e3o ser\u00e1 alterada a data da sess\u00e3o, pois a altera\u00e7\u00e3o n\u00e3o impactar\u00e1 na elabora\u00e7\u00e3o das propostas, a sess\u00e3o est\u00e1 marcada para dia 03 de Maio de 2024, \u00e0s 09h30min. A Justificativa especificada para tal altera\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima mencionado, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h, ou nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ / http://www.carire.ce.gov.br/ compras.m2atecnologia.com.br ou no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Aviso de Adendo ao Edital. O Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos do Munic\u00edpio de Mauriti, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados o Adendo ao Edital de Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N.\u00ba 2024.04.12.01/CE, cujo objeto \u00e9 a Constru\u00e7\u00e3o de abrigo para mototaxistas, localizado na pra\u00e7a da matriz, na sede do Munic\u00edpio de Mauriti/Ce. Motivo: altera\u00e7\u00e3o no Projeto B\u00e1sico. Em atendimento ao art. 55, \u00a7 1\u00ba, da Lei 14.133/2021, fica alterada a data de in\u00edcio do cadastramento das propostas para o dia 24/04/2024, o prazo para abertura das propostas para o dia 10/05/2024 \u00e0s 08h30min, e o prazo para in\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os para o dia 10/05/2024 \u00e0s 09h00min. O Adendo encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no Setor de Licita\u00e7\u00f5es, no sitio http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes, www.mauriti.gov.br e  www.bllcompras.com. Mauriti/CE, 22 de abril de 2024. Jos\u00e9 Henrique Carneiro - Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MERUOCA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O N\u00ba 0304.001/2024. O(A) FUNDO MUNICIPAL DE ASS. SOCIAL, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 as 10:00, do dia 09 de maio de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, PREG\u00c3O n\u00ba 0304.001/2024. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00d3VEIS, ELETRODOM\u00c9STICOS, EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA E OUTROS MATERIAIS PERMANENTES, DESTINADOS A APAE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE INCLUS\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O SOCIAL, DO MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA-CE, espelho da Programa\u00e7\u00e3o 230820320220001.   O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/;  www.meruoca.ce.gov.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 3649-1136 ou no endere\u00e7o: Av. Pedro Sampaio, n\u00ba 385, Bairro: Divino Salvador, Meruoca-Ce. Meruoca/CE, 23 de abril de 2024. FRANCISCO ALDIR LIMA PEREIRA - PREGOEIRO(A)."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PACOTI \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Pacoti, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra aberta, para cadastramento de propostas de pre\u00e7os, a licita\u00e7\u00e3o na Modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico que ser\u00e1 realizada no dia 10 DE MAIO DE 2024 \u00e0s 08h:30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no portal https://novobbmnet.com.br/, conforme especificado no Edital N\u00ba 1604.01.2024-PE com o seguinte objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURO E EVENTUAL FORNECIMENTO DE MANILHAS DE CONCRETO, CIMENTO, PEDRA TOSCA, AREIA, TELA SOLDADA DE A\u00c7O E BRITA PARA O USO EM PROJETO DA SEINFRA QUE VISA A AMPLIA\u00c7\u00c3O DA REDE DE BUEIROS NO MUNIC\u00cdPIO DE PACOTI/CE. O Edital encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o de Preg\u00f5es, Avenida Coronel Jos\u00e9 Cicero Sampaio \u2013 N\u00ba 663 \u2013 Centro \u2013 Pacoti \u2013 Ce, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 17:00h site do ww.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es e https://www.pacoti.ce.gov.br/. MARCIA TABOSA LUZ BARROZO \u2013 Pregoeira Municipal. Pacoti, 23 de abril de 2024"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.04.23.1. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, com suporte t\u00e9cnico do sistema Gm Tecnologia (Gm Tecnologia & Informa\u00e7\u00e3o Ltda, certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.04.23.1, em sua forma eletr\u00f4nica, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o para fornecimento de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o e fretamento de ve\u00edculos para diversos fins de necessidade das Secretarias do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre/CE,  conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 08 de Maio de 2024, a partir das 09:00 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 25 de Abril de 2024, \u00e0s 09:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es e entrega de editais nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, www.tce.ce.gov.br/licitacoes, www.varzeaalegre.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3541-1337. V\u00e1rzea Alegre/CE, 23 de Abril de 2024. Maria Fernanda Bezerra - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Morrinhos. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o toma p\u00fablico o Resultado referente \u00e0 Chamada P\u00fablica n\u00ba 001/2024, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios diretamente da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar, para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto do Munic\u00edpio de Morrinhos. A Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto do Munic\u00edpio de Morrinhos declara selecionados todos os participantes e  Classificados os Projetos de Vendas dos seguintes fornecedores: COOPASA Cooperativa Agropecuaria dos Agricultores Familiares de Santana do Acara\u00fa (Grupo Formal 01); Grupo Informal Assentamento 1\u00ba de Janeiro (Grupo Informal 01); Grupo Informal Avante (Grupo Informal 02); Grupo Informal Frente Morrinhos (grupo Informal 03); Francisco Robson Secundo Mar\u00e7al (Fornecedor Individual 01); Francisco Siqueira Mar\u00e7al (fornecedor individual 02); Francisca Cleane Mar\u00e7al (Fornecedor Individual 02). Fica aberto prazo recursal previsto art. 109, inciso I, al\u00edneas \u201cA e B\u201d da lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es (88)3665.1130. Morrinhos \u2013 CE, 20 de Abril de 2024. Francisca Girliane Ara\u00fajo Teixeira \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Or\u00f3s - Extrato do Instrumento Contratual. O Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo do Munic\u00edpio de Or\u00f3s - CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual de n\u00ba. 2024.03.08.01-01 resultante da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.03.08.01: Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea urbana do Distrito de Palestina e na sede do Munic\u00edpio de Or\u00f3s/Ce, conforme contrato de Repasse N. 939705/2022/MDR/CAIXA, Tudo conforme anexo. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0501.15.451.0253.1.005. Elemento de Despesas: 4.4.90.51.00. Fonte de Recurso: 1700000000. Empresa: R M Clemente Candido - ME (JG Construtora). Endere\u00e7o: Av Jose Fares Lopes, 708, Centro, Or\u00f3s/CE.CNPJ N\u00ba:35.214.818/0001-91. Valor Global de R$ 354.998,00 (trezentos e cinquenta e quatro mil novecentos e noventa e oito reais). Data de Assinatura do contrato: 23 de abril de 2024. Vig\u00eancia do Contrato: da data da assinatura do contrato (23/04/2024), at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Contratada: R M Clemente Candido - ME (JG Construtora). Assina Pela Contratada: R\u00e9gia Maria Clemente Candido. Assina Pela Contratante: Gemar Moreno da Silva - Ordenador de Despesas da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo. Or\u00f3s/CE, 23 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Or\u00f3s - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas da Secretaria de Obras, Transportes e Urbanismo de Or\u00f3s \u2013 CE, Sr. Gemar Moreno da Silva;  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver o agente de contrata\u00e7\u00e3o cumprindo todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 o Pavimenta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea urbana do distrito de palestina e na sede do Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE, Conforme contrato de Repasse N. 939705/2022/MDR/CAIXA, Tudo conforme anexo, vem Adjudicar e Homologar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.03.08.01, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado e Homologado em favor da Empresa: R M Clemente Candido - ME (JG Construtora) CNPJ N\u00ba:35.214.818/0001-91, vencedora do processo, tipo menor pre\u00e7o global, conforme Valor Global R$ 354.998,00 (trezentos e cinquenta e quatro mil novecentos e noventa e oito reais). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Or\u00f3s - CE, 22 de abril de 2024. Gemar Moreno da Silva - Ordenador de Despesas da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Resultado da Fase de Julgamento dos Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito/CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.01.01, com fins de Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados  em engenharia civil para a obra de constru\u00e7\u00e3o de uma ponte no s\u00edtio Lagoa, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, Obteve-se o seguinte resultado: Foi declarada Vencedora a Empresa: Bridge Engenharia, CNPJ n\u00ba 52.628.348/0001-21, com o valor global R$ 163.093,48(Cento e Sessenta e Tr\u00eas Mil, Noventa e Tr\u00eas Reais e Quarenta e Oito Centavos) por apresentar o menor pre\u00e7o. Assim, fica aberto o prazo recursal conforme art. 109 da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Paulo Marques, n\u00ba 378 - Centro, S\u00e3o Benedito/CE. S\u00e3o Benedito/CE, 23 de abril de 2024. Ronaldo Lobo Damasceno - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Resultado da Fase de Julgamento dos Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito/CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.30.01, com fins de contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a obra de constru\u00e7\u00e3o de uma Ponte no S\u00edtio Cruz de Raio, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, conforme projeto b\u00e1sico, Obteve-se o seguinte resultado: Foi declarada Vencedora a Empresa: P L Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, CNPJ n\u00ba 33.056.057/0001-61, com o valor global R$ 267.720,75 (duzentos e sessenta e sete mil, setecentos e vinte reais e setenta e cinco centavos) por apresentar o menor pre\u00e7o. Assim, fica aberto o prazo recursal conforme art. 109 da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Paulo Marques, n\u00ba 378 - Centro, S\u00e3o Benedito/CE. S\u00e3o Benedito/CE, 23 de abril de 2024. Ronaldo Lobo Damasceno, Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Or\u00f3s - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas da Secretaria de Obras, Transportes e Urbanismo de Or\u00f3s \u2013 CE, Sr. Gemar Moreno da silva;  No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver o agente de contrata\u00e7\u00e3o cumprindo todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a Pavimenta\u00e7\u00e3o e urbaniza\u00e7\u00e3o da Rua Projetada 01, no distrito de Guassusse Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE, tudo conforme anexo, vem Adjudicar e Homologar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.03.15.01, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado e Homologado em favor da Empresa:  R M Clemente Candido - ME (JG Construtora), vencedora do processo, tipo Menor Pre\u00e7o global, R M Clemente Candido - ME (JG Construtora) CNPJ N\u00ba:35.214.818/0001-91. Valor Global R$ 139.950,00 (cento e trinta e nove mil e novecentos e noventa reais). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Or\u00f3s - CE, 22 de abril de 2024. Gemar Moreno da Silva - Ordenador de Despesas da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE - Aviso de Julgamento \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2024.04.05.1. A Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte, Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que concluiu o julgamento final do Preg\u00e3o N\u00ba 2024.04.05.1, sendo o seguinte: LICITANTE VENCEDOR \u2013 RN IRRIGA\u00c7\u00c3O COMERCIAL DE BOMBAS LTDA inscrito no CNPJ n\u00ba 13.004.656/0001-24 classificado(a) no lote 1 totalizando o valor de R$ 98.930,00 (noventa e oito mil novecentos e trinta  reais). A empresa vencedora fora declarada habilitada por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias do Edital Convocat\u00f3rio. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: bllcompras.com, por interm\u00e9dio da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil (BLL). Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88)3199-0363. Juazeiro do Norte/CE, 22 de Abril de 2024, Iara Pereira de Sousa \u2013 Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE - Aviso de Julgamento Final \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.12.26.1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Juazeiro do Norte/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que fora conclu\u00eddo o julgamento da Fase de Propostas de Pre\u00e7os referente ao Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia tombada sob o n\u00b0 2023.12.26.1, sendo o seguinte: Empresa Vencedora: S\u00c1 LEIT\u00c3O AUDITORES S/S com proposta final no valor global de R$ 899.924,29 (oitocentos e noventa e nove mil novecentos e vinte e quatro reais e vinte e nove centavos). Pontua\u00e7\u00e3o final (proposta t\u00e9cnica somada com proposta de pre\u00e7os) da empresa: 89,98 (oitenta e nove v\u00edrgula noventa e oito) pontos, nos termos do relat\u00f3rio elaborado pela Comiss\u00e3o T\u00e9cnica Especial de Avalia\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Infraestrutura. Maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Licita\u00e7\u00f5es, sito \u00e0 Rua Interventor Francisco Erivano Cruz, n\u00ba 120 \u2013 1\u00ba andar, Centro - CEP: 63.010-015, Juazeiro do Norte/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou pelo telefone (88)3199-0363. Juazeiro do Norte/CE, 23 de abril de 2024. Wandson de Freitas Pereira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS DE N\u00ba: 20240080; ORIGEM: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 07.006.2023-PE; CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O; CONTRATADA(O): M.F COMERCIO LTDA; SUPREMA DISTRIBUIDORA LTDA; UBR COMERCIO DE ALIMENTOS SERVI\u00c7OS CARNES E FRIOS LTDA OBJETO: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS, VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DESTINADOS AOS ALUNOS DO ENSINO DE TEMPO INTEGRAU, JUNTO A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM/CE. VALOR TOTAL: R$ 1.457.893,00 (UM MILH\u00c3O, QUATROCENTOS E CINQUENTA E SETE MIL, OITOCENTOS E NOVENTA E TR\u00caS REAIS) VIG\u00caNCIA: 05 DE MAR\u00c7O DE 2024 A 05 DE MAR\u00c7O DE 2025."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM - EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 20240110 A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 20240110; ORIGEM: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 07.006.2023-PE; CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O; CONTRATADA(O): UBR COMERCIO DE ALIMENTOS SERVI\u00c7OS CARNES E FRIOS LTDA. OBJETO: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS, VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DESTINADOS AOS ALUNOS DO ENSINO DE TEMPO INTEGRAU, JUNTO A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM/CE. VALOR TOTAL: R$ 424.443,00 (QUATROCENTOS E VINTE E QUATRO MIL, QUATROCENTOS E QUARENTA E TR\u00caS REAIS ) PROGRAMA DE TRABALHO: EXERC\u00cdCIO 2024 ATIVIDADE 0701.123610014.2.030 GEST\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR - ENSINO FUNDAMENTAL , CLASSIFICA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA 3.3.90.30.00 MATERIAL DE CONSUMO, SUBELEMENTO 3.3.90.30.07, NO VALOR DE R$ 338.747,00. VIG\u00caNCIA: 10 DE ABRIL DE 2024 A 31 DE DEZEMBRO DE 2024. DATA DA ASSINATURA: 10 DE ABRIL DE 2024 - UMIRIM,\u2013 DIDIER DANTAS CAVALCANTE \u2013 SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE UMIRIM/CE."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM - EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 20240111 A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 20240111; ORIGEM: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 07.006.2023-PE; CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O; CONTRATADA(O): SUPREMA DISTRIBUIDORA LTDA. OBJETO: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS, VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DESTINADOS AOS ALUNOS DO ENSINO DE TEMPO INTEGRAU, JUNTO A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM/CE. VALOR TOTAL: R$ 424.443,00 (QUATROCENTOS E VINTE E QUATRO MIL, QUATROCENTOS E QUARENTA E TR\u00caS REAIS ) PROGRAMA DE TRABALHO: EXERC\u00cdCIO 2024 ATIVIDADE 0701.123610014.2.030 GEST\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR - ENSINO FUNDAMENTAL , CLASSIFICA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA 3.3.90.30.00 MATERIAL DE CONSUMO, SUBELEMENTO 3.3.90.30.07, NO VALOR DE R$ 270.924,50. VIG\u00caNCIA: 10 DE ABRIL DE 2024 A 31 DE DEZEMBRO DE 2024. DATA DA ASSINATURA: 10 DE ABRIL DE 2024 - UMIRIM,\u2013 DIDIER DANTAS CAVALCANTE \u2013 SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE UMIRIM/CE."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM - EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 20240112 A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 20240112; ORIGEM: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 07.006.2023-PE; CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O; CONTRATADA(O): M.F COMERCIO LTDA. OBJETO: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS, VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DESTINADOS AOS ALUNOS DO ENSINO DE TEMPO INTEGRAU, JUNTO A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM/CE. VALOR TOTAL: R$ 424.443,00 (QUATROCENTOS E VINTE E QUATRO MIL, QUATROCENTOS E QUARENTA E TR\u00caS REAIS ) PROGRAMA DE TRABALHO: EXERC\u00cdCIO 2024 ATIVIDADE 0701.123610014.2.030 GEST\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR - ENSINO FUNDAMENTAL , CLASSIFICA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA 3.3.90.30.00 MATERIAL DE CONSUMO, SUBELEMENTO 3.3.90.30.07, NO VALOR DE R$ 119.275,00. VIG\u00caNCIA: 10 DE ABRIL DE 2024 A 31 DE DEZEMBRO DE 2024. DATA DA ASSINATURA: 10 DE ABRIL DE 2024 - UMIRIM,\u2013 DIDIER DANTAS CAVALCANTE \u2013 SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE UMIRIM/CE."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Votorantim Cimentos N/NE S/A - Torna P\u00fablico que requereu \u00e0 Ag\u00eancia Municipal do Meio Ambiente de Sobral - AMA a Autoriza\u00e7\u00e3o Ambiental para Supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o em uma \u00e1rea de 15,08ha (Lo 303/2021-DICOP-SPU 9031239/2018), localizada no Munic\u00edpio de Sobral/CE, na Usina Rica, S/N, Bairro/Distrito Jaibaras. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da SEMACE.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Or\u00f3s - Extrato do Instrumento Contratual. O Secretaria de Obras, Transporte e urbanismo do Munic\u00edpio de Or\u00f3s - CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual de n\u00ba. 2024.03.15.01-01 resultante da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.03.15.01: Objeto: pavimenta\u00e7\u00e3o e Urbaniza\u00e7\u00e3o da Rua Projetada 01, no Distrito de Guassusse Municipio de Or\u00f3s/CE, tudo conforme Anexo. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0501.15.451.0253.1.005. Elemento de Despesas: 4.4.90.51.00. Fonte DE Recurso: 1700000000. Empresa: R M Clemente Candido - ME (JG Construtora). Endere\u00e7o: Av Jose Fares Lopes, 708, Centro, Or\u00f3s/CE.CNPJ N\u00ba:35.214.818/0001-91. Valor Global de R$ 139.950,00 (cento e trinta e nove mil e novecentos e noventa reais). Data de Assinatura do Contrato: 23 de abril de 2024. Vig\u00eancia do Contrato: da data da assinatura do contrato (23/04/2024), at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Contratada: R M Clemente Candido - ME (JG Construtora). Assina Pela Contratada: R\u00e9gia Maria Clemente Candido Assina Pela Contratante: Gemar Moreno da Silva - Ordenador de Despesas da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo. Or\u00f3s/CE, 23 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Or\u00f3s - Extrato do Instrumento Contratual. O Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Or\u00f3s - CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual de n\u00ba. 2024.03.15.02-01 resultante da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.03.15.02: Objeto: amplia\u00e7\u00e3o da Unidade Basica de Sa\u00fade do Distrito de Guassusse Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE, tudo conforme anexo. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0902.10.301.0112.1.032. Elemento de Despesas: 4.4.90.51.00. Fonte de Recurso: 1700000000. Empresa: R M Clemente candido - ME (JG Construtora). Endere\u00e7o: Av Jose Fares Lopes, 708, Centro, Or\u00f3s/CE.CNPJ N\u00ba:35.214.818/0001-91. Valor Global de R$ 188.999,00 (cento e oitenta e oito mil novecentos e noventa e nove reais). Data de Assinatura do Contrato: 23 de abril de 2024. Vig\u00eancia do Contrato: da data da assinatura do contrato (23/04/2024), at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Contratada:  R M Clemente Candido - ME (JG Construtora). Assina Pela Contratada: R\u00e9gia Maria Clemente Candido Assina pela Contratante: Zuila Maria Maciel de Melo Peixoto - Ordenador de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade. Or\u00f3s/CE 23 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Or\u00f3s - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. A Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade de Or\u00f3s \u2013 CE, Sra. Zuila Maria Maciel de Melo Peixoto;  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver o agente de Contrata\u00e7\u00e3o cumprindo todas as exig\u00eancias do procedimento De licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a amplia\u00e7\u00e3o da unidade b\u00e1sica de Sa\u00fade do Distrito de Guassusse Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE, tudo conforme anexo, vem Adjudicar e Homologar o presente Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.03.15.02, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado e Homologado em favor da Empresa:  R M Clemente Candido - ME (JG Construtora) CNPJ N\u00ba: 35.214.818/0001-91, vencedora do processo tipo Menor Pre\u00e7o global, conforme valor global de R$ 188.999,00 (cento e oitenta e oito mil novecentos e noventa e nove reais). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Or\u00f3s - CE, 22 de abril de 2024. Zuila Maria Maciel de Melo Peixoto- Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruoca - EXTRATO DE CONTRATO - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 00013.20240417/0003-82- CONTRATO N\u00ba 20240418-01 - ORIGEM: INEXIGIBILIDADE ELETR\u00d4NICA N\u00ba 20240418- CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DA CULTURA \u2013 CONTRATADA: MARI FERNANDEZ EVENTOS E PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 41.858.720/0001-70. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE ARTISTAS RENOMADOS PARA APRESENTA\u00c7\u00d5ES DE SHOWS MUSICAIS PARA ATENDER AS DEMANDAS DA SECULT - VALOR TOTAL: R$ 400.000,00 (QUATROCENTOS MIL REAIS).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1310.13.392.0137.2.078- MANUTEN\u00c7\u00c3O ATIV. CULTURAIS E FOLCL\u00d3RICAS e ELEMENTO DE GASTO: 3.3.90.39.00 OUTROS SER. DE TERC. PESSOA JUR\u00cdDICA. FONTE: 1500000000- RECURSOS N\u00c3O VINCULADOS A IMPOSTOS. VIG\u00caNCIA: de 8 MESES - DATA DA ASSINATURA: 18 de ABRIL de 2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Farias Brito - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia N.\u00ba 2024.04.23.1. O Munic\u00edpio de Farias Brito/CE torna p\u00fablico que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia, na forma Eletr\u00f4nica, tombado sob o n.\u00ba 2024.04.23.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na constru\u00e7\u00e3o de passagens molhadas no Munic\u00edpio de Farias Brito/CE, nos termos do Conv\u00eanio n.\u00ba 012/CIDADES/2024, celebrado com o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria das Cidades. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 25 de abril de 2024, a partir das 17 horas. Fim do acolhimento das propostas e in\u00edcio da sess\u00e3o: 10 de maio de 2024, \u00e0s 8h30min, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.licitafariasbrito.com.br. Os interessados poder\u00e3o ter acesso ao Edital nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.gov.br/pncp/pt-br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Mais Informa\u00e7\u00f5es: licitacao@fariasbrito.ce.gov.br. Farias Brito/CE, 23 de abril de 2024. Tiago de Ara\u00fajo Leite \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o. Eu, Francisco Juc\u00e9lio dos Santos, Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-CE, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 43, inciso VI da Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, ap\u00f3s deliberar acerca dos autos do processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade de Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. CP-11.30.2/2023-SEDUB, cujo objetivo \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma e melhoria de quadra poliesportiva da E.E.F. Clotildes Moreira Tavares, Vila Cabaceira, sede do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce e reforma e cobertura do C.E.I. Vov\u00f3 do Carme, S\u00edtio On\u00e7a, Zona Rural do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce, conforme projeto b\u00e1sico, planilha or\u00e7ament\u00e1ria e cronograma f\u00edsico-financeiro, resolvi por Homologar o processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o acima numerado e, em ato cont\u00ednuo, foi emitido Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o em favor da empresa FS & JP Constru\u00e7\u00f5es LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 38.264.558/0001-57, conforme termo de homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o acostados nos autos do processo. Francisco Juc\u00e9lio dos Santos \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Munic\u00edpio de Brejo Santo-CE. Publique-se e Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Brejo Santo - Extrato do Contrato N\u00ba. 11.03.002/2024-SEDUB. Contratante: Prefeitura Municipal de Brejo Santo-Ce, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sico, CNPJ n\u00ba. 07.620.701/0001-72. Contratada: FS & JP Constru\u00e7\u00f5es LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 38.264.558/0001-57. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o: Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. CP-11.30.2/2023-SEDUB. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma e melhoria de quadra poliesportiva da E.E.F. Clotildes Moreira Tavares, Vila Cabaceira, sede do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce e reforma e cobertura do C.E.I. Vov\u00f3 do Carme, S\u00edtio On\u00e7a, Zona Rural do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce, conforme projeto b\u00e1sico, planilha or\u00e7ament\u00e1ria e cronograma f\u00edsico-financeiro. Valor Global Contratado: R$ 938.157,16 (novecentos e trinta e oito mil, cento e cinquenta e sete reais e dezesseis centavos), conforme proposta de pre\u00e7o da contratada. Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: (1402.12.365.0026.1.050 / 1402.12.361.0025.1.051) e Elemento de Despesa: (4.4.90.51.00). Data da Assinatura: 11/03/2024. Da Vig\u00eancia: 180 (cento e oitenta) dias. Signat\u00e1rios: Francisco Juc\u00e9lio dos Santos e Francinaldo Silva Mendon\u00e7a, respectivamente contratante e contratado. Jos\u00e9 Wellington Cruz Andrade - Presidente da CPL/PMBS."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.04.02.2. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios originais e genu\u00ednas, para atender a regular execu\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos pertencentes \u00e0s diversas Secretarias do munic\u00edpio de Granjeiro/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas no Edital Convocat\u00f3rio. Licitantes Vencedores: o licitante Francisco Alves da Silva Comercio inscrito no CNPJ n\u00ba 47.483.246/0001-25 vencedor junto ao lote 1 com maior desconto de 10.01%, lote 3, com maior desconto de 15.00%, e  Ze De Hercilio Comercio e Servi\u00e7os AutomotivosLTDA inscrito no CNPJ n\u00ba 21.802.536/0001-09, vencedor junto ao lote 2 com maior desconto de 15.60%, de conformidade com o Mapa Comparativo de Pre\u00e7os acostado aos autos. Homologamos e Adjudicamos a presente Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 14.133/2021 - Luiz Marcio Pereira - Ordenador de Despesas Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Maria Iris Meiry Vieira Brito Lima - Ordenador de Despesas Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, C\u00edcera Aderilma Soares Fernandes - Ordenadora de Despesas Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Raimunda Edina Pereira - Ordenadora de Despesas Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Dami\u00e3o Marques Rodrigues - Ordenador de Despesas Secretaria Municipal de Agricultura. Granjeiro/CE, 23 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. A Autoridade Superior da Secretaria Municipal de Planejamento, Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas, Resolve: Revogar o Processo Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.03.15.01/PE/PMC que tinha como objetivo a Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras de ar e protetores de pneus destinados a atender a frota de ve\u00edculos das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE, com base na justificativa constante dos autos do processo \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: par\u00e1grafo 3\u00ba do Artigo 71 e inciso II, da Lei 14.133/21; Esteio na S\u00famula n\u00ba 473/STF. Comunicado: Quaisquer d\u00favidas poder\u00e3o ser esclarecidas junto \u00e0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Secret\u00e1ria Municipal: Jakeline Freitas Felinto.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Canind\u00e9 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 007/2024-CP. O Munic\u00edpio de Canind\u00e9-CE \u2013 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a partir do dia 24 de abril de 2024 \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do site: www.bllcompras.org.br \u2013 \u201cAcesso Identificado no link espec\u00edfico\u201d, em sess\u00e3o p\u00fablica por meio de comunica\u00e7\u00e3o via internet, iniciar\u00e1 os procedimentos de recebimento das propostas de pre\u00e7os, encerrando no dia 10 maio de 2024 as 09h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) o procedimento de recebimento de propostas. A partir das 09 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 10 maio de 2024 dar\u00e1 in\u00edcio a abertura das propostas, e, em seguida, a partir das 10h iniciar\u00e1 a formaliza\u00e7\u00e3o de lances e documentos de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 007/2024-CP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de reservat\u00f3rio de an\u00e9is pr\u00e9-moldados de concreto c/capacidade de 50 m\u00b3  na Rua Chiquinho Aparecido, no Bairro Canindezinho, no Munic\u00edpio de Canind\u00e9-CE conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Projeto B\u00e1sico constante do Anexo I do Edital, o qual encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima. Gleidyson Pereira Martins - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Canind\u00e9-CE"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Realiza\u00e7\u00e3o dia 07 de maio de 2024 \u00e0s 08h00min, in\u00edcio da disputa se dar\u00e1 a partir das 09h00min, Preg\u00e3o eletr\u00f4nico, menor pre\u00e7o, N\u00b0 008.24-PE-DIV, o edital poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os: www.licitanet.com.br e www.licitacoes.tce.ce.gov.br/. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de ret\u00edfica, torneamento, soldas e recupera\u00e7\u00e3o em geral,  destinados a manuten\u00e7\u00e3o da frota de ve\u00edculos e m\u00e1quinas pesadas das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE. E-mail para contato/informa\u00e7\u00f5es cpl.ipueiras@gmail.com, das 08hs00min \u00e0s 12hs00min e de 13hs00min \u00e0s 16hs00min. 23 de abril 2024. Ipueiras/CE. Marcos Klinsman Oliveira Melo - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Prosseguimento. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, torna p\u00fablico que dar\u00e1 Prosseguimento ao certame licitat\u00f3rio com a abertura dos Envelopes de Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.01. cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a obra de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca de vias do S\u00edtio Chapada, do S\u00edtio Lagoa e do Bairro Castelo, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, conforme projeto b\u00e1sico, \u00e0s 08:00 horas do dia 26 de abril de 2024, na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Paulo Marques n\u00ba 378 - Centro \u2013 S\u00e3o Benedito/CE. S\u00e3o Benedito/CE, 23 de abril de 2024. Ronaldo Lobo Damasceno - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secret\u00e1rio de Turismo, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica Eletr\u00f4nica No 01/2024-SETIC. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Cruz comunica aos interessados que estar\u00e1 realizando a sess\u00e3o p\u00fablica no dia 05 de Junho de 2024, \u00e0s 09h00min, para o objeto Reforma do Hotel Municipal de Cruz pelo sistema LICITA+BRASIL\u2013 www.licitamaisbrasil.com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido junto o setor de Licita\u00e7\u00f5es e Contratatos na Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes s/n\u00ba - Bairro Aningas e nos sites:  www.cruz.ce.gov.br, www.licitamaisbrasil.com.br, www.tce.ce.gov.br e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PNCP). Cruz - CE, 23 de abril de 2024. Assun\u00e7\u00e3o Nayara Silva de Melo \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Morrinhos. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica as empresas participantes do processo: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 2812.02/2023, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de revitaliza\u00e7\u00e3o da Avenida Beira-Rio no Munic\u00edpio de Morrinhos \u2013 CE, Conforme Convenio N\u00ba 044/CIDADES/2023; que decorrido o prazo recursal o presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica que ser\u00e1 dada continuidade ao certame e no pr\u00f3ximo 26 de Abril de 2024, \u00e0s 08h30min, ser\u00e3o abertos os envelopes contendo proposta de propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas. Maiores informa\u00e7\u00f5es (88)3665.1130 ou no endere\u00e7o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Rua Jos\u00e9 Ibiapina Rocha, S/N, Centro no hor\u00e1rio de 07h30min \u00e0s 11h30min e das 13h30min \u00e0s 17h30min. Morrinhos, 23 de Abril de 2024. Jorge Luiz da Rocha \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Santana do Cariri - Extrato de Ratifica\u00e7\u00e3o da Chamada P\u00fablica N\u00b0 07.03.2024-01/CH. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que consta do presente processo, vem, Ratificar, o referido processo que tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural, ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE. O relat\u00f3rio completo pode ser consultado no site \u201clicitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/licitacao/abertas\u201d e \u201csantanadocariri.ce.gov.br\u201d e na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o situada na Rua Dr. Pl\u00e1cido Cidade Nuvens, n\u00b0 387, Centro. Santana do Cariri - Ce, 23 de abril de 2024. M\u00e1rcio do Carmo da Siva - Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Julgamento Final \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2024.04.03.1. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Granjeiro/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que concluiu o julgamento final do Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Concorr\u00eancia n\u00b0 2024.04.03.1, sendo o seguinte: Empresa Vencedora \u2013 Araguaia Empreendimentos, sagrou-se vencedora, com sua proposta totalizando o valor global de R$ 1.190.316,06 (um milh\u00e3o cento e noventa mil trezentos e dezesseis reais e seis centavos). Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Prefeitura, sito na Rua David Granjeiro, n\u00b0 104, Centro, nesta Cidade de Granjeiro/CE ou pelo telefone (88) 3519-1350. Granjeiro/CE, 23 de abril de 2024. Lu\u00eds Edson Oliveira Sousa \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Salitre - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba  2024.02.08.02S. O(A) Secretaria de Sa\u00fade, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00h, do dia 10 de maio de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 2024.02.08.02S. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o de pr\u00f3teses dent\u00e1ria, incluindo o material para confec\u00e7\u00e3o das pr\u00f3teses, de interesse da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Salitre/Ce. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://salitre.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Pra\u00e7a S\u00e3o Francisco, S/N, Centro - Salitre/CE. Salitre/CE, 23 de abril de 2024. Jo\u00e3o Adoniran Fialho Cavalcante - Pregoeiro(a)"
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 2023.12.20.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE torna  p\u00fablico Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 2023.12.20.001 - Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua nas diversas localidades da Zona Rural do Munic\u00edpio de Camocim/ce, Vencedor: RVP Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os EIRELI, CNPJ N\u00ba 07.876.676/0001-92, com o valor global de R$ 4.011.021,17 (quatro milh\u00f5es, onze mil e vinte e um reais e dezessete centavos). Data da Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o: 18 de Abril de 2024. Respons\u00e1vel pela Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o: Julenio Braga Rodrigues \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Pesca, Agricultura, Recursos H\u00eddricos e Meio Ambiente."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Extrato de Contrato - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 2023.12.20.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE torna p\u00fablico o Extrato Contrato \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 2023.12.20.001 - Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua nas diversas localidades da Zona Rural do Munic\u00edpio de Camocim/CE, Vencedor: RVP Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os EIRELI, CNPJ N\u00ba 07.876.676/0001-92, com o valor global de R$ 4.011.021,17 (quatro milh\u00f5es, onze mil e vinte e um reais e dezessete centavos). Data de assinatura do Contrato: 22 de Abril de 2024. Vig\u00eancia: 6 (seis). Ordenador de Despesas: Julenio Braga Rodrigues, CPF: ***.862.653-** \u2013 Secret\u00e1rio de Pesca, Agricultura, Recursos H\u00eddricos e Meio Ambiente."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O N\u00ba 1804.01/2024-PE \u2013 O(A) Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09h, do dia 07 de Maio de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o N\u00ba 1804.01/2024-PE. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na confec\u00e7\u00e3o e no fornecimento de uniformes escolares destinados aos alunos da Rede Municipal de Ensino, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Acara\u00fa/CE. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Rua Major Coelho, N\u00b0 185, Centro, Acara\u00fa/CE. Acara\u00fa-CE, 22 de Abril de 2024. Paulo Costa Santos \u2013 Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIDADE \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 05/2024-PE \u2013 A PMC torna p\u00fablico que realizar\u00e1 no dia 09 de Maio de 2024, \u00e0s 10h, no Site: www.bll.org.br, o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 05/2024-PE, referente \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, material de limpeza e higiene, para atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Caridade/CE, conforme Termo de Refer\u00eancia Anexo I. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bll.org.br ou http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, e na Sede da PMC no per\u00edodo de 08h as 12h, em dias de expediente normal, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste Aviso. Caridade-CE, 23 de Abril de 2024. Jessiane Tavares Vieira \u2013 Ordenadora Geral de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 20231201001-SME \u2013 O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Corea\u00fa-CE torna p\u00fablico o ADIAMENTO da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 20231201001-SME, cujo OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o da obra de conclus\u00e3o das quadras poliesportivas do distrito de Aroeiras e na Localidade Mota, neste munic\u00edpio, conforme Projeto B\u00e1sico \u2013 TC PAC N\u00ba 206545/2013 - FNDE, junto \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o de Corea\u00fa/CE. A sess\u00e3o do processo supra fica REMARCADA para a data de 10 de Maio de 2024, \u00e0s 09h, a fim de atender o prazo legal de publica\u00e7\u00e3o estipulado pela Lei 14.133/21. Samuel Alves Ximenes \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SOBRAL \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO N\u00ba P309070/2024 \u2013 EDITAL DA CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba CP24015 \u2013 SEINFRA (LICITANET N\u00ba 029/2024) \u2013 Central de Licita\u00e7\u00f5es. IN\u00cdCIO DA DISPUTA: 05/06/2024 \u00e0s 09h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). LINK: https://licitanet.com.br/. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o da reforma da Pra\u00e7a H\u00e9lio Barreto Arruda Coelho, no Munic\u00edpio de Sobral/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico e seus anexos. VALOR DO EDITAL: Gratuito. INFORMA\u00c7\u00d5ES: Site: http://licitacoes.sobral.ce.gov.br e \u00e0 Rua Viriato de Medeiros, N\u00ba 1.250, 4\u00ba andar. FONE: (88) 3677-1157 e 1146. Sobral-CE, 22 de Abril de 2024. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Karmelina Marjorie Nogueira Barroso \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SOBRAL \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO N\u00ba P306309/2024 \u2013 EDITAL DA CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba CP24014 \u2013 SEINFRA (LICITANET N\u00ba 028/2024) \u2013 Central de Licita\u00e7\u00f5es. IN\u00cdCIO DA DISPUTA: 04/06/2024 \u00e0s 09h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). LINK: https://licitanet.com.br/. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o do parque entorno da Lagoa da Bet\u00e2nia, no Bairro Jer\u00f4nimo de Medeiros Prado, no Munic\u00edpio de Sobral/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico e seus anexos. VALOR DO EDITAL: Gratuito. INFORMA\u00c7\u00d5ES: Site: http://licitacoes.sobral.ce.gov.br e \u00e0 Rua Viriato de Medeiros, N\u00ba 1.250, 4\u00ba andar. FONE: (88) 3677-1157 e 1146. Sobral-CE, 22 de Abril de 2024. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Karmelina Marjorie Nogueira Barroso \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Travessa Tiradentes, Centro, Parambu/CE, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.24.001-SUSEP, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel diesel S10 para atender as demandas de ve\u00edculos coordenados pela Secretaria de Urbanismo e Servi\u00e7os P\u00fablicos do munic\u00edpio. Data e hor\u00e1rio do certame: 08/05/2024, \u00e0s 09h. O referido EDITAL poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, de 08h \u00e0s  14h e ou no site http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/ na plataforma de licita\u00e7\u00e3o http://www.bll.org.br, e no sitio eletr\u00f4nico da Prefeitura municipal: https://www.parambu.ce.gov.br. Gabriel Jos\u00e9 Fernandes Noronha."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha \u2013 Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.04.01. O Pregoeiro do Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que, o processo retromencionado, que tem por objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio escolar para os alunos da rede p\u00fablica Municipal de ensino do Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha, de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. De conformidade com a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, foi Revogada por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico decorrente de fato superveniente devidamente comprovado, conforme decis\u00e3o circunstanciada inserta no competente Processo Licitat\u00f3rio, com fundamento no inciso II do Art. 71 da Lei 14.133/21. Miss\u00e3o Velha-CE, 23 de abril de 2024. Ricardo Gomes Mendes \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, por meio do Ordenador de Despesas da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos, torna p\u00fablico aos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 22.04.001/2024-SEDERHI, cujo objeto \u00e9 o Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas pesadas, para atender as necessidades da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos do Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE. Com Abertura das Propostas para o dia 09 de maio de 2024, \u00e0s 08h00min. O edital completo est\u00e1 disponibilizado em: https://www.gov.br/pncp/pt-br, https://novobbmnet.com.br/, https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.taua.ce.gov.br/licitacao.php. Tau\u00e1-CE, 23 de abril de 2024. Ordenador de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Salitre - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba  2024.02.20.01FG. O(A) Prefeitura Municipal de Salitre, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00h, do dia 08 de maio de 2024,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 2024.02.20.01FG. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de instrumentos e equipamentos musicais para atender ao programa de forma\u00e7\u00e3o musical no Munic\u00edpio de Salitre/CE. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://salitre.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Pra\u00e7a S\u00e3o Francisco, S/N, Centro - Salitre/CE. Salitre/CE, 23 de abril de 2024. Jo\u00e3o Adoniran Fialho Cavalcante - Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, Ordenador de Despesas da Secretaria, Luciano Alves Marques. Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-02. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Prazo de vig\u00eancia do contrato: O contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor Global R$ 194.448,00, ficando o valor mensal de R$ 16.204,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 03.03.04.122.0037.2.007.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Cultura e Turismo, Ordenador de Despesas da Secretaria, Luciano Alves Marques. Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-06. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Prazo de vig\u00eancia do contrato: 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor Global de R$ 40.920,00, ficando o Valor Mensal de R$ 3.410,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 04.04.04.122.0037.2.009.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Controladoria Geral, Ordenador de Despesas, Luciano Alves Marques. Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-03. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Vig\u00eancia: 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor Global R$ 154.368,00, ficando o valor mensal de R$ 12.864,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 08.08.04.122.0037.2.020.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "PREFEITURA MUNICIPAL DE POTIRETAMA/CE - torna-se p\u00fablico que far\u00e1 realizar LEIL\u00c3O P\u00daBLICO ONLINE de ve\u00edculos e camionetas considerados inserv\u00edveis para uso \u00fatil, atrav\u00e9s da Leiloeira P\u00fablico Oficial do Estado do Cear\u00e1, GEORGIA DE SOUZA CASTELO, a realizar-se-\u00e1 no dia 10 de Maio  de 2024 \u00e0s 10:00 hs \u2013 Informa\u00e7\u00f5es no site www.montenegroleiloes.com.br ou (85) 3066.8282. Editais explicativos e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos no Escrit\u00f3rio da Leiloeira ou na Prefeitura Municipal de Potiretama/CE.Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Cultura e Turismo, Ordenador de Despesas da Secretaria, Luciano Alves Marques. Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-07. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Vig\u00eancia:12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor Global de R$ 187.920,00, ficando o Valor Mensal de R$ 15.660,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 09.09.04.122.0037.2.021.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social, Ordenador de Despesas da Secretaria, Higor Batista Gomes. Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-12. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Prazo de vig\u00eancia do contrato: O contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor global: R$ 99.984,00, ficando o Valor Mensal de R$ 8.332,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 19.01.08.122.0037.2.066.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Patr\u00edcia Augusto Brasil Barbosa, Ordenadora de Despesas da Secretaria, Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-10. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Prazo de vig\u00eancia do contrato: O contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor global do contrato n\u00ba 22/2023-10: Valor Global de R$ 81.000,00, ficando o Valor Mensal de R$ 6.750,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 13.01.12.122.0037.2.030.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura do contrato: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria da Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, Raimundo Nonato Almeida dos Santos, Ordenador de Despesas da Secretaria, Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-08. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Prazo de vig\u00eancia do contrato: O contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor global do contrato n\u00ba 22/2023-08: Valor Global de R$ 758.712,00, ficando o Valor Mensal de R$ 63.226,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 22.22.04.122.0037.2.090.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura do contrato: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Ordenadora de Despesas da Secretaria, Maria Denise Lisboa da Silva. Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-11. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Vig\u00eancia: 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor Global: R$ 2.071.212,00, ficando o Valor Mensal de R$ 172.601,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 15.01.10.122.0037.2.050.0000; 15.02.10.305.0191.2.065.0000; 15.02.10.301.0171.2.056.0000; 15.02.10.302.0176.2.061.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Superintend\u00eancia Municipal de Defesa do Meio Ambiente (SUDEMA), a Sra. Efig\u00eania Maria Paiva Mota Carrilho, Ordenadora de Despesas da Superintend\u00eancia. Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-09. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Prazo de vig\u00eancia do contrato: O contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor global do contrato n\u00ba 22/2023-09: Valor Global de R$ 121.920,00, ficando o Valor Mensal de R$ 10.160,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 23.23.04.122.0037.2.092.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Agricultura e Recursos H\u00eddricos, Ordenador de Despesas da Secretaria, Luciano Alves Marques. Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-05. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Vig\u00eancia: 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor Global de R$ 140.160,00, ficando o Valor Mensal de R$ 11.680,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 06.06.04.122.0037.2.015.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura do contrato: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Potengi - Extrato do Primeiro Termo de Aditivo ao Contrato n\u00ba 20230817E2. Partes: o Munic\u00edpio de Potengi, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e a empresa V E V Empreendimentos LTDA, CNPJ: 27.499.707/0001-40. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar da rede p\u00fablica Municipal e Estadual, a serem executados em regime de empreitada pelo menor pre\u00e7o por km rodado, de interesse da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Potengi-CE. Valor de R$ 272.322,07 (Duzentos e setenta e dois mil trezentos e vinte e dois reais e sete centavos), o contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 dia 18/08/2024. Potengi/CE, 01 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: Cicero Ricardo Ferreira Lima - Ordenador de despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Victor Valerio da Silva Lopes."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Potengi - Extrato do Primeiro Termo de Aditivo ao Contrato n\u00ba 20230817E1. Partes: o Munic\u00edpio de Potengi, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e a empresa SERV Lok Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 19.007.717/0001-93. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar da Rede P\u00fablica Municipal e Estadual, a serem executados em Regime de empreitada pelo menor pre\u00e7o por km rodado, de interesse da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Potengi-CE. Valor de R$ 1.452.036,60 (Um milh\u00e3o quatrocentos e cinquenta e dois mil trinta e seis reais e sessenta centavos), o contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 dia 18/08/2024. Potengi/CE, 01 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: Cicero Ricardo Ferreira Lima - Ordenador de despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Ant\u00f4nio Marcos Almeida."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacatuba. Torna p\u00fablico que realizar\u00e1 Leil\u00e3o P\u00fablico Online de ve\u00edculos diversos considerados inserv\u00edveis para uso \u00fatil, atrav\u00e9s do Leiloeiro P\u00fablico Oficial do Estado do Cear\u00e1, Fernando Montenegro Castelo, a realizar-se no dia 20 de Maio de 2024 \u00e0s 10:00hs. Informa\u00e7\u00f5es no site www.montenegroleiloes.com.br ou pelo fone: (85) 3066.8282. Demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos no Escrit\u00f3rio do Leiloeiro ou na Prefeitura Municipal de Pacatuba/CE. Pacatuba/CE, 23 de abril de 2024. Fernando Montenegro Castelo \u2013 Leiloeiro P\u00fablico Oficial do Estado do Cear\u00e1."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Farias Brito - Errata ao Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 2024.04.12.1. O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Farias Brito/CE, torna p\u00fablico, que no Aviso de Licita\u00e7\u00e3o referente ao Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tombado sob n.\u00ba 2024.04.12.1, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, S\u00e9rie 03, n.\u00ba 069, p\u00e1gina 219, de 15 de abril de 2024, Onde se l\u00ea: \u201c26 de abril de 2024, \u00e0s 8h30min\u201d, Leia-se: \u201c30 de abril de 2024, \u00e0s 9 horas\u201d. Mais informa\u00e7\u00f5es: licitacao@fariasbrito.ce.gov.br. Farias Brito/CE, 23 de abril de 2024. Tiago de Ara\u00fajo Leite \u2013 Pregoeiro Oficial."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico, a republica\u00e7\u00e3o da  licita\u00e7\u00e3o de Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 21.001/2023-CP, com Edital retificado, cujo objeto: Concess\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos de \u00e1gua e esgotamento sanit\u00e1rio, tipo T\u00e9cnica e Pre\u00e7os, com data de abertura marcada para o dia 13/06/2024, \u00e0s 09:30h, na sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Francisca Alves Morais S/N, Ger\u00eancia 1\u00b0 Andar, Ic\u00f3/CE. Michelle Roque Guedes.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruoca - EXTRATO DE CONTRATO - EXTRATO DE CONTRATO da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 0020911.2023, Contratante: Secretaria Municipal da Gest\u00e3o P\u00fablica, objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA REFORMA DA RODOVIARIA MUNICIPAL NA SEDE DESTE MUNICIPIO. Contratada: FELIPE KAIAN ARAUJO LIMA-ME, CNPJ (M.F) sob o N\u00ba 40.890.127/0001-48, contrato N\u00ba 0020911.2023-01, R$: 520.784,55, dota\u00e7\u00e3o: 0601.26.453.0143.1.056, elemento de gasto: 3.3.90.39.00, fonte: 1701000000, Vig\u00eancia do contrato:22/04/2024 A 20/08/2024. ASS: Marcelo Ferreira Gomes."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.04.23.01/CE. Objeto Reforma do Pr\u00e9dio do Audit\u00f3rio do Centro Educacional, localizado na Rua Jos\u00e9 Leite da Costa na sede do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Entrega das Propostas: a partir desta data e abertura das propostas: 10/05/2024 \u00e0s 14h:00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no s\u00edtio www.bllcompras.com. Informa\u00e7\u00f5es gerais: O Edital poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do s\u00edtio referido acima e nos sites http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e www.mauriti.ce.gov.br ou junto a Agente de Contrata\u00e7\u00e3o no Setor de Licita\u00e7\u00e3o, sito \u00e0 Av. Senhor Martins, S/N\u00ba - Bairro Bela Vista. Mauriti/CE, 23 de abril de 2024. Iarinda Franca de Almeida \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 230416.01-PE-DIV \u2013 O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Corea\u00fa-CE torna p\u00fablico o ADIAMENTO do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 230416.01-PE-DIV, cujo OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos destinados a suprir \u00e0s demandas de diversas Secretarias do Municipio de Corea\u00fa/CE. A Sess\u00e3o do processo supra fica Remarcada para a data de 07 de Maio de 2024, \u00e0s 09h, a fim de atender o prazo legal de publica\u00e7\u00e3o estipulado pela Lei 14.133/21. Samuel Alves Ximenes \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 98,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITATIRA. O Ordenador de Despesa do Munic\u00edpio de Itatira, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no disposto no Artigo 165 da Lei n\u00ba 14.133/21 e justificativa que consta nos autos, determinou a REVOGA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1204.04/2024-PE, que tem por objeto AQUISI\u00c7\u00c3O DE UM APARELHO DE RAIO X PARA USO NA UNIDADES DE SA\u00daDE JO\u00c3O SILVA GUERRA, LOCALIZADA NO MUNIC\u00cdPIO DE ITATIRA, VISANDO ATENDER \u00c0S NECESSIDADES DE DIAGN\u00d3STICO POR IMAGEM DOS PACIENTES ATENDIDOS PELA REDE P\u00daBLICA DE SA\u00daDE. Itatira - CE, 23 de abril de 2024. Ariano Magno de Alencar Viana - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 99,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Procuradoria Geral, Ordenador de Despesas da Procuradoria Geral, o Sr. Luciano Alves Marques. Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-04. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Vig\u00eancia: 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor Global R$ 147.600,00, ficando o valor mensal de R$ 12.300,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 07.07.04.122.0037.2.019.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura do contrato: 19/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "24-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 100,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Gabinete da Prefeita, Ordenador de Despesas, Luciano Alves Marques. Extrato do Contrato n\u00ba 22/2023-01. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos sem condutor, sem combust\u00edvel, quilometragem livre, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta da contratada. Vig\u00eancia: 12 meses, a partir da data da assinatura do contrato. Valor global: R$ 501.264,00, ficando o valor mensal de R$ 41.772,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 02.02.04.122.0037.2.003.0000. Elemento de despesas n\u00ba: 3.3.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Contratado: Prime Transportes Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es Lima Neto. Data da assinatura: 19/04/2024.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO (DOE)ASSINATURA E/OU PUBLICA\u00c7\u00c3OLocal: Casa Civil \u2013 Coordenadoria de Atos e Publica\u00e7\u00f5es Oficiais (COAPO)Endere\u00e7o: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o Av. Bar\u00e3o de Studart, 505 - Meireles CEP 60120-000 Fortaleza-CE HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO9h \u00e0s 12h e 13h00 \u00e0s 15h. EXEMPLARES AVULSOSPOSTOS DE VENDAS: CASA DO CIDAD\u00c3O \u2013 SHOPPING BENFICA VALOR DO EXEMPLARR$ 23,00VALOR DA ASSINATURAO Di\u00e1rio Oficial do Estado est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet, sendo poss\u00edvel ler e fazer o download dos \u00faltimos Jornais. O Acesso pode ser feito atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o: http://www.ceara.gov.brASSINATURA TRIMESTRAL DIRETAR$  1.180,78    ASSINATURA TRIMESTRAL POSTADAR$  1.729,98ASSINATURA SEMESTRAL DIRETAR$  2.361,56ASSINATURA SEMESTRAL POSTADAR$  3.432,50ASSINATURA ANUAL DIRETAR$  4.530,90ASSINATURA ANUAL POSTADAR$  6.370,72DESTINADO(A)"
    }
]