[
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.882, de 01 de mar\u00e7o de 2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, inciso IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSI-DERANDO a necessidade de conferir continuidade \u00e0 gest\u00e3o administrativa de \u00f3rg\u00e3o estadual enquanto n\u00e3o nomeado o dirigente que ficar\u00e1, em definitivo, respons\u00e1vel pela respectiva pasta; DECRETA:Art. 1\u00ba Fica designado, LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO, Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para responder, interino e cumulativamente, pelo expediente do cargo de Secret\u00e1rio da Sa\u00fade, no per\u00edodo de 04 a 13 de mar\u00e7o de 2024, em decorr\u00eancia do gozo de f\u00e9rias.Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 01 de mar\u00e7o de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 13, da Lei n\u00ba 12.786, de 30 de dezembro de 1997, RESOLVE DESIGNAR JO\u00c3O GABRIEL LAPROV\u00cdTERA ROCHA para exercer as fun\u00e7\u00f5es do cargo de Presidente do Conselho Diretor da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Arce, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de  mar\u00e7o de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR RAMON FL\u00c1VIO GOMES RODRIGUES, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia/ DF, no per\u00edodo de 29 a 30/01/2024, a fim de participar de reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Regional para discutir as obras do PAC e a Libera\u00e7\u00e3o das \u00e1guas do S\u00e3o Francisco para o Cear\u00e1, concedendo-lhe 1\u00bd (uma di\u00e1ria e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescido de 60%, no valor total de R$ 804,30 (oitocentos e quatro reais e trinta centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagens a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA / BRAS\u00cdLIA/ FORTALEZA, no valor de R$ 5.206,28 (cinco mil e duzentos e seis reais e vinte e oito centavos), perfazendo um total de R$ 6.010,58 (seis mil e dez reais e vinte e oito centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 3\u00ba do artigo 3\u00ba; artigos 6\u00ba, 9\u00ba, 15 e seu \u00a7 1\u00ba; classe I, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ELMO ROBERTO BELCHIOR AGUIAR, ocupante do cargo de Presidente, matr\u00edcula n\u00ba 30000102, desta Ag\u00eancia de Defesa Agropecu\u00e1ria, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo de 27 \u00e0 28 de fevereiro de 2024, a fim de Participar de reuni\u00e3o para tratar de assunto de interesse desta Ag\u00eancia de Defesa Agropecu\u00e1ria Estado do Cear\u00e1, concedendo-lhe 1,5 di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos) acrescidos de 60% (sessenta por cento), no valor total de R$ 804,30 (oitocentos e quatro reais e trinta centavos), mais 01 uma ajuda de custo no valor total de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho Fortaleza-CE/Bras\u00edlia-DF/Fortaleza-CE, no valor de R$ 4.960,99 (quatro mil novecentos e sessenta reais e noventa e nove ), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Ag\u00eancia 56200006.20.122.211.20216.15.339014.1.7531200070.1.2.01. CASA CIVIL, em Fortaleza, CE, 22 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ALVARO CARDOSO MACIEL, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, matr\u00edcula n\u00ba 300009-9-4, desta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, a viajar \u00e0s cidades de Goi\u00e2nia-GO e Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo 21 \u00e0 27 de fevereiro do ano em curso, a fim de realizar participar de reuni\u00f5es previamente agendadas, Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Nacional dos Secret\u00e1rios de Estado da Justi\u00e7a, Cidadania, Direitos Humanos e Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria / CONSEJ na sede do Pal\u00e1cio do Governo na cidade de Goi\u00e2nia\u2013GO,reuni\u00f5es na Secretaria de Estado da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal \u2013 SEAPE/DF, acerca de alinhamento de integra\u00e7\u00e3o das Secretarias e projetos de parcerias entre o Cear\u00e1 e o DF, com Secret\u00e1rio Nacional da Secretaria Nacional de Pol\u00edticas Penais SENAPPEN - Andr\u00e9 de Albuquerque Garcia e na Diretoria de Articula\u00e7\u00e3o e Fortalecimento - DAF do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, acerca do Pronatec Prisional e as boas pr\u00e1ticas do programa, a fim de realizar as tratativas necess\u00e1rias, bem como o alinhamento da demanda, concedendo-lhe 6,50 (seis e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento) e ajuda de custo no valor 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), no valor total de R$ 2.696,78 (dois mil, seiscentos e noventa e seis reais e setenta e oito centavos), passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza-CE/Bras\u00edlia-DF/Fortaleza-CE, no valor total R$ 4.715,91 (quatro mil, setecentos e quinze reais e noventa e um centavos) e perfazendo um total de R$ 7.412,69 (sete mil e quatrocentos e doze reais e sessenta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta SAP. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, matr\u00edcula n\u00ba 431.016-1-7, desta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, a viajar \u00e0s cidades de Goi\u00e2nia-GO e Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo 21 \u00e0 27 de fevereiro do ano em curso, a fim de participar de reuni\u00f5es previamente agendadas, Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Nacional dos Secret\u00e1rios de Estado da Justi\u00e7a, Cidadania, Direitos Humanos e Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria/CONSEJ na sede do Pal\u00e1cio do Governo na cidade de Goi\u00e2nia\u2013GO,reuni\u00f5es na Secretaria de Estado da Administra\u00e7\u00e3o Peni-tenci\u00e1ria do Distrito Federal \u2013 SEAPE/DF, acerca de alinhamento de integra\u00e7\u00e3o das Secretarias e projetos de parcerias entre o Cear\u00e1 e o DF, com Secret\u00e1rio Nacional da Secretaria Nacional de Pol\u00edticas Penais SENAPPEN - Andr\u00e9 de Albuquerque Garcia e na Diretoria de Articula\u00e7\u00e3o e Fortalecimento - DAF do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, acerca do Pronatec Prisional e as boas pr\u00e1ticas do programa, a fim de realizar as tratativas necess\u00e1rias, bem como o alinhamento da demanda, concedendo-lhe 6,50 (seis e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento) e ajuda de custo no valor R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), no valor total de R$ 3.995,47 (tr\u00eas mil, novecentos e noventa e cinco reais e quarenta e sete centavos), passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza-CE/Bras\u00edlia-DF/Fortaleza-CE, no valor total R$ 4.715,91 (quatro mil, setecentos e quinze reais e noventa e um centavos) e perfazendo um total de R$ 8.711,38 (oito mil, setecentos e onze reais e trinta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta SAP. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, ocupante do cargo de Superintendente da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP, matr\u00edcula n\u00ba 30000560, desta autarquia, a viajar \u00e0 cidade de BRAS\u00cdLIA nos dias 19/02/2024 a 21/02/2024, participa\u00e7\u00e3o em Reuni\u00e3o, o Superintendente participar\u00e1 de reuni\u00f5es no Minist\u00e9rio das Cidades, Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e no Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe 2,5 di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (Duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos) adicional de 60%,mais uma ajuda de custo no valor de R$ 236,56 (Duzentos e trinta e seis Reais e cinquenta e seis Centavos),com passagem a\u00e9rea para os trechos (Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza), no valor de R$ 4.632,36 (Quatro mil, seiscentos e trinta e dois reais e trinta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SOP. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 15 de fevereiro de 2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR T\u00c2NIA MARA SILVA COELHO, Secret\u00e1ria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a viajar \u00e0 Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 27 a 29 de fevereiro de 2024, com o objetivo de participar da 2\u00aa Assembleia Ordin\u00e1ria do Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade-CONASS, sem \u00f4nus para o er\u00e1rio Estadual. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 23 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR ON\u00c9LIA MARIA MOREIRA LEITE DE SANTANA, Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social, a viajar a cidade de Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 20 \u00e0 22.02.2024, a fim de Participar de reuni\u00e3o com Banco Interamericano de Desenvolvimento e reuni\u00e3o anual do Programa do Artesanato Brasileiro (PAB) \u2013 2024, visando aprofundar a discuss\u00e3o do fortalecimento e melhorias para o artesanato brasileiro, bem como o planejamento das a\u00e7\u00f5es para o corrente ano, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), no valor total de R$ 1.401,92 (hum mil quatrocentos e um reais e noventa e dois centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza, no valor de R$ 3.579,89 (tr\u00eas mil quinhentos e setenta e nove reais e oitenta e nove centavos), totalizando R$ 5.332,29 (cinco mil trezentos e trinta e dois reais e vinte e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta no Processo no 24001.010514/2024-15 (Suite), RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO DE LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO, Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, no per\u00edodo de 24 de fevereiro a 01 de mar\u00e7o de 2024, a fim de que o mesmo possa viajar a cidade de Barcelona/Espanha, com o objetivo de participar da Expedi\u00e7\u00e3o Europa, para integrar o Mobile World Congress (MWC) Barcelona, que acontecer\u00e1 no per\u00edodo de 26 a 29 de fevereiro de 2024, concedendo-lhe 6,5(seis e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 2.067,52 (dois mil, sessenta e sete reais e cinquenta e dois centavos), perfazendo um valor de R$ 13.438,88 (treze mil, quatrocentos e trinta e oito reais e oitenta e oito centavos), mais 01(uma) ajuda de custo no valor de R$ 2.067,52 (dois mil, sessenta e sete reais e cinquenta e dois centavos), totalizando o valor de R$ 15.506,40 (quinze mil, quinhentos e seis reais e quarenta centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar americano do dia 14 de fevereiro de 2024, de R$ 4,97 (quatro reais e noventa e sete centavos), em conformidade com o Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, classe II, anexo II, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta no Processo no 24001.010017/2024-17 (Suite), RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO DE WEVERSON PASSOS COSTA, Coordenador Especial de Infraestrutura e Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, no per\u00edodo de 24 de fevereiro a 01 de mar\u00e7o de 2024, a fim de que o mesmo possa viajar a cidade de Barcelona/Espanha, com o objetivo de participar da Expedi\u00e7\u00e3o Europa, para integrar o Mobile World Congress (MWC) Barcelona, que acontecer\u00e1 no per\u00edodo de 26 a 29 de fevereiro de 2024, concedendo-lhe 6,5(seis e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 1.928,36 (um mil, novecentos e vinte e oito reais e trinta e seis centavos), perfazendo um valor de R$ 12.534,34 (doze mil, quinhentos e trinta e quatro reais e trinta e quatro centavos), mais 01(uma) ajuda de custo no valor de R$ 1.928,36 (um mil, novecentos e vinte e oito reais e trinta e seis centavos), totalizando o valor de R$ 14.462,70 (catorze mil, quatrocentos e sessenta e dois reais e setenta centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar americano do dia 14 de fevereiro de 2024, de R$ 4,97 (quatro reais e noventa e sete centavos), em conformidade com o Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, classe III, anexo II, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR PAULO ROG\u00c9RIO SANTOS GUEDES, Secret\u00e1rio Executivo de Prote\u00e7\u00e3o Social, a viajar a cidade de Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 20 a 23.02.2024, a fim de Participar do Encontro Nacional do F\u00f3rum de Secret\u00e1rios(as) de Estado de Assist\u00eancia Social (FONSEAS) e CIT, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescido de 60% (sessenta por cento) totalizando R$ 1.324,73 (hum mil trezentos e vinte e quatro reais e setenta e tr\u00eas centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza no valor de R$ 5.553,41 (cinco mil quinhentos e cinquenta e tr\u00eas reais e quarenta e um centavos), perfazendo o total de R$ 7.114,70 (sete mil cento e quatorze reais e setenta centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIA DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do Decreto n\u00ba 32969, de 14 de fevereiro de 2019, RESOLVE AUTORIZAR a servidora Professora SARA MARIA MOREIRA LIMA VERDE, matr\u00edcula funcional n\u00ba 300640.1-1, da Funda\u00e7\u00e3o Univer-sidade Estadual do Cear\u00e1, a viajar para FORTALEZA/TORONTO-CANADA/ FORTALEZA, no per\u00edodo de 12/02/2024 a 27/02/2024, para Participar de Miss\u00e3o Cient\u00edfica na Toronto Metropolitan University, referente a Pojetos em parceria com os pesquisadores Canadenses, concedendo-lhe 14,5 di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 1.699,63 (um mil, seiscentos e noventa e nove reais e sessenta e tr\u00eas centavos) convertido em d\u00f3lar $ 349,00 (trezentos e quarenta e nove d\u00f3lares) na cota\u00e7\u00e3o do dia 20/12/2023 no valor de R$ 4,87 (quatro reais e e oitenta e sete centavos), de acordo com o Decreto n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011 e anexo do Decreto n\u00ba 8.866 de 03 de outubro de 2016, devendo as despesa, correndo a despesa por dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria da FUNECE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 01 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do Decreto n\u00ba 32.969 de 14 de fevereiro de 2019, RESOLVE AUTORIZAR o servidor EDUARDO S\u00c1VIO PASSOS RODRIGUES MARTINS, Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Cearense de Meteorologia e Recursos H\u00eddricos-FUNCEME, mat. n\u00ba 3000003-X, a viajar \u00e0 cidade de Sobral-CE., no per\u00edodo de 19 a 23 de fevereiro de 2024, com a finalidade de participa\u00e7\u00e3o no \u201cVI F\u00f3rum Internacional do Semi\u00e1rido\u201d, onde ir\u00e1 apresentar o resultado de pesquisas cient\u00edficas desenvolvidas na FUNCEME.As despesas com di\u00e1rias ser\u00e3o custeadas por projeto, portanto, sem qualquer \u00f4nus para o er\u00e1rio estadual, de acordo com o art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico do Decreto n\u00ba 30.719 de 25 de outubro de 2011. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE., 19 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR RAMON FL\u00c1VIO GOMES RODRIGUES, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos, a viajar \u00e0 cidade de Rio de Janeiro/ RJ, no per\u00edodo de 28/02 a 02/03/2024, a fim de representar o Secret\u00e1rio desta Pasta em visita \u00e0 f\u00e1brica Saint-Gobain Canaliza\u00e7\u00e3o LTDA, fabricante dos tubos, conex\u00f5es e acess\u00f3rios das linhas: \u00e1gua e esgoto em ferro fundido d\u00factil, usados no Projeto Malha D\u2019\u00e1gua, concedendo-lhe 3\u00bd (tr\u00eas di\u00e1rias e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescido de 50%, no valor total de R$ 1.840,02 (hum mil e oitocentos e quarenta reais e dois centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), perfazendo um total de R$ 2.190,50 (dois mil e cento e noventa reais e cinquenta centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 3\u00ba do artigo 3\u00ba; artigos 6\u00ba, 9\u00ba, 15 e seu \u00a7 1\u00ba; classe I, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a servidora FERNANDA BORGES ARAG\u00c3O, ocupante do cargo de Assessor II, matr\u00edcula n\u00ba 30000064, S\u00edmbolo ADECE V desta AG\u00caNCIA,. a viajar \u00e0 cidade de Panam\u00e1 - Panam\u00e1, no per\u00edodo de 02 a 08 de mar\u00e7o de 2024, a fim de participar da Miss\u00e3o realizada pelo Projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel - PDRS e participar tamb\u00e9m da Feira Internacional Expocomer Representando esta ag\u00eancia como expositores, Assessorando o Diretor Presidente, concedendo-lhe seis di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio R$ 2.134,08 (dois mil cento e trinta e quatro reais e oito centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 2.134,08 (dois mil cento e trinta e quatro reais e oito centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar turismo do dia 19 de fevereiro de 2024, de R$ 5,13, e o seguro viagem no valor de R$ 505,68 (quinhentos e cinco reais e sessenta e oito centavos) de acordo com o art. 1\u00ba;al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba e \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba e art 6\u00ba, classe III, do Decreto n\u00ba 30.719,DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios da ADECE PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024 .Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANA BEATRIZ SUGETTE RODRIGUES, matr\u00edcula n\u00ba 30000153, Assessora da Comunica\u00e7\u00e3o, lotada na AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. a viajar \u00e0 cidade de Panam\u00e1 - Panam\u00e1, no per\u00edodo de 02 a 08 de mar\u00e7o de 2024, a fim de participar da Miss\u00e3o realizada pelo Projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel - PDRS e participar tamb\u00e9m da Feira Internacional Expocomer representando esta ag\u00eancia como expositores, concedendo-lhe seis di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio R$ 1.990,44 ( mil novecentos e noventa reais e quarenta e quatro centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 1.990,44 ( mil novecentos e noventa reais e quarenta e quatro centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar turismo do dia 19 de fevereiro de 2024, de R$ 5,13, e o seguro viagem no valor de R$ 505,68 (quinhentos e cinco reais e sessenta e oito centavos) de acordo com o art. 1\u00ba;al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 2\u00bae \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba e art 6\u00ba, classe III, do Decreto n\u00ba 30.719,DOE de 27/10/2011,alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios da ADECE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024 .Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR o servidor DANILO GURGEL SERPA, matr\u00edcula n\u00ba 30000056, lotado na AG\u00caNCIA DE DESENVOLVI-MENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. a viajar \u00e0 cidade de Panam\u00e1 - Panam\u00e1, no per\u00edodo de 02 a 08 de mar\u00e7o de 2024, a fim de participar da Miss\u00e3o realizada pelo Projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel - PDRS e participar tamb\u00e9m da Feira Internacional Expocomer Representando esta ag\u00eancia como expositores, concedendo-lhe seis di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio R$ 2.134,08 (dois mil cento e trinta e quatro reais e oito centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 2.134,08 (dois mil cento e trinta e quatro reais e oito centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar turismo do dia 19 de fevereiro de 2024, de R$ 5,13, e o seguro viagem no valor de R$ 319,77 (trezentos e dezenove reais e setenta e sete centavos) de acordo com o art. 1\u00ba;al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba e \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba e art 6\u00ba, classe III, do Decreto n\u00ba 30.719,DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios da ADECE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANT\u00d4NIO RODRIGUES DE AMORIM, Superintendente Adjunto do IDACE, matr\u00edcula n\u00ba 30000102, desta autarquia, a viajar ao munic\u00edpio de Paramoti/CE, no dia 16/02/2024, a fim de representar o Superintendente em Visitas e Medi\u00e7\u00f5es de Terras no citado munic\u00edpio, concedendo-lhe meia - di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), no valor total de R$ 43,81 (quarenta e tr\u00eas reais e oitenta e um centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IDACE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR CAIO GARCIA CORREIA S\u00c1 CAVALCANTI, Secret\u00e1rio Executivo da Inf\u00e2ncia, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome, a viajar a cidade de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, no per\u00edodo de 15 a 16.02.2024, a fim de Cumprir agenda Institucional - Entrega dos Cart\u00f5es do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, no munic\u00edpio e a cidade de Santana do Acara\u00fa no dia 20.02.2024, a fim de Cumprir agenda Institucional - Entrega dos Cart\u00f5es do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, no munic\u00edpio, concedendo-lhe duas di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), no valor total de R$ 175,24 (cento e setenta e cinco reais e vinte e quatro centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR MARCOS JACINTO DE SOUSA, Secret\u00e1rio Executivo do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, Mat. 3000048-X, a viajar a cidade de Bras\u00edlia/DF nos dias 21 a 23 de fevereiro de 2024, a fim de representar o titular da pasta na Reuni\u00e3o para Alinhamento da Execu\u00e7\u00e3o do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos (PAA) \u2013 modalidade PAA Leite e participar de reuni\u00f5es/audi\u00eancias com equipe do MDS, concedendo-lhe 2,5 (duas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza / Bras\u00edlia / Fortaleza, no valor de R$ 4.984,18 (quatro mil novecentos e oitenta e quatro reais e dezoito centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba ; art 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba ; art 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o senhor, RAFAEL AURELIANO GON\u00c7ALVES BRANCO, ocupante do emprego em comiss\u00e3o de Diretor, matr\u00edcula n\u00ba 300000110, desta Ag\u00eancia, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo de 20 a 22 de fevereiro de 2024, a fim de realizar reuni\u00f5es com parlamentares com a finalidade de atra\u00e7\u00e3o de recursos para o Distrito Industrial do Cariri, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte cinco centavos) acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte cinco centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho JUAZEIRO DO NORTE -CE/BRAS\u00cdLIA - DF/ JUAZEIRO DO NORTE -CE, acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios da ADECE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do Decreto n\u00ba 32.969, de 14 de fevereiro de 2019, RESOLVE AUTORIZAR a servidora SANDRA MARIA NUNES MONTEIRO, ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, matr\u00edcula n\u00ba 300000-9-9, a viajar no dia 06 de fevereiro de 2024, \u00e0 cidade de Bras\u00edlia-DF, onde participa de audi\u00eancia com a Ministra Luciana Santos do MCTI., concedendo-lhe 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescido de 60 % (sessenta por cento), no total de R$ 280,38 (duzentos e oitenta reais e trinta e oito centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), mais passagens a\u00e9reas para o trecho Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza, no valor de R$ 5.575,85 (cinco mil, quinhentos e setenta e cinco reais e oitenta e cinco centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011 correndo a despesa por dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria da Ci\u00eancia, Tecnologia Educa\u00e7\u00e3o Superior. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR MARCOS ROB\u00c9RIO RIBEIRO MONTEIRO, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos, a viajar a cidade de Bras\u00edlia/ DF, no per\u00edodo de 29 a 30/01/2024, a fim de participar de reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Regional (MIDR) para discutir assuntos referentes \u00e0s obras do Programa de Acelera\u00e7\u00e3o do Crescimento (PAC) e a libera\u00e7\u00e3o das \u00e1guas do S\u00e3o Francisco para o Cear\u00e1, concedendo-lhe 1\u00bd (uma di\u00e1ria e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescido de 60%, no valor total de R$ 841,15 (oitocentos e quarenta e um reais e quinze centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), e passagens a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA / BRAS\u00cdLIA/ FORTALEZA, no valor de R$ 5.206,28 (cinco mil e duzentos e seis reais e vinte e oito centavos), perfazendo um total de R$ 6.397,91 (seis mil e trezentos e noventa e sete reais e noventa e um centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 3\u00ba do artigo 3\u00ba; artigos 6\u00ba, 9\u00ba, 15 e seu \u00a7 1\u00ba; classe I, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e conforme conte\u00fado do NUP 56001.000177/2024-36, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, JOAQUIM CALDAS ROLIM DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 300001-2-9 ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Execu-tivo da Ind\u00fastria da Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1, a viajar a cidade de Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 21 a 23 de fevereiro de 2024, com objetivo de acompanhar o Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1, Jo\u00e3o Salmito Filho e participar ainda acompanhando o Governador do Estado, Elmano de Freitas da Costa, de audi\u00eancia com o Ministro da Fazenda, Fernando Haddad , concedendo-lhe 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescido de 60%(sessenta por cento), mais 1(uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56(duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), totalizando R$ 1.182,78 (mil, cento e oitenta e dois reais e setenta e oito centavos)e passagem a\u00e9rea para o trecho Bras\u00edlia/Fortaleza no valor de R$ 3.637,77 (tr\u00eas mil, seiscentos trinta e sete reais e setenta e sete centavos), perfazendo um valor total de R$ 4.820,55(quatro mil, oitocentos e vinte reais e cinq\u00fcenta e cinco centavos), de acordo com o art.1\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a71\u00ba, \u00a72\u00ba e \u00a73\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a72\u00ba e art. 6\u00ba, classe II do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, c/c o art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 31.769, de 27 de agosto de 2015, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a servidora MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, ocupante do cargo de SS-2 \u2013 Secret\u00e1ria Executiva de Ensino M\u00e9dio e Profissional da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, matr\u00edcula n\u00b0 160684-1-1, a viajar \u00e0 cidade de Campinas/SP no per\u00edodo de 05 a 08 de mar\u00e7o do corrente ano, a fim de participar do evento Redes que Transformam, a convite do Instituto Gesto e do Vetor Brasil, concedendo-lhe 3 (tr\u00eas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescidos de 30% (trinta por cento), totalizando o valor de R$ 1.076,34 (um mil, setenta e seis reais e trinta e quatro centavos), 1 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagens a\u00e9reas para o trecho Fortaleza/Campinas/Fortaleza, no valor de R$ 2.337,93 (dois mil, trezentos e trinta e sete reais e noventa e tr\u00eas centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba; arts. 6\u00ba, 10\u00b0 e 11\u00ba; classe II, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO CHEFE DO ESTADO DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR JOSE VALDECI REBOU\u00c7AS, Presidente da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE, matr\u00edcula n\u00ba 30000293, para viajar \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo/SP, no per\u00edodo de 21 a 23 de Fevereiro de 2024, a fim de participar da 166\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho de Associados da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Enti-dades Estaduais e P\u00fablicas de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe 01 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), tendo em vista o decr\u00e9scimo devido a concess\u00e3o de hospedagem e acrescido em 50% por se tratar de um evento que ocorrer\u00e1 em S\u00e3o Paulo/SP, mais uma ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos) e esclarecemos que as passagens a\u00e9reas ser\u00e3o custeadas pelo organizador do evento, de acordo com o artigo 3\u00ba; art. 4\u00b0 \u00a7 1\u00b0 al\u00ednea b e c; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba e 10\u00ba; Classe II, do Anexo I, bem como no Anexo III do Decreto no 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ETICE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR PEDRO FERREIRA DE OLIVEIRA NETO, Secret\u00e1rio Executivo de Fomento Produtivo e Agroecologia, Matricula N\u00b0 3000079-X, a viajar a cidade de Monsenhor Tabosa/CE no dia 23 de fevereiro de 2024 a fim de participar Feira da Agricultura Familiar e no dia 24 de fevereiro de 2024 viajar a cidade de Crate\u00fas/CE a fim de participar de reuni\u00e3o da ASSOCRI ( associa\u00e7\u00e3o dos criadores de ovinos e caprinos da regi\u00e3o de Crate\u00fas, concedendo lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 ( oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescido de 5% (cinco por cento) para a cidade de Crate\u00fas/CE no dia 24 de fevereiro de 2024, de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00b0; art 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00ba ; art. 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em , 19 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANT\u00d4NIO RODRIGUES DE AMORIM, Superintendente Adjunto do IDACE, matr\u00edcula n\u00ba 30000102, desta autarquia, a viajar aos munic\u00edpios de Canind\u00e9 e Apuiar\u00e9s/CE, no per\u00edodo de 20 \u00e0 22/02/2024, a fim de representar o Superintendente em Encontro dos Assentamentos em Canind\u00e9 e Treinamento dos T\u00e9cnicos em Apuiar\u00e9s dos munic\u00edpios de Apuiar\u00e9s, Pentecoste e Uruburetama, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IDACE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ELIANA NUNES ESTRELA, ocupante do cargo de SS-1 \u2013 Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e acompanhando a Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a servidora MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, ocupante do cargo de SS-2 \u2013 Secret\u00e1ria Executiva de Ensino M\u00e9dio e Profissional da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 , a viajar, conforme trechos e datas relacionadas no anexo \u00fanico deste ATO, a fim de participar de reuni\u00e3o com o Secret\u00e1rio de Estado da Educa\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed, o Senhor Francisco Washington Bandeira Santos Filho, concedendo-lhe passagens a\u00e9reas, di\u00e1rias e ajuda de custo, de acordo com o artigo 3\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba; arts. 6\u00ba, 10\u00b0 e 11\u00ba; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE AO ATO, DE 31 DE JANEIRO DE 2024NOME/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIAAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALELIANA NUNES ESTRELA/978898-1-3 28/02 A 01/03/2024FORTALEZA/TERESINA/FORTALEZA2,5R$ 350,4840%R$ 1.226,68R$ 350,48R$ 2.442,92R$ 4.020,08MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES /160684-1-1 28/02 A 01/03/2024FORTALEZA/TERESINA/FORTALEZA2,5R$ 350,4840%R$ 1.226,68R$ 350,48R$ 2.442,92R$ 4.020,08"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 960/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Secretaria da Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica, MIGUEL BRAZ MOREIRA, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo da Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica, matr\u00edcula n\u00ba 30000099, por viagem, com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Canind\u00e9/CE, no dia 20 de dezembro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), totalizando o valor de R$ 43,81 (quarenta e tr\u00eas reais e oitenta e um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe II, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba142/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 152/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de Ajud\u00e2ncia de Ordens da Vice Governadora do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 e 11, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba142/2024, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALFrancisco Igor Sampaio Cardozo MAJ PMIII31.01.2024 a 02.02.2024FORTALEZA-CE/ BRASILIA-DF /FORTALEZA-CE2 e 1/2350,4860%1.401,92350,485.927,727.680,12Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba143/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 154/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, sem ajuda de custo e sem passagens a\u00e9reas, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba143/2024, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALJos\u00e9 Esteves da Silva Neto 2\u00ba TEN PMIII01.02.2024 a 03.02.2024FORTALEZA-CE/ MOSSOR\u00d3-RN /FORTALEZA-CE2 e 1/2189,2530%615,06*************1.537,74Jos\u00e9 Marcilio Magalh\u00e3es ST PMV141,95461,34Rafael Marconato Monje CB PMV141,95461,34Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 165/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), totalizando o valor de R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, WALTER LIMA FROTA CAVALCANTE, ocupante do cargo de Assessor Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais, matr\u00edcula 30001664, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Amontada \u2013 CE, no dia 1 de fevereiro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 175/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), totalizando o valor de R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ARTUR JOS\u00c9 VIEIRA BRUNO, ocupante do cargo de Assessor Especial de Assuntos Municipais, matr\u00edcula 30001680, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Tarrafas \u2013 CE, no dia 06 de fevereiro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba179/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 149/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 07 (sete) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba179/2024, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALMauro Sergio Oliveira da SilvaMAJ PMIII22.01.2024 a 29.012024FORTALEZA-CE/BRASILIA-DF /FORTALEZA-CE7 e 1/2189,2560%2.271,00189,256.386,388.846,63Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba019/2021, CELEBRADO PELO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA CASA CIVIL, E A EMPRESA, LAR ANTONIO DE PADUA, PARA O FIM ABAIXO DECLARADO.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, devidamente representado por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, artigo 65, \u00a78\u00ba, Lei Federal n\u00ba 8.666/93, resolve expedir o presente APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 019/2021, SACC N\u00ba 1182870, celebrado com a empresa, LAR ANTONIO DE PADUA, CNPJ n\u00ba 07.325.673/0001-60, a fim de alterar e fazer constar a seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:30100003.04.122. 421.20178.15.339037.1.500.9100000.0.5.01.A respectiva altera\u00e7\u00e3o produzir\u00e1 efeitos jur\u00eddicos e financeiros a partir do dia 02 de janeiro de 2024. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no contrato supracitado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1.CASA CIVIL, Fortaleza, Cear\u00e1, 29 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.000863/2024-13EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba11/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) ABEMCE \u2013 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DO BEM ESTAR SOCIAL DO CEAR\u00c1, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 23.497.944/0001-11, com sede na Rua Dom Xisto Albano, n\u00ba 1817, Parque S\u00e3o Jos\u00e9, Fortaleza-CE, CEP: 60.730-290. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cPROJETO OLHARES PARA O FUTURO\u201d, a ser realizado no per\u00edodo de 1\u00ba de mar\u00e7o a 30 de abril, na cidade de Fortaleza-CE, visando a promo\u00e7\u00e3o de cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional para 200 pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, a partir de 16 anos, para desenvolver a\u00e7\u00f5es de inclus\u00e3o social e produtiva, atrav\u00e9s da modalidade de Forma\u00e7\u00e3o Inicial Continuada, que possui como papel integrar a programa\u00e7\u00e3o dos equipamentos localizados nas periferias do munic\u00edpio de Fortaleza, como Associa\u00e7\u00f5es de bairro, CRAS e Igrejas, fomentando a inclus\u00e3o social e produtiva, fortalecendo a cidadania, ampliando as oportunidades de inser\u00e7\u00e3o ou rein-ser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e melhorando a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2022, e demais documentos integrantes do processo administrativo de NUP n\u00ba 30001.000863/2024-13. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 100.000,00 (cem mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 26 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Maria C\u00e9lia dos Santos de Maria, Presidente da ABEMCE \u2013 Associa\u00e7\u00e3o do Bem Estar Social do Cear\u00e1.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OEDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba01/2023O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, vem HOMOLOGAR o Resultado Final de Classifica\u00e7\u00e3o, divulgado na data de 12 de dezembro de 2023, referente ao Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, uma vez que tudo transcorreu dentro da legalidade e atendidos os preceitos estabelecidos no presente Edital, de modo a produzir seus efeitos. CASA CIVIL, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231152A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231152 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 11522023, at\u00e9 o dia 13/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232068A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232068, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 20682023, at\u00e9 o dia 13/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232118A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232118, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 21182023, at\u00e9 o dia 13/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232124A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232124 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 21242023, at\u00e9 o dia 13/03/2024, \u00e0s 9h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Robinson de Borba e VelosoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240003A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240003, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, com equipamento em regime de comodato, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900032024, at\u00e9 o dia 13/03/2024, \u00e0s 8h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Robinson de Borba e VelosoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240004IG N\u00ba1303448000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240004, de interesse da Pol\u00edcia Civil do Cear\u00e1 \u2013 PCCE, cujo objeto \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o da corrida da Pol\u00edcia Civil, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e seus anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 901242024, at\u00e9 o dia 15/03/2024, \u00e0s 8h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240037A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240037, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamento Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900372024, at\u00e9 o dia 13/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Liliane de Freitas LeitePREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240042A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240042 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900422024, at\u00e9 o dia 13/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Nelson Ant\u00f4nio Grangeiro Gon\u00e7alvesPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE NOVO RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20210140A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o NOVO RESULTADO de conclus\u00e3o do item 03, que foi FRACASSADO, da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 2527/2021 Comprasnet, de interesse da PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de rede para os n\u00facleos de Itapipoca e Crate\u00fas, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital, em virtude da licitante ter se recusado assinar o contrato. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20221781A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba17812022 - COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com cobertura total de pe\u00e7as e acess\u00f3rios originais ou compat\u00edveis, sem nenhum \u00f4nus para a contratante, dos equipamentos de aparelhos de anestesia pertencentes ao hospital e maternidade jos\u00e9 martiniano de alencar \u2013 hmjma, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo I \u2013 termo de refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023.0013A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1929.2023 \u2013 Comprasnet, de interesse da PGE, cujo OBJETO \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de 1 (um) par de receptores GNSS RTK com acess\u00f3rios, coletor e software de processamento, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste edital, cumpridas as formalidades legais, as licitantes interessadas foram inabilitadas e/ou desclassificadas, resultando FRACASSADA a licita\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.compras-governamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Robinson de Borba e VelosoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230047A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 17982023- Comprasnet, de interesse da SEPLAG, cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7os t\u00e9cnicos de levantamento topogr\u00e1fico georreferenciado e levantamento arquitet\u00f4nico cadastral (as built) atrav\u00e9s de escaneamento tridimensional a laser, com utiliza\u00e7\u00e3o de nuvem de pontos e desenvolvido na tecnologia da modelagem da informa\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o (building information modeling \u2013 BIM), nas edifica\u00e7\u00f5es da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG (edif\u00edcios sede e anexo), situados no Centro Administrativo do Cambeba, conforme crit\u00e9rios, requisitos e diretrizes previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231008A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 10082023 Comprasnet, de interesse da SESA, O objeto da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br, www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231035A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 10352023 - COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 servi\u00e7o gr\u00e1fico de confec\u00e7\u00e3o de adesivos, banner, cart\u00e3o, cartaz, certificados, etiquetas, folder, placas e receitu\u00e1rios, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo i \u2013 termo de refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231112A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 11122023 \u2013 COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO PARCIAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20221759A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o RESULTADO parcial da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 17592022 Comprasnet, referente aos itens 01, 02, 03, 04, 05, 06 e 07, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamento Hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO DAS PROPOSTASLPN - LICITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230005A SECRETARIA DA CASA CIVIL, em cumprimento ao disposto nas cl\u00e1usulas 32 e seguintes das Instru\u00e7\u00f5es aos Concorrentes - IAC do edital, torna p\u00fablico o AVISO DE RESULTADO DAS PROPOSTAS da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional-LPN N\u00ba 20230005 de interesse da Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social- SPS, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA ORGANIZAR E EXECUTAR A CAPACITA\u00c7\u00c3O PARA AS MULHERES EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E INTRAFAMILIAR ATENDIDAS PELA CASA DA MULHER BRASILEIRA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, O ACOLHI-MENTO (REALIZA\u00c7\u00c3O DE GRUPOS TERAP\u00caUTICOS) E AS OFICINAS ITINERANTES - PROJETO: EMANCIPA - EXPANS\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O DA CASA DA MULHER BRASILEIRA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 DO PROGRAMA INTEGRADO DE PREVEN\u00c7\u00c3O E REDU\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PreVio. (1) EMPRESAS PARTICIPANTES COM SEUS PRE\u00c7OS OFERTADOS: I)SERVI\u00c7O NACIONAL DE APREN-DIZAGEM COMERCIAL \u2013 SENAC -R$1.245.342,32; II)FEDERA\u00c7\u00c3O DE TRIATHLON DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 FETRIECE \u2013 R$1.308.949,11 e III) MAESTRIA COMUNICA\u00c7\u00c3O E EVENTOS LTDA. R$1.457.000,00 (2) PROPOSTAS ANALISADAS E CONSIDERADAS ADEQUADAS: I)Foram promovidas dilig\u00eancias, por meio da UGP-PreVio, junto aos licitantes SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL-SENAC e MAESTRIA COMUNICA\u00c7\u00c3O E EVENTOS LTDA. solicitando que fossem relacionados os bens e servi\u00e7os com as respectivas planilhas de pre\u00e7os, sendo apresentados, no prazo regulamentar, os documentos complementares exigidos, comprovadores de que as propostas s\u00e3o financeiramente exequ\u00edveis. II) As propostas ofertadas pelos tr\u00eas licitantes, acima nominados no item 1, foram consideradas substancialmente adequadas, por terem cumprido com as dispo-si\u00e7\u00f5es edital\u00edcias, conforme exame e fundamentos dispostos no Relat\u00f3rio de Avalia\u00e7\u00e3o e Julgamento das Propostas, emitido pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de Processos Licitat\u00f3rios do PREVIO , integrantes da Casa Civil, conforme Portaria CC N\u00ba991/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 01/11/2023. (3) LICITANTE VENCEDOR COM O PRE\u00c7O GLOBAL OFERTADO: SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL \u2013 SENAC com o valor global de R$1.245.342,32(Um milh\u00e3o, duzentos e quarenta e cinco mil, trezentos e quarenta e dois reais e trinta e dois centavos). (4) Fica aberto o prazo recursal de 05(cinco) dias, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o deste resultado de acordo com o disposto na Cl\u00e1usula 32 das Instru\u00e7\u00f5es aos Concorrentes-IAC do Edital. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 CONTRATADA: CHRISTIANNE AMORIM BENJAMIN COM\u00c9RCIO DE \u00c1GUAS. OBJETO: O presente contrato tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de at\u00e9 1.688 (um mil, seiscentos e oitenta e oito) garraf\u00f5es de 20 litros de \u00e1gua mineral, com entrega por demanda, para atender as necessidades da Procuradoria-Geral do Estado, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es prevista na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 2023/27693/SEPLAG e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o (cota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica) n\u00b0 20230014 - SEPLAG, o NUP: 46001.006742/2023-34 - SEPLAG, a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 2023/27693 - SEPLAG e seus anexos, o NUP: 13001.002142/2024-29 \u2013 PGE, nos termos do Decreto Estadual n\u00b0 35.323 de 24/02/2023, publicado no DOE de 28/02/2023 e na Lei Federal n\u00b0 14.133, de 01/04/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es FORO: Fica eleito o foro do munic\u00edpio de Fortaleza, no Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato, que n\u00e3o puderem ser resolvidas na esfera administrativa. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 9.790,40 (nove mil, setecentos e noventa reais e quarenta centavos) pagos em conforme entrega do material DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 13100001.03.122.421.20150.03.339030.01.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 27 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Stella Cavalcante, Secret\u00e1ria-Geral da Procuradoria-Geral do Estado e Christianne Amorim Benjamin, Representante legal.Josane Botelho Vieira WirtzbikiCOORDENADORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b004, de 22 de fevereiro de 2024.APROVA A REVIS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA MARGEM BRUTA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S CANALIZADO NO CEAR\u00c1, REFERENTE AO CONTRATO DE CONCESS\u00c3O FIRMADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1 E A COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 \u2013 CEG\u00c1S.O CONSELHO DIRETOR DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ARCE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 3\u00b0 do Decreto Estadual n.\u00ba 25.059, de 15 de julho de 1998, e de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Diretor da Arce na reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada no dia 22 de fevereiro de 2024; e CONSIDERANDO que \u00e9 compet\u00eancia da ARCE atuar, na forma da lei e do contrato, nos processos de defini\u00e7\u00e3o da tarifa m\u00e9dia de distribui\u00e7\u00e3o de g\u00e1s canalizado, conforme os artigos 8\u00ba, inciso XV, e 11\u00ba da Lei Estadual n.\u00ba 12.786, de 30 de dezembro de 1997, o artigo 3\u00ba, inciso XII, do Decreto Estadual n.\u00ba 25.059, de 15 de julho de 1998, e o aditivo ao contrato de concess\u00e3o; CONSIDERANDO que as disposi\u00e7\u00f5es sobre revis\u00e3o e reajuste tarif\u00e1rio constam do contrato de concess\u00e3o de g\u00e1s canalizado, firmado entre o Estado do Cear\u00e1 e a CEG\u00c1S, em 30 de dezembro de 1993, conforme as cl\u00e1usulas 4.4 e 14 e o Anexo I; CONSIDERANDO que, de acordo com o contrato de concess\u00e3o e seu aditivo, cabe \u00e0 ARCE a aprova\u00e7\u00e3o da tarifa m\u00e9dia, conforme a cl\u00e1usula 14.1 e o Anexo I; CONSIDERANDO que o contrato de concess\u00e3o faculta \u00e0 concession\u00e1ria adotar tarifas diferenciadas, considerando n\u00edvel, tipo e perfil de consumo, desde que mantida uma receita no m\u00e1ximo igual a que seria obtida aplicando-se a tarifa m\u00e9dia, conforme item 2, do Anexo I; CONSIDERANDO que a Tarifa M\u00e9dia (TM) corresponde ao valor resultante da soma entre o Pre\u00e7o de Venda da Petrobras (PV) e a Margem Bruta de Distribui\u00e7\u00e3o (MB), conforme item 1, do Anexo I, do contrato de concess\u00e3o; CONSIDERANDO que a CEG\u00c1S, por meio da correspond\u00eancia CEG\u00c1S DAF n\u00ba 002/2023, de 14 de abril de 2023, encaminhou proposta de revis\u00e3o tarif\u00e1ria ordin\u00e1ria, correspondente \u00e0 revis\u00e3o da margem bruta de distribui\u00e7\u00e3o da concession\u00e1ria; CONSIDERANDO o conte\u00fado do processo administrativo VIPROC 03899421/2023, referente \u00e0 revis\u00e3o tarif\u00e1ria do servi\u00e7o de distribui\u00e7\u00e3o de g\u00e1s canalizado no Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO as contribui\u00e7\u00f5es da Audi\u00eancia P\u00fablica AP/ARCE/011/2023, realizada pela ARCE nas modalidades virtual, no dia 10/10/23, e interc\u00e2mbio documental, no per\u00edodo de 04/10 a 20/10/23; e CONSIDERANDO a Nota T\u00e9cnica CET/009/2023, o Relat\u00f3rio de An\u00e1lise das Contribui\u00e7\u00f5es da Audi\u00eancia P\u00fablica CET/013/2023, o Parecer CET/016/2023 e o Relat\u00f3rio de Impacto Regulat\u00f3rio CET/003/2023 que instruem o processo administrativo VIPROC 03899421/2023, RESOLVE:Art. 1\u00b0 - Proceder \u00e0 revis\u00e3o da margem bruta de distribui\u00e7\u00e3o, parcela integrante da tarifa m\u00e9dia a ser praticada pela CEG\u00c1S, que passa a ser R$ 0,6359/m\u00b3 (seis mil trezentos e cinquenta e nove d\u00e9cimos de mil\u00e9simo de real por metro c\u00fabico) para o ano de 2023.Art. 2\u00b0 - A tarifa aprovada tem como refer\u00eancia:I \u2013 poder calor\u00edfico superior (pcs): 9.400 Kcal/m\u00b3II \u2013 temperatura: 20\u00ba CIII \u2013 press\u00e3o:1 atmArt. 3\u00b0 - A CEG\u00c1S dever\u00e1 enviar \u00e0 ARCE e divulgar na imprensa tabela com os valores das tarifas diferenciadas que praticar, nos termos da autoriza\u00e7\u00e3o que lhe confere o item 2, do Anexo I, do contrato de concess\u00e3o.SEDE DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ARCE, em Fortaleza, aos 22 de fevereiro de 2024.H\u00e9lio Winston Leit\u00e3oPRESIDENTE DO CONSELHO DIRETORJardson Saraiva CruzCONSELHEIRO DIRETORJo\u00e3o Gabriel Laprov\u00edtera RochaCONSELHEIRO DIRETORMatheus Teodoro Ramsey SantosCONSELHEIRO DIRETORFrancisco Rafael Duarte S\u00e1CONSELHEIRO RELATORRafael Maia de PaulaCONSELHEIRO DIRETOR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b005, de 22 de fevereiro de 2024.ESTABELECE AS PEND\u00caNCIAS E RESTRI\u00c7\u00d5ES GERADAS POR MULTAS E OUTRAS IRREGULARIDADES COMETIDAS NO SETOR DE TRANSPORTES.O CONSELHO DIRETOR DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ARCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fundamentado nos artigos 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, 7\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, inciso XV, da Lei Estadual n\u00ba 12.786, de 30 de dezembro de 1997, no artigo 46, inciso I, al\u00ednea \u201ch\u201d, da Lei Estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018, e nos artigos 23, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, 121, caput e \u00a72\u00ba, e 121, caput e \u00a71\u00ba, inciso III, do Decreto Estadual n\u00ba 29.687/2009, bem como nas an\u00e1lises t\u00e9cnica e jur\u00eddica feitas pela Coordenadoria de Transportes e pela Procuradoria Jur\u00eddica desta Ag\u00eancia; CONSIDERANDO a necessidade de regulamentar as pend\u00eancias, as restri\u00e7\u00f5es e san\u00e7\u00f5es de maneira a disciplinar a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte e induzir as transportadoras a manuten\u00e7\u00e3o de suas obriga\u00e7\u00f5es legais; CONSIDERANDO que a Lei 13.094 de 12/01/2001 estabelece que as penalidades ser\u00e3o aplicadas \u00e0s transportadoras infratoras; CONSIDERANDO que a Lei 13.094 de 12/01/2001 considera como transportadora a pessoa f\u00edsica, jur\u00eddica ou cons\u00f3rcio de empresas que preste servi\u00e7o de transporte rodovi\u00e1rio intermunicipal de passageiros, mediante concess\u00e3o, permiss\u00e3o ou autoriza\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que no servi\u00e7o regular os termos de permiss\u00e3o ou concess\u00e3o s\u00e3o outorgados as pessoas jur\u00eddicas; CONSIDERANDO que no servi\u00e7o regular complementar os termos de permiss\u00e3o oriundos da licita\u00e7\u00e3o do Edital de Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 06/2003 foram outorgados as pessoas f\u00edsicas; CONSIDERANDO que no servi\u00e7o regular complementar os termos de permiss\u00e3o oriundos da licita\u00e7\u00e3o 2009 e do credenciamento estabelecido pela Lei Complementar N\u00ba 226/2020 foram outorgados as pessoas jur\u00eddicas; CONSIDERANDO que as taxas de regula\u00e7\u00e3o competem ao detentor da outorga. RESOLVE:CAP\u00cdTULO I \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARESArt. 1\u00ba Ficam estabelecidas por meio desta resolu\u00e7\u00e3o as restri\u00e7\u00f5es geradas por Autos de Infra\u00e7\u00e3o de Transporte \u2013 AITP, pelas taxas de regula\u00e7\u00e3o e por irregularidades cometidas no \u00e2mbito do Sistema de Transporte Intermunicipal de Passageiros do Estado do Cear\u00e1 (STIP-CE).CAP\u00cdTULO II \u2013 DA TRANSFER\u00caNCIA DE PROPRIEDADEArt. 2\u00ba. \u00c9 vedada a transfer\u00eancia da propriedade de ve\u00edculos vinculados aos servi\u00e7os de transporte de passageiros regular e regular complementar, bem como de fretamento vinculados ao STIP-CE que estejam registrados na ARCE.\u00a7 1\u00ba. Para os ve\u00edculos vinculados aos servi\u00e7os deve-se gerar nos sistemas informatizados da ARCE uma pend\u00eancia denominada de \u201cve\u00edculo vinculado ao sistema\u201d e essa pend\u00eancia deve ser comunicada por meio eletr\u00f4nico ao Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito (DETRAN-CE) para que este \u00f3rg\u00e3o bloqueie eventuais tentativas de transfer\u00eancia.\u00a7 2\u00ba. No caso do servi\u00e7o regular complementar, ser\u00e3o permitidas transfer\u00eancia de propriedade de ve\u00edculos, sem a necessidade de exclus\u00e3o deste no sistema da ARCE, entre cooperados ou entre cooperados e cooperativa pertencentes a um mesmo termo de permiss\u00e3o.\u00a7 3\u00ba. Para viabilizar a transa\u00e7\u00e3o permitida acima, a ARCE, por meio do Sistema Integrado de Transporte (SIT), deve informar ao DETRAN/CE a autoriza\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a de propriedade indicando o novo propriet\u00e1rio.CAP\u00cdTULO III \u2013 DA DESVINCULA\u00c7\u00c3O DOS VE\u00cdCULOS DOS SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE REGULAR DO STIP/CEArt. 3\u00ba. Os ve\u00edculos dos servi\u00e7os de transporte regular podem ser desvinculados (exclu\u00eddos) dos servi\u00e7os mediante solicita\u00e7\u00e3o da transportadora desde que a exclus\u00e3o n\u00e3o comprometa a oferta dos servi\u00e7os e atenda as demais normas estabelecidas.Par\u00e1grafo \u00fanico: a solicita\u00e7\u00e3o da transportadora deve ser acompanhada de termo declarando ci\u00eancia das d\u00edvidas existentes e das san\u00e7\u00f5es associadas.Art.4\u00ba. A exclus\u00e3o deve ser solicitada pela concession\u00e1ria ou ainda por representante legal, por meio de of\u00edcio e justificativa que comprove que n\u00e3o h\u00e1 preju\u00edzo aos usu\u00e1rios.Art.5\u00ba. Eventuais multas e d\u00edvidas associadas aos ve\u00edculos exclu\u00eddos ser\u00e3o direcionadas \u00e0 transportadora.CAP\u00cdTULO IV \u2013 DA DESVINCULA\u00c7\u00c3O DOS VE\u00cdCULOS DOS SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE REGULAR COMPLEMENTAR DO STIP/CEArt. 6\u00ba. Somente ser\u00e3o permitidas exclus\u00f5es de ve\u00edculos do servi\u00e7o regular complementar nas seguintes hip\u00f3teses:I \u2013 como san\u00e7\u00e3o prevista em lei;II \u2013 por solicita\u00e7\u00e3o do permission\u00e1rio, pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, ou cooperativa credenciada desde que comprovada que a exclus\u00e3o n\u00e3o compromete a oferta dos servi\u00e7os \u00e0 popula\u00e7\u00e3o;Art. 7\u00ba. A exclus\u00e3o de ve\u00edculos que apresentem multas ou d\u00edvidas junto a ARCE n\u00e3o exime o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo ou permission\u00e1rias da posterior cobran\u00e7a por parte da ARCE ou Governo do Estado.Art.8\u00ba. A exclus\u00e3o deve ser solicitada pelo permission\u00e1rio ou representante legal da permission\u00e1ria por meio de of\u00edcio e justificativa que comprove que n\u00e3o h\u00e1 preju\u00edzo aos usu\u00e1rios, acompanhada de termo declarando ci\u00eancia das d\u00edvidas existentes e das san\u00e7\u00f5es associadas.Art.9\u00ba. No caso de ve\u00edculos vinculados a permiss\u00f5es delegadas \u00e0 cooperativas, eventuais multas e d\u00edvidas associadas aos ve\u00edculos exclu\u00eddos ser\u00e3o direcionadas \u00e0 cooperativa.CAP\u00cdTULO V \u2013 DA DESVINCULA\u00c7\u00c3O DOS VE\u00cdCULOS DOS SERVI\u00c7OS DE FRETAMENTO E TURISMOArt. 10. Os ve\u00edculos dos servi\u00e7os de fretamento e turismo podem ser desvinculados, exclu\u00eddos, dos servi\u00e7os mediante solicita\u00e7\u00e3o da transportadora ou representante legal acompanhada de termo declarando ci\u00eancia das d\u00edvidas existentes e das san\u00e7\u00f5es associadas.Art. 11. Eventuais multas e d\u00edvidas associadas aos ve\u00edculos exclu\u00eddos ser\u00e3o direcionadas \u00e0 transportadora.CAP\u00cdTULO VI \u2013 DA RENOVA\u00c7\u00c3O DO REGISTRO DAS TRANSPORTADORASArt. 12. N\u00e3o far\u00e3o jus a renova\u00e7\u00e3o de seu registro as transportadoras que apresentem d\u00edvida com a ARCE e que apresente ve\u00edculo com registro vencido.Par\u00e1grafo \u00fanico. As d\u00edvidas que trata o caput deste artigo s\u00e3o as originadas em taxas de regula\u00e7\u00e3o e multas (autos de infra\u00e7\u00e3o de transportes) com recurso indeferido ou com prazo de contradit\u00f3rio ultrapassado, ainda que tenham sido inclu\u00eddas na d\u00edvida ativa.Art. 13. Transportadoras de fretamento cujo registro n\u00e3o esteja em dia ter\u00e3o revogadas suas licen\u00e7as de viagem e ser\u00e3o impedidas de emitir novas licen\u00e7as de viagem.CAP\u00cdTULO VII \u2013 DA RENOVA\u00c7\u00c3O DO REGISTRO DOS VE\u00cdCULOSArt. 14. Ve\u00edculos vinculados ao STIP-CE cujo registro na ARCE esteja pendente ou vencido implicam:I- impedimento de prestar os servi\u00e7os do STIP-CE;II- impedimento para renovar o Certificado de Registro e Licenciamento de Ve\u00edculo (CRLV) junto ao DETRAN/CE;III- impedimento para emitir novas licen\u00e7as de viagem, se ve\u00edculos de fretamento e turismo;Art. 15. Ve\u00edculos com pend\u00eancia poder\u00e3o ser exclu\u00eddos do SIT.Art. 16. Ve\u00edculos que apresentem multas associadas n\u00e3o ser\u00e3o impedidos de renovar registro.Art.17. Consideram-se como fato gerador de pend\u00eancia no registro de ve\u00edculos laudos de vistoria, Certificado de Registro e Licenciamento de Ve\u00edculo (CRLV) ou ap\u00f3lice de seguro vencidos.CAP\u00cdTULO VIII - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAISArt.18. Todas as san\u00e7\u00f5es e restri\u00e7\u00f5es regulamentadas por esta resolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o afastam outras san\u00e7\u00f5es previstas em lei, decretos, resolu\u00e7\u00f5es ou demais normativos.Art. 19. Para as devidas adapta\u00e7\u00f5es nos sistemas informatizados da ARCE, esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na ap\u00f3s 90 dias da data de sua publica\u00e7\u00e3o.AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza/CE, aos 22 de fevereiro de 2024.H\u00e9lio Winston Leit\u00e3oPRESIDENTE DO CONSELHO DIRETORJardson Saraiva CruzCONSELHEIRO DIRETORJo\u00e3o Gabriel Laprov\u00edtera RochaCONSELHEIRO DIRETORMatheus Teodoro Ramsey SantosCONSELHEIRO DIRETORFrancisco Rafael Duarte S\u00e1CONSELHEIRO RELATORFrancisco Rafael Duarte S\u00e1CONSELHEIRO DIRETOR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba046/2022 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, RESOLVE designar os CONSELHEIROS Guaraciara Barros Leal, L\u00facia Maria Beserra Veras e Raimunda Aurila Maia Freire, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem Comiss\u00e3o Especial institu\u00edda com a finalidade de elaborar Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o de Credenciamento (Unifica\u00e7\u00e3o), mudan\u00e7a de denomina\u00e7\u00e3o, mudan\u00e7a de endere\u00e7o e mantenedor, concedendo-lhe o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024, para apresenta\u00e7\u00e3o do referido projeto ao Plen\u00e1rio do CEE. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Republicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba047/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, RESOLVE designar os CONSELHEIROS Cristiane Carvalho Holanda, Luciana Lobo Miranda, Selene Maria Penaforte Silveira, Francisca Sirone Alc\u00eancia Freire e Cust\u00f3dio Lu\u00eds Silva de Almeida, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem Comiss\u00e3o Especial institu\u00edda com a finalidade de elaborar minuta de Resolu\u00e7\u00e3o sobre Direitos Humanos, concedendo-lhe o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024, para apresenta\u00e7\u00e3o do referido projeto ao Plen\u00e1rio do CEE. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Republicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba048/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, RESOLVE designar os CONSELHEIROS Luiza Aur\u00e9lia Costa dos Santos, Nohemy Rezende Ibanez, Francisca Sirone Alc\u00eancia Freire, Jos\u00e9 Murilo Martins Filho e Maria Luzia Alves Jesu\u00edno, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem Comiss\u00e3o Especial institu\u00edda com a finalidade de elaborar projeto de Resolu\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA), concedendo-lhe o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024, para apresenta\u00e7\u00e3o do referido projeto ao Plen\u00e1rio do CEE. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Republicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba049/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, RESOLVE designar os CONSELHEIROS Raimunda Aurila Maia Freire, T\u00e1lia Fausta Fontenele Moraes Pinheiro, Guaraciara Barros Leal e Samuel Brasileiro Filho, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem Comiss\u00e3o Especial institu\u00edda com a finalidade de elaborar projeto de Resolu\u00e7\u00e3o para regulamentar o RE-SABER, concedendo-lhe o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024, para apresenta\u00e7\u00e3o do referido projeto ao Plen\u00e1rio do CEE. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Republicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba059/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, RESOLVE designar os CONSELHEIROS Samuel Brasileiro Filho, Maria de F\u00e1tima Azevedo F. Lima e Petr\u00f4nio Emanuel Timb\u00f3, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem Comiss\u00e3o Especial institu\u00edda com a finalidade de elaborar Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o sobre a reformula\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Profissional, Autoriza\u00e7\u00e3o e Reconhecimento de Cursos, concedendo-lhe o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024, para apresenta\u00e7\u00e3o do referido projeto ao Plen\u00e1rio do CEE. ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Republicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba58001.000155/2023-11A ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo SUITE n\u00ba 58001.000155/2023-11, referente ao pagamento de despesas de exerc\u00edcios anteriores com fundamento na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, em raz\u00e3o dos motivos constantes no bojo do citado processo, CONSIDERANDO os fundamentos do Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 197/2024, emitido pela Assessoria Jur\u00eddica da Assessoria Especial da Vice-Governadoria; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 140.375,96 (cento e quarenta mil, trezentos e setenta e cinco reais e noventa e seis centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es deste \u00f3rg\u00e3o com a empresa LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA, CNPJ n\u00ba 07.325.673/0001-60, referente ao pagamento de agosto de 2023, em decorr\u00eancia dos servi\u00e7os prestados de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra terceirizada atrav\u00e9s do contrato n\u00ba 19/2021; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339092.1.5009100000.0. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba58001.0004082023-56A ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo SUITE n\u00ba 58001000408202356, referente ao pagamento de despesas de exerc\u00edcios anteriores com fundamento na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, em raz\u00e3o dos motivos constantes no bojo do citado processo, CONSIDERANDO os fundamentos do Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 199/2024, emitido pela Assessoria Jur\u00eddica da Assessoria Especial da Vice-Governadoria; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 17.704,79 (dezessete mil, setecentos e quatro reais e setenta e nove centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es deste \u00f3rg\u00e3o com a empresa LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA, CNPJ: 07.325.673/0001-60, referente ao pagamento da fatura de 01 a 04 de outubro de 2023, em decorr\u00eancia dos servi\u00e7os prestados de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra terceirizada atrav\u00e9s do contrato n\u00ba 19/2021; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339092.1.5009100000.0. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba58001.000390/2023-92A ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo SUITE n\u00ba 58001.000390/2023-92, referente ao pagamento de despesas de exerc\u00edcios anteriores com fundamento na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, em raz\u00e3o dos motivos constantes no bojo do citado processo, CONSIDERANDO os fundamentos do Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 198/2024, emitido pela Assessoria Jur\u00eddica da Assessoria Especial da Vice-Governadoria; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 55.594,17 (cinquenta e cinco mil, quinhentos e noventa e quatro reais e dezessete centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es deste \u00f3rg\u00e3o com a empresa FORTAL EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ n\u00ba 03.807.885/0001-23, referente ao Contrato n\u00ba 19/2023 e decorrente dos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada relativos a dezembro de 2023; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339092.1.5009100000.0. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024. ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba58001.000406/2023-67A ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo SUITE n\u00ba 58001000408202356, referente ao pagamento de despesas de exerc\u00edcios anteriores com fundamento na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, em raz\u00e3o dos motivos constantes no bojo do citado processo, CONSIDERANDO os fundamentos do Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 196/2024, emitido pela Assessoria Jur\u00eddica da Assessoria Especial da Vice-Governadoria; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 124.432,01 (cento e vinte e quatro mil, quatrocentos e trinta e dois reais e um centavo), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es deste \u00f3rg\u00e3o com a empresa LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA, CNPJ n\u00ba 07.325.673/0001-60, em decorr\u00eancia dos servi\u00e7os prestados de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra terceirizada, para atender as necessidades da \u00e1rea de apoio t\u00e9cnico e administrativo, atrav\u00e9s do contrato n\u00ba 19/2021, no per\u00edodo de setembro de 2023; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339092.1.5009100000.0. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. ASSES-SORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 58001000384202335A ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo SUITE n\u00ba 58001000384202335, referente ao pagamento de despesas de exerc\u00edcios anteriores com fundamento na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, em raz\u00e3o dos motivos constantes no bojo do citado processo, CONSIDERANDO os fundamentos do Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 192/2024, emitido pela Assessoria Jur\u00eddica da Assessoria Especial da Vice-Governadoria; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 560,29 (quinhentos e sessenta reais e vinte e nove centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es deste \u00f3rg\u00e3o com a empresa WEBTRIP AGENCIA DE VIAGENS E TURISMOS EIRELI, CNPJ: 107.340.993/0001-90, referente ao pagamento da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de hospedagem realizado em 12 de dezembro de 2023, por meio do contrato n\u00ba 09/2022-VICEGOV; Art. 2\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 78,86 (setenta e oito e oitenta e seis centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es deste \u00f3rg\u00e3o com a servidora Jade Afonso Romero, matr\u00edcula n\u00ba 3000002-1, referente \u00e0 meia di\u00e1ria de viagem \u00e0 cidade do Crato-CE, no dia 12 de dezembro de 2023, em cumprimento de agenda oficial; Art. 3\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339092.1.5009100000.0. Art. 4\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba58001000383202391A ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo SUITE n\u00ba 58001000383202391, referente ao pagamento de despesas de exerc\u00edcios anteriores com fundamento na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, em raz\u00e3o dos motivos constantes no bojo do citado processo, CONSIDERANDO os fundamentos do Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 201/2024, emitido pela Asses-soria Jur\u00eddica da Assessoria Especial da Vice-Governadoria; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 26.510,78 (vinte e seis mil, quinhentos e dez reais e setenta e oito centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es deste \u00f3rg\u00e3o com a empresa CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 04.491.662/0001-62, referente ao pagamento dos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada do m\u00eas de novembro de 2023, para atender as necessidades da \u00e1rea de apoio t\u00e9cnico e administrativo, por meio do contrato n\u00ba 15/2021; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339092.1.5009100000.0. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LEONARDO PASSOS AQUINO RIBEIRO, matr\u00edcula 43091212, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s \u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 16 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Forta-leza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) CLESIVALDO PEREIRA VASCONCELOS , matr\u00edcula 30067118, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s \u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 07 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Forta-leza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servi-dor(a) ADRIANO NASCIMENTO DA SILVA , matr\u00edcula 47333415, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 08 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ALANNA VIEIRA MONTEIRO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)EMERSON VIEIRA MANGUEIRA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organi-zacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FABIO SILVA ARAUJO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO JOSE RODRIGUES CRUZ, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)OSMARINA VERAS BEZERRA LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)RODRIGO DA SILVA PRADO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0079/2024-SAP - O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ALANNA VIEIRA MONTEIRO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo T\u00e9cnico Assistencial , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0080/2024-SAP - O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)EMERSON VIEIRA MANGUEIRA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Vigil\u00e2ncia Penitenci\u00e1ria , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0081/2024-SAP - O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FABIO SILVA ARAUJO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Seguran\u00e7a e Vigil\u00e2ncia , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRE-TARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0082/2024-SAP - O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO JOSE RODRIGUES CRUZ, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0084/2024-SAP - O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)OSMARINA VERAS BEZERRA LIMA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0085/2024-SAP - O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)RODRIGO DA SILVA PRADO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba004/2022I - ESP\u00c9CIE: 10\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba. 004/2022; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; III - ENDERE\u00c7O: RUA TENENTE BEN\u00c9VOLO, N\u00ba. 1055, BAIRRO MEIRELES, CEP: 60.160-041, FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI; V - ENDERE\u00c7O: RUA DESEMBARGADOR WALDEMAR ALVES PEREIRA, N\u00ba 515, LUCIANO CAVALCANTE, CEP: 60.810-700, FORTALEZA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: NAS NORMAS E LIMITES PRESCRITOS NO ART. 65, INCISO II, AL\u00cdNEA \u201cD\u201d DA LEI N\u00ba. 8.666/1993 E, NAS CCT 2023/2024 - SINDICATO DOS ESTABELECI-MENTOS DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E SINDICATO DOS M\u00c9DICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - MTE CE001128/2023 E SINDICATO DOS ESTABELECIMENTOS DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E SINDICATO DOS PSIC\u00d3LOGOS DO CEAR\u00c1 - CE000775/2023; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: REPACTUA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba004/2022/SAP, EM DECORR\u00caNCIA DO REAJUSTE SALARIAL COM BASE NA CCT 2023/2024 - MTE CE001128/2023 E CCT 2023/2024 - CE000775/2023, QUE ABRANGEM AS CATE-GORIAS DE M\u00c9DICO E PSIC\u00d3LOGO, RESPECTIVAMENTE; IX - VALOR GLOBAL: R$ 20.082,24 (VINTE MIL OITENTA E DOIS REAIS E VINTE QUATRO CENTAVOS); X - DA VIG\u00caNCIA: A PARTIR DE SUA ASSINATURA, COM EFEITO RETROATIVO A 01 DE JANEIRO DE 2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM INALTERADAS TODAS AS DEMAIS CL\u00c1USULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO N\u00ba 004/2022/SAP, N\u00c3O EXPRESSAMENTE MODIFICADAS POR ESTE TERMO ADITIVO. XII - DATA: 22/02/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: LUIS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO-SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; MARINALVA LIMA PEREIRA-CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI E CARLOS ALEXANDRE O. LEITE-GESTOR DO CONTRATO.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba019/2023I - ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba. 019/2023; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; III - ENDERE\u00c7O: Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba. 1055, Bairro Meireles, CEP: 60.160-041, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: IMPACTO SERVICOS TERCEIRIZADOS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Paulino Pereira de Lemos, N\u00ba 362, sala 17, Bairro Marechal Rondon (Jurema), Caucaia/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: nas normas e limites prescritos no art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei N\u00ba 8.666/1993 e, nas Conven-\u00e7\u00f5es Coletivas de Trabalho 2023/2024, registradas no MTE sob o N\u00ba CE000590/2023; CE000586/2023, CE000508/2023 e CE000522/2023; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: REPACTUA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba019/2023/SAP, em decorr\u00eancia do reajuste do piso salarial, conforme CCT\u2019s 2023/2024 \u2013 MTE CE000590/2023 (ASSISTENTE SOCIAL); MTE CE000586/2023 (MOTORISTA); CE000508/2023 (ASSEIO E CONSERVA\u00c7\u00c3O) e CE000522/2023 (PROCESSAMENTO DE DADOS); IX - VALOR GLOBAL: R$166.808,04 (cento e sessenta e seis mil oitocentos e oito reais e quatro centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: a partir de sua assinatura, com efeito retroativo a 01 de janeiro de 2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato N\u00ba 019/2023/SAP, n\u00e3o expressamente modificadas por este Termo Aditivo; XII - DATA: 07/02/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: LUIS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO-SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; SAMUEL ANDERSON OLIVEIRA DE MESQUITA; IMPACTO SERVICOS TERCEIRIZADOS LTDA E CARLOS ALEXANDRE O. LEITE-GESTOR DO CONTRATO.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DA 6\u00aa MEDI\u00c7\u00c3O, REF. AO PER\u00cdODO DE 01/11/2023 A 30/11/2023EM FAVOR A EMPRESA FR ARCANJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba021/CIDADES/ 2023O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no NUP: 43001.002879/2023-21, quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento referente da 6\u00aa Medi\u00e7\u00e3o em favor da empresa FR ARCANJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 021/CIDADES/2023, que tem como objeto: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Melhorias Sanit\u00e1rias e de Liga\u00e7\u00f5es Intradomiciliares em Domic\u00edlios da Comunidade do Dend\u00ea - No Bairro Edson Queiroz, no Munic\u00edpio de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1. CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da 6\u00aa medi\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 01/11/2023 a 30/11/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Revitaliza\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Degradadas e Drenagem \u2013 RMF - COREV; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria - 11662 \u2013 Melhoria das Condi\u00e7\u00f5es F\u00edsicas de Unidades Habitacionais na \u00c1rea da Comunidade do Projeto Dend\u00ea - (Pro-Moradia), Conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 13/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 56.642,60 (cinquenta e seis mil e seiscentos e quarenta e dois reais e sessenta centavos), destinado ao pagamento da 6\u00aa medi\u00e7\u00e3o, referente aos servi\u00e7os prestados, per\u00edodo de 01/11/2023 a 30/11/2023, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 021/CIDADES/2023, EMPRESA FR ARCANJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP ; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida ocorrer\u00e3o, atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o: 43100001.16.482.111.11662 .03.44909200.1.500.9100000.3.4.01 (TESOURO) \u2013 Dot. 05158 R$ 2.832,13 43100001.16.482.111.11662.03.44909200.1.754.3210056.1.4.01(FGTS)\u2013 Dot. 05515 R$ 53.810,47 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA NA MODALIDADE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR CONTRATO VENCIDO.ORIUNDO DO CONTRATO N\u00ba027/CIDADES/2023 COM A EMPRESA EUROSERV BUSINESS & NEG\u00d3CIOS TERCEIRIZADOS EIRELIREFERENTE AO PAGAMENTO DA FATURA DOS SERVI\u00c7OS PRESTADOS NO PER\u00cdODO DE 01 a 05 DE JANEIRO DE 2024O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DAS CIDADES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo, NUP N\u00ba 43001.000349/2024-20, quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento da fatura do per\u00edodo de 01 a 05 de janeiro de 2024, em favor da empresa EUROSERV BUSINESS & NEG\u00d3CIOS TERCEIRIZADOS EIRELI, por servi\u00e7os prestados de m\u00e3o de obra terceirizada no \u00e2mbito do Contrato 027/CIDADES/2023; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes a solicita\u00e7\u00e3o de pagamento da fatura do per\u00edodo acima indicado, encontram-se devidamente executados, atestados, houve benef\u00edcios para o \u00f3rg\u00e3o e gerou saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria Administrativo-Financeira - COAFI; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo or\u00e7ament\u00e1rio para o pagamento da fatura nas a\u00e7\u00f5es: 20879 - GERENCIAMENTO DO PROGRAMA DE DESENVOLVIMENTO URBANO e 20828 - GERENCIAMENTO DO PROGRAMA DE HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL, conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$77.839,74 (setenta e sete mil, oitocentos e trinta e nove reais e setenta e quatro centavos), destinado \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o da fatura pelos servi\u00e7os prestados de M\u00e3o-de-obra Terceirizada, no per\u00edodo de 01 de janeiro de 2024 a 05 de janeiro de 2024, em favor da empresa EUROSERV BUSINESS & NEG\u00d3CIOS TERCEIRIZADOS EIRELI Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente Reconhecimento de D\u00edvida de Contrato Vencido, em 2024, correr\u00e3o atrav\u00e9s das classifica\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 43100001.15.543.311.20879.03.339093.1.500. 91.0.3.01 e 43100001.16.122.111.20828.03.339093.1.500.91.0.3.01. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0089/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve compor uma comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, conforme quadro discriminativo abaixo, para acompanhar, fiscalizar, realizar as medi\u00e7\u00f5es e emitir termo de recebimento provis\u00f3rio.CONTRATO N\u00ba005/2024COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAPRESIDENTEENG.\u00ba LARISSA AUGUSTO E SILVA300.095-6-852835-DFISCALENG.\u00ba DAVI BRAGA FEITOSA300.095-4-1323341-DSUPLENTEENG.\u00ba JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO14.012-1-14688-DOBRA: OBRA DE DUPLICA\u00c7\u00c3O DA RUA BETEL E M NO ACESSO AO HUC - UECE COM PAVIMENTA\u00c7\u00c3O E ILUMINA\u00c7\u00c3O DO ESTACIO-NAMENTO DO HUC, EM FORTALEZA/CE, COM EXTENS\u00c3O DE 1,62 KM. DISTRITO OPERACIONAL: 01\u00ba D.O - FORTALEZA Conforme contrato celebrado com a empresa ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA.SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 26 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0090/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve compor uma comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, conforme quadro discriminativo abaixo, para acompanhar, fiscalizar, realizar as medi\u00e7\u00f5es e emitir termo de recebimento provis\u00f3rio.CONTRATO N\u00ba006/2024COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAFISCALENG.\u00ba DAVI BRAGA FEITOSA300.095-4-1323341-DSUPLENTEENG.\u00ba JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO14.012-1-14688-DOBRA: SERVI\u00c7O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O DA MALHA VI\u00c1RIA E AEROVI\u00c1RIA DO DISTRITO OPERACIONAL DA SOP EM QUIXERAMOBIM. DISTRITO OPERACIONAL: 06\u00ba D.O - QUIXERAMOBIM Conforme contrato celebrado com a empresa CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 26 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba024/2020NUP: 43022.003726/2023-53I \u2013 ESP\u00c9CIE: OITAVO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 024/2020, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA TERPA CONSTRU\u00c7\u00d5ES S/A; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: TERPA CONSTRU\u00c7\u00d5ES S/A., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 16.726.866/0001-14; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua: Dr. Gilberto Studart, n\u00ba 55, sala 1302T-1, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-105, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo aditivo fundamenta-se no artigo 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n.\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo NUP 43022.003726/2023-53, parte integrante do presente Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como finalidade o acr\u00e9scimo de servi\u00e7os ao Contrato n\u00ba024/2020, haja vista que foi acrescido a import\u00e2ncia de R$ 2.832.874,02 (dois milh\u00f5es, oitocentos e trinta e dois mil, oitocentos e setenta e quatro reais e dois centavos), correspondente a 24,99% (vinte e quatro v\u00edrgula noventa e nove por cento), passando o valor global do contrato de R$ 11.337.833,10 (onze milh\u00f5es, trezentos e trinta e sete mil, oitocentos e trinta e tr\u00eas reais e dez centavos) para R$ 14.170.707,12 (quatorze milh\u00f5es, cento e setenta mil, setecentos e sete reais e doze centavos), cujo objeto consiste na execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o/conserva\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria e aerovi\u00e1ria do Distrito Operacional de Itapipoca-Ce; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 2.832.874,02; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 30/09/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 19/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (SUPERINTENDENTE DA SOP) e WLADIMIR MOREIRA DA SILVA (REPRESENTANTE DA CONTRATADA )Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba199/2021NUP: 43022.002686/2023-22I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 199/2021, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP E A EMPRESA CONSTRUTORA PORTO LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, ora CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSP/CE e do CPF n\u00b0 144.324.043-53; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CONSTRUTORA PORTO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.234.418/0001-51, doravante denominada Contratada, neste ato representada legalmente pelo Sr. RUPERTO BARBOSA PORTO, inscrito no CPF sob o n\u00ba 059.648.143-87, todos j\u00e1 devidamente qualificados no contrato original e demais aditivo; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Pero Coelho n.\u00ba 1000 \u2013 Centro - Fortaleza \u2013 CE, CEP 60140-100; VI \u2013 FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo aditivo fundamenta-se no Art. 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no disposto no Contrato primitivo n\u00ba 199/2021, seus aditivos anteriores e de acordo com Processo Administrativo n\u00ba 43022.002686/2023-22, parte integrante do referido Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente ADITIVO modificar\u00e1 o valor global do contrato. Ap\u00f3s as modifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, acresceu-se o valor de R$ 220.020,56 (duzentos e vinte mil, vinte reais e cinquenta e seis centavos), que corresponde ao percentual de 0,47% do valor inicialmente contratado, portanto atendendo \u00e0s limita\u00e7\u00f5es percentuais previstas no art. 65, \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com repercuss\u00e3o financeira positiva, em conformidade com o Parecer T\u00e9cnico apresentado, com as Planilhas dos servi\u00e7os anexadas, tudo constante do processo administrativo n\u00ba 43022.002686/2023-22; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 220.020,56 (duzentos e vinte mil, vinte reais e cinquenta e seis centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Sem Altera\u00e7\u00e3o; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 28/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Quintino Vieira Neto(Superintendente da SOP) e RUPERTO BARBOSA PORTO(Representante da Contratada).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": " EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba285/2022 NUP: 43022.000119/2024-12I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 285/2022 FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representado por seu Superinten-dente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil (CREA N\u00ba4688D), inscrito no CPF sob o n\u00ba. 10492933391, portador do RG n\u00ba 200779826614 SSP/CE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: situada na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP 60861-211; IV \u2013 CONTRATADA: CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA., inscrito no CNPJ/MF sob n\u00ba 07.195.191/0001-33, doravante denominada de CONTRATADA, neste ato representada por seu s\u00f3cio administrador, Sr. IGO PROEN\u00c7A ALENCAR, brasileiro, divorciado, empres\u00e1rio, inscrito no CPF sob o n\u00ba 806.191.503-00, portador do RG n\u00ba 99600660011917 SSP/CE; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Av. Sen. Virg\u00edlio T\u00e1vora, n\u00ba 1701 - sala 408 - bairro Aldeota, CEP 60.170-251, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, art. 190, da Lei n\u00ba. 14.133/2021 e art.55, da Lei n\u00ba. 9.784/99, tudo de acordo com o processo administrativo supramen-cionado, como parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o.; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1.O aditivo ora epigrafado tem por finalidade as prorroga\u00e7\u00f5es dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n.\u00ba 285/2022, ambos por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, passando seus t\u00e9rminos previstos, respectivamente, para os dias 29/07/2024 e 17/10/2024.; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 17/10/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, inde-pendente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 27/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) E IGO PROEN\u00c7A ALENCAR (Representante da CONTRATADA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba012/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 012/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.001214/2024-33., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, doravante denominada Contratante, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA , brasileiro, casado, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba. 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521 \u2013 apto 1702, Bairro: Coc\u00f3, CEP.: 60.192-010, Fortaleza-CE. IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Rua: Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Bairro Cajazeiras, Fortaleza-CE, CEP: 60.864-520, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49, residente e domiciliado na Rua: Professor Wilson Aguiar, n\u00ba 380, apt\u00ba.: 1302, Bairro Edson Queiroz, CEP: 60.811-590, Fortaleza-CE. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.001214/2024-33, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba. 012/2023/SOP, cujo objeto consiste na Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva do Pr\u00e9dio do Quartel do Raio/POG, no Munic\u00edpio de Nova Russas - Ce, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o. 1.2 - O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar do dia 06/04/2024 at\u00e9 o dia 03/08/2024, do Contrato n.\u00ba 012/2023/SOP. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA 03/08/2024. XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 27/02/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES - SOP) E FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONST. LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba039/2023NUP: 43022.003923/2023-72I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUINTO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 039/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, art. 190, da Lei n\u00ba. 14.133/2021, tudo de acordo com o processo supramencionado, como parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1.O presente ADITIVO tem por objeto o acr\u00e9scimo de servi\u00e7os e valores no importe de R$ 180.434,83 (cento e oitenta mil, quatrocentos e trinta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), o corres-pondente a 24,59% do valor inicial do contrato; e uma supress\u00e3o no importe de R$ 180.434,99 (cento e oitenta mil, quatrocentos e trinta e quatro reais e noventa e nove centavos), correspondente a -24,59% do valor inicial do contrato, com reflexos financeiros negativos ao Contrato n\u00ba 039/2023; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 0,16 (Dezesseis centavos de real); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Sem Altera\u00e7\u00e3o; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 27/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Procurador da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba099/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 099/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.000108/2024-32., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado IGC EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA. II - CONTRATANTE: SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, doravante denominada Contratante, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA , brasileiro, casado, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba. 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vile-baldo Aguiar, n\u00ba 521 \u2013 apto 1702, Bairro: Coc\u00f3, CEP.: 60.192-010, Fortaleza-CE. IV \u2013 CONTRATADA: IGC EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA., inscrita no CNPJ n\u00ba 05.263.842/0001-50, estabelecida na Rua: Dr. Gilberto Studart, n\u00ba 55, Sala 1105, Torre Sul I, Bairro Coc\u00f3, Fortaleza-CE, CEP: 60.192-105, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu s\u00f3cio-administrador, Sr. IRAMILTON GURJ\u00c3O CARDOSO, brasi-leiro, casado, engenheiro civil, portador de Identidade n\u00ba 11.550 D (CREA-CE) e CPF n\u00ba 438.413.333-20, residente e domiciliado na Rua: Cineasta Euselio Oliveira, n\u00ba 84, apt\u00ba. 1902, Bloco A, Ed. Broadway Central Park, Bairro Papicu, Fortaleza-CE, CEP: 60.176-104, VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso IV, \u00a72\u00ba, da Lei Federal n.\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o processo administrativo (NUP) N\u00ba 43022.000108/2024-32, parte integrante do referido Termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do Contrato epigrafado, cujo objeto consiste nos servi\u00e7os a serem executados na Obra de Implanta\u00e7\u00e3o de Uma Cozinha e Refeit\u00f3rio no HGF em Fortaleza-CE, devidamente especificado no Anexo C do edital, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio.O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias corridos, findando em 19/05/2024, conforme Manifesta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica acosta \u00e0s fls. 024/025 dos autos. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA 07/11/2024. XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 27/02/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES - SOP) E IRAMILTON GURJ\u00c3O CARDOSO (REPRESENTANTE DA EMPRESA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba216/2023NUP: 43022.001220/2024-91I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 216/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.001220/2024-91, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 216/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 216/2023, encerrando-se no dia 03/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 03/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 26/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Representante da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba247/2023NUP: 43022.001223/2024-24I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba.247/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, SR. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, com endere\u00e7o profissional da SOP ; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 73.694.788/0001-57, CGF sob n\u00ba. 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba. 2005002108641-SSP/CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49 ; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art.57, \u00a71\u00ba, inciso VI, e \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o presente processo supramencionado, parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1. O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 247/2023 por mais 120 (cento e vinte) dias corridos; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 03/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 27/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Procurador da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba311/2023NUP: 43022.001363/2024-01I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 311/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.001363/2024-01, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato epigrafado, cujo objeto consiste nos servi\u00e7os comuns de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, em pr\u00e9dios p\u00fablicos \u2013 PR\u00c9DIO DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINAS DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA (CGD) com o fornecimento de m\u00e3o-de-obra especializada, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, zona oeste da regi\u00e3o metropolitana de Fortaleza, por percentual de desconto sobre a Tabela de Servi\u00e7o da SEINFRA 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, findando em 07 de agosto de 2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 07 de agosto de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 27/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO AO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba04/2024PROCESSO N\u00ba: 43022.003232/2023-79 - PERMITENTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza, Cear\u00e1, representada por seu Superintendente, Eng.\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO residente e domiciliado nesta Capital, nesse ato Respondendo pelo Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, Dr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO; PERMISSION\u00c1RIA: PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O BENEDITO, CNPJ N\u00b007.778.129/0001-74, com sede na Rua Paulo Marques, n\u00ba 378 - Centro, CEP: 62.370-000 \u2013 S\u00e3o Benedito/CE, nesse ato representando pelo Sr. Saul Lima Maciel; OBJETO: Implanta\u00e7\u00e3o de requalifica\u00e7\u00e3o da interse\u00e7\u00e3o da via de acesso \u00e0 localidade S\u00edtio Carna\u00faba na faixa de dom\u00ednio na CE-187 no Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE; JUSTIFICAVA: Visa permitir o uso de faixa de dom\u00ednio, por meio do Termo de Permiss\u00e3o de Uso Especial, para implanta\u00e7\u00e3o de requalifica\u00e7\u00e3o da interse\u00e7\u00e3o da via de acesso \u00e0 localidade S\u00edtio Carna\u00faba na faixa de dom\u00ednio na CE-187 no Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, no Trecho: 187ECE0290S0, In\u00edcio: ENTR. CE-323 (A) Fim: ENTR. CE-323 (B) (INHU\u00c7U) com Coordenadas UTM: In\u00edcio: E: 292.344 N: 9.547.699 Fim: E: 292.323 N: 9.547.500, com \u00e1rea total utilizada: 462,44 m\u00b2, entre os limites da plataforma e o limite da Faixa de Dom\u00ednio; DO VALOR: A presente Permiss\u00e3o se dar\u00e1 a t\u00edtulo gratuito conforme Lei 16.847 de 06 de mar\u00e7o de 2019 c/c Lei n\u00b0 17.835 de 16 de dezembro de 2021; FORO: Fortaleza - CE; DATA DA ASSINATURA: 28/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias) Saul LIMA MACIEL (Prefeito). SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0066/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0066/2022-DJU -CAGECE; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: SENHA ENGENHARIA & URBANISMO S/S; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Goi\u00e2nia/GO VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: art. 72 da Lei n\u00ba 13.303/16 e art 126, II, \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece - Processo n\u00ba 0852.000387/2023-60 -Cagece VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do Contrato em refer\u00eancia, por mais 06 (seis) meses. IX - VALOR GLOBAL: X - DA VIG\u00caNCIA: A partir de 25 de novembro de 2024, para terminar em 24 de maio de 2025. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII \u2013 DATA: 15 de fevereiro de 2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Carlos Lima Asfor, Diretor de Engenharia da Cagece e Alice Ara\u00fajo Rodrigues da Cunha Rinaldi, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 0009/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE CONTRATADA: CIVEL ENGENHARIA LTDA OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Manuten\u00e7\u00e3o nos Sistemas de \u00c1gua da Unidade de Neg\u00f3cio Metropolitana Norte (UNMTN) por demanda ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 20230021-CAGECE \u2013 Processo n\u00ba 0634.000034/2023-07-Cagece - CONTRATO N\u00ba0009/2024 \u2013 DJU-CAGECE; FORO: Fortaleza/Ce VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses VALOR GLOBAL: 1.801.057,98 (um milh\u00e3o oitocentos e um mil cinquenta e sete reais e noventa e oito centavos). DATA DA ASSINATURA: 15 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela T. Caixeta Freire, Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital da Cagece e Carlos Cristiano Leal Cruz , Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE OUTORGA DE SUBVEN\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA N\u00ba25/2024I \u2013 OUTORGANTE: FUNCAP; II \u2013 BENEFICI\u00c1RIA DA SUBVEN\u00c7\u00c3O: MEDGASTRO INOVA SIMPLES; III \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cMedgastro\u201d; IV \u2013 VALOR: pela Funcap \u2013 R$ 57.000,00 e pela BENEFICI\u00c1RIA \u2013 R$ 3.000,00; V \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da publica\u00e7\u00e3o; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jorge Barbosa Soares, Diretor de Inova\u00e7\u00e3o da Funcap e Rafael Silva Machado, Representante legal da empresa. FUNCAP, em Fortaleza, 06 de janeiro de 2024.Marilia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE OUTORGA DE SUBVEN\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA N\u00ba44/2024I \u2013 OUTORGANTE: FUNCAP; II \u2013 BENEFICI\u00c1RIA DA SUBVEN\u00c7\u00c3O: MEER DO BRASIL INOVA SIMPLES (I. S.); III \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cNanosuplementa\u00e7\u00e3o de nutrientes para administra\u00e7\u00e3o transd\u00e9rmica\u201d; IV \u2013 VALOR: pela Funcap \u2013 R$ 60.000,00 e pela BENEFICI\u00c1RIA \u2013 R$ 3.000,00; V \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da publica\u00e7\u00e3o; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jorge Barbosa Soares, Diretor de Inova\u00e7\u00e3o da Funcap e Lucianna Auxi Teixeira Josino da Costa, Representante legal da empresa. FUNCAP, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Marilia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba51/2024.NOMEIA COMISS\u00c3O AVALIADORA DA PROVA DE T\u00cdTULOS DOS CANDIDATOS APROVADOS NA 2\u00aa FASE DO CONCURSO P\u00daBLICO, REGIDO PELO EDITAL N\u00ba09/2022-UVA (RETIFICADO PELOS EDITAIS N\u00ba34/2022 E N\u00ba42/2023).A REITORA DA UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da-UVA no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: CONSIDERANDO o item 8 do Edital N\u00ba 09/2022, que rege o Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para Professor Efetivo Classes de Auxiliar, Assistente e Adjunto, e estabelece regras para a terceira fase, referente \u00e0 PROVA DE T\u00cdTULOS; CONSIDERANDO o item 8.4 do referido edital, que estabelece a avalia\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos por uma comiss\u00e3o especialmente designada para esse fim, e CONSIDERANDO, ainda, os Princ\u00edpios Constitucionais da Legalidade e da Publicidade, que regem os atos da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; RESOLVE,Art. 1\u00ba. NOMEAR a COMISS\u00c3O AVALIADORA da Prova de T\u00edtulos dos candidatos aprovados na 2\u00aa Fase do Concurso P\u00fablico regido pelo Edital n\u00ba 09/2022 (Retificado pelos Editais n\u00ba 34/2022 e n\u00ba 42/2023).Art. 2\u00ba. Integram a COMISS\u00c3O AVALIADORA, indicada pela Comiss\u00e3o Executiva de Processos Seletivos-CEPS, os Professores:TITULARES\u25cf BETANIA MOREIRA DE MORAES GUERRA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0006650-1-0\u25cf CIBELLY ALINY SIQUEIRA LIMA FREITAS \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 001000-1-3\u25cf D\u00c9CIO PIMENTEL GOMES SAMPAIO SALES \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 001361-1-5SUPLENTES\u25cf JOS\u00c9 REGINALDO FEIJ\u00c3O PARENTE \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 001153-1-2\u25cf CL\u00c1UDIO SOARES DE CARVALHO NETO \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 000987-1-X\u25cf LOURIVAL GERARDO DA SILVA J\u00daNIOR \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 001066-1-5 Art. 3\u00ba. A COMISS\u00c3O AVALIADORA ter\u00e1 como atribui\u00e7\u00e3o a an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o submetida pelos candidatos para a 3\u00aa fase do certame p\u00fablico, referente \u00e0 prova de t\u00edtulos, sob a supervis\u00e3o de uma Comiss\u00e3o com membros representantes da Comiss\u00e3o Executiva de Processos Seletivos-CEPS. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. REITORIA DA UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da-UVA, em Sobral-CE, aos 28 de fevereiro de 2024.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerqueREITORA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba01/2024-GR QUE FIXA AS NORMAS DO PROCESSO SELETIVO PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFESSOR SUBSTITUTO E TEMPOR\u00c1RIO DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI\u2013URCA, APROVADO ATRAV\u00c9S DO PROVIMENTO N\u00ba03/2024-GR, NOS SETORES DE ESTUDO QUE INDICAA REITORA EM EXERC\u00cdCIO DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo Art. 15, inciso IV do Estatuto desta Universidade, aprovado pelo Decreto n\u00ba 18.136, de 16/09/1986, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 17/09/1986, e com fundamento no artigo 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil de 1988, promulgada em 05 de outubro de 1988, no artigo 154, XIV, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, de 05 de outubro de 1989, na Lei Complementar Estadual N\u00ba 14, de 15 de janeiro de 1999, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 15 de setembro de 1999, alterada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 105, de 21/12/2011, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 26/12/2011, na Lei Estadual n\u00ba 17.432, de 25 de mar\u00e7o de 2021 e no Decreto Regulamentador N\u00ba 34.534, de 03/02/22, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04/02/2022, alterado pelos Decretos Estaduais N\u00ba 34.726, de 12/05/22, 34.773, de 26/05/22 e 34.821, de 27/06/22, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28/06/2022, TORNA P\u00daBLICO a realiza\u00e7\u00e3o do PROCESSO SELETIVO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFESSOR SUBSTITUTO E TEMPOR\u00c1RIO, nos Setores de Estudo e respectivas vagas indicadas no anexo I (Quadro de vagas) deste Edital:1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS1.1. O Processo Seletivo de que trata este Edital ser\u00e1 regido pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente e dispositivos legais, abaixo indicados:a) Artigo 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil de 1.988, que disp\u00f5e sobre a possibilidade de contrata\u00e7\u00e3o por necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico;b) Artigo 154, XIV, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, que disp\u00f5e, por simetria ao artigo 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, sobre a possi-bilidade de contrata\u00e7\u00e3o por necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico no \u00e2mbito estadual, por regulamenta\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de Lei Complementar;c) Lei Complementar Estadual N\u00ba 14, de 15 de janeiro de 1999, que regulamenta o artigo 154, XIV, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, dispondo sobre as hip\u00f3teses de contrata\u00e7\u00e3o por necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico para as Universidades Estaduais;d) Lei Complementar Estadual N\u00ba 105, de 21 de dezembro de 2011, que altera a Lei Complementar Estadual N\u00ba 14, de 15 de janeiro de 1999;e)  Leis Estaduais N\u00ba 17.432, de 25/03/2021 e N\u00ba 17.455, de 24/04/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, que institui a pol\u00edtica p\u00fablica social e afirmativa consistente na reserva de vagas para candidatos negros e candidatos com defici\u00eancia em concursos p\u00fablicos destinados ao provimento de cargos e empregos p\u00fablicos e em processos seletivos simplificados visando contrata\u00e7\u00f5es por prazo determinado no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e das entidades do Poder Executivo Estadual, bem como os Decretos Regulamentadores N\u00ba 34.534, de 03/02/2022, 34.726, de 12/05/2022, 34.773, de 26/05/2022 e 34.821, de 27/06/2022, que das referidas Leis;f) Estatuto e Regimento Geral da Universidade Regional do Cariri-URCA.g) Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2000, do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o \u2013 CEPE, de 18/01/2000, que regulamenta normas para contrata\u00e7\u00e3o de professor substituto da URCA;h) Instru\u00e7\u00f5es Normativas e/ou Ordem de Servi\u00e7os baixadas pela Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o - PROGRAD/URCA.1.2. O Processo Seletivo regulamentado por este Edital selecionar\u00e1 candidatos por Curso e por Setores de Estudo que constam no Anexo I.1.3. O Processo Seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de Professores Substitutos e Tempor\u00e1rio compreender\u00e1 duas fases:- 1\u00aa Fase \u2013 Prova Escrita de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio;- 2\u00aa Fase \u2013 Prova Did\u00e1tica de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio.1.4. O Processo Seletivo de que trata este Edital ser\u00e1 coordenado e executado pela Comiss\u00e3o do certame definida por Portaria e pela Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o - PROGRAD/URCA da Universidade Regional do Cariri - URCA.1.5. A Prova Escrita ser\u00e1 aplicada somente em Crato e/ou Juazeiro do Norte, em data, local e hor\u00e1rio a serem divulgados na internet, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://urca.br/prograd.1.6. As normas e disposi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital e as datas referentes ao Processo Seletivo poder\u00e3o sofrer eventuais altera\u00e7\u00f5es, atualiza\u00e7\u00f5es ou acr\u00e9scimos, enquanto n\u00e3o consumada a provid\u00eancia ou evento que lhe disser respeito, circunst\u00e2ncias que ser\u00e3o mencionadas em ordem de servi\u00e7o, instru\u00e7\u00e3o normativa, aditivo e comunicado a ser baixado pela PROGRAD/URCA e divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://urca.br/prograd.2. DOS SETORES DE ESTUDO2.1. O Processo Seletivo de que trata este Edital reger-se-\u00e1 segundo os crit\u00e9rios de especialidade, altern\u00e2ncia e proporcionalidade, por autoriza\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba 17.432, de 25 de mar\u00e7o de 2021, e nos moldes dos Decretos regulamentadores n\u00ba 34.534, de 03 de fevereiro de 2022, e 34.821, de 27 de junho de 2022, de modo que as vagas ser\u00e3o ofertadas por Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o, de acordo com Setores de Estudo disponibilizados para o certame, na forma apre-sentada pelo ANEXO I (Quadro de Vagas) deste Edital.2.2. Os Setores de Estudo constantes nos ANEXO I (Quadro de vagas) deste Edital s\u00e3o fixados exclusivamente para efeito deste Processo Seletivo.2.3. Aos professores aprovados, ser\u00e3o atribu\u00eddas tanto disciplinas do Setor de Estudo para o qual se submeteram, quanto disciplinas que lhe sejam afins ou correlatas, atendendo sempre o interesse p\u00fablico e a conveni\u00eancia dos departamentos de curso.3. DAS VAGAS3.1. Ser\u00e3o ofertadas, inicialmente, 93 vagas para todos os Campi da URCA (Barbalha, Campos Sales, Crato, Iguatu, Juazeiro do Norte e Miss\u00e3o Velha), distribu\u00eddas entre os Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e seus respectivos Setores de Estudo constantes nos ANEXOS I \u2013 QUADRO DE VAGAS deste Edital. Sendo que 22 vagas s\u00e3o para professores substitutos e 71 vagas s\u00e3o para professores tempor\u00e1rios.3.2. Durante o prazo de validade do certame, surgindo novas demandas oriundas de necessidade excepcional de interesse p\u00fablico, poder\u00e1 haver a contra-ta\u00e7\u00e3o por tempo determinado dos candidatos aprovados al\u00e9m do n\u00famero de vagas inicialmente ofertado, conforme ju\u00edzo de oportunidade e conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o, respeitando-se a ordem de classifica\u00e7\u00e3o e os crit\u00e9rios para reserva de vagas.3.3. Do total de 93 vagas ofertadas, ser\u00e3o garantidos 20% para candidatos autodeclarados pretos e pardos e 5% para candidatos com defici\u00eancia, percentuais a serem aplicados tamb\u00e9m sobre aquelas vagas que venham a surgir dentro do prazo de validade do certame, cuja convoca\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 segundo ju\u00edzo de oportunidade e conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o, observando-se as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Estadual n\u00ba 17.432, de 25 de mar\u00e7o de 2021, e os crit\u00e9rios definidos no Decreto Estadual n\u00ba 34.534, de 03 de fevereiro de 2022, e n\u00ba 34.821, de 27 de junho de 2022, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.4. DAS VAGAS DESTINADAS AOS CANDIDATOS COM DEFICI\u00caNCIA4.1. Reservar-se-\u00e3o \u00e0s pessoas com defici\u00eancia 5% (cinco por cento) das vagas estabelecidas nesse Edital, de acordo com o Decreto N\u00ba 34.534, de 03/02/2022 que regulamenta a Lei N\u00ba 17.432 de 25/03/2021.4.2. Por for\u00e7a do Decreto N\u00ba 34.821, de 27/06/2022 a reserva de vagas para candidatos com defici\u00eancia, neste certame, ser\u00e1 feita por especialidade, de sorte que se o n\u00famero de vagas for inferior a 5 (cinco) a terceira vaga ser\u00e1 reservada a candidatos deficientes.4.3. Quando o n\u00famero de vagas por especialidade for igual ou superior a 5 (cinco), a reserva para candidatos com defici\u00eancia, neste Processo Seletivo, observar\u00e1 os crit\u00e9rios definidos no Decreto Estadual n\u00ba 34.534/2022, de sorte que, a partir da 5\u00aa vaga, ser\u00e1 realizada por altern\u00e2ncia e proporcionalidade, obedecendo a seguinte ordem: um candidato da ampla concorr\u00eancia, um candidato deficiente e um candidato preto ou pardo, respeitando sempre o patamar limite para a respectiva cota.4.4. Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de 5% (cinco por cento) resulte em n\u00famero fracionado, o quantitativo de vagas a ser reservado ser\u00e1 aumentado para o n\u00famero inteiro subsequente quando a fra\u00e7\u00e3o for superior a 0,5 (cinco d\u00e9cimos), ou diminu\u00eddo para o inteiro imediatamente anterior, caso a fra\u00e7\u00e3o seja inferior a 0,5 (cinco d\u00e9cimos), observando sempre o patamar limite para a reserva de vagas.4.5. Ser\u00e1 considerada Pessoa com Defici\u00eancia (PcD) aquela que seja enquadrada: no art. 2\u00ba da Lei Federal N\u00ba 13.146/2015 (Estatuto da Pessoa com Defi-ci\u00eancia); nas categorias discriminadas no art. 4\u00ba do Decreto Federal N\u00ba 3.298/1999, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo Decreto Federal N\u00ba 5.296/2004; no \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba da Lei Federal N\u00ba 12.764, de 27 de dezembro de 2012 (Transtorno do Espectro Autista); na Lei Federal N\u00ba 14.126, de 22 de mar\u00e7o de 2021, que classifica a vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia para todos os efeitos legais, observados os dispositivos da Conven\u00e7\u00e3o Internacional sobre os Direitos das Pessoas com Defici\u00eancia e seu Protocolo Facultativo, ratificados pelo Decreto Federal N\u00ba 6.949/2009.4.5.1. Aplica-se, no que couber, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia (PcD) as normas e disposi\u00e7\u00f5es do Decreto Federal N\u00ba 9.508/2018.4.6. Os seguintes conceitos, defini\u00e7\u00f5es e descri\u00e7\u00f5es s\u00e3o disposi\u00e7\u00f5es do Decreto Federal N\u00ba 3.298/1999, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo Decreto Federal N\u00ba 5.296/2004:4.6.1. Defici\u00eancia \u2013 toda perda ou anormalidade de uma estrutura ou fun\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, fisiol\u00f3gica ou anat\u00f4mica que gere incapacidade para o desempenho de atividade, dentro do padr\u00e3o considerado normal para o ser humano;4.6.2. Defici\u00eancia Permanente \u2013 aquela que ocorreu ou se estabilizou durante um per\u00edodo de tempo suficiente para n\u00e3o permitir recupera\u00e7\u00e3o ou ter probabi-lidade de que se altere, apesar de novos tratamentos;4.6.3. Incapacidade \u2013 uma redu\u00e7\u00e3o efetiva e acentuada da capacidade de integra\u00e7\u00e3o social, com necessidade de equipamentos, adapta\u00e7\u00f5es, meios ou recursos especiais para que a pessoa com defici\u00eancia possa receber ou transmitir informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao seu bem-estar pessoal e ao desempenho de fun\u00e7\u00e3o ou atividade a ser exercida.4.6.4. Defici\u00eancia F\u00edsica - altera\u00e7\u00e3o completa ou parcial de um ou mais segmentos do corpo humano, acarretando o comprometimento da fun\u00e7\u00e3o f\u00edsica, apre-sentando-se sob a forma de paraplegia (perda total das fun\u00e7\u00f5es motoras dos membros inferiores), paraparesia (perda parcial das fun\u00e7\u00f5es motoras dos membros inferiores), monoplegia (perda total das fun\u00e7\u00f5es motoras de um s\u00f3 membro - podendo ser superior ou inferior), monoparesia (perda parcial das fun\u00e7\u00f5es motoras de um s\u00f3 membro (podendo ser superior ou inferior), tetraplegia (perda total das fun\u00e7\u00f5es motoras dos membros inferiores e superiores), tetraparesia (perda parcial das fun\u00e7\u00f5es motoras dos membros inferiores e superiores), triplegia (perda total das fun\u00e7\u00f5es motoras em tr\u00eas membros), triparesia (perda parcial das fun\u00e7\u00f5es motoras em tr\u00eas membros), hemiplegia (perda total das fun\u00e7\u00f5es motoras em um hemisf\u00e9rio do corpo - direito ou esquerdo), hemiparesia (perda parcial das fun\u00e7\u00f5es motoras em um hemisf\u00e9rio do corpo - direito ou esquerdo), ostomia (procedimento cir\u00fargico que consiste na desconex\u00e3o de algum trecho do tubo digestivo, do aparelho respirat\u00f3rio, urin\u00e1rio, ou outro qualquer, e a abertura de um orif\u00edcio externo, por onde o tubo ser\u00e1 ligado), amputa\u00e7\u00e3o (perda total de determinado segmento de um membro - superior ou inferior), aus\u00eancia de membro (falta de membro (s) (superior ou inferior), paralisia cerebral (les\u00e3o de uma ou mais \u00e1rea do sistema nervoso central, tendo como consequ\u00eancia altera\u00e7\u00f5es psicomotoras, podendo ou n\u00e3o causar defici\u00eancia mental), nanismo, membros com deformidade cong\u00eanita ou adquirida, exceto as deformidades est\u00e9ticas e as que n\u00e3o produzam dificuldades para o desempenho das fun\u00e7\u00f5es;4.6.5. Defici\u00eancia Auditiva - perda bilateral parcial ou total, de quarenta e um decib\u00e9is (dB) ou mais, aferida por audiograma nas frequ\u00eancias de 500HZ, 1.000HZ, 2.000HZ e 3.000HZ;4.6.6. Defici\u00eancia Visual \u2013 cegueira, na qual a acuidade visual \u00e9 igual ou menor que 0,05 no melhor olho, com a melhor corre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; a baixa vis\u00e3o, que significa acuidade visual entre 0,3 e 0,05 no melhor olho, com a melhor corre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; os casos os quais a somat\u00f3ria das medidas de campo visual em ambos os olhos for igual ou menor do que 60\u00ba; ou a ocorr\u00eancia simult\u00e2nea de qualquer das condi\u00e7\u00f5es anteriores;4.6.7. Defici\u00eancia Mental \u2013 funcionamento intelectual significativamente inferior \u00e0 m\u00e9dia, com manifesta\u00e7\u00e3o antes dos dezoito anos e limita\u00e7\u00f5es associadas a duas ou mais \u00e1reas de habilidades adaptativas, tais como: comunica\u00e7\u00e3o; cuidado pessoal; habilidades sociais; utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos da comunidade; sa\u00fade e seguran\u00e7a; habilidades acad\u00eamicas; lazer e trabalho;4.6.8. Defici\u00eancia M\u00faltipla \u2013 associa\u00e7\u00e3o de duas ou mais defici\u00eancias.4.7. Os candidatos que, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, se declararem Pessoas com Defici\u00eancia (PcD) e tiverem seu pedido de inscri\u00e7\u00e3o como deficiente deferidos (aceitos) pela Comiss\u00e3o, caso classificados no processo Seletivo, ter\u00e3o seus nomes inclu\u00eddos na lista geral de classificados (ampla disputa e deficientes), e em lista especial, constando somente os nomes dos candidatos que pleiteiam as vagas reservadas para pessoas com defici\u00eancia.4.8. Ressalvadas as disposi\u00e7\u00f5es especiais previstas na legisla\u00e7\u00e3o, a pessoa com defici\u00eancia participar\u00e1 deste Processo Seletivo, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos no que diz respeito:4.8.1. ao conte\u00fado da prova;4.8.2. \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o e aos crit\u00e9rios de aprova\u00e7\u00e3o;4.8.3. ao hor\u00e1rio e ao local de aplica\u00e7\u00e3o da prova;4.8.4. \u00e0 nota m\u00ednima exigida para os demais candidatos.4.9. As condi\u00e7\u00f5es especiais, previstas no par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 4\u00ba do Decreto Federal N\u00ba 9.508/2018, dever\u00e3o ser solicitadas \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, mediante solicita\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es especiais, disponibilizado no site da Urca (http://urca.br/prograd), durante o per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es, ficando o deferimento (aceita\u00e7\u00e3o) do pedido condicionado \u00e0 indica\u00e7\u00e3o constante em atestado m\u00e9dico (Laudo M\u00e9dico).4.10 Os candidatos que, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, se declararem deficientes ter\u00e3o seu pedido de inscri\u00e7\u00e3o deferidos (aceitos) pela Comiss\u00e3o para a referida cota.4.10.1 Caso classificados no Processo Seletivo, os candidatos ter\u00e3o seus nomes inclu\u00eddos na lista geral de classificados (ampla disputa, cota para pessoa com defici\u00eancia e cota \u00e9tnico-racial), e em lista especial, constando somente os nomes dos candidatos que pleiteiam as vagas reservadas para pessoas com defici\u00eancia.4.11. Os candidatos deficientes poder\u00e3o concorrer tanto \u00e0s vagas reservadas quanto as vagas destinadas \u00e0 ampla concorr\u00eancia, n\u00e3o sendo computado para efeito de preenchimento das vagas reservadas aquele candidato que obtiver aprova\u00e7\u00e3o dentro das vagas ofertadas \u00e0 ampla concorr\u00eancia.4.12. Nos casos em que o candidato seja aprovado em mais de uma lista de classifica\u00e7\u00e3o (lista geral de candidatos e lista de candidatos com defici\u00eancia), e for aprovado dentro das vagas destinadas a ampla concorr\u00eancia, sua nomea\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 computada nas vagas reservadas, convocando-se o candidato na posi\u00e7\u00e3o imediatamente subsequente, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, desde que o chamamento dessa forma n\u00e3o lhe cause preju\u00edzos na ordem de contrata\u00e7\u00e3o.4.12.1. Os candidatos que optarem por concorrer \u00e0s vagas reservadas \u00e0s pessoas deficientes, ainda que tenham obtido nota suficiente para aprova\u00e7\u00e3o na ampla concorr\u00eancia e satisfizerem as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o estabelecidas em edital, dever\u00e3o se submeter a Avalia\u00e7\u00e3o Biopsicossocial.4.13. At\u00e9 a data estabelecida no Cronograma de Eventos do Processo Seletivo, o candidato que solicitar inscri\u00e7\u00e3o como Pessoa com Defici\u00eancia dever\u00e1 enviar escaneado, no formato PDF, pelo sistema eletr\u00f4nico de inscri\u00e7\u00e3o ou entregar na PROGRAD o que segue:4.13.1. C\u00f3pia digital simples (sem autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) do documento de identidade em frente e verso;4.13.2. C\u00f3pia digital simples (sem autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) do CPF;4.13.3. Ficha Eletr\u00f4nica de Isen\u00e7\u00e3o ou de Inscri\u00e7\u00e3o;4.13.4. Atestado M\u00e9dico (Laudo M\u00e9dico) preenchido ou outro atestado expedido no prazo m\u00e1ximo de 12 (doze) meses antes do t\u00e9rmino das inscri\u00e7\u00f5es, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u2013 CID, bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia;4.13.5. Exames complementares, referentes \u00e0 defici\u00eancia visual, auditiva ou outra defici\u00eancia, se for o caso.4.14. O atestado m\u00e9dico (Laudo M\u00e9dico) dever\u00e1 conter as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s defici\u00eancias que est\u00e3o descritas no Subitem 4.6 deste Edital.4.15. O envio das imagens dos documentos listados no Subitem 4.10 \u00e9 da exclusiva responsabilidade do candidato. A Comiss\u00e3o n\u00e3o ter\u00e1 nenhuma responsabi-lidade por problema de qualquer natureza que impe\u00e7a a chegada dessa documenta\u00e7\u00e3o a seu destino, seja de forma ileg\u00edvel ou incompleta, de ordem t\u00e9cnica dos computadores, decorrente de falhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como por fatores que impossibilitem o envio de forma satisfat\u00f3ria e completa de tal documenta\u00e7\u00e3o.4.16. O candidato que pleiteia vaga como Pessoa com Defici\u00eancia que n\u00e3o realizar a inscri\u00e7\u00e3o conforme as instru\u00e7\u00f5es constantes nas al\u00edneas do subitem anterior, perder\u00e1 o direito de concorrer \u00e0 reserva de vagas e sua participa\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo ser\u00e1 pela concorr\u00eancia da ampla disputa, desde que n\u00e3o atenda satisfatoriamente, no prazo estabelecido em cronograma da Comiss\u00e3o, solicita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o de sua situa\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao atestado m\u00e9dico (Laudo M\u00e9dico) ou exames complementares.4.17. O candidato que tiver a sua inscri\u00e7\u00e3o deferida para concorrer como pessoa com defici\u00eancia, se n\u00e3o eliminado no processo seletivo, ser\u00e1 convocado para se submeter \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o Biopsicossocial, a fim de:4.17.1. Confirmar ou n\u00e3o a defici\u00eancia do candidato;4.17.2. Verificar se h\u00e1 compatibilidade entre a defici\u00eancia do candidato e as atribui\u00e7\u00f5es do cargo ao qual pleiteia.4.18. As regras, condi\u00e7\u00f5es e demais informa\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da Avalia\u00e7\u00e3o Biopsicossocial ser\u00e3o divulgadas oportunamente pela Comiss\u00e3o Organizadora, atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina eletr\u00f4nica deste Processo Seletivo.4.19. O candidato que optar por concorrer a vaga reservada \u00e0 pessoa com defici\u00eancia e n\u00e3o for classificado na avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial ser\u00e1 eliminado do certame.4.20. Nos casos em que o candidato seja aprovado em mais de uma lista de classifica\u00e7\u00e3o (lista geral de candidatos e lista de candidatos com defici\u00eancia), e for aprovado dentro das vagas destinadas a ampla concorr\u00eancia, sua nomea\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 computada nas vagas reservadas, convocando-se o candidato na posi\u00e7\u00e3o imediatamente subsequente, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, desde que o chamamento dessa forma n\u00e3o lhe cause preju\u00edzos na ordem de nomea\u00e7\u00e3o.4.21. N\u00e3o havendo candidatos aprovados em n\u00famero suficiente para as vagas reservadas ao sistema de cotas para pessoas com defici\u00eancia, ou mesmo inexis-tindo candidatos deficientes classificados nas provas ou na Avalia\u00e7\u00e3o Biopsicossocial, as vagas remanescentes ser\u00e3o revertidas para a ampla concorr\u00eancia e preenchidas pelos demais candidatos aprovados, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o.4.22. A rela\u00e7\u00e3o dos candidatos com defici\u00eancia aprovados ser\u00e1 divulgada em lista pr\u00f3pria e constar\u00e1 tamb\u00e9m na lista de classifica\u00e7\u00e3o geral-final.5. BANCA DE AFERI\u00c7\u00c3O PARA CANDIDATO COM DEFICI\u00caNCIA5.1. A Banca de Aferi\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 car\u00e1ter multidisciplinar e interdisciplinar, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela verifica\u00e7\u00e3o dos documentos apresentados com base na Lei n\u00ba 13.146/2015 e nos Decretos n\u00ba 5.296/2004 e n\u00ba 3.298/1999, nos processos de isen\u00e7\u00e3o e inscri\u00e7\u00e3o, cuja fun\u00e7\u00e3o ser\u00e1 validar a adequa\u00e7\u00e3o dos interessados aos termos deste Edital, mediante an\u00e1lise dos documentos apresentados e verifica\u00e7\u00e3o do cumprimento ao disposto no Item 4 deste instrumento edital\u00edcio.5.2. Ser\u00e3o convocados, pelo site oficial da PROGRAD/URCA, antes da homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do Processo Seletivo, os candidatos inscritos como Pessoa com Defici\u00eancia (PcD) para se submeterem \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o Biopsicossocial, a ser realizada sob a responsabilidade da URCA, para:a) Confirmar ou n\u00e3o a defici\u00eancia do candidato;b) Avaliar a compatibilidade da defici\u00eancia do candidato com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo para o qual fez op\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo.5.3. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o haver inscri\u00e7\u00e3o, aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00famero de candidatos com defici\u00eancia aprovados suficiente para ocupar as vagas reservadas para esse fim, as vagas remanescentes ser\u00e3o revertidas para a ampla concorr\u00eancia e ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos aprovados, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o.5.4. Eventuais casos de den\u00fancia ou identifica\u00e7\u00e3o de ind\u00edcios de fraude, o candidato envolvido poder\u00e1 ser novamente convocado, e em caso de comprova\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 pass\u00edvel de desligamento da URCA, com consequente perda de vaga, sendo ainda sujeito a processos judiciais e administrativos nas esferas c\u00edvel e criminal.6. DAS VAGAS DESTINADAS AOS CANDIDATOS NEGROS6.1. Reservar-se-\u00e3o \u00e0s pessoas negras 20% (vinte por cento) das vagas estabelecidas nesse Edital, de acordo com as Leis Estaduais N\u00ba 17.432, de 25/03/2021, e suas altera\u00e7\u00f5es e o Decreto N\u00ba 34.534, de 03/02/2022, e suas altera\u00e7\u00f5es, que regulamenta a Lei N\u00ba 17.432.6.2. Por for\u00e7a do Decreto N\u00ba 34.821, de 27/06/2022 a reserva de vagas para candidatos negros, neste certame, ser\u00e1 feita por especialidade, de sorte que se o n\u00famero de vagas for inferior a 5 (cinco) a segunda vaga ser\u00e1 reservada a candidatos negros.6.3. Quando o n\u00famero de vagas por especialidade for igual ou superior a 5 (cinco), a reserva para negros, neste Processo Seletivo, observar\u00e1 os crit\u00e9rios defi-nidos no Decreto Estadual n\u00ba 34.534/2022, de sorte que, a partir da 5\u00aa vaga, ser\u00e1 realizada por altern\u00e2ncia e proporcionalidade, obedecendo a seguinte ordem: um candidato da ampla concorr\u00eancia, um candidato deficiente e um candidato preto ou pardo, respeitando sempre o patamar limite para a respectiva cota.6.4. Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de 20% (vinte por cento) resulte em n\u00famero fracionado, o quantitativo de vagas a ser reservado ser\u00e1 aumentado para o n\u00famero inteiro subsequente quando a fra\u00e7\u00e3o for superior a 0,5 (cinco d\u00e9cimos), ou diminu\u00eddo para o inteiro imediatamente anterior, caso a fra\u00e7\u00e3o seja inferior a 0,5 (cinco d\u00e9cimos), observando sempre o patamar limite para a reserva de vagas.6.5. Os candidatos negros participar\u00e3o do processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos, no que tange ao local de aplica\u00e7\u00e3o de prova, ao hor\u00e1rio, ao conte\u00fado, \u00e0 corre\u00e7\u00e3o das provas, aos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o, \u00e0 pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida e a todas as demais normas de reg\u00eancia deste Processo Seletivo.6.6 Os candidatos que, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, se autodeclararem pretos ou pardos ter\u00e3o seu pedido de inscri\u00e7\u00e3o deferidos (aceitos) pela Comiss\u00e3o para a referida cota.6.6.1. Caso classificados no Processo Seletivo, os candidatos ter\u00e3o seus nomes inclu\u00eddos na lista geral de classificados (ampla disputa, cota para pessoa com defici\u00eancia e cota \u00e9tnico-racial), e em lista especial, constando somente os nomes dos candidatos que pleiteiam as vagas reservadas para pessoas pretas ou pardas.6.7. Nos casos em que o candidato seja aprovado em mais de uma lista de classifica\u00e7\u00e3o (lista geral de candidatos e lista de candidatos negros), e for aprovado dentro das vagas destinadas a ampla concorr\u00eancia, sua nomea\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 computada nas vagas reservadas, convocando-se o candidato na posi\u00e7\u00e3o imedia-tamente subsequente, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, desde que o chamamento dessa forma n\u00e3o lhe cause preju\u00edzos na ordem de nomea\u00e7\u00e3o.6.7.1. Os candidatos que optarem por concorrer \u00e0s vagas reservadas \u00e0s pessoas negras, ainda que tenham obtido nota suficiente para aprova\u00e7\u00e3o na ampla concorr\u00eancia e satisfizerem as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o estabelecidas em edital, dever\u00e3o se submeter ao procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.6.8. A desist\u00eancia de candidato negro aprovado em vaga reservada importar\u00e1 no preenchimento para o candidato optante pelo ingresso por meio de cota racial imediatamente subsequente.6.9. O acesso \u00e0 reserva de vagas dar-se-\u00e1 pela manifesta\u00e7\u00e3o formal do candidato na qual se autodeclare negro (preto ou pardo) por ocasi\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es, observados os crit\u00e9rios fen\u00f3tipos relativos \u00e0 cor e ra\u00e7a, conforme previsto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. A ancestralidade ou a ascend\u00eancia n\u00e3o poder\u00e1 ser fundamento para deferimento complementar \u00e0 autodeclara\u00e7\u00e3o.6.9.1. Caso o candidato se inscreva para concorrer \u00e0 vaga reservada para autodeclarado negro, dever\u00e1 enviar, pelo sistema eletr\u00f4nico do Processo Seletivo, escaneado em PDF, o termo de autodeclara\u00e7\u00e3o devidamente preenchido e assinado, juntamente com um documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o.6.10. Os procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o para valida\u00e7\u00e3o dos documentos de inscri\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o fenot\u00edpica dos candidatos aprovados no Processo Seletivo, autodeclarados negros (pretos os pardos) ser\u00e3o realizados pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o da Universidade Regional do Cariri - URCA, nos termos da Portaria Normativa N\u00ba 18, de 03/02/2022, antes da homologa\u00e7\u00e3o do resultado final, conforme o artigo 2\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto Estadual n\u00ba 34.534/2022.6.11. A Comiss\u00e3o Executiva do Processo Seletivo expedir\u00e1 lista de classifica\u00e7\u00e3o de candidatos aprovados optantes pelas vagas reservadas para cotas \u00e9tnico--raciais, os quais ser\u00e3o convocados, por meio de convocat\u00f3rias divulgadas no site da URCA/PROGRAD (http://urca.br/prograd) para verifica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o prestada.6.12. A expedi\u00e7\u00e3o de parecer negativo exarado pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o da URCA acerca da autodeclara\u00e7\u00e3o prestada importa na elimina\u00e7\u00e3o do candidato, ainda que tenha obtido nota suficiente para aprova\u00e7\u00e3o na ampla concorr\u00eancia, independente de alega\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9.6.13. N\u00e3o havendo candidatos aprovados em n\u00famero suficiente para as vagas reservadas ao sistema de cotas para pessoas negras, ou mesmo inexistindo candidatos classificados nas provas ou na Avalia\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o, as vagas remanescentes ser\u00e3o revertidas para a ampla concorr\u00eancia e preenchidas pelos demais candidatos aprovados, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o.6.14. At\u00e9 o final do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo, ser\u00e1 facultado ao candidato desistir de concorrer pelo sistema de reserva de vagas para candidatos negros.6.15. A autodeclara\u00e7\u00e3o do candidato goza da presun\u00e7\u00e3o relativa de veracidade e ter\u00e1 validade somente para este Processo Seletivo.6.16. A autodeclara\u00e7\u00e3o do candidato ser\u00e1 confirmada mediante procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o, a ser realizado pela comiss\u00e3o competente.6.17. As informa\u00e7\u00f5es prestadas no momento da inscri\u00e7\u00e3o s\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, conforme Portaria Normativa n\u00ba 04, de 06 de abril de 2018, oriunda do Minist\u00e9rio do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o/Secretaria de Gest\u00e3o de Pessoas, que atestar\u00e1 seu enquadramento nos termos do art. 1\u00ba desta Lei, considerando os aspectos fenot\u00edpicos.6.18. A rela\u00e7\u00e3o dos candidatos negros ser\u00e1 divulgada em lista pr\u00f3pria e constar\u00e1 tamb\u00e9m na lista de classifica\u00e7\u00e3o final.7. DO PROCEDIMENTO DE HETEROIDENTIFICA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR \u00c0 AUTODECLARA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS NEGROS7.1. Considera-se procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o a identifica\u00e7\u00e3o por terceiros da condi\u00e7\u00e3o autodeclarada de candidato negro (preto ou pardo).7.2. Ser\u00e1 aplicado nos procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o de que trata este Edital, as normas e disposi\u00e7\u00f5es dos procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Regional do Cariri\u2013URCA.7.2.1. De conformidade com a lei estadual N\u00ba 17.436, de 25/03/2021, alterada pela lei estadual N\u00ba 17.455, de 27/04/2021, ser\u00e1 observado, no que couber, nos procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o, disposi\u00e7\u00f5es da Portaria Normativa N\u00ba 04/2018, expedida pelo extinto Minist\u00e9rio do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o.7.3. Ser\u00e3o convocados, pelo site da PROGRAD/URCA, antes da homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do Processo Seletivo, os candidatos inscritos no certame que se autodeclararam negros (preto ou pardo), para se submeterem ao Procedimento de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o, a ser realizada sob a responsabilidade da PROGRAD/URCA.7.4. Os candidatos ser\u00e3o chamados, antes da divulga\u00e7\u00e3o do resultado final do Processo Seletivo, para participarem do procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o por interm\u00e9dio de instrumento convocat\u00f3rio, contendo a rela\u00e7\u00e3o dos nomes dos candidatos convocados, normas e informa\u00e7\u00f5es sobre o procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.7.4.1. Poder\u00e1 ser solicitado ao candidato que confirme, em momento oportuno, sua participa\u00e7\u00e3o no procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.7.5. O procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 filmado e fotografado para fins de registro da avalia\u00e7\u00e3o e para uso da Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o.7.5.1. O candidato que se recusar a ser filmado e fotografado no procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 eliminado do certame P\u00fablico, sendo dispensada a convoca\u00e7\u00e3o suplementar de candidatos n\u00e3o habilitados para tal procedimento.7.6. A Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o utilizar\u00e1 exclusivamente o crit\u00e9rio fenot\u00edpico para aferi\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o declarada pelo candidato.7.6.1. Ser\u00e3o consideradas as caracter\u00edsticas fenot\u00edpicas do candidato no momento da realiza\u00e7\u00e3o do procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o, sendo vedado o uso de subterf\u00fagios para simula\u00e7\u00e3o das caracter\u00edsticas fenot\u00edpicas, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo.7.7. N\u00e3o ser\u00e3o considerados quaisquer registros ou documentos pret\u00e9ritos eventualmente apresentados, inclusive imagem e certid\u00f5es referentes a confirma\u00e7\u00e3o em procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o realizados em concursos p\u00fablicos federais, estaduais, distritais e municipais.7.8. A Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o deliberar\u00e1 pela maioria de seus membros, sob forma de parecer motivado.7.8.1. As delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o ter\u00e3o validade apenas para este Processo Seletivo.7.8.2. \u00c9 vedado \u00e0 Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o deliberar na presen\u00e7a dos candidatos.7.9. O teor do parecer motivado ser\u00e1 de acesso restrito ao candidato, nos termos do art. 31 da lei federal n\u00ba 12.527, de 18 de novembro de 2011.7.10. Ser\u00e1 eliminado do certame o candidato que:a) n\u00e3o for considerado negro (preto ou pardo) pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o;b) se recusar a ser filmado e fotografado;c) prestar declara\u00e7\u00e3o falsa;d) n\u00e3o comparecer ao procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.7.10.1. A elimina\u00e7\u00e3o de candidato n\u00e3o enseja o dever de convocar suplementarmente candidatos n\u00e3o convocados para o procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.7.10.2. Na hip\u00f3tese de constata\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o falsa, o candidato ser\u00e1 eliminado do Processo Seletivo e, se houver sido contratado, ficar\u00e1 sujeito \u00e0 anula\u00e7\u00e3o da sua admiss\u00e3o ao servi\u00e7o, ap\u00f3s procedimento administrativo em que lhe sejam assegurados o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, sem preju\u00edzo de outras san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis.7.11. O enquadramento ou n\u00e3o do candidato na condi\u00e7\u00e3o de pessoa negra (preto ou pardo) n\u00e3o configura ato discriminat\u00f3rio de qualquer natureza.7.12. Os candidatos negros (pretos ou pardos) concorrer\u00e3o concomitantemente \u00e0s vagas reservadas para negros e \u00e0s vagas destinadas \u00e0 ampla concorr\u00eancia, de acordo com a sua classifica\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo.7.13. Os candidatos que optarem por concorrer \u00e0s vagas reservadas \u00e0s pessoas negras, ainda que tenham obtido nota suficiente para aprova\u00e7\u00e3o na ampla concorr\u00eancia e satisfizerem as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o estabelecidas em edital, dever\u00e3o se submeter ao procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.7.14. O resultado preliminar do procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Certame (urca.br ou urca.br/prograd), sendo facultado ao candidato interpor recurso questionando tal resultado.7.15. Em suas decis\u00f5es, a comiss\u00e3o recursal dever\u00e1 considerar a filmagem do procedimento para fins de heteroidentifica\u00e7\u00e3o, o parecer emitido pela comiss\u00e3o e o conte\u00fado do recurso elaborado pelo candidato, elaborando parecer de modo fundamentado.7.16. Eventuais casos de den\u00fancia ou identifica\u00e7\u00e3o de ind\u00edcios de fraude, o candidato envolvido poder\u00e1 ser novamente convocado, e em caso de comprova\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 pass\u00edvel de desligamento da URCA, com consequente perda de vaga, sendo ainda sujeito a processos judiciais e administrativos nas esferas c\u00edvel e criminal.8. DA ISEN\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O8.1. O per\u00edodo para solicita\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio a partir do primeiro dia \u00fatil depois de decorrido o prazo de 05 (cinco) dias corridos, contados da publi-ca\u00e7\u00e3o e circula\u00e7\u00e3o deste Edital no Di\u00e1rio Oficial do Estado.8.1.1. Os candidatos ter\u00e3o 10 (dez) dias corridos para solicitar isen\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o prazo definido no item 8.1.8.1.2. Caso o prazo se encerre em dia n\u00e3o \u00fatil, prorrogar-se-\u00e1 para o primeiro dia \u00fatil subsequente.8.2. Poder\u00e3o requerer a isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o os candidatos que se enquadrarem em um dos seguintes casos:a) Doadores de sangue nos termos da Lei Estadual n\u00ba 12.559, de 29 de dezembro de 1995;b) Aos candidatos que se enquadrem no Art.1\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 13.844, de 27/11/2006, devendo ser comprovado o egresso de ensino m\u00e9dio ou superior de entidade p\u00fablica de ensino, deficiente ou candidato cuja fam\u00edlia perceba renda de at\u00e9 02 (dois) sal\u00e1rios m\u00ednimos.c) Aos hipossuficientes, nos termos do Art. 3\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 14.859, de 28/12/2010.8.3. Para solicitar isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1, depois de inscrever-se no Processo Seletivo, preencher e assinar o Requerimento de Isen\u00e7\u00e3o de Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o, dispon\u00edvel no site da URCA (www.urca.br ou urca.br/prograd), e entregar na Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o - PROGRAD ou enviar pelos Correios \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo at\u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de SEDEX com Aviso de Recebimento (AR), com o seguinte endere\u00e7amento: PROCESSO SELETIVO PARA PROFESSOR/URCA - Campus do Pimenta - Rua Cel. Ant\u00f4nio Luiz - 1161, Bairro Pimenta - Crato/CE, CEP: 63.105-000.8.3.1. Poder\u00e3o requerer a isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o os candidatos que se enquadrarem em um dos seguintes casos:8.3.1.1. Para Doador de Sangue:a) Certid\u00e3o original expedida pelo Centro de Hematologia e Hemoterapia do Cear\u00e1 (HEMOCE) que comprove, no m\u00ednimo, duas doa\u00e7\u00f5es no per\u00edodo de um ano, tendo sido a \u00faltima doa\u00e7\u00e3o realizada no prazo m\u00e1ximo de 12 (doze) meses at\u00e9 a data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital;b) C\u00f3pia simples do documento de identidade.8.3.1.2. Para egresso de escola p\u00fablica, deficiente, ou candidato cuja fam\u00edlia perceba renda de at\u00e9 dois sal\u00e1rios m\u00ednimos:8.3.1.2.1.Para Egresso de Escola P\u00fablica:a) C\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do certificado de conclus\u00e3o ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do hist\u00f3rico escolar acompanhada de declara\u00e7\u00e3o original informando da conclus\u00e3o;b) C\u00f3pia simples do documento de identidade.8.3.1.2.2. Para Deficiente:a) Laudo m\u00e9dico que comprove a condi\u00e7\u00e3o de deficiente nos termos do Artigo 4\u00ba do Decreto Federal N\u00ba 3.298, de 20 de dezembro de 1999, alterado pelo Decreto Federal N\u00ba 5.296, de 02 de dezembro de 2004. No laudo, dever\u00e1 constar a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel da defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia;b) Documento de Identifica\u00e7\u00e3o com foto.8.3.1.2.3. Para candidato com renda familiar mensal de at\u00e9 dois sal\u00e1rios m\u00ednimos:a) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) dos membros da fam\u00edlia, c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio das p\u00e1ginas que cont\u00e9m a fotografia, a identifica\u00e7\u00e3o do portador, a anota\u00e7\u00e3o do \u00faltimo contrato de trabalho e da primeira p\u00e1gina subsequente, destinada para anota\u00e7\u00e3o de contrato de trabalho que esteja em branco;b) Documentos de Identifica\u00e7\u00e3o com foto do candidato e dos membros da fam\u00edlia;c) C\u00f3pia simples do contracheque do candidato e dos membros da fam\u00edlia, referente ao primeiro ou segundo m\u00eas imediatamente anterior ao m\u00eas em que ser\u00e1 solicitada a isen\u00e7\u00e3o;d) Declara\u00e7\u00e3o de rendimentos correspondente a contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e/ou contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o e recibo de pagamento aut\u00f4nomo (RPA), no caso de o(s) membro(s) da fam\u00edlia ser (em) aut\u00f4nomo(s).8.3.1.2.4. Aos hipossuficientes:a) Fatura de energia el\u00e9trica que demonstre o consumo de at\u00e9 80 kwh mensais, ou fatura de \u00e1gua que demonstre o consumo de at\u00e9 10 (dez) metros c\u00fabicos mensais;b) Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o em benef\u00edcios assistenciais do Governo Federal, e;c) Comprovante de obten\u00e7\u00e3o de rendimento mensal inferior a meio sal\u00e1rio m\u00ednimo por membro do n\u00facleo familiar, n\u00e3o sendo aceito declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho ou qualquer documento produzido unilateralmente pela parte interessada.8.3.2. A documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo candidato, caso n\u00e3o autenticada em cart\u00f3rio, dever\u00e1 ser acompanhada dos documentos originais para verifica\u00e7\u00e3o e autentica\u00e7\u00e3o.8.3.2.1. A Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o - PROGRAD/URCA, a seu crit\u00e9rio, poder\u00e1 solicitar a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais para confer\u00eancia, ficando o candidato ciente de que o n\u00e3o atendimento desta exig\u00eancia poder\u00e1 acarretar a n\u00e3o concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o pleiteada.8.3.2.2. A declara\u00e7\u00e3o falsa sujeitar\u00e1 o candidato \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas em lei, aplicando-se, ainda, o disposto no Par\u00e1grafo \u00danico do Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 83.936, de 06 de setembro de 1979.8.4. Os pedidos ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo no prazo de 01 (um) dia ap\u00f3s encerramento do prazo para solicita\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o.8.4.1. A rela\u00e7\u00e3o com os nomes dos candidatos com pedido de isen\u00e7\u00e3o deferido (aceito) e indeferido (n\u00e3o aceito) ser\u00e1 disponibilizada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da PROGRAD/URCA (urca.br ou urca.br/prograd).8.4.2. O candidato poder\u00e1 contestar o indeferimento no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contadas da divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar das isen\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas, devendo faz\u00ea-lo exclusivamente mediante o preenchimento do formul\u00e1rio digital que estar\u00e1 dispon\u00edvel no site urca.br ou urca.br/prograd. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o ap\u00f3s transcorrido o prazo.8.4.3. O resultado da an\u00e1lise do recurso ser\u00e1 disponibilizado na \u00e1rea do candidato, no dia imediatamente subsequente ao do encerramento do prazo descrito no item 8.3.2.8.4.4. Caso o recurso do subitem 8.3.2 seja indeferido, a inscri\u00e7\u00e3o do candidato s\u00f3 ser\u00e1 validada com a entrega do comprovante de recolhimento da taxa prevista na al\u00ednea c do item 9.2, at\u00e9 o \u00faltimo dia do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, sob pena de t\u00ea-la cancelada.8.5. Ap\u00f3s a entrega da Solicita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo, acompanhada dos documentos comprobat\u00f3rios, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a complementa\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o.8.6. N\u00e3o ser\u00e1 aceita a Solicita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo por outro meio que n\u00e3o seja o que est\u00e1 estabelecido neste Edital.9. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES9.1. As inscri\u00e7\u00f5es ter\u00e3o in\u00edcio no primeiro dia \u00fatil depois de decorrido o prazo de 05 (cinco) dias corridos, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o e circula\u00e7\u00e3o deste Edital no Di\u00e1rio Oficial do Estado, ficando abertas por um per\u00edodo de 10 (dez) dias corridos, prorrogando-se para o primeiro dia \u00fatil consecutivo no caso do prazo se encerrar em dia n\u00e3o \u00fatil.9.2. N\u00e3o haver\u00e1 inscri\u00e7\u00e3o presencial. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas somente pela internet no endere\u00e7o eletr\u00f4nico urca.br ou urca.br/prograd, seguindo a seguinte rotina:a) Ler e estar ciente das normas e condi\u00e7\u00f5es deste Edital, fazer cadastro no site da URCA, preencher o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o on-line, transmitir os dados via internet;b) Gerar o boleto de pagamento dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico urca.br ou urca.br/prograd, referente ao valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s a conclus\u00e3o do preenchimento do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o on-line;c) Efetuar o pagamento referente \u00e0 taxa de inscri\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 120,00 (cento e vinte reais), de acordo com as instru\u00e7\u00f5es constantes no boleto, que poder\u00e1 ser pago em qualquer ag\u00eancia banc\u00e1ria;9.2.1 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato s\u00f3 ser\u00e1 validada com a entrega do comprovante de recolhimento da taxa prevista na al\u00ednea c do item 9.2, at\u00e9 o \u00faltimo dia do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, sob pena de t\u00ea-la cancelada.9.3. Os requerimentos de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo, para confer\u00eancia das informa\u00e7\u00f5es preenchidas e confir-ma\u00e7\u00e3o do pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o ou verifica\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o.9.4. Objetivando evitar \u00f4nus desnecess\u00e1rio, o candidato que solicitar isen\u00e7\u00e3o dever\u00e1 orientar-se no sentido de recolher o valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o somente em caso de indeferimento definitivo do benef\u00edcio.9.5. O candidato, ao se inscrever, fica ciente de que, ap\u00f3s habilita\u00e7\u00e3o/aprova\u00e7\u00e3o no presente certame e no ato da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 enquadrar-se nos requisitos do Item 10 e nas seguintes condi\u00e7\u00f5es:a) ter idade m\u00ednima de 18 (dezoito) anos completos na data de inscri\u00e7\u00e3o;b) possuir escolaridade/pr\u00e9-requisitos exigidos para o cargo, conforme Anexo I (Quadro de vagas) deste Edital, apresentando para isso os documentos refe-rentes \u00e0 sua comprova\u00e7\u00e3o (certificado ou diploma);c) n\u00e3o registrar antecedentes criminais impeditivos do exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es para as quais for selecionado, devendo estar no pleno gozo de seus direitos civis e pol\u00edticos;d) submeter-se, previamente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, a exame m\u00e9dico, entregando o respectivo Atestado de Sa\u00fade Ocupacional -ASO, para fins de constata\u00e7\u00e3o de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental;e) n\u00e3o receber proventos de aposentadoria ou remunera\u00e7\u00e3o de cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, ressalvados os casos previstos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal;f) preencher as exig\u00eancias das atribui\u00e7\u00f5es para as quais for selecionado, segundo o que determina a Lei e o Anexo I (Quadro de vagas) deste Edital;g) possuir disponibilidade de hor\u00e1rio para cumprimento da carga hor\u00e1ria para a qual concorreu, respeitando-se as necessidades da Universidade, na forma do Anexo I (Quadro de vagas) deste Edital;h) exercer a doc\u00eancia de n\u00edvel superior atrav\u00e9s de disciplinas obrigat\u00f3rias, eletivas e/ou optativas, al\u00e9m daquelas que s\u00e3o objeto do Processo Seletivo, nas \u00e1reas afins do referido certame, conforme necessidade dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o, nos diferentes turnos de funcionamento dos Centros e Unidades Acad\u00eamicas.9.6. No ato da inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o solicitados comprovantes das exig\u00eancias contidas no Subitem 9.5, al\u00ednea b retro, sendo obrigat\u00f3ria a sua comprova\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, sob pena de torn\u00e1-la sem efeito.9.7. Cada candidato poder\u00e1 inscrever-se para concorrer em apenas um dos Setores de Estudos/\u00c1reas do Processo Seletivo.9.8. \u00c9 de responsabilidade do candidato a confer\u00eancia, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Processo Seletivo, se os dados da inscri\u00e7\u00e3o efetuada pela internet foram recebidos se o valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o foi creditado.9.9. As inscri\u00e7\u00f5es, efetuadas via internet, somente ser\u00e3o confirmadas ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o.9.10. As solicita\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o via internet cujos pagamentos forem efetuados ap\u00f3s a data constante no boleto de pagamento n\u00e3o ser\u00e3o aceitas.9.11. A PROGRAD/URCA n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por solicita\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o via internet n\u00e3o recebidas por motivo de ordem t\u00e9cnica dos computadores, falha de comunica\u00e7\u00e3o, congestionamento de linhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como outros fatores de ordem t\u00e9cnica que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados ou a compensa\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria.9.12. O descumprimento das instru\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o via internet implicar\u00e1 na n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o.9.13. \u00c9 de exclusiva responsabilidade do candidato conferir o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o on-line, assumindo total responsabilidade pelos dados informados, bem como diligenciar o deferimento de sua inscri\u00e7\u00e3o via internet.9.14. Na hip\u00f3tese de o candidato fornecer dados inver\u00eddicos ou falsos, a PROGRAD/URCA proceder\u00e1 sua exclus\u00e3o do certame.9.15. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o via internet, n\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos para altera\u00e7\u00e3o da op\u00e7\u00e3o de vaga, classe ou Setor de Estudo.9.16. N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia paga em nenhuma hip\u00f3tese, qualquer que seja o motivo alegado.9.17. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es por fac-s\u00edmile, condicionais ou extempor\u00e2neas, ou por qualquer outra via que n\u00e3o as especificadas neste Edital, bem como pagamento de taxa de inscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, transfer\u00eancia de conta corrente, DOC, PIX ou ordem de pagamento.9.18. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas as solicita\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atenderem rigorosamente ao estabelecido neste Edital.9.19. A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 no conhecimento e na t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento, discord\u00e2ncia ou inconformidade.9.20. A lista das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1 publicada na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da PROGRAD/URCA em urca.br ou urca.br/prograd.9.20.1. No caso de indeferimento do pedido de inscri\u00e7\u00e3o, o candidato poder\u00e1 interpor recurso administrativo na p\u00e1gina eletr\u00f4nica do processo seletivo em urca.br ou urca.br/prograd, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contadas da divulga\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da URCA, protocolado no Setor de Protocolo da URCA, localizado no Campus do Pimenta, Crato/CE, ou na p\u00e1gina eletr\u00f4nica do processo seletivo em www.urca.br ou urca.br/prograd.9.20.2. Os resultados dos recursos ser\u00e3o divulgados no dia seguinte ao t\u00e9rmino do prazo de interposi\u00e7\u00e3o de recurso.10. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS10.1. O candidato que necessitar de condi\u00e7\u00e3o especial para realiza\u00e7\u00e3o das provas dever\u00e1 solicit\u00e1-la, no ato da inscri\u00e7\u00e3o e anexar o comprovante da necessidade do procedimento especial, durante o per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es, atrav\u00e9s da p\u00e1gina eletr\u00f4nica urca.br ou urca.br/prograd.10.1.1. O candidato que n\u00e3o cumprir o disposto no Subitem anterior, at\u00e9 o t\u00e9rmino das inscri\u00e7\u00f5es, seja qual for o motivo alegado, n\u00e3o ter\u00e1 a condi\u00e7\u00e3o atendida.10.1.2. O atendimento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es solicitadas ficar\u00e1 sujeito \u00e0 an\u00e1lise de viabilidade e razoabilidade do pedido.10.2. A candidata que tiver necessidade de amamentar, durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, dever\u00e1 levar um acompanhante que ficar\u00e1 em sala reservada e que ser\u00e1 respons\u00e1vel pela guarda da crian\u00e7a.10.2.1. N\u00e3o haver\u00e1 compensa\u00e7\u00e3o do tempo de amamenta\u00e7\u00e3o no tempo de dura\u00e7\u00e3o da prova.11. DOS REQUISITOS PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O11.1. S\u00e3o requisitos para contrata\u00e7\u00e3o de professor substituto e tempor\u00e1rio da Universidade Regional do Cariri:11.1.1. Estar aprovado e classificado no presente Processo Seletivo;11.1.2. Ser brasileiro nato ou naturalizado, ou estrangeiro com Visto Permanente ou Tempor\u00e1rio;11.1.3. Estar em dias com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;11.1.4. Estar em dias com as obriga\u00e7\u00f5es militares, para os homens.11.1.5. Apresentar c\u00f3pias autenticadas de documento de identidade e do CPF.11.1.6 Apresentar Curriculum Vitae em uma via, relacionando os t\u00edtulos obtidos e os trabalhos publicados pelo candidato, com c\u00f3pias comprobat\u00f3rias.11.1.7. Ser portador do diploma de gradua\u00e7\u00e3o em curso superior de gradua\u00e7\u00e3o plena, reconhecido por \u00f3rg\u00e3o competente, expedido por institui\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o superior nacional credenciada, ou por institui\u00e7\u00e3o estrangeira, desde que revalidado nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, e do respectivo hist\u00f3rico escolar, no qual se comprove que o candidato foi aprovado em disciplina do setor de estudo de sua op\u00e7\u00e3o.11.2. No ato da contrata\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 comprovar o atendimento aos requisitos exigidos no Subitem 11.1, atrav\u00e9s de c\u00f3pias autenticadas dos documentos especificados.11.3. A comprova\u00e7\u00e3o em setor de estudo, exigida no Subitem 11.1.7, poder\u00e1 ser dispensada, em n\u00edvel de Gradua\u00e7\u00e3o, se comprovada a sua realiza\u00e7\u00e3o em n\u00edvel de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, que poder\u00e1 ser aferida atrav\u00e9s de certid\u00e3o e/ou declara\u00e7\u00e3o expedida por Institui\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o superior nacional credenciada, ou por institui\u00e7\u00e3o estrangeira, desde que revalidado nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente. Em qualquer caso, \u00e9 indispens\u00e1vel a entrega da c\u00f3pia autenticada do diploma de gradua\u00e7\u00e3o.11.4. Para o setor de estudo Assist\u00eancia de Enfermagem, \u00e9 exigido diploma de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem.12. DAS PROVAS12.1. Os candidatos ser\u00e3o submetidos a uma Prova Escrita e a uma Prova Did\u00e1tica, ambas de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio. A nota m\u00ednima de aprova\u00e7\u00e3o em ambas as provas \u00e9 6,0 (seis).12.2. Os membros da banca examinadora atribuir\u00e3o individualmente a cada umas das provas realizadas pelo candidato uma nota na escala num\u00e9rica de 0 (zero) a 10 (dez), em n\u00fameros inteiros. A nota da prova escrita, bem como a da prova did\u00e1tica, corresponder\u00e1 \u00e0 nota aritm\u00e9tica, considerada at\u00e9 duas casas decimais, entre as notas atribu\u00eddas ao candidato pelos tr\u00eas examinadores, em cada uma dessas provas.12.3. A prova escrita, destinada a avaliar o grau de conhecimento dos candidatos em rela\u00e7\u00e3o ao programa elaborado para cada setor de estudo do presente processo seletivo, consistir\u00e1 de uma disserta\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 realizada no mesmo dia e hora para todos os candidatos, com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 04 (quatro) horas.12.3.1. Ter\u00e1 por objeto um \u00fanico tema do referido programa, sorteado no momento de aplica\u00e7\u00e3o da prova, e ser\u00e1 avaliada obedecendo aos seguintes crit\u00e9rios:a) conte\u00fado (desenvolvimento do tema com fundamenta\u00e7\u00e3o te\u00f3rico-cient\u00edfica adequada, at\u00e9 5,0 pontos);b) abrang\u00eancia do tema (verifica\u00e7\u00e3o do grau de aproxima\u00e7\u00e3o da disserta\u00e7\u00e3o com a literatura atualizada, at\u00e9 3,0 pontos);c) forma (elabora\u00e7\u00e3o clara e objetiva, com uso correto da l\u00edngua, dos conceitos sobre o tema em quest\u00e3o, mantendo coer\u00eancia interna na constru\u00e7\u00e3o, at\u00e9 2,0 pontos).12.4. \u00c9 vedada a utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer tipo de material bibliogr\u00e1fico ou equipamento eletr\u00f4nico durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o do candidato no certame.12.5. At\u00e9 24 horas ap\u00f3s o t\u00e9rmino da prova escrita, a Banca Examinadora dever\u00e1 entregar, para fins de publica\u00e7\u00e3o, um espelho a ser usado como refer\u00eancia de avalia\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o da prova, onde constem, de forma objetiva, os requisitos m\u00ednimos que o candidato dever\u00e1 abordar.12.6. A prova did\u00e1tica consistir\u00e1 de uma aula com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 50 (cinquenta) e m\u00e1xima de 60 (sessenta) minutos, sobre um tema do programa do respectivo setor de estudo, sorteado com 24 (vinte e quatro) horas de anteced\u00eancia de sua realiza\u00e7\u00e3o, para os candidatos aprovados na prova escrita.12.6.1. A corre\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada obedecendo aos seguintes crit\u00e9rios:a) Desenvolvimento do tema com fundamenta\u00e7\u00e3o te\u00f3rico- cient\u00edfica adequada (at\u00e9 4,0 ponto);b) Grau de aproxima\u00e7\u00e3o da explana\u00e7\u00e3o do candidato com a literatura especializada a respeito do tema (at\u00e9 2,0 pontos);c) Apresenta\u00e7\u00e3o clara e objetiva, com o uso correto da l\u00edngua e dos conceitos relativos ao tema em quest\u00e3o, mantendo coer\u00eancia na exposi\u00e7\u00e3o dos mesmos (at\u00e9 2,0 pontos);d) Uso adequado do tempo (at\u00e9 1,0 pontos), e;e) Apresenta\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o correta dos recursos did\u00e1ticos (at\u00e9 1,0 ponto).12.6.2. A contabiliza\u00e7\u00e3o oficial do tempo da Prova Did\u00e1tica ser\u00e1 feita pelo Presidente da Banca Examinadora, sendo os hor\u00e1rios do in\u00edcio e o t\u00e9rmino de cada aula formalmente comunicado ao candidato, que se responsabilizar\u00e1 pelo controle do seu tempo de aula.12.6.3. Caso o candidato n\u00e3o cumpra o tempo m\u00ednimo ou ultrapasse o tempo m\u00e1ximo, estar\u00e1 eliminado do processo seletivo.12.7. A data, o local e o hor\u00e1rio de sorteio do ponto para a prova did\u00e1tica ser\u00e3o divulgados juntamente com o resultado da prova escrita. Caber\u00e1 ao candi-dato acompanhar a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da prova escrita e do hor\u00e1rio e local do sorteio do ponto para a prova did\u00e1tica, na p\u00e1gina eletr\u00f4nica do Processo Seletivo em urca.br ou urca.br/prograd.12.8. No ato de sorteio do ponto para a aula did\u00e1tica, o candidato poder\u00e1 se fazer representar por procurador, devendo o mandato se dar por procura\u00e7\u00e3o escrita, p\u00fablica ou particular, pela qual se confira poderes especiais para o espec\u00edfico ato e que conte ainda com firma reconhecida.12.9. Sobre a Prova Did\u00e1tica, dever\u00e3o ser observadas, dentre outras, as seguintes disposi\u00e7\u00f5es:a) No dia da Prova Did\u00e1tica, o candidato dever\u00e1 chegar ao local onde se encontra a Banca Examinadora com anteced\u00eancia de, pelo menos, 20 (vinte) minutos do hor\u00e1rio marcado para o in\u00edcio de sua Prova;b) Para ingressar na sala de Prova, o candidato dever\u00e1 aguardar a autoriza\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o ou da Banca Examinadora;c) Depois de autorizado a ingressar na sala da Prova Did\u00e1tica, o candidato dispor\u00e1 de, no m\u00e1ximo, 10 (dez) minutos para preparar os equipamentos e outros materiais que ser\u00e3o utilizados na aula;d) N\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia para ingresso do candidato, depois do hor\u00e1rio autorizado. O candidato que, ao ser autorizado a ingressar na sala de Prova, n\u00e3o se encontrar presente, ser\u00e1 considerado faltoso e, consequentemente, eliminado do certame;e) No caso de haver algum candidato faltoso, n\u00e3o poder\u00e1 ser antecipado o in\u00edcio da Prova Did\u00e1tica do pr\u00f3ximo candidato;f) Durante a exposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 permitido aos membros da Banca Examinadora manifestar-se com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s coloca\u00e7\u00f5es do candidato, nem fazer questio-namentos. Qualquer questionamento que a Banca Examinadora julgar necess\u00e1rio, visando esclarecer determinados pontos, somente poder\u00e1 ser feito ap\u00f3s o encerramento da aula;g) Aos demais candidatos concorrentes, ser\u00e1 vedada a presen\u00e7a durante a aplica\u00e7\u00e3o da Prova Did\u00e1tica.12.10. Para a realiza\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica, caber\u00e1 ao candidato providenciar os recursos did\u00e1ticos necess\u00e1rios \u00e0 ministra\u00e7\u00e3o de sua aula e o respectivo plano de aula, que dever\u00e1, obrigatoriamente, ser entregue a cada um dos membros da Banca Examinadora no in\u00edcio da aula, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o do processo seletivo pela n\u00e3o entrega.12.10.1. A Comiss\u00e3o do processo Seletivo n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por perdas ou danos aos equipamentos providenciados pelo candidato.12.11. No dia da prova, o candidato que n\u00e3o se encontrar presente no hor\u00e1rio e local determinados pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado faltoso e consequentemente eliminado do Processo Seletivo.12.12. Os pontos program\u00e1ticos de todos os setores de estudo especificados no Anexo I ser\u00e3o disponibilizados na p\u00e1gina eletr\u00f4nica do Processo Seletivo em www.urca.br ou urca.br/prograd.12.13. A m\u00e9dia final de classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos resultar\u00e1 da m\u00e9dia ponderada, considerada at\u00e9 duas casas decimais, entre as notas por eles obtidas nas provas que realizaram, atribuindo-se peso 2(dois) \u00e0 prova escrita e peso 1(um) \u00e0 prova did\u00e1tica.12.14. Em caso de empate entre candidatos, ap\u00f3s a aferi\u00e7\u00e3o da m\u00e9dia das provas realizadas, ser\u00e3o utilizados os seguintes crit\u00e9rios de desempate, sucessivamente:a) maior nota obtida na prova escrita;b) a maior titula\u00e7\u00e3o, obtida em curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o de maior n\u00edvel comprovado no hist\u00f3rico escolar do candidato, e;c) a maior idade, consistente do Artigo 17 da Resolu\u00e7\u00e3o CEPE no. 001/2000.12.14.1. Para o caso previsto na al\u00ednea \u201cb\u201d do subitem 12.12, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o solicitar\u00e1 aos candidatos c\u00f3pia autenticada de comprovante da titula\u00e7\u00e3o.12.15. A Prova Did\u00e1tica para os Setores de Estudo L\u00edngua Brasileira de Sinais-LIBRAS, Letras/ Espanhol e L\u00edngua Inglesa dever\u00e1 ser ministrada exclusi-vamente em suas respectivas l\u00ednguas .12.16. N\u00e3o haver\u00e1 prova de t\u00edtulos, mas exclusivamente prova escrita e did\u00e1tica, na forma do regulamento desta Universidade, consistente do artigo 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CEPE n\u00ba 001/2000.12.17. Caber\u00e1 \u00e0 Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o estabelecer o calend\u00e1rio e o local de realiza\u00e7\u00e3o das Provas para os setores de estudos em que se processar\u00e1 a sele\u00e7\u00e3o, que ser\u00e3o divulgados no site da URCA: urca.br ou urca.br/prograd, cabendo aos candidatos o dever de acompanhar sua divulga\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o.12.18. Ser\u00e1 admitido recurso contra decis\u00e3o da Banca Examinadora, encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas a partir da divulga\u00e7\u00e3o do resultado de cada uma das fases (escrita e did\u00e1tica).12.18.1. O recurso deve ser assinado pelo recorrente, em via original e protocolado no Setor de Protocolo da URCA, localizado no Campus do Pimenta, Crato/CE, bem como no ambiente eletr\u00f4nico do processo seletivo em www.urca.br ou urca.br/prograd.12.19. Somente ser\u00e3o considerados os recursos interpostos no prazo estipulado e na forma estabelecida, com argumenta\u00e7\u00e3o l\u00f3gica, objetiva e consistente.12.20. Os recursos inconsistentes ou fora das especifica\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital ser\u00e3o indeferidos.12.21. Admitir-se-\u00e1 um \u00fanico recurso por candidato, devidamente fundamentado, sendo desconsiderado outro recurso de igual teor.13. DAS BANCAS EXAMINADORAS13.1. As Bancas Examinadoras ser\u00e3o compostas com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2000-CEPE \u2013 URCA e Provimento n\u00ba 007/2017.13.2. Cada Departamento dever\u00e1 fazer sugest\u00f5es de nomes para composi\u00e7\u00e3o de cada Banca Examinadora.13.3. A Banca Examinadora para cada Setor de Estudos ser\u00e1 constitu\u00edda por 03 (tr\u00eas) membros, docentes no ensino superior, com forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica na \u00e1rea de conhecimento exigida para o Setor de Estudos.13.4. A Presid\u00eancia e a Secretaria das Bancas Examinadoras ser\u00e3o definidas com base na titula\u00e7\u00e3o de seus membros, sendo o Presidente o que detiver maior titula\u00e7\u00e3o.13.5. \u00c9 da responsabilidade dos Departamentos/Centro a que o Setor de Estudos est\u00e1 vinculado, a verifica\u00e7\u00e3o se a \u00e1rea dos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o ou p\u00f3s-Gra-dua\u00e7\u00e3o cursados pelos componentes da Banca Examinadora tem afinidade ou correla\u00e7\u00e3o com o Setor de Estudos.13.6. A composi\u00e7\u00e3o das bancas ser\u00e1 divulgada com anteced\u00eancia m\u00ednima de 05 (cinco) dias da data da realiza\u00e7\u00e3o da Prova escrita, na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da PROGRAD/URCA (urca.br ou urca.br/prograd).13.7. \u00c9 vedada a participa\u00e7\u00e3o nas Bancas Examinadoras de:a) c\u00f4njuge, ex-c\u00f4njuge ou companheiro (a) de candidatos(a);b) ascendente ou descendente de candidatos (as) ou colateral at\u00e9 terceiro grau, seja por parentesco ou consaguinidade, afinidade ou ado\u00e7\u00e3o;c) s\u00f3cio (a) do candidato (a) em atividade profissional;d) orientador (a), ex-orientador (a), coorientador (a), ex- Coorientador (a), orientando (a) ou ex- orientando (a) em cursos de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu, conclu\u00eddo nos \u00faltimos 05 (cinco) anos;e) L\u00edder de Grupo de Pesquisa ou Projeto com ou sem financiamento de ag\u00eancia de fomento do qual o (a) candidato(a) tenha participado nos \u00faltimos 03 (tr\u00eas) anos;f) Coautor (a) de publica\u00e7\u00e3o de artigo cient\u00edfico em revista/peri\u00f3dico com ou sem Qualis nos \u00faltimos 03 (cinco) anos.14. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O14.1. Os candidatos aprovados ser\u00e3o convocados de acordo com a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, observando-se, para esse fim, as regras constantes na Lei Estadual N\u00ba 17.432, de 25 de mar\u00e7o de 2021, e nos Decretos Estaduais Regulamentadores N\u00ba 34.534, de 03 de fevereiro de 2022, e 34.821, de 27 de junho de 2022, bem como a lista geral e as listagens espec\u00edficas de candidatos negros e deficientes classificados.14.1.1. Nas hip\u00f3teses em que o setor de estudo ofertar n\u00famero igual ou superior a 05 (cinco) vagas, a convoca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada da seguinte maneira: a partir da 5\u00aa vaga, o quinto ser\u00e1 um candidato da ampla concorr\u00eancia; o sexto, um cotista deficiente; o s\u00e9timo, um cotista preto ou pardo, e assim sucessivamente, de acordo com o art. 7\u00ba, I, do Decreto n\u00ba 34.534, de 03 de fevereiro de 2022.14.1.2. Nas hip\u00f3teses em que o setor de estudo ofertar n\u00famero inferior a 05 (cinco) vagas, a convoca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada obedecendo a seguinte ordem: o primeiro ser\u00e1 um candidato da ampla concorr\u00eancia; o segundo, um candidato preto ou pardo, o terceiro, um candidato com defici\u00eancia, e assim sucessivamente, de acordo com o Decreto n\u00ba 34.821, de 27 de junho de 2022.15. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS15.1. A sele\u00e7\u00e3o e a classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos far-se-\u00e3o de acordo com as Normas estabelecidas pelas Resolu\u00e7\u00f5es CEPE sob os n.\u00ba 001/2000, de 18/01/2000 e 003/2000, de 10/02/2000 da URCA que disciplinam este Processo Seletivo, observando-se as demais exig\u00eancias, condi\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios de julgamento nelas indicados.15.2. O prazo de contrata\u00e7\u00e3o de candidato aprovado na presente sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica ser\u00e1 de at\u00e9 12 (doze) meses, podendo ser prorrog\u00e1vel por at\u00e9 mais 12 (doze) meses, limitando-se a 24 (vinte e quatro) meses de dura\u00e7\u00e3o total do contrato.15.3. O prazo de validade do Processo Seletivo ser\u00e1 de 12 (doze) meses, podendo ser prorrog\u00e1vel apenas uma vez por igual per\u00edodo.15.4. O v\u00ednculo do professor contratado ser\u00e1 regido pela CLT, atrav\u00e9s de contrato jur\u00eddico-administrativo celebrado por prazo determinado, com jornada de 40 (quarenta) horas semanais.15.5. As faixas remunerat\u00f3rias encontram-se disponibilizada na p\u00e1gina eletr\u00f4nica do Processo Seletivo em www.urca.br ou urca.br/prograd.15.6. A Universidade responsabilizar-se-\u00e1 pela guarda dos documentos apresentados at\u00e9 a conclus\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo, providenciando a incinera\u00e7\u00e3o dos documentos cuja devolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o tenha sido solicitada at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a homologa\u00e7\u00e3o.15.7. A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo, dentro do n\u00famero de vagas previsto neste edital, garante ao candidato direito subjetivo \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o. Aos candidatos aprovados para al\u00e9m das vagas ofertadas, estes ter\u00e3o apenas expectativa de direito de ser contratado, ficando, para tanto, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o e obser-vado o interesse p\u00fablico, o momento da contrata\u00e7\u00e3o dos aprovados dentro do n\u00famero de vagas existentes.15.8. Os candidatos classificados al\u00e9m das vagas constantes neste Edital poder\u00e3o ser contratados \u00e0 medida em que haja necessidade, observando-se o prazo de validade do presente processo seletivo.15.9. Aplicam-se, analogicamente, ao presente Processo Seletivo, as Normas das Resolu\u00e7\u00f5es CEPE sob os n.\u00ba 001/2000, de 18/01/2000 e no. 003/2000, de 10/02/2000 da URCA, al\u00e9m das instru\u00e7\u00f5es baixadas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo, do que n\u00e3o poder\u00e1 o candidato alegar desconhecimento, implicando a inscri\u00e7\u00e3o na aceita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita de todas estas normas.15.10. Na eventualidade de coincid\u00eancia de disciplinas entre o Processo Seletivo para Contrata\u00e7\u00e3o de Professores Substitutos/Tempor\u00e1rios da Universidade Regional do Cariri (URCA), conforme regido por este edital, e o Concurso P\u00fablico para Cargo Efetivo estabelecido pelo Edital n\u00ba 005/2022-GR, retificado pelo Edital n\u00ba 009/2022-GR, a prioridade ser\u00e1 concedida ao professor nomeado em car\u00e1ter efetivo para provimento do cargo.15.11 A coincid\u00eancia de disciplinas, nos termos da cl\u00e1usula anterior, implica na impossibilidade de efetuar novas contrata\u00e7\u00f5es tempor\u00e1rias para as referidas disciplinas, bem como na rescis\u00e3o das contrata\u00e7\u00f5es tempor\u00e1rias j\u00e1 em vigor, a partir da nomea\u00e7\u00e3o do mencionado concurso p\u00fablico.15.12. A cessa\u00e7\u00e3o dos efeitos da contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria ser\u00e1 regulamentada em contrato celebrado entre as partes, respeitando os termos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidos.15.13. A Administra\u00e7\u00e3o reserva-se o direito de revisar e ajustar as contrata\u00e7\u00f5es tempor\u00e1rias, de acordo com as estipula\u00e7\u00f5es desta cl\u00e1usula, com \u00eanfase na prioriza\u00e7\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter efetivo, em conformidade com as diretrizes delineadas no edital do concurso p\u00fablico.15.14. Caso existam setores de estudo onde as vagas n\u00e3o tenham sido preenchidas, estas poder\u00e3o ser remanejadas para setores de estudo em que existam classificados.15.15. A homologa\u00e7\u00e3o da presente Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, juntamente com o seu resultado, ser\u00e1 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado.15.16. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Reitoria, ouvida a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o do presente Processo Seletivo.UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, em Crato/CE, 25 de janeiro de 2024.Ana Roberta Duarte Pianc\u00f3REITORA EM EXERC\u00cdCIOANEXO I - QUADRO DE VAGAS: CAMPI DO CRAJUBAR, PIMENTA, S\u00c3O MIGUEL E VIOLETA ARRAIS- SUBSTITUTOCENTRODEPARTAMENTOVAGAS P/ CURSOSETOR DE ESTUDOREGIME DE TRABALHOVAGAS P/ SETOR DE ESTUDOCAArtes Visuais02Forma\u00e7\u00e3o Did\u00e1tico/Pedag\u00f3gica40h01Forma\u00e7\u00e3o Est\u00e9tico/Art\u00edstica Teoria da Arte40h01CCBSEnfermagem01Assist\u00eancia de Enfermagem no \u00c2mbito Hospitalar e da Sa\u00fade40h01CCTConstru\u00e7\u00e3o Civil02Constru\u00e7\u00e3o Civil, Instala\u00e7\u00f5es Prediais e Seguran\u00e7a do Trabalho40h01Topografia, Estradas e Obras de Terra40h01Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o02Projetos Industriais40h01Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica e Termofluidos40h01CESACi\u00eancias Econ\u00f4micas01M\u00e9todos Quantitativos40h01Direito03Direito Constitucional40h01Direito Civil40h01Direito do Trabalho40h01CHCi\u00eancias Sociais03Antropologia40h01Filosofia40h01Psicologia40h01Geoci\u00eancias04Geografia F\u00edsica40h01Geografia Humana40h01Geografia Instrumental40h01Pratica de Ensino de Geografia40h01Hist\u00f3ria03Fundamentos e Pr\u00e1ticas do Ensino de Hist\u00f3ria40h01Hist\u00f3ria do Brasil40h01Hist\u00f3ria Moderna40h01L\u00ednguas e Literaturas01Libras40h01TOTAL22QUADRO DE VAGAS: CAMPI DE BARBALHA, CRAJUBAR, MADRE FEITOSA, PIMENTA E VIOLETA ARRAIS \u2013 TEMPOR\u00c1RIOCENTRODEPARTAMENTOVAGAS P/ CURSOSETOR DE ESTUDOREGIME DE TRABALHOVAGAS P/ SETOR DE ESTUDOCATeatro01Estudos Teatrais40h01CCBSCi\u00eancias Biol\u00f3gicas02Fundamentos Filos\u00f3ficos, Psicol\u00f3gicos e Socio-Antropol\u00f3gicos no Ensino de Ci\u00eancias40h01Geoci\u00eancias e M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Prepara\u00e7\u00e3o de F\u00f3sseis40h01Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica04Aspectos Anatomofisiol\u00f3gicos, Cineatropometr\u00edcos e Desenvolvimento Motor e Apredizagem Motora Aplicados \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica40h01Pedagogia da Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica40h02Pedagogia dos Esportes40h01Enfermagem03Assist\u00eancia de Enfermagem no \u00c2mbito Hospitalar e da Sa\u00fade40h03Medicina07Imunologia/Microbiologia/Patologia Cl\u00ednica/Internato40h01Histologia e Embriologia/Infectologia/Anatomia Patol\u00f3gica/Internato40h01Cl\u00ednica M\u00e9dica /Semiologia/ /Internato40h01Cl\u00ednica Cir\u00fargica /Semiologia/ /Internato40h01Medicina de Fam\u00edlia/Semiologia/Internato40h01Otorrinolaringologia/Semiologia/Anatomia/Internato40h01Oftalmologia/Semiologia/Semiologia/Anatomia/Internato40h01Qu\u00edmica01Qu\u00edmica Anal\u00edtica40h01CCTConstru\u00e7\u00e3o Civil01Projetos de Arquitetura40h01Matem\u00e1tica01Estat\u00edstica40h01CEEduca\u00e7\u00e3o06Did\u00e1tica40h01Educa\u00e7\u00e3o Infantil40h01Ensino Fundamental40h01Gest\u00e3o Educacional40h01Pol\u00edticas Educacionais40h01Psicologia da Educa\u00e7\u00e3o40h01CESATecnologia em Gest\u00e3o de Turismo05Economia do Turismo40h01Comunica\u00e7\u00e3o Social40h01Geografia40h01Letras/Espanhol40h01Planejamento Tur\u00edstico40h01TOTAL31QUADRO DE VAGAS: CAMPI DE IGUATU, CAMPOS SALES E MISS\u00c3O VELHA-TEMPOR\u00c1RIOUNIDADEDEPARTAMENTOVAGAS P/ CURSOSETOR DE ESTUDOREGIME DE TRABALHOVAGAS P/ SETOR DE ESTUDOIGUATUCi\u00eancias Econ\u00f4micas05Economia Regional40h01Estat\u00edstica40h01Filosofia40h01Forma\u00e7\u00e3o Economia do Brasil40h01Macroeconomia40h01Direito01Bases Socioantropol\u00f3gicas40h01Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica04Aspectos Anatomofisiologico do Movimento Humano40h01Bases Did\u00e1ticas e Est\u00e1gio Supervisionado na Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica40h01LIBRAS40h01Pr\u00e1ticas Corporais da Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica40h01Enfermagem05Aspectos Anatomofisiol\u00f3gicos do Desenvolvimento Humano40h01Processo de Cuidar em Enfermagem na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade40h01Processo de Cuidar em Enfermagem no Ciclo de Vida da Crian\u00e7a40h01Processo de Cuidar em Enfermagem no Ciclo de Vida da Mulher40h01Processo de Cuidar em Enfermagem no Ciclo de Vida do Adulto/Idoso40h01Campos SalesCi\u00eancias Biol\u00f3gicas05Anatomia e Fisiologia Humana40h01Biologia celular e Gen\u00e9tica Molecular40h01Ecologia e Meio Ambiente40h01Histologia e Embriologia40h01Geologia e Paleontologia40h01Letras04L\u00edngua Latina e Filologia da L\u00edngua Portuguesa40h01Linguagem e Discurso40h01Literatura Brasileira, Portuguesa e Africana de L\u00edngua Portuguesa40h01L\u00edngua Brasileira de Sinais-LIBRAS40h01Matem\u00e1tica03Matem\u00e1tica Educacional40h01Estat\u00edstica B\u00e1sica e Educa\u00e7\u00e3o Estat\u00edstica40h01Matem\u00e1tica Aplicada40h01Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas/Letras/Matem\u00e1tica03Did\u00e1tica40h01Estrutura e Funcionamento da Educa\u00e7\u00e3o40h01Psicologia da Educa\u00e7\u00e3o40h01Miss\u00e3o VelhaCi\u00eancias Biol\u00f3gicas04Bioqu\u00edmica40h01Ecologia40h01Histologia40h01T\u00f3picos Educacionais em Assuntos Pedag\u00f3gicos40h01Letras06L\u00edngua Inglesa40h01Libras40h01Lingu\u00edstica Textual40h01Literatura Cearense40h01Pol\u00edticas Educacionais40h01TCC40h01TOTAL40PROVIMENTO N\u00ba003/2024-GR.APROVA O EDITAL N\u00ba001/2024-GR, QUE FIXA AS NORMAS DO PROCESSO SELETIVO PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFESSOR SUBSTITUTO E TEMPOR\u00c1RIO DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI\u2013URCA.A REITORA EM EXERC\u00cdCIO DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Art. 15, inciso XIII do Estatuto desta IES, aprovado pelo Decreto Estadual n\u00ba 18.136/86, e o Art. 23 do Regime Interno da URCA, e CONSIDERANDO que o afastamento de docentes para qualifica\u00e7\u00e3o implica em car\u00eancias em setores de estudo espec\u00edficos nos Departamentos Acad\u00eamicos; CONSIDERANDO o Processo NUP n\u00ba 31012.000943/2023-21, que se refere ao Processo Seletivo para a contrata\u00e7\u00e3o de Professor Substituto e Tempor\u00e1rio, iniciado em 23 de outubro de 2023; CONSIDERANDO que o referido processo retornou a esta Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior (IES) em 05 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar as dilig\u00eancias necess\u00e1rias, assegurando a conformidade com os preceitos normativos e a qualidade do corpo docente; CONSIDERANDO a necessidade de realizar ajustes formais nos documentos normativos desta Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior com a altera\u00e7\u00e3o do n\u00famero do Edital N\u00ba 008/2023-GR, aprovado pelo Provimento N\u00ba 18/2023-GR para o Edital N\u00ba 001/2024-GR; CONSIDERANDO a urgente necessidade de realiza\u00e7\u00e3o do certame; CONSIDERANDO que o aguardo para tramita\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria junto ao Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o (CEPE), causaria preju\u00edzos ao bom andamento de semestre letivo; RESOLVE ad referendum do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o \u2013 CEPE:Art. 1\u00ba - Aprovar o Edital n\u00ba 001/2024-GR, que fixa as normas para as inscri\u00e7\u00f5es ao Processo Seletivo para Contrata\u00e7\u00e3o de Professor Substituto e Tempor\u00e1rio da Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, cujo anexo \u00e9 parte integrante deste Provimento.Art. 2\u00ba - Este Provimento entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.REITORIA DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, em Crato (CE), aos 25 de janeiro de 2024.Ana Roberta Duarte Pianc\u00f3REITORA, EM EXERC\u00cdCIORepublicado por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba273/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo 31032.001086/2024-20/SPU, RESOLVE AUTORIZAR a servidora MARIA JOSE CAMELO MACIEL, ocupante do cargo Professor Adjunto, K, matr\u00edcula n\u00ba 300471.1-7, desta Funda\u00e7\u00e3o, a viajar no trecho Fortaleza / Bras\u00edlia / Fortaleza, no per\u00edodo de 13/03/2024 a 16/03/2024, a fim de Participar da reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Gradua\u00e7\u00e3o \u2013 FORGRAD e da Confer\u00eancia Regional de Educa\u00e7\u00e3o Superior da Am\u00e9rica Latina e Caribe \u2013 CRES+5., concedendo-lhe 3.5 di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), acrescidos de 60.0%, no valor total de R$ 1.059,81 (um mil e cinquenta e nove reais e oitenta e um centavos), mais 1 ajuda de custo no valor de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), totalizando R$ 1.249,06 (um mil e duzentos e quarenta e nove reais e seis centavos), e passagem a\u00e9rea, no valor de R$ 2.928,38 (dois mil e novecentos e vinte e oito reais e trinta e oito centavos), perfazendo um total de R$ 4.177,44 (quatro mil e cento e setenta e sete reais e quarenta e quatro centavos), de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, classe III do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 28 de fevereiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba295/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos:31032.001199/2024-25;31032000607/2024-21-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os PROFESSORES Formadores relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 20 de fevereiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba295/2024, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2024NOME CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTALVALMIRO DE SANTIAGO LIMA3464186679124/05/2024 a 25/05/2024FORTALEZA/ CANINDE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50ANA CECILIA FARIAS DE ALENCAR6676444038703/05/2024 a 04/05/2024FORTALEZA/ BOA VIAGEM/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba334/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos: 31032.001396/2024-44;31032.001319/2024-94;31032.001315/2024-14;31032.001318/2024-40;31032.001397/2024-99;31032.001317/2024-03;31032.001316/2024-51-NUP, os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzirem ve\u00edculos com os professores que participar\u00e3o de encontro presencial da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba334/2024, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOME CARGO/ FUN\u00c7\u00c3O MATR\u00cdCULAPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTALRAIMUNDO AECIO MOURA QUEIROZMOTORISTA,21005320.1-015/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50VALDIMIR LEMOS DA SILVAMOTORISTA,21005944.1-515/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50FRANCISCO ANTONIO FERNANDES DA SILVAOFICIAL. DE MANUNTE\u00c7\u00c3O,21001455.1-315/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50MARCOS ANTONIO DA SILVA PINTOAUX.TEC.MANUTEN, 28010617.1-215/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ QUIXADA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50ANTONIO INACIO RODRIGUESMOTORISTA,21007464.1-X22/03/2024 a 23/03/2024FORTALEZA/ QUIXADA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50FRANCISCO CLAUDIO RODRIGUES DE LIMAOFICIAL. DE MANUNTE\u00c7\u00c3O,21001455.1-322/03/2024 a 23/03/2024FORTALEZA/ OROS/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50FRANCISCO CLAUDIO RODRIGUES DE LIMAOFICIAL. DE MANUNTE\u00c7\u00c3O,21001455.1-305/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 02/2024CONTRATANTE: FUNECE CONTRATADA: MV COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO - ALIMENTOS PARA ANIMAIS (RA\u00c7\u00c3O, PELETIZADA PARA COELHOS). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 22/02/2024 at\u00e9 22/02/2025. VALOR GLOBAL: R$ 8.910,00 Oito mil e novecentos e dez reais pagos em DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Prevista na cl\u00e1usula d\u00e9cima quinta do instrumento contratual. DATA DA ASSINATURA: 22/02/2024 SIGNA-T\u00c1RIOS: Prof. M.e. Hidelbrando dos Santos Soares-Presidente da FUNECE e Sr. Marcelo Henrique Saraiva-Representante da Empresa MV COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OSLTDA.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 03/2024PROCESSO N\u00ba : 31032.001506 / 2023-97 FUNECE OBJETO: SERVICO DE IDENTIFICACAO - DOIS DIGITAL OBJECT IDENTIFIER SYSTEM, IDENTIFICADOR DE OBJETO, DIGITAL JUSTIFICATIVA: A Contrata\u00e7\u00e3o configura-se uma necessidade para as revistas do Portal de Peri\u00f3dicos da UECE, pois somente com a atribui\u00e7\u00e3o de um identificador \u00fanico do objeto (DOI) \u00e9 poss\u00edvel indexar as revistas, preservar as informa\u00e7\u00f5es dos artigos na Crossref e qualificar nacional e internamente a divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica realizada na UEE, por interm\u00e9dio das revistas cient\u00edficas da institui\u00e7\u00e3o VALOR GLOBAL: R$ 16.704,00 ( dezesseis mil e setecentos e quatro reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 16574 -31200001.12.364.241.20720.03.339039.59900 PF 3101010022024C MAPP 108 NA IG 1299937000 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: inciso II do art. 75 da Lei N\u00b0 14.133/21 CONTRATADA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE EDITORES CIENTIFICOS-ABEC-BRASIL DISPENSA: Reconhe\u00e7o a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 03/2024, referente a SERVICO DE IDENTIFICACAO - DOIS DIGITAL OBJECT IDENTIFIER SYSTEM, IDENTIFICADOR DE OBJETO, DIGITAL RATIFICA\u00c7\u00c3O: RATIFICO a decis\u00e3o do presidente da FUNECE, referente a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 03/2024, referente a SERVICO DE IDENTIFICACAO - DOIS DIGITAL OBJECT IDENTIFIER SYSTEM, IDENTIFICADOR DE OBJETO, DIGITAL.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "NUP:31032.006980/2023-13DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA- DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 10.108,80 (dez mil, cento e oito reais e oitenta centavos) referente ao pagamento das di\u00e1rias de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos em Fortaleza, no m\u00eas outubro/2023, processo 31032.006980/2023-13 em favor da empresa RS TURISMO E EVENTOS LTDA\u2013ME, CNPJ: 16.417.272/0001-21.Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores,destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias espec\u00edficas: 3120000.12.364.241.11861.03.339092.2.570200082.1 FUNECE, em Fortaleza/Ce, 16 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "NUP:31032.006979/2023-81DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA- DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 18.122,26 (dezoito mil, cento e vinte e dois reais e vinte e seis centavos) referente ao pagamento das di\u00e1rias de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos em Fortaleza, no m\u00eas novembro/2023, processo 31032.006979/2023-81 em favor da empresa RS TURISMO E EVENTOS LTDA \u2013 ME, CNPJ: 16.417.272/0001-21.Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores,destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias espec\u00edficas:3120000.12.364.241.11861.03.339092.2.570200082.1 FUNECE, em Fortaleza/Ce, 21 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "NUP:31032.006423/2023-94DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA - DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 229.166,66 (Duzentos e vinte e nove mil, cento e sessenta e seis reais, e sessenta e seis centavos), referente a manuten\u00e7\u00e3o do Biot\u00e9rio, compet\u00eancia dezembro/2023, processo 31032.006423/2023-94, em favor da Empresa BIOTEC CNPJ: 13.499.467/0001-70.Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores.Destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00edficas: 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1 3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza/Ce, 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SECULT N\u00ba19/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de FEVEREIRO/2024. SECRETARIA DA CULTURA, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA SECULT N\u00ba19/2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANTIDADEMaria Gorete Oliveira de SousaAnalista de Gest\u00e3o Cultural3000949-5A38Ana C\u00e9lia Sousa de FreitasAgente de Administra\u00e7\u00e3o1032041-0A38Francisco Jos\u00e9 Fernandes RibeiroAuxiliar de Servi\u00e7os Gerais0897701-1A38Raimundo Nonato Santiago BarrosoAuxiliar de Servi\u00e7os Gerais0898381-XA38Ant\u00f4nia Soares AndradeAgente de Administra\u00e7\u00e3o1032071-2E38Rita Maria Carvalho de BritoAgente de Administra\u00e7\u00e3o1032491-2A38Jacilene Ferreira LoboAnalista de Gest\u00e3o Cultural3000959-2A38J\u00e9ssika Santos SousaAnalista de Gest\u00e3o Cultural3000931-2A/F76Maria Aparecida de LavorDatil\u00f3grafo0898051-9A38Regina Cl\u00e1udia Vidal NogueiraAgente de Administra\u00e7\u00e3o0910781-9A38Rimena Alves PracianoAssistente de Administra\u00e7\u00e3o1032481-5A38Valnice Moraes SampaioAnalista de Gest\u00e3o Cultural3000906-1A/E76Jo\u00e3o Davi Fa\u00e7anha de SousaAnalista de Gest\u00e3o Cultural3000910-XA38"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba022/2024/SECULT. - A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere os inciso XI, XIV e XX, do art. 50 da Lei Estadual n\u00ba 16.710/2018, com base na Lei Federal n\u00ba 13.589/2018 e na S\u00famula n\u00ba 473 do STF, tendo em vista tamb\u00e9m as conclus\u00f5es apresentadas pelas Coordenadoria Administrativo-Financeira para revogar o ato rescis\u00f3rio, demonstrada a conveni\u00eancia, oportunidade e neces-sidade, ap\u00f3s a devida instru\u00e7\u00e3o processual e respeitada a ampla defesa e o contradit\u00f3rio, conforme processo n\u00ba NUP 27001.002383/2023-00, RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 REVOGAR a rescis\u00e3o do Contrato n\u00ba074/2023 e, consequentemente, o disposto no art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba200/2023/SECULT, publicada \u00e0 p.17, do DOE de 20/10/2023, com efeitos a partir do dia 20 de outubro de 2023. Art. 2\u00ba \u2013 Permanecem inalterados os demais artigos contidos na Portaria n\u00ba 200/2023SECULT. Art. 3\u00ba \u2013 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Fortaleza/CE, 28 de fevereiro de 2024.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba23/2024 - SECULT/CE - A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, institu\u00eddas pela Lei 16.710/2018, combinado com o art. 57, \u00a78\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 18.012, de 01/04/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Propostas para as linguagens de Dan\u00e7a, Teatro, Arte e Cultura Digital, para avaliar os projetos submetidos ao 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - Lei Paulo Gustavo. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Propostas, que tem como objetivo avaliar os projetos inscritos nas linguagens de Dan\u00e7a, Teatro, Arte e Cultura Digital do 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - Lei Paulo Gustavo, tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o:ORDLINGUAGEMNOME COMPLETOCPFTIPO1Dan\u00e7aANDERSON PEREIRA DA SILVA GOMES672.941.623-87Titular2Dan\u00e7aCRISTIANE MARQUES DE OLIVEIRA302.244.338-22TitularORDLINGUAGEMNOME COMPLETOCPFTIPO3Dan\u00e7aFRAN WALAFE DOS SANTOS MARTINS021.847.572-17Titular4Dan\u00e7aALLAN MOSCON ZAMPERINI129.685.927-42Titular5Dan\u00e7aLET\u00cdCIA FLAVIA DE SOUZA051.587.019-62Titular6Dan\u00e7aGRACO ALVES RODRIGUES ARAG\u00c3O767.125.163-15T\u00edtular7Dan\u00e7aL\u00cdVIA MARA GOMES DO ESP\u00cdRITO SANTO070.452.336-12Titular8Dan\u00e7aVICTOR PAULO DE SEIXAS023.941.947-23Titular9Dan\u00e7aANDR\u00c9IA OLIVEIRA ARA\u00daJO DA SILVA803.349.625-87Titular10Dan\u00e7aMARIA BARBOSA PEIXOTO FORTUNA809.095.907-53Suplente11Dan\u00e7aMARTA CESAR088.070.418-71Suplente12Dan\u00e7aCIBELE RIBEIRO DA SILVA172.728.798-31Suplente13TeatroLUANA ONHA DA CRUZ DE SOUZA340.113.788-36Titular14TeatroTHIAGO CARNEIRO MOURA012.284.641-97Titular15TeatroMICHELE BICCA ROLIM009.883.810-52Titular16TeatroROBERTO JER\u00d4NIMO DA SILVA984.108.497-04Titular17TeatroM\u00c1RCIO SILVEIRA DOS SANTOS565.424.450-72Titular18TeatroANA PAULA ALVES FERNANDES104.419.967-95Titular19TeatroLUANA EVA BELFI STEIN057.958.147-09Titular20TeatroRAIMUNDO KLEBERSON DE OLIVEIRA BENICIO058.561.583-77Titular21TeatroANGELO M\u00c1RCIO FARIA TURCI813.926.649-34Titular22TeatroMORGANA MARIA PESSOA SOARES738.833.107-78Titular23TeatroDIANA DE HOLLANDA CAVALCANTI103.381.167-02Titular24TeatroL\u00cdGIA MARINA DE ALMEIDA330.939.028-43Titular25TeatroEDGAR CEZAR BENITES002.190.580-08Titular26TeatroLET\u00cdCIA SOARES DELGADO DOS SANTOS095.347.577-80Titular27TeatroR\u00d3GER BORGES ARAUJO050.022.169-35Titular28TeatroROSA HELENA RASUCK163.089.996-87Suplente29TeatroRAFAELE DA SILVA COSTA004.527.163-14Suplente30TeatroSUELLEN DE SOUZA LEAL223.742.518-37Suplente31Arte e Cultura DigitalGRAZIENE DA SILVA MOREIRA889.834.041-91Titular32Arte e Cultura DigitalJARMESON DE LIMA NASCIMENTO920.017.424-87Titular33Arte e Cultura DigitalRODRIGO DE SOUZA OLIVEIRA190.705.728-50Titular34Arte e Cultura DigitalANDREA CRISTINA SILVA678.958.596-68Titular35Arte e Cultura DigitalM\u00c1RCIO HENRIQUE MELO DE ANDRADE055.464.104-69Titular36Arte e Cultura DigitalANT\u00d4NIO PAZ RODRIGUES J\u00daNIOR022.002.853-29T\u00edtular37Arte e Cultura DigitalF\u00c1BIO GERALDO FERREIRA DA SILVA015.059.006-70Suplente38Arte e Cultura DigitalANTONIO MANUEL DA SILVA NEVES715.008.477-04Suplente39Arte e Cultura DigitalEMERSON APARECIDO DE SOUZA332.528.968-18SuplenteArt. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba01/2022NUP 27001.004011/2023-18EMENTA: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA SECULT/CE E O INSTITUTO MIRANTE DE CULTURA E ARTE, NA FORMA E CONDI\u00c7\u00d5ES A SEGUIR: CONTRA-TANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.170.153-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital. CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: INSTITUTO MIRANTE DE CULTURA E ARTE, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ sob o no 42.008.329/0001-49, com sede na Rua Dr. Jos\u00e9 Louren\u00e7o, 870 - 10\u00ba andar, Aldeota, Fortaleza - CE, CEP 60115-280, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas, neste ato representado por TIAGO SOBREIRA DE SANTANA, inscrito no CPF n\u00ba 289.585.513-72, residente e domiciliado nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 01/2022 - INSTITUTO MIRANTE DE CULTURA E ARTE. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 01/2022 de 29 de fevereiro de 2024 a 31 de dezembro de 2024; O acr\u00e9scimo de R$ 53.375.788,76 (cinquenta e tr\u00eas milh\u00f5es, trezentos e setenta e cinco mil, setecentos e oitenta e oito reais e setenta e seis centavos) no valor do Contrato de Gest\u00e3o 01/2022, conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: O acr\u00e9scimo de R$ 53.375.788,76 (cinquenta e tr\u00eas milh\u00f5es, trezentos e setenta e cinco mil, setecentos e oitenta e oito reais e setenta e seis centavos). DA VIG\u00caNCIA: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 01/2022 de 29 de fevereiro de 2024 a 31 de dezembro de 2024 DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e TIAGO SOBREIRA DE SANTANA - DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO MIRANTE DE CULTURA E ARTEVitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba092/2024NUP: 27001000828202490Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 645.757.133- 68, residente e domiciliado nesta Capital e o(a) AGENTE CULTURAL:NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ANGELO MARCIO LEAL MARTINS ME (INDUSTRIA DA ARTE, EVENTOS, PRODUCOES E SERVICOS), 26.145.645/0001-06, representado por ANGELO MARCIO LEAL MARTINS, CPF 781.521.353-72ENDERE\u00c7O COMPLETORU JOSE BATISTA DE CARVALHO 00010 BOI MORTO PARACURU CE - CEP 62680000CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 2391-4, 00000033849-4CONTATO(S)(85) 999048082, industridaarte@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural 4\u00aa MOSTRA DE ARTES DE RUA DE JAGUARIBE, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, III - PROPOSTAS NO VALOR DE R$ 72.000,00 (de 3 a 8 edi\u00e7\u00f5es) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor, Da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Fiscal e Gertor:VALORR$ 72.000,00, (setenta e dois mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.421.11493.03.336041.1.7169200000.1FISCALArtur Alves de Vasconcelos, CPF 972.600.613-91GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 27 de fevereiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E ANGELO MARCIO LEAL MARTINS ME - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR(C\u00d3DIGO DE CONTABILIDADE DO ESTADO DO CEAR\u00c1)O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA CULTURA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 07.954.555/0001-11, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba. 500, bairro Centro, Fortaleza/CE, neste ato representada pela Sra. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho, Secret\u00e1ria da Cultura, RESOLVE RECONHECER A D\u00cdVIDA, assumida em face de COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.047.251/0001-70, por meio do Contrato n\u00ba 109/2022, o qual encontra-se vigente, tendo como objeto o fornecimento de energia de alta tens\u00e3o \u00e0 Sede e aos Equipamentos Culturais da Secult, referente ao saldo remanescente do m\u00eas de dezembro de 2023, cuja fatura venceu no dia 20/01/2023, conforme processo administrativo NUP n\u00ba 27001.003520/2023-15, no valor total de R$ 4.077,54 (quatro mil e setenta e sete reais e cinquenta e quatro centavos), a ser pago na dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: DESPESA: 339092 - DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES MAPP: 800 - MANUTEN\u00c7\u00c3O - SECULT Programa: 421 A\u00e7\u00e3o: 20172 PF: 2700018012024M Dota\u00e7\u00e3o: 3978 - 27100003.13.122.421.20172.03.339092.1.5009100000.0 A fundamenta\u00e7\u00e3o do presente termo encontra amparo jur\u00eddico nos art. 54 e par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 59, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, nos arts. 884 a 886 do C\u00f3digo Civil de 2002, al\u00e9m do art. 37 da Lei n\u00ba 4.320/1964, combinado com o art. 1\u00ba, Par\u00e1grafo \u00danico, I do Decreto Federal n\u00ba 62.115/1968 e art. 112, Par\u00e1grafo \u00danico, I da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973. Fortaleza/CE, 28 de fevereiro de 2024.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "CORRIGENDA DO RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAA SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelas Leis Estaduais n\u00ba 16.710/2018 e n\u00ba 18.310/2023: CONSIDERANDO o poder de autotutela da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; CONSIDERANDO a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de ajuste no termo de reconhecimento de d\u00edvida, tendo em vista a apresenta\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias do exerc\u00edcio 2024 pela CODIP (p. 044) consoante ao processo administrativo NUP: 27001.001928/2023-52; CONSIDERANDO a necessidade de obedi\u00eancia aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e da efici\u00eancia, insertos no artigo 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 - CF/88; RESOLVE tornar p\u00fablico a CORRIGENDA de Reconhecimento de D\u00edvida, assumida em face de Karoline Leite Pinheiro Batista, ocupante do cargo de Analista de Gest\u00e3o Cultural, matr\u00edcula n\u00ba 3000957-6, referente a concess\u00e3o de di\u00e1rias, nos seguintes termos: ONDE SE L\u00ca: \u2018\u2019a ser pago na dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 6624 \u2013 27100003.13.122.211.20528.03.339014.15009100000.0\u2019\u2019 LEIA-SE: \u2018\u2019a ser pago na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 3978 - 27100003.13.122.421.20172.03.339092.1.5009100000.0\u201d Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba45/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO ANT\u00d4NIO GOMES SOARES, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 300009-0-0, desta Secretaria, a viajar \u00e0s cidades de Parambu, Tau\u00e1, Arneiroz, Aiuaba, Novo Oriente, Monsenhor Tabosa, Santa Quit\u00e9ria no per\u00edodo de 19/02 a 23/02/2024 a fim de Realiza\u00e7\u00e3o de 8 visitas t\u00e9cnicas para acompanhar e monitorar aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos adquiridos do programa de aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos de compras e doa\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea de alimentos e realiza\u00e7\u00f5es de agenda de atividades de centrais, concedendo-lhe 4,5 (quatro) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba46/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO ANT\u00d4NIO GOMES SOARES, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 300009-0-0, desta Secretaria, a viajar \u00e0s cidades de Boa Viagem, Madalena, Paramoti, Itatira, Chor\u00f3 e Quixe-ramobim no per\u00edodo de 26/02 a 01/03/2024 a fim de Acompanhar e monitorar as centrais dos munic\u00edpios que executam o PAACDS, concedendo-lhe 4,5 (quatro) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba50/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme, prev\u00ea o artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e suas altera\u00e7\u00f5es e em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Org\u00e2nica do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 n\u00ba 12.509/95, Art. 8\u00ba, c/c IN TCE/CE n\u00ba 03/2017, Art. 2\u00ba incisos I e IV, RESOLVE: I) Autorizar a Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial Permanente \u2013 CTCEP, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 084/2023 de 05/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 084, a Instaurar Tomada de Contas Especial, com o objetivo de: a) Apurar os fatos; b) Identificar o respons\u00e1vel; c) Quantificar o dano constante na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Fomento n\u00ba 004/2018 \u2013 SACC n\u00ba 1049571, firmado entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DOS REMANESCENTES DE QUILOMBO DO C\u00d3RREGO DOS I\u00daS\u2013 CNPJ: n\u00ba 17.624.325/0001-48, Presidente o Sr. RAIMUNDO NONATO DE SOUSA \u2013 CPF n\u00ba 868.209.583-15, motivada pela omiss\u00e3o no dever de prestar contas.  A comiss\u00e3o est\u00e1 devidamente autorizada no que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba 084/2023 e ter\u00e1 180 (cento e oitenta) dias para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos como estabelece a IN N\u00ba 003/2017 do TCE. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba51/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme, prev\u00ea o artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e suas altera\u00e7\u00f5es e em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Org\u00e2nica do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 n\u00ba 12.509/95, Art. 8\u00ba, c/c IN TCE/CE n\u00ba 03/2017, Art. 2\u00ba incisos I e IV, RESOLVE: I) Autorizar a Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial Permanente \u2013 CTCEP, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 084/2023 de 05/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 084, a Instaurar Tomada de Contas Especial, com o objetivo de: a) Apurar os fatos; b) Identificar o respons\u00e1vel; c) Quantificar o dano constante na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Fomento n\u00ba 022/2018 \u2013 SACC n\u00ba 1051654, firmado entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIDADE REMANESCENTE QUILOMBOLA DE PORTEIRAS\u2013 CNPJ: n\u00ba 14.815.618/0001-14 \u2013 Presidente a Sra. FRANCISCA EDIANA DOS SANTOS OLIVEIRA - CPF n\u00ba 007.665.083-90, motivada pela omiss\u00e3o no dever de prestar contas. A comiss\u00e3o est\u00e1 devidamente autorizada no que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba 084/2023 e ter\u00e1 180 (cento e oitenta) dias para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos como estabelece a IN N\u00ba 003/2017 do TCE. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba032/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERMO ADITIVO QUE CELEBRAM ENTRE SI O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ACACE. . II \u2013 CONTRATANTE:SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, com sede na Av. Bezerra de Menezes, n\u00ba. 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza/CE, CEP: 60.325-901, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 07.954.563/0001-68, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO, brasileiro, casado, trabalhador rural, portador do RG n\u00ba 2004002001075 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 324.071.733-68, residente e domiciliado \u00e0 Rua Conselheiro Trist\u00e3o, 277, Apt\u00ba 301, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - Fortaleza - Cear\u00e1, CEP: 60050-101, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, doravante denominada \u201cCLIENTE\u201d, de um lado, e a IV \u2013 CONTRATADA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ACACE, inscrita no CNPJ n\u00ba 02.416.632/0001-66, com sede na Rua  Miss\u00e3o Velha, 180 \u2013 S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, CEP: 60.130-330, Fortaleza - Cear\u00e1, doravante designado \u201cCONSULTOR\u201d, neste ato representado pelo Sr. ERANDIR SANTOS DE ALMEIDA, brasileiro, solteiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 95002569252 \u2013 SSPDS/CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 720.752.013-15, residente e domiciliado na Av. Sapucaia \u2013 Cidade Jardim, n\u00ba 45 \u2013 Bloco 03 \u2013 apto. 301, bairro: Prefeito Jos\u00e9 Walter, Fortaleza \u2013 CE. CEP: 60.748-200,VI \u2013  FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente TERMO ADITIVO reger-se-\u00e1 pela Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse (MI) n\u00ba. 20220003/CEL 04/SDA/CE \u2013 Solicita\u00e7\u00e3o de Proposta \u2013 SDP n\u00ba. 01 \u2013 Modalidade SBQ (Sele\u00e7\u00e3o Baseada na Qualidade) e por toda a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente pelo art. 58, I, \u00a72\u00ba e no art. 65, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.6666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no Regulamento de Aquisi\u00e7\u00f5es para Mutu\u00e1rios de Opera\u00e7\u00f5es de Financiamento de Projetos de Investi-mento do Banco Mundial, no Acordo de Empr\u00e9stimo BIRD 8986-0-BR, e nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00b0. 21001.000578/2024-10 e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba. 103/2024. VII - FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo, n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser. VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a redu\u00e7\u00e3o na realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico de 05 (cinco) organiza\u00e7\u00f5es da agricultura familiar e sua base produtiva desistentes do processo, cuja repercuss\u00e3o financeira corresponde a supress\u00e3o de R$ 92.696,08 (noventa e dois mil, seiscentos e noventa e seis reais e oito centavos), correspondente a 7,61% (sete v\u00edrgula sessenta e um porcento) do valor inicialmente contratado, que passar\u00e1 a importar o valor global de R$ 1.124.758,13 (um milh\u00e3o, cento e vinte e quatro mil, setecentos e cinquenta e oito reais e treze centavos). IX - VALOR GLOBAL: R$ 1.124.758,13 (um milh\u00e3o, cento e vinte e quatro mil, setecentos e cinquenta e oito reais e treze centavos). X - DA VIG\u00caNCIA: A MESMA XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO n\u00ba. 032/2023, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor. XII - DATA: Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024. XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u201cCLIENTE\u201d e ERANDIR SANTOS DE ALMEIDA, Representante Legal, ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ACACE do Consultor \u201cCONSULTOR.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 019/2024CONTRATANTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1- SDA/CE,  inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.563/0001-68. neste ato representada por seu Secret\u00e1rio MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO, brasileiro, casado, trabalhador rural, portador do RG n\u00b0. 2004002001075 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba.324.071.733-68, residente e domiciliado \u00e0 Rua Conselheiro Trist\u00e3o, n\u00b0 277 \u2013 Apto. 301, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1 CONTRATADA: e a empresa LAGB ACESS\u00d3RIOS E PE\u00c7AS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 02.678.428/0001-13, sediada na Av. General Os\u00f3rio,  n\u00ba 1127 , Bairro: Centro, Chapec\u00f3/SC, CEP: 89.202-212, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representado por LUIZ AFONSO GONSALES, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 2.658.032 SSP/SC, e CPF n\u00ba 020.170.729-23, residente e domiciliado na Rua Quintino Bocai\u00fava, 650-D, Bairro Jardim It\u00e1lia, CEP n\u00b0 89.802-250, Chapec\u00f3/SCOBJETO 3.1. Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de 50 (cinquenta) computadores tipo desktop e 50 (cinquenta) notebooks para suporte a equipe da UGP e Parceiros, no \u00e2mbito do projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel \u2013 PDRS/Projeto S\u00e3o Jos\u00e9 III \u2013 2\u00aa Fase,  em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL 1.1. O presente contrato tem como fundamento o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (PE) n.\u00ba 20230010/SDA/CE, realizado nos termos do Acordo de Empr\u00e9stimo BIRD n\u00ba. 8986-BR, na Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes, al\u00e9m das demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie, no Regulamento de Aquisi\u00e7\u00f5es para Mutu\u00e1rios de Opera\u00e7\u00f5es de Financiamento de Projetos de Investimento do Banco Mundial e pelas demais informa\u00e7\u00f5es que constam no Processo Administrativo n.\u00ba: 07834987/2023. OBJETO: 3.1. Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de PNEUS para atender \u00e0 frota de ve\u00edculos oficiais do Projeto S\u00e3o Jos\u00e9 III \u2013 2\u00aa fase, localizado na Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SDA/CE, em conformi-dade com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA FORO: Fica eleito o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou solucionar quest\u00f5es que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente, renunciando as partes, de logo, a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. VIG\u00caNCIA: 8.1. O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 120 (cento e vinte) dias, contado a partir de sua assinatura. 8.2. O prazo de execu\u00e7\u00e3o deste contrato \u00e9 de 60 (sessenta) dias, contado a partir do recebimento da Ordem de Fornecimento ou instrumento equivalente. 8.3. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se-\u00e1 na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. 8.4. O prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser prorrogados nos termos do art. 57 da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993. VALOR GLOBAL: R R$ 18.669,50 (dezoito mil, seiscentos e sessenta e nove reais e cinquenta centavos), sujeito a reajustes, desde que observado o interregno m\u00ednimo de 01 (um) ano, a contar da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, conforme art. 40, XI da Lei n\u00ba 8.666/93, art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e  art. 3\u00ba,\u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 10.192/2001. DOTA\u00c7\u00c3OOR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 21100037.20.606.211.10645.03.449030.1.7543220058.1 \u2013 139541 DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-Cear\u00e1, 27 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Mois\u00e9s Braz Ricardo Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio e LUIZ AFONSO GONSALES Representante Legal LAGB ACESS\u00d3RIOS E PE\u00c7AS LTDA  CONTRATADA.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DA 248\u00aa REUNI\u00c3O DO CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OAos onze dias do m\u00eas de Janeiro do ano de 2024, na sede da CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A-CEASA/CE, com sede na Rodovia Dr. Mendel Steinbruch s/n\u00ba - Distrito Industrial I, Maracana\u00fa, Estado do Cear\u00e1, CEP N\u00ba 61.939-210, realizou-se a 248\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, tendo sido aprovada a seguinte mat\u00e9ria:I)RECONDU\u00c7\u00c3O DO SR. H\u00c9LIO WINSTON BARRETO LEIT\u00c3O E DE SEU RESPECTIVO SUPLENTE NO CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DESTA CEASA/CE, POR MAIS 02(DOIS)ANOS, COM IN\u00cdCIO EM 23/02/2024 E T\u00c9RMINO EM 22/02/2026.CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A-CEASA/CE, em Maracana\u00fa/CE, 27 de fevereiro de 2024.Maria Lucia Lacerda da Costa Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba28/2019I - ESP\u00c9CIE: NONO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 28/2019, DATADO DE 23/12/2019; II - CONTRATANTE: CENTRAIS DE ABASTE-CIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A-CEASA/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Mendel Steinbruch, S/N\u00ba \u2013 Distrito Industrial I - Maracana\u00fa, Estado do Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: FORTES TECNOLOGIA EM SISTEMAS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Antonio Fortes, 330 \u2013 Luciano Cavalcante \u2013 Fortaleza/CE, CEP: 60.813-460; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento \u00e9 fundamentado no Art. 37, XXI da CF/88 e no Art. 81 VI \u00a7\u00ba, 6\u00ba da Lei Federal n\u00b0 13.303/2016; VII- FORO: MARACANA\u00da/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto o reajuste do valor contratual global do Contrato n\u00b028/2019, datado de 23/12/2019, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de suporte t\u00e9cnico remoto e evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica de software de rotinas financeira, cont\u00e1beis, fiscais, pessoal, almoxarifado e de controle patrimonial, licenciados em favor destas Centrais de Abastecimento do Cear\u00e1 S/A \u2013 CEASA/CE, atrav\u00e9s da aplica\u00e7\u00e3o do percentual de 4,68%; IX - VALOR GLOBAL: O valor do Contrato n\u00b0 28/2019, datado de 23/12/2019, passando a totalizar o VALOR GLOBAL ANUAL de R$ 39.883,12 (trinta e nove mil, oitocentos e oitenta e tr\u00eas reais e doze centavos), com efeitos a partir de janeiro/2024.; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam neste ato e por este Instrumento, integralmente ratificadas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00b0 28/2019, datado de 23/12/2019, n\u00e3o expressamente alteradas por esse Termo Aditivo, que \u00e0quele se integra formando um todo \u00fanico e indivis\u00edvel para todos os fins de direito; XII - DATA: 07/02/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE: AGOSTINHO FREDERICO TIN CARMO GOMES - DIRETOR PRESIDENTE E CONTRATADA: SABINO CASSIANO FILHO - REPRESENTANTE LEGAL.Naara Aires PedrosaPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba06/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 06/2022, DATADO DE 30/03/2022; II - CONTRATANTE: CENTRAIS DE ABAS-TECIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A-CEASA/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Mendel Steinbruch, S/N\u00ba \u2013 Distrito Industrial I - Maracana\u00fa, Estado do Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: MJ TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS EIRELI; V - ENDERE\u00c7O: Rua Alfredo Terceiro, 500, Andar 1, Sala 105 \u2013 Bairro Centro \u2013 Boa Viagem (CE); VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento \u00e9 fundamentado no Art. 71, da Lei Federal n\u00b0 13.303/2016 c/c o Art. 38 e 41 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios \u2013 RILCC/CEASA; VII- FORO: MARACANA\u00da/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o, por mais 12 (doze) meses, do Contrato n\u00b006/2022, datado de 30/03/2022, que tem por objeto os servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em aparelhos de ar-condicionado, correspondente aos itens 1, 16, 30, 38, 37, 40, 44, 45 e 56 das Atas de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 01/2021 e 04/2021 (64065.007838/2020-12 \u2013 40\u00ba Batalh\u00e3o de Infataria \u2013 CE); IX - VALOR GLOBAL: O valor contratual global importa na quantia de R$99.954,00 (noventa e nove mil, novecentos e cinquenta e quatro reais), sendo: I \u2013 R$4.662,83 mensais e, II \u2013 R$44.000,00 referente a servi\u00e7os de reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as por demanda.; X - DA VIG\u00caNCIA: O Contrato n\u00b0 06/2022, datado de 30/03/2022, fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 30/03/2024, com fundamento no Art. 71, da Lei Federal n\u00b0 13.303/2016 c/c o Art. 38 e 41 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios \u2013 RILCC/CEASA; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam neste ato e por este instrumento, integralmente ratificadas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00b0 06/2022, datado de 30/03/2022, n\u00e3o expressamente alteradas por esse Termo Aditivo, que \u00e0quele se integra formando um todo \u00fanico e indivis\u00edvel para todos os fins de direito; XII - DATA: 07/02/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE: AGOSTINHO FREDERICO TIN CARMO GOMES - DIRETOR PRESIDENTE E CONTRATADA: JO\u00c3O CARLOS OLIVEIRA DINIZ - REPRESENTANTE.Naara Aires PedrosaPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAA AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ADAGRI, com CNPJ n\u00ba 07.421.806/0001-00, sede e endere\u00e7o nesta Capital, na Av. Washington Soares, n\u00ba 999, Pavilh\u00e3o Leste \u2013 Port\u00e3o D, bairro Edson Queiroz, Fortaleza/CE, CEP: 60811-341, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.421.806/0001-00, com fulcro no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 59 da Lei n\u00ba 8.666/1993 e em conformidade com os termos do processo SUITE n\u00ba 56022.000202/2024-33 e do Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 042/2024, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face da empresa BIOLOG\u00cdSTICA SOLU\u00c7\u00d5ES EM LOG\u00cdSTICA E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ: 07.837.315/0001-37 Endere\u00e7o: Rua Doutor Natalino Triginelli, n\u00ba 426 \u2013 Bairro: Jardim Atl\u00e2ntico \u2013 CEP: 31710-420 Telefone/Fax: (31) 3403-1313 Email: comercial@biologistica.com.br Cidade: Belo Horizonte \u2013 Minas Gerais, referente \u00e0 fatura do per\u00edodo de 10 a 30 de junho de 2023, nos valores de a) DACTE 17532 S\u00e9rie 4 R$ 498,64; B) DACTE 17925 S\u00e9rie 4 R$ 487,52; , totalizando o valor de R$ 986,16 (novecentos e oitenta e seis reais e dezesseis centavos) que dever\u00e1 ser pago pelas seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias 56200006.20.122.421.20216.15.339092.1.5009100000.0 \u2013 12371 e 56200006.20.122.421.20216.15.339092.1.7531200070.1 \u2013 8767. Compromete-se, portanto, a Ag\u00eancia de Defesa Agropecu\u00e1ria do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ADAGRI a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPE-CU\u00c1RIA, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Elmo Roberto Belchior AguiarPRESIDENTEJos\u00e9 Amorim Sobreira NetoORDENADOR DE DESPESAS"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-ADECE - O(A) DIRETOR - PRESIDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com a RES-CAD 08/22, de 29 de Julho de 2022, RESOLVE NOMEAR ANA CLAUDIA DO CARMO E SA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo ADECE III, integrante da Estrutura organizacional do(a) AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S/A, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o . AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S/A, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Danilo Gurgel SerpaDIRETOR - PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-ADECE - O(A) DIRETOR - PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no RES-CAD 08/22, de 29 de Julho de 2022, RESOLVE DESIGNAR ANA CLAUDIA DO CARMO E SA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, ADECE III, para ter exerc\u00edcio no(a) Ger\u00eancia de Minera\u00e7\u00e3o, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00f3rg\u00e3o. AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S/A, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Danilo Gurgel SerpaDIRETOR - PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0002/2024-ADECE - O(A) DIRETOR - PRESIDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com a RES-CAD 08/22, de 29 de Julho de 2022, RESOLVE NOMEAR ORLANDO SILVA GOMES NETO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo ADECE III, integrante da Estrutura organizacional do(a) AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S/A, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o . AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S/A, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Danilo Gurgel SerpaDIRETOR - PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0002/2024-ADECE - O(A) DIRETOR - PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no RES-CAD 08/22, de 29 de Julho de 2022, RESOLVE DESIGNAR ORLANDO SILVA GOMES NETO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, ADECE III, para ter exerc\u00edcio no(a) Auditoria Interna, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00f3rg\u00e3o. AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S/A, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Danilo Gurgel SerpaDIRETOR - PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba012/2024 - A DIRETORA DA AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A.-ADECE , no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR ocupante do emprego em comiss\u00e3o de DANIEL DE FREITAS RAMOS , ocupante do emprego em comiss\u00e3o de Gerente, matr\u00edcula n\u00ba 000068.1-3 , desta Ag\u00eancia, a viajar \u00e0s cidades de Solon\u00f3pole - CE, Senador Pompeu - CE, Tabuleiro do Norte - CE, Ic\u00f3 - CE, Brejo Santo - CE, Crate\u00fas - CE e Nova Russas - CE, nos dias 27 de fevereiro a 01 de mar\u00e7o de 2024, a fim de realizar acompanhamento das obras conveniadas com esta ag\u00eancia , concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 269,85 (duzentos e sessenta e nove reais e oitenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios da ADECE. AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A.-ADECE, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Maria In\u00eas Cavalcante Studart MenezesDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADE94/2024 - PROCESSO N\u00ba22001.001859/2024-44 PRE-RESERVA:1304572O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MILAGRES, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.655.277/0001-00, representado por seu/sua Prefeito(a) C\u00cdCERO ALVES DE FIGUEIREDO, portador(a) do RG N\u00ba 1758475-88 SSP-CE e CPF/MF N\u00ba 326.899.503-91, residente na Rua Am\u00e2ncio Leite, 08, Centro- Milagres \u2013 Ce, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos.Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 106.916,18 (cento e seis mil novecentos e dezesseis reais e dezoito centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 1.256.428,52 (um milh\u00e3o duzentos e cinquenta e seis mil quatrocentos e vinte e oito reais e cinquenta e dois centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 71047-1, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 4406-7, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efeti-vidade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade;III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade;X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando respon-sabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semes-tral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertadosaos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Comple-mentar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabe-lecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclu-sivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00ea-nere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018.XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compro-misso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fiscalizar o objeto deste Termo de Respon-sabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penalidades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade.CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) ANT\u00d4NIO CL\u00c9CIO SOUSA LIMA matr\u00edcula n\u00ba 479682-1-6 e CPF n\u00ba 880.348.953-34, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) KATIA FERNANDES ELIAS, matr\u00edcula n\u00ba 482607-1-3 e CPF n\u00ba 041.957.823-41, como fiscal do presente instru-mento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corre-tivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa-\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC.VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021.CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. FORTALEZA, 20 DE FEVEREIRO DE 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente , C\u00edcero Alves de Figueiredo - Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS 01-MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA , 02-AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADE96/2024 - PROCESSO N\u00ba22001.000713/2024-81 PRE-RESERVA : 1303790O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MIRA\u00cdMA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 10.517.563/0001-05, representado por seu/sua Prefei-to(a) ANT\u00d4NIO EDNARDO BRAGA LIMA FILHO, portador(a) do RG N\u00ba 2003002003924 SSP -CE e CPF/MF N\u00ba 910.566.833-68, residente na Av. Lindolfo Braga, 308 \u2013 Centro \u2013 CEP 62530-000, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assenta-mentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos.Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 53.453,91 (cinquenta e tr\u00eas mil quatrocentos e cinquenta e tr\u00eas reais e noventa e um centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 627.736,78 (seiscentos e vinte e sete mil setecentos e trinta e seis reais e setenta e oito centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 1295-1, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 0748-0, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.06.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.06.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.06.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabe-lecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o,desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apre-senta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro;IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsa-biliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclu-sivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizeremnecess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigato-riamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRI-BUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerra-mento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fisca-lizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penali-dades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade.CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITO-RAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servi-dor(a) MARCOS AURELIO SILVA COLARES matr\u00edcula n\u00ba 482138-1-2 e CPF n\u00ba 567.435.993-87, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) \u00c9SIO LEITE LOUSADA, matr\u00edcula n\u00ba 482088-1-9 e CPF n\u00ba 583.669.703-53, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompa-nhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser provi-denciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Respon-sabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Respon-sabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021.CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. FORTALEZA, 30 DE JANEIRO DE 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente , Ant\u00f4nio Ednardo Braga Lima Filho - Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS 01-AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 02-FRANCISCO BRUNO FREIRE. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADE98/2024 - PROCESSO N\u00ba22001.000710/2024-48 PRE-RESERVA : 1304513O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albu-querque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MOMBA\u00c7A, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.736.390/0001-01, representado por seu/sua Prefeito(a) ORLANDO BENEVIDES CAVALCANTE FILHO, portador(a) do RG N\u00ba 2004010051051 SSP -CE e CPF/MF N\u00ba 030.073.693-20, residente na Rua Capit\u00e3o Rocha Andrade, 112 \u2013 Centro , resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do mun\u00edcipio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos.Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 136.972,08 (cento e trinta e seis mil novecentos e setenta e dois reais e oito centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suple-mentar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 1.520.062,74 (um milh\u00e3o quinhentos e vinte mil e sessenta e dois reais e setenta e quatro centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 0594-0, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 0754-4, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amen-t\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS 22100022.12.362.433.20117.09.334041.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20117.09.334041.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20117.09.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se \u00e0s condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o,desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado finan-ceiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda \u00e0s exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro;IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo gerenciamento administrativo e finan-ceiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substitu\u00eddos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Enca-minhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimen-ta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018.XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fiscalizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penalidades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de parali-sa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de respon-sabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspon-dente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES matr\u00edcula n\u00ba 479168-1-X e CPF n\u00ba 022.382.423-25, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) ERANTEUMA HOLANDA PINHEIRO SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 160613-1- X e CPF n\u00ba 698.186.653-68, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corre-tivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa-\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC.VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021.CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. FORTALEZA, 20 DE FEVEREIRO DE 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente , Orlando Benevides Cavalcante Filho - Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS 01-MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA , 02-AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADE123/2024 PROCESSO N\u00ba22001.000678/2024-09 IG: 1304191O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albu-querque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PORTEIRAS, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.654.114/0001-02, representado por seu/sua Prefeito(a) F\u00c1BIO PINHEIRO CARDOSO, portador(a) do RG N\u00ba 2001010491790 SSPDC -CE e CPF/MF N\u00ba 209.466.783-91, residente na S\u00edtio Massap\u00ea, Zona Rural, Porteiras \u2013 Ce, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, prefe-rencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 57.135,68 (cinquenta e sete mil cento e trinta e cinco reais e sessenta e oito centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 400.348,35 (quatrocentos mil trezentos e quarenta e oito reais e trinta e cinco centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 71069-0, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 0744-7, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMEN-TARIAS 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modali-dades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENA-TRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Enca-minhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimen-ta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fiscalizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penalidades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de parali-sa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de respon-sabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspon-dente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) ANT\u00d4NIO CL\u00c9CIO SOUSA LIMA matr\u00edcula n\u00ba 479682-1-6 e CPF n\u00ba 880.348.953-34, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) KATIA FERNANDES ELIAS, matr\u00edcula n\u00ba 482607-1-3 e CPF n\u00ba 041.957.823-41, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Comple-mentar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza, 06 de Fevereiro de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente. F\u00e1bio Pinheiro Cardoso - Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS 01- MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA, 02- AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADE126/2024 PROCESSO N\u00ba22001.000685/2024-01 IG: 1304135O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE QUITERIAN\u00d3POLIS, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.551.179/0001-14, representado por seu/sua Prefeito(a) FRANCISCA PRISCILA DUARTE FIGUEREDO, portador(a) do RG N\u00ba 7324941 SSP -CE e CPF/MF N\u00ba 997.103.313-53, residente na Av Laurindo Gomes, S/N, Centro, Quiterian\u00f3polis, Cep 63650 000 , resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 91.810,89 (noventa e um mil oitocentos e dez reais e oitenta e nove centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 1.255.449,12 (um milh\u00e3o duzentos e cinquenta e cinco mil quatrocentos e quarenta e nove reais e onze centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 0114-3, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 3443-6, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.13.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.13.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.13.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excep-cionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manu-ten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instru-mento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encer-ramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apre-sentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obri-gatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fiscalizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penalidades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 adminis-tra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES matr\u00edcula n\u00ba 479168-1-X e CPF n\u00ba 022.382.423-25, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) MARLICIA FERNANDES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 158891-1-X e CPF n\u00ba 771.387.673-15, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1U-SULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilate-ralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza, 05 de Fevereiro de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente. Francisca Priscilla Duarte Figueredo - Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS 01- MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA, 02- AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADE128/2024 PROCESSO N\u00ba22001.000863/2024-95 IG: 1303505O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE QUIXERAMOBIM, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.744.303/0001-68, representado por seu/sua Prefeito(a) CIRILO ANT\u00d4NIO PIMENTA LIMA, portador(a) do RG N\u00ba 38773 SSP -CE e CPF/MF N\u00ba 059.505.463-34, residente na Rua Dr Monteiro Filho, 331, Centro - Quixeramobim, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 191.116,08 (cento e noventa e um mil cento e dezesseis reais e oito centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 2.512.368,08 (dois milh\u00f5es quinhentos e doze mil trezentos e sessenta e oito reais e oito centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 183-8, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 2843-6, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.09.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.09.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.09.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apre-senta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsa-biliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclu-sivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigato-riamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRI-BUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerra-mento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fisca-lizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penali-dades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITO-RAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servi-dor(a) LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES matr\u00edcula n\u00ba 479168-1-X e CPF n\u00ba 022.382.423-25, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) JANAINA SILVEIRA DE SOUSA, matr\u00edcula n\u00ba 121446-1-X e CPF n\u00ba 461.023.023-20, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscali-za\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orien-ta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMEN-TA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza, 29 de Janeiro de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente. Cirilo Ant\u00f4nio Pimenta Lima - Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS 01- MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA, 02- AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba001.2020/PR\u00c9 - RESERVA: 1296197I - ESP\u00c9CIE: Quarto termo aditivo ao contrato n\u00ba001/2020; II - CONTRATANTE: Secretaria do Esporte do Estado do Cear\u00e1 - SESPORTE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Alberto Craveiro, n\u00ba2901, Boa Vista, CEP: 60.861-212, Fortaleza - Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - CAGECE; V - ENDERE\u00c7O: Rua Dr. Lauro vieira chaves, n\u00ba1030, Vila Uni\u00e3o, CEP:60.422-901, Fortaleza - Cear\u00e1; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Termo Aditivo no artigo 57, inciso II, da Lei n\u00ba8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como na cl\u00e1usula oitava do contrato ora aditado, tudo em conformidade com o disposto no Processo NUP n\u00ba42001.000017/2024-82; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Este termo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato em refer\u00eancia com a respectiva renova\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros, por mais 12 (doze) meses, contados a partir de 23 de fevereiro de 2024 at\u00e9 22 de fevereiro de 2025; IX - VALOR GLOBAL: Dar-se ao presente Aditivo o valor global de R$ 37.466,12 (trinta e sete mil, quatrocentos e sessenta e seis reais e doze centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: De 23.02.2024 at\u00e9 22.02.2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original, n\u00e3o alteradas por este Termo, continuam com a reda\u00e7\u00e3o e efeitos jur\u00eddicos da data em que foram celebradas; XII - DATA: 09 de Fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Rog\u00e9rio Nogueira Pinheiro - Secret\u00e1rio do Esporte do Estado do Cear\u00e1; Nuerisangelo Cavalcante de Freitas - Diretor Presidente da CAGECE; Claudia Elizangela Tolentino Caixeta Freire - Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital da CAGECE.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba007/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O, ficam a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10 (dez) dias a contar da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), a C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em IGUATU, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda (CGF), sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba CGFRAZ\u00c3O SOCIAL0106.739184-2CLINICA MEDICAL PRIME ESPECIALIDADES LTDA0206.265138-2FCALIXTO DA SILVA EPPC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 27 de fevereiro de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR CXT IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba469/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00472488/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 02 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 159/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora SM EMPRESA SIMPLES DE CR\u00c9DITO LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba36.382.111/0001-57, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO- SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba470/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00233165/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 10 de mar\u00e7o de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3184/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO NACIONAL HONDA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba45.441.789/0001-54, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba471/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02005958/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 03 de maio de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2626/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BRADESCO ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba52.568.821/0001-22, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba478/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00233246/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 10 de mar\u00e7o de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 555/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO HONDA S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba03.634.220/0001-65, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024. MARCELO SOUSA PINHEIRO- SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba479/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00366319/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 10 de mar\u00e7o de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 412/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora TRADI\u00c7\u00c3O ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba59.956.185/0001-55, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024. MARCELO SOUSA PINHEIRO- SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba480/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, determinante para o credenciamento de \u00f3rg\u00e3os ou entidades para a execu\u00e7\u00e3o de atividades previstas na legisla\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito, na forma esta-belecida em norma do CONTRAN; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba969, de 20 de junho de 2022, que disp\u00f5e sobre o sistema de Placas de Identifica\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos(PIV) registrados no territ\u00f3rio nacional; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es das Portaria DETRAN/CE n\u00ba1135/2019 e n\u00ba1635/2022, as quais disp\u00f5em sobre as normas regulamentares para o exerc\u00edcio da atividade de emplacamento por parte das Empresas Estampadoras de Placa de Identifica\u00e7\u00e3o Veicular (PIV) e d\u00e1 outras disposi\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 01887825/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, por 05 (cinco) anos, nos termos do caput do artigo 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba969/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a empresa AKIPLACAS FABRICA\u00c7\u00c3O DE PLACAS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 52.086.058/0001-01, estabelecida \u00e0 Avenida Jovita Feitosa, n\u00ba2295, Lj 01, Bairro Amadeu Furtado, no Munic\u00edpio de Fortaleza, CEP.: 60.455-473, Estado do Cear\u00e1, para desempenhar os servi\u00e7os de estampagem e comercializa\u00e7\u00e3o de Placa de Identifica\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos(PIV), obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba969/2022 e Portarias Detran/CE n\u00ba1.135/2019 e 1.365/2022, e suas altera\u00e7\u00f5es. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua Publica\u00e7\u00e3o. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024. MARCELO SOUSA PINHEIRO- SUPERINTENDENTE ADJUNTO - DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba320/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES PALMA LTDA \u2013 FILIAL MUCAMBO; V - ENDERE\u00c7O: Rua Prefeito Gerardo Azevedo, 465, bairro Centro, Munic\u00edpio de Mucambo; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 65, I, \u201cb\u201d, \u00a71\u00b0 da lei n\u00ba8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo VIPROC N\u00ba11132177/2023; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: amplia\u00e7\u00e3o do n\u00famero de vagas para mais 1 (um) candidato, na categoria \u201cB\u201d totalizando o quantitativo de 43 (quarenta e tr\u00eas) candidatos, sendo 33 (trinta e tr\u00eas) \u201cA\u201d e 10 (dez) na categoria \u201cB\u201d. O Valor do presente aditivo \u00e9 de R$ 950,00 (novecentos e cinquenta reais), passando o contrato a ter um valor global estimado de R$ 34.250,00 (trinta e quatro mil, duzentos e cinquenta reais); IX - VALOR GLOBAL: R$ 950,00 (novecentos e cinquenta reais); X - DA VIG\u00caNCIA: ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Supe-rintendente DETRAN/CE; CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES PALMA LTDA \u2013 FILIAL MUCAMBO- Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba340/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES GLEYCIANO LTDA - MATRIZ; V - ENDERE\u00c7O: Rua Jos\u00e9 Julio Louzada, 772, Munic\u00edpio de Acara\u00fa, Estado do Cear\u00e1; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo n\u00ba09024915/2023; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: altera\u00e7\u00e3o da QUALIFICA\u00c7\u00c3O da CONTRATADA em virtude de erro material no Contrato de n\u00ba340/2022, o qual passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: QUALIFICA\u00c7\u00c3O ONDE SE L\u00ca: O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n\u00ba9.450/71 e reorganizada pela Lei n\u00ba10.521/81, CNPJ n\u00ba07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga, Fortaleza/CE, CEP. 60.712-001, representada por seu Superintendente, MICHEL MOUR\u00c3O MATOS, brasileiro, advogado, matr\u00edcula 30000668, inscrito no CPF n\u00ba317.041.823-87, domiciliado e residente no Munic\u00edpio de Fortaleza, EX-VI do art. 17, I, combinado com o art. 9\u00ba, VI, ambos da citada Lei de reorganiza\u00e7\u00e3o, doravante denominado CONTRATANTE e o CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES GLEYCIANO LTDA \u2013 FILIAL, com endere\u00e7o Av Tenente Albano, 1352, Munic\u00edpio de Cruz, Estado do Cear\u00e1, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba15.269.164/0002-77, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Jos\u00e9 Gleyciano de Souza Araujo, Carteira de Identidade n\u00ba0112047205 CNH/CE, e do CPF n\u00ba617.812.823-15, residente e domiciliado na Rua Jos\u00e9 Pacheco, 10, Serrado, Maranguape/CE, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: LEIA-SE: O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n\u00ba9.450/71 e reorganizada pela Lei n\u00ba10.521/81, CNPJ n\u00ba07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga, Fortaleza/CE, CEP. 60.712-001, representada por seu Superintendente, MICHEL MOUR\u00c3O MATOS, brasileiro, advogado, matr\u00edcula 30000668, inscrito no CPF n\u00ba317.041.823-87, domiciliado e residente no Munic\u00edpio de Fortaleza, EX-VI do art. 17, I, combinado com o art. 9\u00ba, VI, ambos da citada Lei de reorganiza\u00e7\u00e3o, doravante denominado CONTRATANTE e o CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES GLEYCIANO LTDA - MATRIZ, com endere\u00e7o Rua Jos\u00e9 Julio Louzada, 772, Munic\u00edpio de Acara\u00fa, Estado do Cear\u00e1, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba15.269.164/0001-96, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Jos\u00e9 Gleyciano de Souza Araujo, Carteira de Identidade n\u00ba0112047205 CNH/CE, e do CPF n\u00ba617.812.823-15, residente e domi-ciliado na Rua Jos\u00e9 Pacheco, 10, Serrado, Maranguape/CE, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes:; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES GLEYCIANO LTDA - MATRIZ Representante da empresa..Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 08/2024CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE. CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES CRISTAIS LTDA - MATRIZ. OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o pela Institui\u00e7\u00e3o ou Entidade Credenciada, ora CONTRATADA, de Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, dentro do programa CNH Popular, visando a forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de primeira habilita\u00e7\u00e3o dos beneficiados com as isen\u00e7\u00f5es previstas na referida Lei n\u00ba14.288-A/08, com observ\u00e2ncia rigorosa dos procedimentos estabelecidos no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, bem como nas Resolu\u00e7\u00f5es nos 789/20 e 849/21 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, Portaria CONTRAN n\u00ba195/2020 e Portaria DETRAN/CE n\u00ba304/2018, conforme exig\u00eancias previstas neste Edital n\u00ba05/2021. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital de Credenciamento n\u00ba05/2021; a Lei n\u00ba14.288-A, de 06/01/2008 \u2013 DOE 27/01/2009, que institui, no \u00e2mbito do Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, vinculado \u00e0 Secretaria de Infraestrutura, por interm\u00e9dio do DETRAN/CE, o Programa Popular de Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Qualifica\u00e7\u00e3o e Habilita\u00e7\u00e3o Profis-sional de Condutores de Ve\u00edculos Automotores; Decreto Estadual n\u00ba29.684, de 18/03/2009 \u2013 DOE 23/03/2009, que regulamenta a Lei n\u00ba14.288-A de 06 de janeiro de 2009; Decreto Estadual n\u00ba32.436, de 06/12/2017 \u2013 DOE 08/12/2017, que modifica o Decreto n\u00ba29.684, de 18 de mar\u00e7o de 2009, regulamentando a participa\u00e7\u00e3o dos alunos da rede estadual de ensino no Programa CNH Popular, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; as Resolu\u00e7\u00f5es nos 789/20 e 849/21 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, Portaria CONTRAN n\u00ba195/2020 e Portaria DETRAN/CE n\u00ba304/2018; Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es; Processo n\u00ba10079325/2021 e Processo n\u00ba11011965/2023. FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 13.000,00 (treze mil reais), pagos em recursos da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.26.122.313.11151.03.339039.1.7531200070.1.. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 07 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN \u2013 CE e Antonio Recleuton Pinheiro Dantas- CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES CRISTAIS LTDA - MATRIZ Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba86/2024PROCESSO N\u00ba08012.006498/2024-72CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES PALMA LTDA, inscrito no CNPJ n\u00ba11.249.538/0001-50, situado na Rodovia Murilo Aguiar, 110, Alto S\u00e3o Jos\u00e9, Corea\u00fa/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n\u00ba9.450/1971 e reorganizada pela Lei n\u00ba10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n\u00ba2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES PALMA LTDA, referente ao Contrato n\u00ba323/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 3.820,00 (tr\u00eas mil, oitocentos e vinte reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n\u00ba692/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba08200003.26.122.313.11151.11.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba87/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004849/2024-19CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES M\u00c3E RAINHA LTDA ME, inscrito no CNPJ n\u00ba16.989.453/0001-22, situado na rua Jos\u00e9 Quintino, nn 150, Centro, Maurit/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n\u00ba9.450/1971 e reorganizada pela Lei n\u00ba10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n\u00ba2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES M\u00c3E RAINHA LTDA ME, referente ao Contrato n\u00ba453/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 11.720,00 (onze mil, setecentos e vinte reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artgo 37 da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n\u00ba690/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba08200003.26.122.313.11151.01.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba88/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004801/2024-01CREDOR: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE LIMOEIRO DO NORTE, inscrito no CNPJ n\u00ba07.625.932/0001-79, situado na Avenida Dom Aureliano Matos, N\u00ba1400, Centro, Limoeiro do Norte/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n\u00ba9.450/1971 e reorganizada pela Lei n\u00ba10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n\u00ba2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face do SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE LIMOEIRO DO NORTE, referente ao Contrato n.\u00ba170/2021, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento do servi\u00e7o que compreende o per\u00edodo de dezembro de 2023, no importe total de R$ 138,99 (cento e trinta e oito reais e noventa e nove centavos). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n\u00ba679/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba08200003.26.122.421.20137.15.339092.1.7531200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti a SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO NR 2834066N\u00ba DO DOCUMENTO 006/CEG\u00c1S/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S; CONTRATADA: TRADINGWORKS TECNOLOGIA LTDA; OBJETO: Forne-cimento de um sistema de controle de ponto online, que esteja em conformidade com as Portarias 1510/09, 373/11 e 671 do Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego \u2013 TEM, com fornecimento de uma plataforma que realize a gest\u00e3o, o controle, a marca\u00e7\u00e3o, o armazenamento e o tratamento de dados de ponto dos empregados em tempo real, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA.; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGALArt. 29, inciso III, da Lei n\u00ba 13.303/2016 e os preceitos do direito privado e no Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CONTRATANTE, necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: De Fortaleza/Ce; VIG\u00caNCIA: De 60 (sessenta) meses, contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 39.771,20 (trinta e nove mil setecentos e setenta e um reais e vinte centavos), pagos Na primeira quinta-feira ap\u00f3s 15 (quinze) dias, do recebimento da fatura no protocolo da CEG\u00c1S; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos da CONTRATANTE; DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-Ce., 27 de fevereiro de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Antonio Cedraz Nery (CEG\u00c1S) e Edgar Henrique Silva (TRADINGWORKS).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba030/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor CARLOS SERPA MENEZES BARROSO, Assistente Condutor, matr\u00edcula n\u00ba10077, desta Economia Mista, a viajar \u00e0 cidade de Sobral - CE, no per\u00edodo de 03.03.2024 a 17.03.2024, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 de Sobral, concedendo-lhe 14,5 (quatorze e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 123,87 (cento e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), no valor total de R$ 2.155,34 (dois mil cento e cinquenta e cinco reais e trinta e quatro centavos), e passagens terrestres para o trecho Fortaleza/Sobral/Fortaleza, no valor de R$ 147,40 (cento e quarenta e sete reais e quarenta centavos), perfazendo o valor total de R$ 2.302,74 (dois mil trezentos e dois reais e setenta e quatro centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, art. 10\u00b0; classe V do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es NetoDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 004/METROFOR/2024CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR CONTRATADA: RG INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS EL\u00c9TRICO E ELETR\u00d4NICO LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7a de uso do Software \u201cAcrobat Pro For Teams\u201d para atender as demandas do METROFOR em edi\u00e7\u00f5es de arquivos em PDF, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba13.303/2016. FORO: Comarca de Fortaleza. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses. VALOR GLOBAL: R$1.546,00 (mil quinhentos e quarenta e seis reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Tesouro Estadual, Produto: 04071, SubProduto: Inform\u00e1tica Licen\u00e7as, Funcional Program\u00e1tica: 08100004.26.783.313.20827.03.339045.500.00.0. DATA DA ASSINATURA: 27 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: PLINIO POMPEU DE SABOYA MAGALH\u00c3ES NETO e JOS\u00c9 TUPINAMB\u00c1 CAVALCANTE DE ALMEIDA pela METROFOR e Luiz Henrique Ruiz Gil pela empresa RG INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS EL\u00c9TRICO E ELETR\u00d4NICO LTDA.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba04/2024 AO CONTRATO N\u00ba007/2021I - ESP\u00c9CIE: Quarto Termo Aditivo ao Contrato de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de equipamentos de SKIDS de abastecimento de combust\u00edvel de \u00f3leo diesel. II - CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR; III - ENDERE\u00c7O: Rua Senador Jaguaribe n\u00ba501, Moura Brasil - Fortaleza, Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: MEC\u00c2NICA S\u00c3O CRISTOV\u00c3O SERVI\u00c7OS ELETR\u00d4NICOS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Av. Bulevar, n\u00ba262 \u2013 Conjunto S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: C\u00f3digo Civil e na Lei Federal n\u00ba13.303/2016; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: altera\u00e7\u00e3o da raz\u00e3o social da empresa contratada, que passar\u00e1 de MEC\u00c2NICA S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O SERVI\u00c7OS ELETR\u00d5NICOS LTDA para F R RIBEIRO MEC\u00c2NICA S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O SERVI\u00c7OS ELETR\u00d4NICOS LTDA; IX - VALOR GLOBAL: sem repercuss\u00e3o financeira; X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 01 de mar\u00e7o de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba007/METROFOR/2021 que n\u00e3o conflitarem com as existentes no presente instrumento; XII - DATA: 27 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Pl\u00ednio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto e Jos\u00e9 Tupinamb\u00e1 Cavalcante de Almeida pelo METROFOR e Francisco Rigoberto Ribeiro pela MEC\u00c2NICA S\u00c3O CRISTOV\u00c3O SERVI\u00c7OS ELETR\u00d4NICOS LTDA.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0004/2024-SEMA - O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR HELIDA ZEDNIK RODRIGUES LIMA, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, lotado(a) no(a) Assessoria Jur\u00eddica, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular ANNE AGUIAR BARBOSA, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 04 de Mar\u00e7o de 2024 a 13 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0005/2024-SEMA - O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR LUIZA THAMYS JATAI CAVALCANTE CASTELO, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Especial IV, s\u00edmbolo DNS-2, lotado(a) no(a) Secretaria Executiva do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular KARYNA LEAL RAMOS, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 04 de Mar\u00e7o de 2024 a 13 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA 18/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora THA\u00cdS PEREIRA DE OLIVEIRA ocupante de cargo de ORIENTADORA DE C\u00c9LULA, matr\u00edcula n\u00ba3000077-3, lotada nesta Secretaria de Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima, a viajar \u00e0 cidade de Natal/RN, no per\u00edodo de 11 a 15 de mar\u00e7o de 2024, a fim de participar do treinamento para a operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema C\u00e9rebro desenvolvido pela Funbio para a gest\u00e3o do projeto \u00c1reas Marinhas e Costeiras Protegidas - GEF Mar a convite do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, sem qualquer \u00f4nus para o Estado do Cear\u00e1, de acordo com o art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Gustavo de Alencar e Vicentino SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba05/2021 \u2013 SEMA/SAAE IPUPROCESSO N\u00ba57001.000008/2024-69CONTRATANTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA; CONTRATADA: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DO MUNIC\u00cdPIO DE IPU - SAAE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: o art. 57, II da Lei Federal n\u00ba8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es consoante termo do Art. 190, da Lei Federal N\u00ba14.133/2021, bem como documenta\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria constante no processo administrativo n\u00ba57001.000008/2024-69 ( NUP). OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e renova\u00e7\u00e3o do valor global do Contrato n\u00ba05/2021, qual seja, R$ 2.400,00 (dois mil e quatrocentos reais), conforme justificativa do gestor \u00e0s fls. 02, NUP. DA VIG\u00caNCIA/ PRORROGA\u00c7\u00c3O: In\u00edcio a partir de 17 DE FEVEREIRO DE 2024 e t\u00e9rmino em 16 DE FEVEREIRO DE 2025. DO VALOR: R$ 2.400,00 (dois mil e quatrocentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMEN-T\u00c1RIA: 57100001.18.541.335.21143.08.339039.2.7991200016.1; 57100001.18.541.335.21143.08.339039.1.5009100000.0; 57100001.18.122.421.20220.03.339039.1.5009100000.0. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas e em pleno vigor todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no instrumento inicial, desde que n\u00e3o contrariem, impl\u00edcita ou explicitamente, as previstas neste Termo Aditivo. ASSINATURAS: Vilma Maria Freire dos Anjos - Secret\u00e1ria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima \u2013 SEMA e Thiago Moror\u00f3 Beserra - Diretor do SAAE-IPU. DATA DAS ASSINATURAS: 16 de fevereiro de 2024. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, em Fortaleza-CE, 16 de fevereiro de 2024.Anne AguiarASSESSORA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba32/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art.78 combinado com o art.120 da lei n\u00ba9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art.123, da citada lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, a servidora NAT\u00c1LIA PINHEIRO XAVIER, ocupante do cargo de Diretora Administrativo Financeira, s\u00edmbolo DNS-2, matr\u00edcula n\u00ba000684-1-1, lotada nesta autarquia, a import\u00e2ncia de R$ 2.000,00 (Dois Mil Reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 57200001.18.122.421.20221.03.339039.1.7531200070.1, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o com Pessoa Jur\u00eddica e a import\u00e2ncia de R$ 2.000,00 (Dois Mil Reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 57200001.18.122.421.20221.03.339030.1.7531200070.1, referente a Material de Consumo; totalizando R$ 4.000,00 (Quatro Mil Reais). A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE - SEMACE CONTRATADA: SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLI-DA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea administrativa, nas categorias de Auxiliar Administrativo III e Auxiliar Administrativo IV, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20220006 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal no 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fica eleito o foro do munic\u00edpio de Forta-leza do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato, que n\u00e3o puderem ser resolvidas na esfera administrativa. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba8.666/1993. VALOR GLOBAL: R$ 2.630.832,24 (dois milh\u00f5es, seiscentos e trinta mil, oitocentos e trinta e dois reais e vinte e quatro centavos). pagos em DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 27063, Funcional: 57200001.18.122.421.20221.01.339037.1.7531200070.1 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 19393, Funcional: 57200001.18.122.421.20221.03.339037.1.7531200070.1 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 27072, Funcional: 57200001.18.122.421.20221.11.339037.1.7531200070.1 Pr\u00e9-reserva: 1281700000. DATA DA ASSINATURA: 12 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS ALBERTO MENDES J\u00daNIOR - CONTRATANTE e SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS EIRELI - CONTRATADA.Antonio Geov\u00e2nio Saraiva TaveiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO 14/2021Processo SPU: 02683804/2021 Contrato n\u00ba14/2021 Data da assinatura: 02 de setembro de 2021 Data da publica\u00e7\u00e3o: 25/09/2021 \u2013 D.O.E S\u00c9RIE 3, ANO XIII, N\u00ba241 Contratante: Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE Contratada: COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 \u2013 COELCE O Superintendente da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no \u00a78\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba8.666/93, determina o apostilamento ao contrato n\u00ba14/2021, firmado com a COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE, especialmente, para promover a altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula oitava do contrato referido para constar as seguintes dota\u00e7\u00f5es: Crato: Dota\u00e7\u00e3o: 59506 Funcional: 57200001.18.122.421.20221.01.339039.1.7531200070.1; Fortaleza: Dota\u00e7\u00e3o: 11751 Funcional: 57200001.18.122.421.20221.03.339039.1.7531200070.1; Sobral: Dota\u00e7\u00e3o: 59876 Funcional: 57200001.18.122.421.20221.11.339039.1.7531200070.1; Mulungu: Dota\u00e7\u00e3o: 7890 Funcional: 57200001.18.122.421.20221.07.339039.1.7531200070.1. (fls. 295/296; 298), com vistas a possibilitar a efetiva execu\u00e7\u00e3o da despesa contratual no ano em curso. Por oportuno, torno sem efeito o instrumento assinado constante \u00e0 fl. 287.Carlos Alberto Mendes JuniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR(RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA)TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR (RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA) FIRMADO PELA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. A SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, Autarquia estadual, criada pela Lei n\u00ba11.411/1987, alterada pela Lei Complementar n\u00ba231/2021, com sede na Rua Jaime Ben\u00e9volo, n\u00ba1.400, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba11.822.269/0001-70, neste ato representada por seu Superintendente, o Sr. CARLOS ALBERTO MENDES J\u00daNIOR, brasileiro, portador da carteira de identidade n\u00ba2002027001846, \u00f3rg\u00e3o expedidor SSP/CE, e do CPF n\u00ba003.769.403-01, com endere\u00e7o profissional na Rua Jaime Ben\u00e9volo, n\u00ba1400 \u2013 Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza - CE, vem pelo presente instrumento, com fulcro no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 37 da Lei Federal n\u00ba4320/1964, art. 22 do Decreto Federal 93.872/1968, arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba9.809/1973, bem como termos e raz\u00f5es discriminadas no processo administrativo 11045515/2022, reconhecer expressamente, e no mesmo ato autorizar o empenho da Despesa de Exerc\u00edcio Anterior, no montante de R$ 3.501,75 (tr\u00eas mil, quinhentos e um reais e setenta e cinco centavos) (fl. 131), relativo \u00e0 Concess\u00e3o de Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade, no percentual de 20% (vinte por cento), requerido pela servidora B\u00c1RBARA FERNANDES HIGGINS, referente ao per\u00edodo de 26 de setembro de 2022 a dezembro de 2022. Para tanto, informa-se a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria para o pagamento da despesa em quest\u00e3o, atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 57200001001.18.122.421.20461.03.319092.1.5.00.00, no valor acima referido, e se compromete a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para tanto. Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 0002/2024VALOR POR FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS: R$ 2.037,60; PROCESSO N\u00ba61000000009202491 / OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00e1s engarrafado liquefeito de petr\u00f3leo, composi\u00e7\u00e3o b\u00e1sica propano e butano, botij\u00e3o quilograma JUSTIFICATIVA: No tocante \u00e0 essen-cialidade da presente aquisi\u00e7\u00e3o, \u00e9 justific\u00e1vel tendo em vista que o material descrito ser\u00e1 necess\u00e1rio para o preparo de refei\u00e7\u00f5es que possam atender a Secretaria da Pesca e Aquicultura do Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: R$ 2.037,60 ( dois mil e trinta e sete reais e sessenta centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 61100001.04.122.421.20228.03.339030.1.5009100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Decreto Estadual n 35.067/2022, Decreto Estadual 35.283/2023, Lei Federal 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: DUETTO SOLUCOES COMERCIAIS EM AGUAS E SERVICOS DE MEDICAO LTDA- CNPJ: 35.735.700/0001-09 DISPENSA: DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O (COTA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA), PELA LEI FEDERAL 14.133/21. RATIFICA\u00c7\u00c3O: APROVO E RATIFICOEug\u00eanio Aguiar Camur\u00e7aASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba060/2024 : O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Decreto de n\u00ba35.323, de 24 de fevereiro de 2023, e, ainda, as estrat\u00e9gias para a redu\u00e7\u00e3o dos gastos p\u00fablicos, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Autorizar a SECRETARIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL \u2013 SSPDS a ser \u00f3rg\u00e3o ou entidade gerenciadora de registro de pre\u00e7os na categoria de materiais e servi\u00e7os, para aquisi\u00e7\u00f5es de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual para opera\u00e7\u00f5es a\u00e9reas, equipamentos e instrumentos para socorro e salvamento, manuten\u00e7\u00e3o de unidades abastecedoras de combust\u00edvel de avia\u00e7\u00e3o, cursos e treinamentos na \u00e1rea da aeron\u00e1utica, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da Coordenadoria Integrada de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas - CIOPAER/SSPDS. Art. 2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2026. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba066/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba23.673, de 03 de maio de 1995, ao SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, referente aos meses, tipo e quantidades, discriminados no aludido anexo. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba066/2024, 28 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAM\u00caSTIPOQUANT.FERNANDO JOS\u00c9 DUARTE RANGEL JUNIORANALISTA AUXILIAR DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA20026618FEVEREIRO/2024A38MAR\u00c7O/2024A34"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba049/2014ESP\u00c9CIE: D\u00e9cimo Sexto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba049/2014; CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADA: TBL COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS LTDA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es; OBJETO: Altera a Cl\u00e1usula S\u00e9tima (DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONCEDENTE) do Contrato n\u00ba049/2014 para incluir o item 7.13: \u201c7.13. Fica facultado ao PODER CONCEDENTE auto-rizar \u00e0 CONCESSION\u00c1RIA abater do valor da CONTRAPRESTA\u00c7\u00c3O MENSAL, pelo uso da \u00e1rea utilizada no t\u00e9rreo do edif\u00edcio \u2013 sede da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, os valores decorrentes de reformas, previamente analisadas e aprovadas pela concedente, para o uso regular das instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, que venham a se mostrar necess\u00e1rias.\u201d; VIG\u00caNCIA: A partir da data assinatura; RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Contrato de Concess\u00e3o de Uso n\u00ba049/2014; DATA: 23/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Auler Gomes de Sousa \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Gest\u00e3o e Governo Digital e Tales Lima Bravos \u2013 Representante Legal da TBL Com\u00e9rcio de Alimentos LTDA.Jo\u00e3o Parente de Oliveira MacielCOORDENADOR DA ASJUR, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba004/2024CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADA: FRONT COMERCIAL LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de mate-riais hidr\u00e1ulicos; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230041-SEPLAG/COAFI, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze)meses, contados a partir da assinatura do contrato; VALOR GLOBAL: R$ 15.530,75 (quinze mil, quinhentos e trinta reais e setenta e cinco centavos); DOTA\u00c7\u00c3O: 46100007.04.122.421.20121.03. 339030.1.500.9100000.0.2.01 \u2013 19353; DATA DA ASSINATURA: 23/02/2024; GESTOR: Valdir Pinheiro Lima Filho, matr\u00edcula n\u00ba3000127-3; SIGNAT\u00c1RIOS: Auler Gomes de Sousa \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Gest\u00e3o e Governo Digital e Cintia Regina do Nascimento Sestrem \u2013 Representante Legal da CONTRATADA.Jo\u00e3o Parente de Oliveira MacielCOORDENADOR DA ASJUR, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba00605032/2021 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00ba103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00ba210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00ba8.213, de 24 de julho de 1991 ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Francisco Walmick de Queiroz Bernadino, CPF: 22076603387, lotado(a) pelo(a) Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, onde percebia a remunera\u00e7\u00e3o do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista, n\u00edvel/refer\u00eancia 21, matr\u00edcula n\u00ba40409319, com \u00f3bito em 02/01/2021 no valor de R$ 636,41 (seiscentos e trinta e seis reais e quarenta e um centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 14/01/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rios constantes no D.O.E publicado em 29/09/2022.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/ 1991)MARIA FRANCINIZA OLIVEIRA FAC\u00d3COMPANHEIRA32411090382731,50Art. 77, \u00a72\u00ba, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d,item 6Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento; II\u2013 A possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00ba210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 28 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba08622590/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 20, incisos I a III, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso I, e 3\u00b0, inciso I, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 1\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba210, de 19 de dezembro de 2019 , \u00e0 servidora MARIA SOLANGE LIMA MELO VIANA, CPF 277.625.053-34, ocupante do cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA ESTADUAL, classe 4, n\u00edvel refer\u00eancia E, Grupo Ocupacional de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o - TAF, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba06421113, lotada no(a) Secretaria da Fazenda, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 02/09/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento \u2013 Classe/Refer\u00eancia 4\u00aa E - Lei Estadual n\u00ba17.871/2021 c/c o Anexo IV do Decreto Estadual n\u00ba34.514/2022.R$ 20.577,87Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o ( 5%) \u2013 Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974. R$ 1.028,89Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (14 %) \u2013 Art. 8\u00ba da Lei Estadual n\u00ba14.350/2009, alterado pelo Art. 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba17.393/2021, c/c o Decreto Estadual n\u00ba32.014/2016R$ 1.583,90Gratifica\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba13.439/2004, c/c EC Federal n\u00ba103/2019 e LC Estadual n\u00ba210/2019.R$ 8.118,85Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art. 25 da Lei Estadual n\u00ba13.778/2006. R$ 3.086,68Vantagem Pessoal Nominalmente Identific\u00e1vel \u2013 VPNI - Art. 2\u00ba, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da Lei Estadual n\u00ba17.998 /2022.R$ 3.547,80TOTAL R$ 37.943,99TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 20/06/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 04/07/2023, que concedeu aposentadoria \u00e0 MARIA SOLANGE LIMA MELO VIANA, matr\u00edcula n\u00ba06421113. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba02135663/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora ROSA LIDUINA TEXEIRA DIOGENES NOGUEIRA, CPF 121.041.083-49, ocupante do cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA ESTADUAL, classe 4, n\u00edvel refer\u00eancia E, Grupo Ocupacional de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o - TAF, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba09168915, lotada no(a) Secretaria da Fazenda, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 05/03/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba34.514/2022 R$ 19.580,01Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (5%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 2.937,00Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (14%) - Art. 8\u00ba da Lei Estadual n\u00ba14.350/2009, alterado pelo Art. 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba17.393/2021 c/c o Decreto Estadual n\u00ba32.014/2016R$ 1.507,09Gratifica\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba13.439/2004, c/c as Leis Estaduais: n\u00ba14.969/2011 e n\u00ba17.393 /2021R$ 8.252,62Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art. 25 da Lei Estadual n\u00ba13.778/2006 R$ 2.937,00TOTAL R$ 35.213,72TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 25/07/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 27/07/2023, que concedeu aposentadoria \u00e0 ROSA LIDUINA TEXEIRA DIOGENES NOGUEIRA, matr\u00edcula n\u00ba09168915. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba05784441/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, ao servidor WILDER BARBOSA SARAIVA, CPF 016.491.673-34, ocupante do cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA ESTADUAL, classe 4, n\u00edvel refer\u00eancia E, Grupo Ocupacional de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o - TAF, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba03795918, lotado no(a) Secretaria da Fazenda, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 10/06/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento \u2013 Classe/Refer\u00eancia 4\u00aa E - Lei Estadual n\u00ba17.871/2021 c/c o Anexo IV do Decreto Estadual n\u00ba34.514/2022R$ 20.577,87Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o ( 15%) \u2013 Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 3.086,68DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (14%) - Art. 8\u00ba da Lei Estadual n\u00ba14.350/2009, alterado pelo Art. 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba17.393/2021, c/c o Decreto Estadual n\u00ba32.014/2016R$ 1.583,90Vantagem Pessoal da Lei Estadual n\u00ba11.171/1986. R$ 1.358,75Gratifica\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba13.439/2004, c/c as Leis Estaduais: n\u00ba14.969/2011 e n\u00ba17.393 /2021R$ 9.079,60Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art. 25 da Lei Estadual n\u00ba13.778/2006. R$ 3.086,68TOTAL R$ 38.773,48TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 23/06/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 04/07/2023, que concedeu aposentadoria \u00e0 WILDER BARBOSA SARAIVA, matr\u00edcula n\u00ba03795918. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba00940989/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, ao servidor JOSE ERIVAR DE ARAUJO, CPF 155.486.603-06, ocupante do cargo de AUDITOR FISCAL ADJUNTO DA RECEITA ESTADUAL, classe 4, n\u00edvel refer\u00eancia E, Grupo Ocupacional de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o - TAF, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba00614815, lotado no(a) Secretaria da Fazenda, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 01/02/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00ba32.551/2018 R$ 12.290,76Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (20%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 2.458,15Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (4,77%) - Lei Estadual n\u00ba14.350/2009 c/c Decreto Estadual n\u00ba32.014/2016R$ 235,06Vantagem Pessoal da Lei Estadual n\u00ba11.171/1986 R$ 690,16Vantagem Pessoal do PCC - Art. 38, IV da Lei Estadual n\u00ba12.582/1996 R$ 341,60Gratifica\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba13.439/2004 c/c a Lei Estadual n\u00ba14.969/2011 R$ 12.528,59Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art. 25 da Lei Estadual n\u00ba13.778/2006 R$ 1.843,61TOTAL R$ 30.387,93TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 11/08/2020 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 19/08/2020, que concedeu aposentadoria \u00e0 JOSE ERIVAR DE ARAUJO, matr\u00edcula n\u00ba00614815. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba01987623/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora HELENA CELIA BEZERRA PARA ULISSES, CPF 202.695.283-34, ocupante do cargo de AUDITOR FISCAL ADJUNTO DA RECEITA ESTADUAL, classe 4, n\u00edvel refer\u00eancia E, Grupo Ocupacional de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o - TAF, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00ed-cula n\u00ba1030931X, lotada no(a) Secretaria da Fazenda, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 02/03/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba34.514/2022 R$ 18.523,21Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o ( 5%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 926,16Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (14%) - Art. 8\u00ba da Lei Estadual n\u00ba14.350/2009, alterado pelo Art. 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba17.393/2021, c/c o Decreto Estadual n\u00ba32.014/2016R$ 1.507,09Gratifica\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba13.439/2004, c/c as Leis Estaduais: n\u00ba14.969/2011 e n\u00ba17.393 /2021R$ 8.391,30Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art. 25 da Lei Estadual n\u00ba13.778/2006 R$ 2.778,48TOTAL R$ 32.126,24TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 19/09/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 02/10/2023, que concedeu aposentadoria \u00e0 HELENA CELIA BEZERRA PARA ULISSES, matr\u00edcula n\u00ba1030931X. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 1 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba08581649/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, ao servidor FERNANDO ANTONIO PINHEIRO DA SILVA, CPF 167.651.333-72, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUDITOR FISCAL ASSISTENTE DA RECEITA ESTADUAL, classe 4, n\u00edvel refer\u00eancia E, Grupo Ocupacional de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o - TAF, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba00489417, lotado no(a) Secretaria da Fazenda, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 02/09/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba34.514/2022 R$ 19.467,22Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 2.920,08Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (147 %) \u2013 Art. 8\u00ba da Lei Estadual n\u00ba14.350/2009, alterado pelo Art. 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba17.393/2021, c/c o Decreto n\u00ba32.014/2016R$ 1.583,90Gratifica\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba13.439/2004, c/c as Leis Estaduais: n\u00ba14.969/2011, n\u00ba17.393 /2021 e n\u00ba17.998/2022R$ 5.998,64Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art. 25 da Lei Estadual n\u00ba13.778/2006 R$ 2.920,08Vantagem Pessoal Nominalmente Identific\u00e1vel \u2013 VPNI - Art. 2\u00ba, \u00a7\u00a7 1\u00ba , 2\u00ba e 3\u00ba da Lei Estadual n\u00ba17.998/2022R$ 3.547,80TOTAL R$ 36.437,72TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 15/09/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 20/09/2023, que concedeu aposentadoria \u00e0 FERNANDO ANTONIO PINHEIRO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba00489417. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 1 de feve-reiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba00170058/2024, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, ao servidor JOAO ALFREDO FREITAS DE SOUSA, CPF 073.137.053-87, ocupante do cargo de AUDITOR FISCAL ADJUNTO DA RECEITA ESTA-DUAL, classe 4, n\u00edvel refer\u00eancia E, Grupo Ocupacional de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o - TAF, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba03572013, lotado no(a) Secretaria da Fazenda, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 18/01/2024, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba18.356/2023 c/c Decreto Estadual n\u00ba35.521/2023 R$ 20.596,32Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 3.089,45DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (14%) - Art. 8\u00b0 da Lei Estadual n\u00ba14.350/2009, alterado pelo Art. 5\u00b0 da Lei Estadual n\u00ba17.393/2021, c/c o Decreto Estadual n\u00ba32.014/2016R$ 1.675,76Gratifica\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba13.439/2004, c/c as Leis Estaduais: n\u00ba14.969/2011, n\u00ba17.393 /2021, n\u00ba17.998/2022 e Lei Complementar Estadual n\u00ba210/2019R$ 11.383,61Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art. 25 da Lei Estadual n\u00ba13.778/2006 R$ 3.089,45Vantagem Pessoal Nominalmente Identific\u00e1vel - VPNI - Art. 2\u00ba, \u00a7\u00a7 1\u00ba , 2\u00ba e 3\u00ba da Lei Estadual n\u00ba17.998/2022R$ 3.753,57TOTAL R$ 43.588,16FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba07786340/2020, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora SAIONARA DO VALE LOPES MACHADO, CPF 283.222.403-25, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ANALISTA AUXILIAR DE GESTAO PUBLICA, classe E, n\u00edvel refer\u00eancia 4, Grupo Ocupacional de Atividades de Planejamento e Gest\u00e3o - APG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba20171219, lotada no(a) Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 01/10/2020, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00ba32.551/2018 R$ 4.011,89Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (10% ) - Art 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 401,19Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - art. 31 - da Lei Estadual n\u00ba13.659/2005 c/c a Lei Estadual n\u00ba14.348/2009R$ 601,78Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de An\u00e1lise de Gest\u00e3o - \u00a7 3\u00ba, art. 29 da Lei Estadual n\u00ba13.659/2005 c/c a Lei Estadual n\u00ba15.578/2014 e Lei Estadual n\u00ba16.534/2018R$ 2.527,49TOTAL R$ 7.542,35TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 25/09/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 02/10/2023, que concedeu aposentadoria \u00e0 SAIO-NARA DO VALE LOPES MACHADO, matr\u00edcula n\u00ba20171219. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 6 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba02684347/2021, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, ao servidor WILMAR BEZERRA DOS SANTOS, CPF 166.687.403-59, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ANALISTA DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO, classe H, n\u00edvel refer\u00eancia 5, Grupo Ocupacional de Atividades de Planejamento e Gest\u00e3o - APG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba40315713, lotado no(a) Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 18/03/2021, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00ba32.551/2018 R$ 11.999,39Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (10%) - Art 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 1.199,94Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (30%) - Art 31 da Lei Estadual n\u00ba13.658/2005 R$ 3.599,82Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Planejamento e Or\u00e7amento - \u00a73\u00ba do Art 30 da Lei Estadual n\u00ba12.658/2005 c/c a Lei Estadual n\u00ba15.578/2014 e Lei Estadual n\u00ba16.534/2018R$ 7.199,63TOTAL R$ 23.998,78FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba05508432/2020, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005 e art.3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba103 de 12 de novembro de 2019, \u00e0 servidora LISIANE GOMES COELHO DE ALBUQUERQUE FEITOSA, CPF 263.121.153-72, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ADVOGADO, classe IV, n\u00edvel refer\u00eancia 23, Grupo Ocupacional de Atividades de N\u00edvel Superior - ANS, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba00344613, lotada no(a) Instituto de Sa\u00fade dos Servidores do Estado do Cear\u00e1, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 22/07/2020, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba16.513/2018 c/c Decreto Estadual 32.551/2018 R$ 2.808,04Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (10%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 280,80TOTAL R$ 3.088,84TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 10/08/2021 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 23/08/2021, que concedeu aposentadoria \u00e0 LISIANE GOMES COELHO DE ALBUQUERQUE FEITOSA, matr\u00edcula n\u00ba00344613. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba05500581/2021, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, ao servidor ANTONIO JOSE SILVA VASCONCELOS, CPF 164.823.873-49, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ANALISTA ASSISTENTE DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO, classe E, n\u00edvel refer\u00eancia 1, Grupo Ocupacional de Atividades de Planejamento e Gest\u00e3o - APG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00ed-cula n\u00ba46340914, lotado no(a) Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 11/06/2021, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00ba32.551/2018 R$ 3.465,62Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 519,84Vantagem Pessoal - \u00a7 4\u00ba Art 44 da Lei Estadual n\u00ba12.386/1994 R$ 299,74Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art 32 - A da Lei Estadual n\u00ba13.658/2005 c/c a Lei Estadual n\u00ba14.347/2009R$ 519,84Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Planejamento e Or\u00e7amento - \u00a7 3\u00ba Art 30 da Lei Estadual n\u00ba13.658/2005 c/c a Lei Estadual n\u00ba15.578/2014 e Lei Estadual n\u00ba16.534/2018R$ 2.527,49TOTAL R$ 7.332,53FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba06524573/2021, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora ANGELICA MARIA CAVALCANTE PINTO, CPF 117.224.953-91, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ANALISTA DE GESTAO PUBLICA, classe H, n\u00edvel refer\u00eancia 1, Grupo Ocupacional de Atividades de Planejamento e Gest\u00e3o - APG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba10377110, lotada no(a) Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 08/07/2021, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00ba32.551/2018 R$ 9.871,93Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - \u00a7 1\u00ba do Art 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 1.480,79Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art 31 da Lei Estadual n\u00ba13.659/2005 c/c inciso I, \u00a7 2\u00ba Art 10 da Lei Complementar Estadual n\u00ba159/2016R$ 1.480,79Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de An\u00e1lise de Gest\u00e3o \u00a7 3\u00ba do Art 29 da Lei Estadual n\u00ba13.659/2005 c/c a Lei Estadual n\u00ba15.578/2014 e Lei Estadual n\u00ba16.534/2018R$ 7.199,63TOTAL R$ 20.033,14FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba07575821/2021, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora SIMONE SIMOES SCIPIAO, CPF 224.129.563-91, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ANALISTA AUXILIAR DE GESTAO PUBLICA, classe E, n\u00edvel refer\u00eancia 2, Grupo Ocupacional de Atividades de Planejamento e Gest\u00e3o - APG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba00036412, lotada no(a) Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 06/08/2021, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00ba32.551/2018 R$ 3.638,91Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (10%) - Art 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 363,89Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de An\u00e1lise de Gest\u00e3o - \u00a7 3\u00ba Art 29 da Lei Estadual n\u00ba13.659/2005 c/c a Lei Estadual n\u00ba15.578/2014 e Lei Estadual n\u00ba16.534/2018R$ 2.527,49TOTAL R$ 6.530,29FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba08886510/2021, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba47, de 05 de julho de 2005, ao servidor FRANCISCO DAS CHAGAS LOPES DA SILVA, CPF 049.842.003-59, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ANALISTA DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7A-MENTO, classe H, n\u00edvel refer\u00eancia 1, Grupo Ocupacional de Atividades de Planejamento e Gest\u00e3o - APG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba80014716, lotado no(a) Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 10/09/2021, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00ba32.551/2018 R$ 9.871,93Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (20%) - Art 43 da Lei Estadual n\u00ba9.826/1974 R$ 1.974,39Gratifica\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Universit\u00e1rio (20%) - Decreto Estadual n\u00ba13.225/1978 R$ 1.974,39Gratifica\u00e7\u00e3o por Titula\u00e7\u00e3o (15%) - Art 32 da Lei Estadual n\u00ba13.658/2005 R$ 1.480,79Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Planejamento e Or\u00e7amento - \u00a7 3\u00ba do Art 30 da Lei Estadual n\u00ba13.658/2005 c/c a Lei estadual n\u00ba15.578/2014 e Lei Estadual n\u00ba16.534/2018R$ 7.199,63TOTAL R$ 22.501,13FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba055/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora SELMA MARIA SALVINO LOBO, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Social, matr\u00edcula n\u00ba 200776-1-1, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Juazeiro do Norte, no per\u00edodo de 11 a 14.03.2024, a fim de Supervisionar os Equipamentos Sociais que ser\u00e3o instalados nas Pra\u00e7as Mais Inf\u00e2ncias e nas Areninhas, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos) mais acrescimo de 20% (vinte por cento) totalizando R$ 272,28 (duzentos e setenta e dois reais e vinte e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba056/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora SARAH DE SOUSA CARVALHO, ocupante do cargo de Orientadora de C\u00e9lula DNS-3, matr\u00edcula n\u00ba 300012-6-5, desta Secretaria, a viajar as cidades de Araripe e Potengi, no per\u00edodo de 04 a 07/03/2024, a fim de participar de A\u00e7\u00f5es do Projeto Preven\u00e7\u00e3o e Cuidado na CE, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando um valor de R$ 269,85 (duzentos e sessenta e nove reais e oitenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social .SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba057/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora  MARIA COELI GIR\u00c3O SANTIAGO, ocupante do cargo de Assistente Social, matr\u00edcula n\u00ba 400753-1-3, desta Secretaria, a viajar \u00e0s cidades de Quixad\u00e1 e Quixeramobim, no per\u00edodo de 11 \u00e1 12.03.2024, a fim de Participar de aula inaugural e palestra nos munic\u00edpios de Quixad\u00e1 e Quixeramobim, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos) mais acrescimos de 10% (dez por cento), totalizando o valor de R$ 103,72 (cento e tr\u00eas reais e setenta e dois centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba101/2023 IG N\u00ba1304657O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob n\u00b0 08.675.169/0001-53, com sede na rua Soriano Albuquerque, n\u00b0 230, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza - CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio- Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, o Sr. Sandro Camilo Carvalho, a empresa TD DANTAS SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 30.865.998/0001-58, com sede na Av. Eus\u00e9bio de Queiroz, 5800, Rodovia CE 040 km 08 \u2013 Sala A \u2013 Pires Fa\u00e7anha, Eus\u00e9bio - CE, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. Thalison Di\u00f3genes Dantas, e a CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, com sede na Avenida Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Meireles, Fortaleza - CE, \u00d3rg\u00e3o Executor do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b0 5237/OC-BR (Altera\u00e7\u00e3o n\u00b0 01), neste ato representada por seu Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, o Sr. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, nos termos previstos nos seus respectivos atos constitutivos, RESOLVEM firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 101/2023. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo tem como fundamento os arts. 2\u00ba, \u00a7 3\u00ba e art. 11, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba da Lei n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, o Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b0 5237/OC-BR (Altera\u00e7\u00e3o n\u00b0 01), bem como os documentos constantes no Processo Administrativo NUP 47001.001097/2024-15.  OBJETO: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a mudan\u00e7a da titularidade da CONTRATANTE, da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, \u00d3rg\u00e3o Executor do Programa Integrado de Preven\u00e7\u00e3o e Redu\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia - PReVio, para a CASA CIVIL, em virtude da Altera\u00e7\u00e3o n\u00b0 01, do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b05237/OC-BR. Em virtude da presente altera\u00e7\u00e3o de titularidade, ficam transferidos os direitos e as obriga\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 101/2023, da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS para a Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria da CASA CIVIL do Governo do Estado do Cear\u00e1. Eventuais saldos oriundos do Contrato n\u00ba 101/2023, n\u00e3o empenhados pela SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, ficar\u00e3o a cargo da CASA CIVIL do Governo do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente Termo Aditivo ser\u00e1 a partir do dia 05 de outubro de 2023, data da altera\u00e7\u00e3o n\u00b0 01, do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b0 5237/OC-BR.  RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo, incluindo as demais informa\u00e7\u00f5es referentes aos dados cadastrais da CONTRATADA. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza (CE), 22 de Fevereiro de 2024. Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Exe-cutivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS; Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil e Thalison Diogenes Dantas - TD DANTAS SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 28 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "2\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba01/2022 IG N\u00ba1304946O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, doravante denominada CONTRATANTE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, na rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Sandro Camilo Carvalho e a EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, com sede na Av. Pontes Vieira, 220, Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, Fortaleza-Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba 03.773.788/0001-67, doravante denominada CONTRA-TADA, neste ato representada por seu Presidente Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as, RESOLVEM firmar o presente Termo, nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93, alterada e consolidada, acordando com o NUP 47001.000270/2024-50. OBJETO: O presente Termo Aditivo visa a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Contrato n\u00b0 01/2022, o qual tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de computa\u00e7\u00e3o com fornecimento de Recursos de TIC em nuvem, nas modalidades de IaaS e PaaS, para aten-dimento do Projeto de BigData, incluindo servi\u00e7os de monitoramento, orquestra\u00e7\u00e3o, administra\u00e7\u00e3o e suporte. PRAZO: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 prorrogada por 12 (doze) meses, com in\u00edcio no dia 17 de fevereiro de 2024 e t\u00e9rmino em 16 de fevereiro de 2025. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ETICE. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 28 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "3\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b025/2022 IG N\u00ba1304246O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato represen-tada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho, e o CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O E INCLUS\u00c3O SOCIAL NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA, inscrito no CNPJ sob o 01.604.488/0001-29, com sede na Rua Ant\u00f4nio Candeia, 245 \u2013 Guajer\u00fa, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.843-230, doravante denominado ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por sua Presidente, S\u00edlvia Raquel de Ara\u00fajo Rodrigues Cid, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n.\u00ba 101/2000, da Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012, da Lei Complementar Estadual n.\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, da Lei Estadual n\u00ba 17.278/2020 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2021), atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 47001.002001/2024-28.  OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de plano de trabalho e autoriza\u00e7\u00e3o para utiliza\u00e7\u00e3o de rendimentos do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba25/2022, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Complexo Social Mais Inf\u00e2ncia - Curi\u00f3, executado conforme o Plano de Trabalho aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independendo de transcri\u00e7\u00e3o. AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O DE RENDIMENTOS: A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste instrumento, autoriza a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil a usar o saldo de rendimento no valor total de R$ 44.397,10 (quarenta e quatro mil, trezentos e noventa e sete reais e dez centavos).  ALTERA\u00c7\u00d5ES NO PLANO DE TRABALHO: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o.  RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 22 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e S\u00edlvia Raquel de Ara\u00fajo Rodrigues Cid - Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Inclus\u00e3o Social Nossa Senhora de F\u00e1tima. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA "
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "4\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b005/2022 IG N\u00ba1304679O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho, e o INSTITUTO MARIA DA HORA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 06.750.574/0001-63, com sede na Avenida Cel. Matos Dourado, 397 \u2013 Henrique Jorge, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.521-063, doravante denominada ORGANI-ZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por seu Presidente, Jos\u00e9 Alves Correia, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, Lei Estadual n\u00ba 17.573/2021 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias de 2022), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera-\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, e do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2022, atrav\u00e9s do Processo n\u00ba 47001.002330/2024- 79.  OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de prazo do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba05/2022, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Primeiro Passo \u2013 Jovem Bolsista \u2013 Lote 05, aprovado e executado conforme o Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independendo de transcri\u00e7\u00e3o. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Instrumento original ser\u00e1 prorrogada at\u00e9 31 de julho de 2024. ALTERA\u00c7\u00d5ES: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o.  RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactu-adas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 26 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Jos\u00e9 Alves Correia - Instituto Maria da Hora. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "5\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b013/2022 IG N\u00ba1304613O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato represen-tada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho, e o INSTITUTO DE ARTE E CIDADANIA DO CEAR\u00c1, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 23.554.074/0001-75, com sede na Rua Major Celestino, 1040 \u2013 Ant\u00f4nio Bezerra, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.361-030, doravante denominado ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por sua Presidente, Monalice Ara\u00fajo Batista Fernandes, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n.\u00ba 101/2000, da Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012, da Lei Complementar Estadual n.\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es e da Lei Estadual n\u00ba 17.573/2021(Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2022), do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2022, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 47001.001518/2024-08. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de valor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba13/2022, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Prote\u00e7\u00e3o Social Especial \u2013 Abrigos Tia J\u00falia (Lote 04), executado conforme o Plano de Trabalho aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VALOR: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Instrumento, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 5.035.407,00 (cinco milh\u00f5es, trinta e cinco mil, quatrocentos e sete reais), conforme estabelecido no cronograma de desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47200002.08.243.122.20855.03.335041.1.6609200000.1 47200002.08.243.122.20855.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.12184.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.241.122.11090.03.335041.1.6609200000.1 47200002.08.241.122.11090.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.244.122.11087.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.12122.03.335041.1.5009100000.0. ALTERA\u00c7\u00d5ES NO PLANO DE TRABALHO: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o.  RATIFICA\u00c7\u00c3O: Perma-necem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 23 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Monalice Ara\u00fajo Batista Fernandes - Instituto de Arte e Cidadania do Cear\u00e1. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "5\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b014/2022 IG N\u00ba1304671O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato repre-sentada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho, e o INSTITUTO MARIA DA HORA, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 06.750.574/0001-63, com sede na Rua Coronel Matos Dourado, 397 \u2013 Henrique Jorge, Fortaleza-CE, doravante denominado ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por seu Presidente, Jos\u00e9 Alves Correia, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n.\u00ba 101/2000, da Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012, da Lei Complementar Estadual n.\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es e da Lei Estadual n\u00ba 17.573/2021 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2022), do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2022, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 47001.001681/2024-62. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de valor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba14/2022, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Servi\u00e7o Regionalizado de Acolhimento Institucional para crian\u00e7as e adolescentes, prestado atrav\u00e9s das Unidades Regionalizadas de Abrigo Institucional, nos munic\u00edpios de Jaguaruana e Itaitinga, executado conforme o Plano de Trabalho aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o.  VALOR: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Instrumento, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 2.823.535,80 (dois milh\u00f5es oitocentos e vinte e tr\u00eas mil quinhentos e trinta e cinco reais e oitenta centavos), conforme estabelecido no cronograma de desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47200002.08.243.122.11704.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.11704.04.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.20859.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.20859.04.335041.1.5009100000.0.  ALTERA-\u00c7\u00d5ES NO PLANO DE TRABALHO: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o.  RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 26 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Jos\u00e9 Alves Correia - Instituto Maria da Hora. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 28 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "CONTRATO N\u00ba06/2024 IG N\u00ba1228434O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, situada na Av. Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, nesta Capital, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Plane-jamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a empresa AR SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 30.678.144/0001-62, com sede na Av. Rodovia Dem\u00f3crito Moreira, n\u00ba 176, F\u00e1tima - Aracruz/ES, CEP: 14.095-060, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato por Robinson Rocha Couto, t\u00eam entre si justa e acordada a celebra\u00e7\u00e3o do presente contrato, com fundamento nos processos n\u00ba 07485956/2022 e NUP 47001.012163/2023-93. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230017 \u2013 SPS e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto.  OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de ativos de rede para a sede e unidades da SPS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.  PRE\u00c7OS E DO REAJUSTAMENTO: O pre\u00e7o contratual global importa na quantia de R$ 27.600,00 (vinte e sete mil e seiscentos reais), sujeito a reajustes, desde que observado o interregno m\u00ednimo de 01 (um) ano, a contar da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, conforme art. 40, XI da Lei n\u00ba 8.666/93, art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 10.192/2001.  RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos 47100001.08.126.211.10274.03.449052.1.5009100000.0 47100001.08.126.211.10274.03.449052.2.5009100000.0 47100001.08.122.211.20911.03.339040.1.5009100000.0 47100001.08.122.211.20911.03.339040.2.5009100000.0.  PRAZO DE VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir do recebimento da ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se-\u00e1 na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. Os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser prorrogados nos termos do art. 57 da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 05 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e Robinson Rocha Couto - AR SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 28 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "CONTRATO N\u00ba09/2024 IG N\u00ba1304548A SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, situada na Av. Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, nesta Capital, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a empresa CHRISTIANNE AMORIM BENJAMIN COMERCIO DE AGUAS, doravante denominada CONTRATADA, com sede na Rua Lindalva de Menezes, 1577 - A \u2013 Bairro: Manuel Dias Branco \u2013 Fortaleza/Ce, CEP: 60.150-060, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 27.614.808/0002-04, representada neste ato por CHRISTIANNE AMORIM BENJAMIN, tem entre si justa e acordada a celebra\u00e7\u00e3o do presente contrato, com fundamento no NUP 47001.000616/2024-10. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente contrato tem como fundamento na Ata de Registro de Pre\u00e7os 2023/27693 \u2013 SEPLAG, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto, com suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto Estadual n\u00ba. 35.341/2023, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba. 20230014, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto.  OBJETO: Constitui objeto deste contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua mineral, acondicionada em garraf\u00f5es de pl\u00e1stico de 20 litros, em comodato, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Participa\u00e7\u00e3o da Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 20230014 e seus anexos, e na proposta da CONTRATADA.  VALOR E DO REAJUSTAMENTO DO PRE\u00c7O: O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 101.500,00 (Cento e um mil e quinhentos reais).   RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos seguintes recursos or\u00e7ament\u00e1rios: 47100001.08.122.421.20205.03.339030.1.5009100000.0.  PRAZO DE VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste contrato \u00e9 de 06 (seis) meses, contado a partir da sua assinatura, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo ou condicionado \u00e0 conclus\u00e3o de processo licitat\u00f3rio, mediante aviso pr\u00e9vio de 30 (trinta) dias, da CONTRANTE \u00e0 CONTRATADA. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza/Ce, 23 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e CHRISTIANNE AMORIM BENJAMIN - CHRISTIANNE AMORIM BENJAMIN COMERCIO DE AGUAS. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba07/2024O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, doravante denominada CONCEDENTE, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba 08.675.169/0001-53, com endere\u00e7o na Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230, bairro Joaquim T\u00e1vora, CEP 60.110-301, nesta Capital, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, simplesmente denominada CONVENENTE, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.040.108/0001-57, com sede na Av. Lauro Vieira Chaves, N\u00b0 1030 - Vila Uni\u00e3o, Fortaleza - CE, neste ato representada pelo seu Diretor-Presidente, Neurisangelo Cavalcante de Freitas e pela Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital, Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Tolentino Caixeta Freire, resolvem firmar o presente Temo de Coopera\u00e7\u00e3o, em conformidade com a legis-la\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e fundamento na Lei n\u00ba 14.133 de 01.04.2021, com suas altera\u00e7\u00f5es, e demais normas jur\u00eddicas aplic\u00e1veis, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 05307475/2023.  OBJETO: O Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objetivo a implanta\u00e7\u00e3o e regula\u00e7\u00e3o de postos de atendimento da CONVENENTE, no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas na(s) Unidade(s) de Atendimento ao Cidad\u00e3o, do Programa Vapt Vupt, consoante disciplinado no contrato firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e a Cear\u00e1 Servi\u00e7os de Atendimento ao Cidad\u00e3o S/A, e nas Casas do Cidad\u00e3o.  VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O presente Termo ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia de 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos. Este Termo poder\u00e1 ser alterado, assim convindo \u00e0s partes, mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo.  A inclus\u00e3o, exclus\u00e3o ou a modifica\u00e7\u00e3o, dos servi\u00e7os pr\u00f3prios e atinentes \u00e0 compet\u00eancia institucional da CONVENENTE, independem da celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo, bastando \u00e0 pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o formal \u00e0 SPS. DEN\u00daNCIA E DA RESCIS\u00c3O: Este Termo poder\u00e1 ser denunciado por iniciativa de qualquer dos part\u00edcipes, mediante aviso por escrito, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 (sessenta) dias. Poder\u00e1, ainda, ser rescindido, por descumprimento de qualquer uma das cl\u00e1usulas, respeitados, todavia, os projetos em andamento e as obriga\u00e7\u00f5es assumidas com terceiros ou pendentes de cumprimento. RECURSOS: Para o cumprimento das a\u00e7\u00f5es pactuadas neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o haver\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros entre os part\u00edcipes, ficando a cargo de cada um o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhe compete com fins de atender ao objeto deste acordo. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza-CE, 22 de Fevereiro de 2024.  Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS; Neurisangelo Cavalcante de Freitas - Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 - CAGECE e Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Tolentino Caixeta Freire - Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 28 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba084/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor DANILO MEDEIROS PEREIRA, ocupante do cargo de ASSESSOR DO EIXO EDUCACIONAL, s\u00edmbolo DNS-1, matr\u00edcula de n\u00ba 159486-1-2, a viajar \u00e0 cidade de Sobral-CE, no per\u00edodo de 19 a 23 de fevereiro de 2024, com o objetivo de realizar acompanhamento e supervis\u00e3o nos Centro Socioeducativos do munic\u00edpio de Sobral, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando, assim, o valor de R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), que acrescido de 20%, perfaz o total de R$ 416,34 (quatrocentos e dezesseis reais e trinta e quatro centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, classe III do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia.SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba085/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba085/2024, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALRAQUEL PAULA JARDELINOPSICOLOGA3002585-7IVFORTALEZA-CEQUIXERAMOBIM-CE16 e 17/02/20241,564,8397.25"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba03/2023/SOHIDRAI - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 03/2023/SOHIDRA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS - SOHIDRA; III - ENDERE\u00c7O: Inscrita no CNPJ n\u00ba. 12.360.517/0001-70, com sede \u00e0 Rua Adualdo Batista, n\u00ba 1550, Parque Iracema, Fortaleza/CE, CEP: 60.824-140; IV - CONTRATADA: CIMENCOL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP; V - ENDERE\u00c7O: Rua. Eduardo Garcia, n\u00b0 1000, Sala F- Aldeota, Fortaleza/CE, CEP: 60.150-100, Tel.: (85) 4141-8205(85) 3067-4400, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 23.587.215/0001-56; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este termo aditivo no art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Replanilhamento com repercuss\u00e3o financeira ao Contrato n\u00b003/2023/Sohidra, cujo objeto \u00e9 a CONSTRU\u00c7\u00c3O DO SISTEMA ADUTOR CANAL DO TRABALHADOR \u2013 COMPLEXO ITAPEIM, LOCALIZADA NO DISTRITO DE ITAPEIM, MUNIC\u00cdPIO DE BEBERIBE/CE, conforme ANEXO A- (PARTE I) E (PARTE II) \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA E PROJETO B\u00c1SICO e ANEXO B \u2013 PLANILHA DE CUSTOS, partes integrantes deste CONTRATO, independente de transcri\u00e7\u00e3o, em Regime de Menor Pre\u00e7o, referente a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 20220001/SOHIDRA/CCC; IX - VALOR GLOBAL: O valor global do presente termo ser\u00e1 de R$ 256.842,29 (duzentos e cinquenta e seis mil, oitocentos e quarenta e dois reais e vinte e nove centavos), de replanilhamento ao contrato); X - DA VIG\u00caNCIA: A mesma; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 03/2023/SOHIDRA, que ora se ratificam; XII - DATA: Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024; XIII- SIGNAT\u00c1RIOS: PAULO JOSE GOMES FERREIRA e GERMANO VASCONCELOS FERREIRA GOMES. Adauto Jos\u00e9 Araujo MotaASSESSOR CHEFE DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba14/2023/SOHIDRAI - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 14/2023/SOHIDRA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1U-LICAS - SOHIDRA; III - ENDERE\u00c7O: Inscrita no CNPJ n\u00ba. 12.360.517/0001-70, com sede \u00e0 Rua Adualdo Batista, n\u00ba 1550, Parque Iracema, Fortaleza/CE, CEP: 60.824-140; IV - CONTRATADA: BARRETO SERVI\u00c7OS DE PERFURA\u00c7\u00c3O DE PO\u00c7O LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Valdemiro Cavalcante, n\u00b0 681, Rodolfo Te\u00f3filo, Fortaleza/CE, CEP: 60.430-050, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.068.173/0001-16, Tel: (85) 3223-7855; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este termo aditivo no arts. 54, 55, inciso III e 65, \u00a7 8\u00b0da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Reajuste ao Contrato n\u00ba14/2023/SOHIDRA, cujo objeto \u00e9 o sistemas simplificados de abastecimento de \u00e1gua com chafariz de 5.000L, com capta\u00e7\u00e3o subterr\u00e2nea, alimenta\u00e7\u00e3o de energia fotovoltaica ou da concession\u00e1ria, com ou sem dessaliniza\u00e7\u00e3o da \u00e1gua e desinfec\u00e7\u00e3o por clora\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao Edital, (Itens: 01, 02, 03, 04, 06, 07 e 08), referente ao Preg\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 08/2022/FUNASA; IX - VALOR GLOBAL: O valor do presente aditivo ser\u00e1 de R$ 1.023.834,01 (Hum milh\u00e3o, vinte e tr\u00eas mil, oitocentos e trinta e quatro reais e um centavos), o que corresponde a 3,42%, de reajuste ao valor do contrato; X - DA VIG\u00caNCIA: A mesma; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 14/2023/SOHIDRA que ora se ratificam; XII - DATA: Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024; XIII- SIGNAT\u00c1RIOS: PAULO JOSE GOMES FERREIRA e CARLOS ROBERTO ARA\u00daJO BARRETO.Adauto Jose Araujo MotaASSESSOR CHEFE DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba20220003/SOHIDRAO Ordenador de despesa da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS - SOHIDRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, tendo em vista o resultado final da CONCORRENCIA PUBLICA N\u00ba 20220003/SOHIDRA/CCC, referente ao Processo N\u00b0 10277064/2022, que tem por objeto \u00e9 a CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA PASSAGEM MOLHADA NO SANGRADOURO DA BARRAGEM AMARELAS, NO MUNIC\u00cdPIO DE BEBERIBE \u2013 CE, RESOLVE ADJUDICAR E HOMOLOGAR o resultado final da respectiva licita\u00e7\u00e3o, que teve como vencedora a empresa MSI ENGENHARIA LTDA, Cnpj n\u00ba 29.578.381/0001-72, no valor de R$ 632.305,54 (Seiscentos e trinta e dois mil, trezentos e cinco reais e cinquenta e quatro centavos).Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Paulo Jos\u00e9 Gomes FerreiraSUPERINTENDENTEAdauto Jose Araujo MotaASSESSOR CHEFE DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS - FUNCEME situada na Av. Rui Barbosa,N\u00ba1246 - Bairro Aldeota- Fortaleza-CE - CNPJ N\u00ba 07.191.406/0001-48 CONTRATADA: EUROSERV BUSINESS & NEG\u00d3CIOS TERCEIRIZADOS - LTDA, com sede na Rua Carlos Vasconcelos, N\u00ba 1991,Aldeota, CEP:60.115-171, Fone:(85)3099-8900, CPF/CNPJ N\u00ba 35.014.448/0001-49. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas de Apoio Administrativo, Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o -TI, Motoristas, Telefonista, de acordo com as especi-fica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220001/FUNCEME-GESPE e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Munic\u00edpio de Fortaleza-Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 3.686.568,24 Tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e oitenta e seis mil, quinhentos e sessenta e oito reais e vinte quatro centavos pagos em at\u00e9 15 (quinze) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da CONTRATADA, exclusivamente no anco Bradesco S/A. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 29200007.18.122.421.20177.03.339037.1.500.9100000.0.2.01 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o 29200007.18.545.341.20485.03.339037.1.500.9100000.0.3.01 \u2013 Suporte 29200007.18.545.341.20485.09.339037.1.500.9100000.0.3.01 \u2013 Gest\u00e3o 29200007.18.545.341.10068.03.339037.1.501.1200070.1.4.01.- MAPP 17 29200007.18.545.341.10068.09.339037.1.501.1200070.1.4.01. - MAPP 17  . DATA DA ASSINATURA: 07 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues Martins - Presidente da FUNCEME -CONTRATANTE e Pedro Tiago Ramalho de Lemos - S\u00f3cio Administrador da EUROSERV- CONTRATADA.Marilene da Pascoa BarrosASSESSORA CHEFE DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba028/2018/COGERHI - ESP\u00c9CIE: VIG\u00c9SIMO QUINTO.  II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH. III - ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE. IV \u2013 CONTRATADA: SLS TERCEIRI-ZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA. V \u2013 ENDERE\u00c7O: RUA LUIZ GAMA, N\u00ba 280; BAIRRO: LUCIANO CAVALCANTE; CEP.: 60.810-740; FORTALE-ZA-CE. VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Aditivo nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93, art. 65, II, al\u00ednea \u201cd\u201d, nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 028/2018/COGERH, na An\u00e1lise T\u00e9cnica de Termo Aditivo Contratual (Repactua\u00e7\u00e3o) expedida pela SEPLAG/CE \u00e0s fls. 144/147, nas informa\u00e7\u00f5es apresentadas pela Ger\u00eancia de Recursos Humanos \u2013 GERHU da COGERH \u00e0 fl. 02/03, e tudo o que consta no Processo Administrativo protocolado sob o n\u00ba NUP 29012.001849/2024-29, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII- FORO: Fortaleza/CE. VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba028/2018/COGERH em decorr\u00eancia da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Empregados em Empresas de Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o e Terceiriza\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra \u2013 MTE CE 000127/2024, cujo per\u00edodo de vig\u00eancia \u00e9 de 01/01/2024 a 31/12/2024, e data-base da categoria em 1\u00ba de janeiro. IX - VALOR DO ADITIVO: O valor do presente Termo Aditivo \u00e9 de R$ 211.105,28 (duzentos e onze mil, cento e cinco reais e vinte e oito centavos). O valor mensal do Contrato, em decorr\u00eancia da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o, fica repactuado de R$ 2.212.842,84 (dois milh\u00f5es, duzentos e doze mil, oitocentos e quarenta e dois reais e oitenta e quatro centavos) para R$ 2.318.395,48 (dois milh\u00f5es, trezentos e dezoito mil, trezentos e noventa e cinco reais e quarenta e oito centavos). O valor global do Contrato passa de R$ 28.192.898,27 (vinte milh\u00f5es, cento e noventa e dois mil, oitocentos e noventa e oito reais e vinte e sete centavos) para R$ 28.404.003,55 (vinte e oito milh\u00f5es, quatrocentos e quatro mil, tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos). X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da data da sua assinatura at\u00e9 o dia 08/05/2024, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00ba 028/2018/COGERH, ora aditado. XII \u2013 DATA: 26/02/2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE e Victor Sim\u00e3o Bed\u00ea / CONTRATADA.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba067/2022/COGERHI - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO.  II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH. III - ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE. IV \u2013 CONTRATADA: CONJASF \u2013 CONS-TRUTORA DE A\u00c7UDAGEM LTDA. V \u2013 ENDERE\u00c7O: RUA PADRE ANTONIO CORREIA DE S\u00c1, N\u00ba 70; BAIRRO: VILA AZUL; CEP.: 63.870-000; BOA VIAGEM-CE. VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este aditivo no Regulamento de Contratos e licita\u00e7\u00f5es da COGERH \u2013 2018, mormente seus arts. 51 e 52, em compatibilidade com o disposto na Lei n\u00ba 13.303/2016, na justificativa apresentada pela empresa Contratada, \u00e0s fls. 02, nas informa\u00e7\u00f5es apresentadas pela Ger\u00eancia de Manuten\u00e7\u00e3o da COGERH, \u00e0s fls. 29/31, na concord\u00e2ncia da Diretoria de Planejamento \u2013 DIPLAN, \u00e0s fls. 35 e do Processo Administrativo Eletr\u00f4nico NUP 29012.000276/2024-16, parte integrante deste instrumento, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII- FORO: Fortaleza/CE. VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 067/2022/COGERH, cujo objeto trata-se do SERVI\u00c7O DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE BARRAMENTOS DE PEQUENO PORTE NO \u00c2MBITO DO PLANO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA MICRO BACIA DO RIO GERERA\u00da, NO MUNIC\u00cdPIO DE MARANGUAPE, NO ESTADO DO CEAR\u00c1. IX - VALOR DO ADITIVO: O presente Termo Aditivo n\u00e3o apresenta repercuss\u00e3o financeira. X - DA VIG\u00caNCIA: De 05/03/2024 at\u00e9 05/03/2025. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00ba 067/2022/COGERH, ora aditado. XII \u2013 DATA: 23/02/2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Georgia Felismino Apolin\u00e1rio Pereira / CONTRATANTE, Ana Maria Chagas Facundo / CONTRATADA.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba054/2023/COGERHI - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO.  II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH. III - ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE. IV \u2013 CONTRATADA: VERDE SEGURAN\u00c7A DE VALORES LTDA. V \u2013 ENDERE\u00c7O: RUA MUTAMBA, N\u00ba 175; BAIRRO: JANGURUSSU; CEP.: 60.865-210; FORTALEZA-CE. VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Aditivo no art. 84, item, \u201cb\u201d, item \u201c3\u201d, \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d, do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH \u2013 2022, no art. 81, inc. VI, da Lei n\u00ba 13.303/2016, na Cl\u00e1usula Quinta do Contrato n\u00ba 054/2023/COGERH, na An\u00e1lise T\u00e9cnica de Termo Aditivo Contratual (Repactua\u00e7\u00e3o) expedida pela COSET/SEPLAG, nas informa\u00e7\u00f5es apresentadas pela Ger\u00eancia Administrativa \u2013 GEADM/COGERH, na solicita\u00e7\u00e3o da Contratada, e tudo o que consta no Processo Administrativo protocolado sob o NUP 29012.001394/2024-41, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII- FORO: Fortaleza/CE. VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba054/2023/COGERH em decorr\u00eancia da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024, registrada no MTE/CE sob o n\u00ba 000055/2024, cuja data base \u00e9 1\u00b0 de janeiro de 2024, dos empregados em empresas de seguran\u00e7a e vigil\u00e2ncia, do plano CNTC no estado do Cear\u00e1. IX - VALOR DO ADITIVO: R$ 93.562,14 (noventa e tr\u00eas mil, quinhentos e sessenta e dois reais e quatorze centavos). O valor mensal do Contrato passa de R$ 353.921,68 (trezentos e cinquenta e tr\u00eas mil, nove-centos e vinte e um reais e sessenta e oito centavos) para R$ 369.515,37  (trezentos e sessenta e nove mil, quinhentos e quinze reais e  trinta e sete centavos). O  valor global do Contrato passa de R$ 2.123.530,08 (dois milh\u00f5es, cento e vinte e tr\u00eas mil, quinhentos e trinta reais e oito centavos) para R$ 2.217.092,22 (dois milh\u00f5es, duzentos e dezessete mil, noventa e dois reais e vinte e dois centavos). X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura at\u00e9 27/06/2024, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00ba 054/2023/COGERH, ora aditado. XII \u2013 DATA: 22/02/2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira e Georgia Felismino Apolin\u00e1rio Pereira / CONTRATANTE e Erinalva dos Santos Teixeira de Freitas / CONTRATADA.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba028/2018/COGERHCONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE; CONTRATADO: SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA; RUA LUIZ GAMA, N\u00ba 280; BAIRRO: LUCIANO CAVALCANTE; CEP.: 60.810-740; FORTALEZA-CE; OBJETO: Presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o bilateral do Contrato n\u00ba028/2018/COGERH, o qual tem por finalidade a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para atendimento \u00e0s necessidades da \u00e1rea administrativa financeira, da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o e guarda dos a\u00e7udes, apoio t\u00e9cnico e administrativo e servi\u00e7os gerais desta COGERH, na capital e no interior; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Termo de Rescis\u00e3o no art. 79, inc. II, da Lei 8.666/1993, na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quarta do Contrato n\u00ba 028/2018/COGERH, na Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 075/2024 da Ger\u00eancia de Recursos Humanos (GERHU), e tudo o que consta no Processo Administrativo protocolizado sob o NUP. 29012.001694/2024-21; DATA DA ASSINA-TURA: 26/02/2024; FORO: Fortaleza/CE; SIGNAT\u00c1RIO: Yuri Castro de Oliveira e Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios /  CONTRATANTE e Victor Sim\u00e3o Bed\u00ea / CONTRATADA; Fortaleza-CE, 28 de fevereiro de 2024.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba279/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE: revogar a multa aplicada por meio da Portaria n\u00ba 2023/1621, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 01 de novembro de 2023, \u00e0 empresa FULL VISION PRODUTOS M\u00c9DICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 31.307.529/0001-86, estabelecida na Rua Quatro, n\u00ba 303, Bairro: Recanto da Serra III, CEP: 35.460-000, Brumadinho \u2013 MG, e aplicar-lhe a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA, conforme disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, tendo em vista a inadimpl\u00eancia apurada no Processo n\u00ba 00640559/2023, quanto ao fornecimento do material farmacol\u00f3gico especificado na Nota de Empenho 2022NE004434, emitida em 14 de dezembro de 2022, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 23 de fevereiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba280/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00b0 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00b0 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e na al\u00ednea \u201cb\u201d da Subcl\u00e1usula 14.1.1 do Contrato n\u00ba 716/2022, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA no valor de R$ 86.406,62 (oitenta e seis mil, quatrocentos e seis reais e sessenta e dois centavos), \u00e0 empresa TECLAV \u2013 TECNOLOGIA E LAVAGEM INDUSTRIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.945.932/0001-20, estabelecida na Avenida Jos\u00e9 Amora, n\u00ba 1550, Bairro: Distrito Industrial II, Eus\u00e9bio-CE, CEP: 61760-000, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo n\u00ba 02907820/2023, em que foi constatado que a empresa descumpriu o disposto na subcl\u00e1usula 6.1.1 da Cl\u00e1usula Sexta do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 20211979 e na Subcl\u00e1usula 10.1.1 da Cl\u00e1usula D\u00e9cima do Contrato n\u00ba 716/2022, incorrendo no art. 86, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 23 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba281/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00b0 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e na al\u00ednea \u201cc\u201d da subcl\u00e1usula 14.1.1 do Contrato n\u00ba 743/2023, aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA no valor de R$ 49.670,95 (quarenta e nove mil, seiscentos e setenta reais e noventa e cinco centavos) \u00e0 empresa ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.307.650/0015-30, estabelecida na Pra\u00e7a Agr\u00edcola La Paz Tris-tante, no 144, Parte 2, Bairro: Industrial Anhaguera, CEP: 06.276-035, Osasco/SP, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo n\u00ba 10774949/2023, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho 2023NE020700, emitida em 20 de outubro de 2023, oriunda do Contrato n\u00ba 743/2023, decorrente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 91/2023, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 23 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba254/2023 AO CONTRATO N\u00ba320/2021O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representado pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, inscrito no RG. 8907002027028 SSP CE e no CPF n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 24001.019342/2023-56, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, fazer apostilamento ao Contrato n\u00b0320/2021, firmado com a empresa PROJETUB PROJETOS INSTALA\u00c7\u00d5ES ASSESSORIA T\u00c9CNICA EM TUBULA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 05.215.751/0001-49, incluir as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias descritas abaixo, com base na folha 02 dos autos do processo:DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA24200334.10.302.631.20075.03.339039.2600.9200000.1.3.0124200334.10.302.631.20075.03.339039.1.6009200000.1Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 20 de outubro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 139/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-SESA; CONTRATADA: BOEHRINGER INGELHEIM DO BRASIL QUIMICA E FARMACEUTICA LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o do medicamento ESILATO DE NINTEDANIB, 150MG, C\u00c1PSULA, UNIDADE 1.0, C\u00c1PSULA \u2013 OFEV, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia, atrav\u00e9s de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o por um per\u00edodo de 120 (cento e vinte) dias ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 08/2024 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 120 (cento e vinte) dias, contados a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 3.822.583,20 (tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e vinte e dois mil, quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais e vinte centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200744.10.302.171.20586.03.339032.1.500.9100000.0 \u2013 19813; DATA DA ASSINATURA: 21/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OTAVIO SOBREIRA ROCHA FILHO, RICARDO ALEXANDRE DE ALMEIDA e PATR\u00cdCIA LOPES GREG\u00d3RIO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PACUJ\u00c1; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Reitor \u00cdcaro de Sousa Moreira \u2013 CEO-R/SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Pacuj\u00e1 N\u00ba. 414/2009 de 01/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013 CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Pacuj\u00e1 N\u00ba. 414/2009 de 01/12/2009, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral - CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Sobral/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 12.129,66 (Doze mil, cento e vinte e nove reais e sessenta e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Raimundo Rodrigues de Sousa Filho e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MASSAP\u00ca; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Reitor \u00cdcaro de Sousa Moreira \u2013 CEO-R/SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Massap\u00ea N\u00ba. 631/2009 de 07/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Massap\u00ea N\u00ba. 631/2009 de 07/12/2009, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Sobral/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 74.048,90 (Setenta e quatro mil, quarenta e oito reais e noventa centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Aline Aguiar Albuquerque e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO ACARA\u00da; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Reitor \u00cdcaro de Sousa Moreira \u2013 CEO-R/SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Santana do Acara\u00fa N\u00ba. 692/2009 de 28/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013 CPSMS ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Santana do Acara\u00fa N\u00ba. 692/2009 de 28/12/2009, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral - CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Sobral/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 33.303,05 (Trinta e tr\u00eas mil, trezentos e tr\u00eas reais e cinco centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco das Chagas Mendes e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MASSAP\u00ca; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL \u2013 CPSMS; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICLINICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Massap\u00ea  n\u00ba. 631/2009 de 07/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013 CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Massap\u00ea n\u00ba. 631/2009 de 07/12/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral - CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Massap\u00ea/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024 ; VALOR GLOBAL: R$ 282.970,41 (Duzentos e oitenta e dois mil, novecentos e setenta reais e quarenta e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Aline Aguiar Albuquerque e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PACUJ\u00c1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL \u2013 CPSMS; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICLINICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Pacuj\u00e1 n\u00ba. 414/2009 de 01/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Pacuj\u00e1 n\u00ba. 414/2009 de 01/12/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Pacuj\u00e1/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024 ; VALOR GLOBAL: R$ 46.352,29 (Quarenta e seis mil, trezentos e cinquenta e dois reais e vinte e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Raimundo Rodrigues de Sousa Filho e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO ACARA\u00da; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL \u2013 CPSMS; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICLINICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Santana do Acara\u00fa n\u00ba. 692/2009 de 28/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013 CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Santana do Acara\u00fa n\u00ba. 692/2009 de 28/12/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral - CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Santana do Acara\u00fa/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024 ; VALOR GLOBAL: R$ 127.264,25 (Cento e vinte e sete mil, duzentos e sessenta e quatro reais e vinte e cinco centavos); DATA DA ASSINA-TURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco das Chagas Mendes e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba019/2024PROCESSO N\u00ba24001.004634/2024-75O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba 9.809/1973, a fim de atender as necessidades do HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM, inscrito no CNPJ/MF n\u00ba 07.954.571/0037-15, com sede nesta capital, na Rua Vicente Nobre Macedo S/N, Messejana, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero em ep\u00edgrafe, RESOLVE de acordo com o art. 63 da Lei Nacional n\u00ba 4.320/1964, demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis e enten-dimento do TCE e TCU, bem assim conforme entende a Procuradoria-Geral do Estado e CGE, ante a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento il\u00edcito da Administra\u00e7\u00e3o, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 171.094,24 (cento e setenta e um mil e noventa e quatro reais e vinte e quatro centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PRE E HOSPITALAR LTDA - COAPH, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 11.768.319/0001- 88, vinculada ao contrato n\u00ba 435/2018, referente \u00e0 PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA \u00c1REA DE T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM no per\u00edodo de 01/01/2024 a 20/01/2024. Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024.Davi Queiroz de Carvalho RochaDIRETOR GERAL HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba75/2024 PROCESSO N\u00ba 24001.005235/2024-21 A DIRETORA GERAL DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 1.400.284,63 (Um milh\u00e3o, quatrocentos mil, duzentos e oitenta e quatro reais e sessenta e tr\u00eas centavos), junto a COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PR\u00c9 E HOSPITALAR LTDA - COAPH, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.768.319/0001-88, refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de enfermeiros, no per\u00edodo de 01 de janeiro de 2024 a 20 de janeiro de 2024.  Fortaleza-CE, 27 de fevereiro de 2024. Ivelise Regina Canito Brasil DIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0730/2024 DESIGNA\u00c7\u00c3O DE COMISS\u00c3O DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATO O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJA-MENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento no Art. 67, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e considerando a necessidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato Administrativo n\u00ba 44/2022 \u2013 SSPDS, que entre si celebram, de um lado a SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL e do outro, a Empresa JR ALACRINO ROCHA MENEZES, referente ao servi\u00e7o de Concess\u00e3o de uso de espa\u00e7o p\u00fablico, a t\u00edtulo oneroso, destinada para a explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de restaurante e lanchonete, nas depend\u00eancias do centro de conviv\u00eancia, localizado no Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1 \u2013 CISP/CE. RESOLVE: Designar a Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o composta pelos SERVIDORES a seguir nominados como membros: o Sr. Agilson C\u00e9sar Sales Matias, Matr\u00edcula n\u00b0 300.010-7-9, e a Sra. B\u00e1rbara dos Santos Pinto, Matr\u00edcula n\u00ba 301.665-1-5, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 27 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba70 \u2013 PEFOCE, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2024A SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - SSPDS/CE, por interm\u00e9dio da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 \u2013 AESP/CE, e a SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SEPLAG/CE, tornam p\u00fablico a DESIST\u00caNCIA DA VAGA E PRAZO DE RECURSO e a CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL DO CANDIDATO REMANESCENTE, referente \u00e0 turma 2 do concurso p\u00fablico para provimento de vagas e forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva em cargos de M\u00e9dico Perito Legista de classe A n\u00edvel I, Perito Criminal de classe A n\u00edvel I, Perito Legista de classe A n\u00edvel I e Auxiliar de Per\u00edcia de classe A n\u00edvel I, regido pelo Edital n\u00ba 1 \u2013 PEFOCE, de 21 de maio de 2021, e altera\u00e7\u00f5es, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 21 de maio de 2021.1. DA DESIST\u00caNCIA DA VAGA E DO PRAZO DE RECURSOAMPLA CONCORR\u00caNCIAINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOSTATUSCLASSIFICA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR387665Rafaela Alves da SilvaPerita Legista de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de forma\u00e7\u00e3o: Farm\u00e1ciaClassific\u00e1vel no CR14\u00ba2.DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL2.1.Considerando a exist\u00eancia de vagas remanescentes ap\u00f3s a convoca\u00e7\u00e3o de que trata o Edital n\u00ba 69, fica convocado o candidato abaixo relacionado (Anexo \u00danico), para matr\u00edcula no curso de forma\u00e7\u00e3o e treinamento profissional.2.2.O presente chamamento n\u00e3o assegura provimento do cargo, o que depender\u00e1 de exist\u00eancia de vaga, respeitando a ordem classificat\u00f3ria, conveni\u00eancia da administra\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o no certame.3.DA MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TREINAMENTO PROFISSIONAL3.1.DA MATR\u00cdCULA ONLINE3.1.1.A matr\u00edcula ser\u00e1 realizada online, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://sistemas.aesp.ce.gov.br/sismatAesp/, devendo o candidato preencher a ficha de matr\u00edcula e inserir os documentos requeridos, dispon\u00edvel de 08h00min do dia 21 de fevereiro de 2024 \u00e0s 23h59min do dia 22 de fevereiro de 2024.3.1.2.A AESP n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 pela solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula n\u00e3o recebida por motivos de ordem t\u00e9cnica dos computadores, de falhas de comunica\u00e7\u00e3o, de congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como de outros fatores de ordem t\u00e9cnica que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados.3.1.3.Uma vez efetuada a matr\u00edcula online no Curso de Forma\u00e7\u00e3o Profissional e julgados os recursos de que trata o item 2.1.5, n\u00e3o ser\u00e3o permitidas, em hip\u00f3tese alguma, quaisquer altera\u00e7\u00f5es.3.1.4.No dia 23/02/2024 ocorrer\u00e1 an\u00e1lise da matr\u00edcula do candidato, sendo divulgado no mesmo dia 23/02/2024 o resultado das matr\u00edculas deferidas e indeferidas.3.1.5.O candidato que apresentar pend\u00eancias na documenta\u00e7\u00e3o enviada poder\u00e1 interpor recurso contra o indeferimento da matr\u00edcula no dia 23/02/2024, facultada a complementa\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o exigida.3.1.6.No dia 26/02/2024 ocorrer\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da matr\u00edcula.3.1.7.O candidato convocado que n\u00e3o realizar a matr\u00edcula estar\u00e1 automaticamente eliminado do concurso.3.1.8.Dever\u00e3o ser anexados no processo de matr\u00edcula os seguintes documentos:a) atestado de inexist\u00eancia de antecedentes criminais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 e do Estado de origem (onde reside);b) certid\u00f5es negativas de exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o penal, em andamento ou com tr\u00e2nsito em julgado, expedidas pelo F\u00f3rum e Tribunal de Justi\u00e7a do Estado e da Comarca de origem (onde reside), pela Justi\u00e7a Federal e pela Justi\u00e7a Eleitoral do Cear\u00e1 ou da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o em que tenha residido nos dois \u00faltimos anos;c) declara\u00e7\u00e3o ou certid\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os ou entidades p\u00fablicas em que o candidato exer\u00e7a ou tenha exercido cargo p\u00fablico, atestando que n\u00e3o se encontra respondendo a procedimento administrativo disciplinar, nem teve contra si pena de demiss\u00e3o, salvo em caso de abandono de cargo;d) c\u00f3pia autenticada do documento de identidade, nos moldes previstos nos subitens 9.14.10 e 9.14.10.1 do Edital N\u00ba 1 \u2013 PEFOCE, de 21 de maio de 2021.e) c\u00f3pia autenticada da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, na categoria \u201cB\u201d ou superior;f) c\u00f3pia autenticada do t\u00edtulo de eleitor e do comprovante de vota\u00e7\u00e3o do \u00faltimo pleito eleitoral.3.2.N\u00e3o ser\u00e3o aceitos requerimentos de matr\u00edcula extempor\u00e2neos, condicionais e/ou que n\u00e3o atenderem a todos os requisitos do presente edital, bem como requerimentos de matr\u00edcula enviados via postal, via fax e/ou via correio eletr\u00f4nico.3.3.A n\u00e3o inser\u00e7\u00e3o de qualquer documenta\u00e7\u00e3o ou inser\u00e7\u00e3o com rasura, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato, que n\u00e3o ter\u00e1 a matr\u00edcula homologada.3.4.Independentemente da devida confer\u00eancia de documentos inseridos na matr\u00edcula online, se for constatado, \u00e0 posteriori, que o documento entregue n\u00e3o corresponde ao solicitado, o candidato ser\u00e1 eliminado do certame, posto que a documenta\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade do candidato.3.5.Para efeito de divulga\u00e7\u00e3o dos resultados previstos nos itens 3.1.4 e 3.1.6, e eventuais altera\u00e7\u00f5es do procedimento de matr\u00edcula, o meio de comunica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 o site da Pefoce (www.pefoce.ce.gov.br) e/ou Aesp (www.aesp.ce.gov.br).4.DA PREVIS\u00c3O DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TREINAMENTO PROFISSIONAL4.1.O curso de forma\u00e7\u00e3o profissional e treinamento profissional tem data de in\u00edcio prevista para 21 de fevereiro de 2024.5.DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA O EXAME TOXICOL\u00d3GICO5.1.O edital convocat\u00f3rio para o exame toxicol\u00f3gico tem data prevista para 01 de mar\u00e7o de 2024.Fortaleza/CE, 20 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALAuler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OANEXO \u00daNICOAMPLA CONCORR\u00caNCIAINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOSTATUSCLASSIFICA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR402739Duaran Lopes de SousaPerito Legista de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Farm\u00e1ciaClassific\u00e1vel no CR16\u00ba"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba97/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias cola-cionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.003021/2024-11, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, AMANDA PALACIO DE MORAIS NOGUEIRA, INSPETORA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.037-6-4, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Metropolitana de Aquiraz, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Regi\u00e3o Metropolitana, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 19/02/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba98/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circuns-t\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.003021/2024-11, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, RAFAEL FELIPE LIMA FACANHA, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 405.076-1-2, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Metropolitana de Aquiraz, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Regi\u00e3o Metropolitana, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 19/02/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba99/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circuns-t\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.003021/2024-11, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, ELIDIANE ALVES FREITAS PINTO, INSPETORA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.727-1-5, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Metropolitana de Aquiraz, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Regi\u00e3o Metropolitana, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 19/02/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba123/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.003459/2024-07, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, MARIA DO SOCORRO PORTELA ALVES, DELEGADA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 198.803-1-1, para exerc\u00edcio funcional no(a) Dele-gacia de Capturas e Polinter, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Especializada, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 26/02/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba124/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.003459/2024-07, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, MARCIO AQUINO CHALITA DE MENDONCA, DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.791-1-6, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia do 2\u00ba Distrito Policial, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Capital, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 26/02/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba132/2024 - GDGPC A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003580/2024-21 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de EDUARDO JOS\u00c9 RANGEL ALMEIDA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, 2\u00aa Classe, matr\u00edcula n\u00ba 155.291-1-3, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 25 de setembro de 2011, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont \u2013 Registro Civil da 4\u00aa Zona, nesta comarca, datada de 26 de setembro de 2011, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba138/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.002196/2024-19, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, LIVIA MONTEZUMA SALES FARIAS, INSPETORA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.239-1-9, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia de Capturas e Polinter, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Especializada, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 10/02/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba150/2024 - GDGPC A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003789/2024-94 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de LUIZ MARQUES DE SOUZA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe C, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 067.799-1-3, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 09 de janeiro de 2020, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont \u2013 Registro Civil da 4\u00aa Zona, nesta comarca, datada de 10 de janeiro de 2020, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba152/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas de n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circuns-t\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.003961/2024-18, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, THALES CARDOSO PINHEIRO, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.228-1-5, para exerc\u00edcio funcional no(a) DEPARTAMENTO T\u00c9CNICO-OPERACIONAL da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba153/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.001609/2024-30, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, JOSE CLAUDIO GADELHA AGOSTINHO, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 167.976-1-8, para exerc\u00edcio funcional no(a) Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Norte, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 03/02/2024. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba154/2024-GAB/PCCE- A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado-Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO o disposto no art. 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.112, publicada no DOE de 13.05.2008, atualizada pela Lei n\u00ba 18.356/2023, publicada no DOE de 11.05.2023; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.001609/2024-30, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 03/02/2024, da Portaria n\u00ba95/2021-GDGPC, datada de 09/02/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 15/02/2021, p\u00e1gina 55, referente \u00e0 percep\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o de moradia do servidor (a) JOSE CLAUDIO GADELHA AGOSTINHO, MATR\u00cdCULA n\u00ba 167.976-1-8 ocupante do cargo de INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL em face da sua designa\u00e7\u00e3o para ter exerc\u00edcio na(o) DEPARTAMENTO DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA DO INTERIOR NORTE, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, consoante Portaria n\u00ba 153/2024-GDGPC. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba165/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003782/2024-72- NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de RAIMUNDO DA CRUZ OLIVEIRA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe C, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 011.180-1-3, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 12 de fevereiro de 2022, conforme certid\u00e3o do Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho \u2013 Registro Civil das Pessoas Naturais, nesta comarca, datada de 15 de fevereiro de 2022, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba170/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.003952/2024-19, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, JONATHAN VIANA LOPES DE OLIVEIRA, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 404.941-1-1, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia do 4\u00ba Distrito Policial, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judi-ci\u00e1ria da Capital, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba241/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de deixar procedimentos e ar-condicionado na Delegacia Geral; conforme processo n\u00ba 10051.003236/2024-31, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba241/2024-DIFIN DE 23 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Firmicley Ara\u00fajo FirminoInspetorV27/02/2024Russas para Fortaleza0,561,3330,66Francisco Dan\u00fazio Rabelo da CunhaInspetorV27/02/2024Russas para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba246/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias ao servidor ANT\u00d4NIO FRANCILVAN CARDOSO, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Tau\u00e1, matr\u00edcula n\u00ba 300.003-9-0, que viajou para Crate\u00fas, no dia 14/02/2024, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 939-669/2024; conforme processo n\u00ba 10051.002837/2024-27, concedendo-lhe meia-di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta tr\u00eas), acrescidos 5%, totalizando R$ 32,19 (trinta e dois reais e dezenove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10, classe X do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba249/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso para audi\u00eancia de cust\u00f3dia; conforme processo n\u00ba 10051.003494/2024-18, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba249/2024-DIFIN DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOTOTAL (R$)Diego Dantas BarrosInspetorV16/02/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Firmicley Ara\u00fajo FirminoInspetorV16/02/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba250/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Icapu\u00ed, a viajar para Russas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de levar entorpecentes a PEFOCE e celular para o NAI de Russas; conforme processo n\u00ba 10051.003104/2024-18, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba250/2024-DIFIN DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Francisco Everton FernandesInspetorV22/02/2024Icapu\u00ed para Russas0,561,3330,66Guilherme Maciel BarbosaInspetorV22/02/2024Icapu\u00ed para Russas0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba257/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de fazer escolta de preso; conforme processo n\u00ba 10051.003396/2024-81, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba257/2024-DIFIN DE 27 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOTOTAL (R$)PEDRO FRANCISCO CORDEIRO BEZERRAInspetorV20/02/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73FRANCISCO REGIANO DE OLIVEIRA LIMAInspetorV20/02/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba258/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Tau\u00e1, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de fazer escolta de preso; conforme processo n\u00ba 10051.003398/2024-70, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba258/2024-DIFIN DE 27 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOTOTAL (R$)JOAO ITALO SILVA COELHOInspetorV20/02/2024Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19CICERO RONNILDO ARAUJO MELOInspetorV20/02/2024Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba267/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 939-567/2024; conforme processo n\u00ba 10051.002423/2024-06 , concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba267/2024-DIFIN DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOTOTAL (R$)Jo\u00e3o Eudes de SousaInspetorV06/02/2024Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Danilo Menezes TorresInspetorV06/02/2024Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba268/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 939-666/2024; conforme processo n\u00ba 10051.002867/2024-33, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba268/2024-DIFIN DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOTOTAL (R$)Ivanildo Alves Porto J\u00faniorInspetorV14/02/2024Brejo santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Josimar Correia de MeloInspetorV14/02/2024Brejo santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba269/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Icapu\u00ed, a viajar para Fortim, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 477-4/2024; conforme processo n\u00ba 10051.003102/2024-11, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba269/2024-DIFIN DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Thalles Jos\u00e9 de Melo LimaDelegadoIV16/02/2024Icapu\u00ed para Fortim0,564,8332,41Leandro Martins de Fran\u00e7a VidalInspetorV16/02/2024Icapu\u00ed para Fortim0,561,3330,66TOTAL------63,07"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba270/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Jaguaribe, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar armas e of\u00edcios na PEFOCE e protocolar of\u00edcios na Delegacia Geral; conforme processo n\u00ba 10051.003024/2024-54, concedendo--lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba270/2024-DIFIN DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Andreorge Eubert dos Santos MonteiroInspetorV21/02/2024Jaguaribe para Fortaleza0,561,3330,66Deevidy Dionath Di\u00f3genes PeixotoInspetorV21/02/2024Jaguaribe para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba271/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 939-723/2024; conforme processo n\u00ba 10051.003249/2024-19, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba271/2024-DIFIN DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Jo\u00e3o Eudes de SousaInspetorV19/02/2024Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Renilson dos Santos SilvaInspetorV19/02/2024Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba003/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERMO DE ADITAMENTO N\u00ba 001/2024 DE PRORROGA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 003/2023, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL E MARIA MARLI MESQUITA MIRANDA; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DE POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua Professor Guilhon s/n \u2013 Aeroporto - Fortaleza-CE ; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Professor Guilhon s/n \u2013 Aeroporto - Fortaleza-CE ; IV \u2013 CONTRATADA: MARIA MARLI MESQUITA MIRANDA, inscrita no CPF sob o n\u00ba 417.048.433-91 ; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Coronel Gil\u00f3, s/n, V\u00e1rzea do Gil\u00f3, Ip\u00fa-CE; VI - FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se no art. 24 inciso X da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21/06/93; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII \u2013 OBJETO: Constitui-se objeto do presente Termo de Aditamento, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00ba 003/2023, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para o funcionamento da Delegacia Municipal de Ip\u00fa, tendo em vista que continua sendo mais vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos valores praticados pelo mercado, bem como, pela localiza\u00e7\u00e3o de f\u00e1cil acesso \u00e0 popula\u00e7\u00e3o daquela regi\u00e3o. Constitui-se ainda o reajuste de acordo com o \u00edndice do IPC -Fipe (percentual de reajuste de 2,97%) da cl\u00e1usula nona do contrato original. ; IX - VALOR GLOBAL: O valor global passar\u00e1 para R$ 27.012,00 (Vinte e sete mil e doze reais) e o valor mensal para R$ 2.251,00 (Dois mil, duzentos e cinquenta e um reais) que ser\u00e1 pago at\u00e9 o dia 10 (dez) de cada m\u00eas subsequente ao vencido, depositado em conta-corrente em qualquer ag\u00eancia do Bradesco; X - DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Aditamento ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, iniciando-se em 01/03/2024, com seu t\u00e9rmino em 28/02/2025, podendo ser prorrogado ou rescindido a qualquer momento mediante aviso pr\u00e9vio de 30 (trinta) dias sem \u00f4nus para a administra\u00e7\u00e3o; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 003/2023. Firmado em 01/03/2023; XII \u2013 DATA: 19 de Fevereiro de 2024.; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - LOCAT\u00c1RIO/DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL e Maria Marli Mesquita Miranda \u2013 LOCADOR.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 002/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro, Fortaleza-Ce. CONTRATADA: TD DANTAS SOLU\u00c7\u00d5ES, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 30.865.998/0001-58, com sede na Av. Eus\u00e9bio de Queiroz, 5800, rod CE 040 Km 08, sala A, Pires Fa\u00e7anha, Eus\u00e9bio-CE. OBJETO: Constitui objeto deste contrato o servi\u00e7o de fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, devidamente embaladas em recipientes adequados, com distribui\u00e7\u00e3o, para os presos que se encontram custodiados nas Delegacias de Pol\u00edcia Civil de Fortaleza, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230078 - PCCE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2024 tendo in\u00edcio em 01/03/2024, devendo ser publicado na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste instrumento de contrato dar-se-\u00e1 na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. VALOR GLOBAL: R$ 2.435.280,00 (Dois milh\u00f5es, quatrocentos e trinta e cinco mil, duzentos e oitenta reais), sujeito a reajustes, desde que observado o interregno m\u00ednimo de 01 (um) ano, a contar da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, conforme art. 40, XI da Lei n\u00ba 8.666/93, art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 3\u00ba,\u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 10.192/2001. Ser\u00e1 adotado para fins de reajuste, a aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice econ\u00f4mico IPCA - \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo. ESPECIFICA\u00c7\u00c3O:LANCHE (CAF\u00c9 DA MANH\u00c3) - QUANTIDADE ESTIMADA: R$ 146.000 - VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3,00 - VALOR TOTAL: R$ 438.000,00 / ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA (ALMO\u00c7O) - QUANTI-DADE ESTIMADA: 146.000 - VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6,84 - VALOR TOTAL: R$ 998.640,00 / ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA (JANTA) - QUANTIDADE ESTIMADA: 146.000 - VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6,84 - VALOR TOTAL: R$ 998.640,00, pagos em at\u00e9 15 (quinze) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da CONTRATADA, exclusivamente no Banco Bradesco S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.181.196.20558.03.339039.1.500910000.0 - 10100002.06.181.196.20558.03.339030.1.500910000.0 - 10100002.06.181.196.20559.03.339039.1.500910000.0 - 10100002.06.181.196.20559.03.339030.1.500910000.0. DATA DA ASSINATURA: 22 de Fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL - Roberta Bruno Frota Zogheib - GESTORA DO CONTRATO e Thalisson Diogenes Dantas - TD DANTAS SOLU\u00c7\u00d5ES.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba18/2024NUP 10051.000906/2022-04O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia-Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no CISP, situado na rua Professor Guilhon S/N, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve a servidora RUTH MONTEIRO TEODORO, Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil, Matr\u00edcula N\u00ba1970791-1, o valor de R$8.349,64 (oito mil, trezentos e quarenta e nove reais e sessenta e quatro centavos), referentes \u00e0 diferen\u00e7a de abono perman\u00eancia entre o per\u00edodo de agosto/2022 a dezembro/2022, conforme processo supra. Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o: \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319011.1.5009100000.0 - red. 24680; \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319113.1.5009100000.0 - red. 13130; \u25cf 10100002.06.122.196.20869.15.319092.1.5009100000.0 - red. 5517. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Fortaleza/CE, 09 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000910/2023 - BATALH\u00c3O ESPECIALIZADO EM POLICIAMENTO DO INTERIOR-BEPI O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de realizar policiamento ostensivo nas divisas e interior do estado do Cear\u00e1, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba; Art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea b; Art. 10 e Art. 17, classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 6.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 13 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000910/2023, DE 13 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALLenyo De Melo Lima, MF.: 127.517-1-0Subten PMV07/07/2023 `a 13/07/2023MARACANA\u00da/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ ARAREND\u00c1/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Francisco Charles Da Silva, MF.: 127.688-1-8Subten PMV06/07/2023 `a 12/07/2023MARACANA\u00da/ PIQUET CARNEIRO/ OR\u00d3S/ CEDRO/ ACOPIARA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 06/07/2023 \u00e0 12/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Flavio Moreira Ferreira, MF.: 135.069-1-41\u00basgt PMV05/07/2023 `a 11/07/2023MARACANA\u00da/ JAGUARIBARA/ S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE/ TABULEIRO DO NORTE/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 05/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Cesar Araujo Dos Santos, MF.: 136.402-1-12\u00basgt PMV07/07/2023 `a 13/07/2023MARACANA\u00da/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ ARAREND\u00c1/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Acleziano Pinto Costa, MF.: 300.540-1-63\u00basgt PMV07/07/2023 `a 13/07/2023MARACANA\u00da/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ ARAREND\u00c1/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Francisco Gilson Chaves De Vasconcelos, MF.: 302.853-1-X3\u00basgt PMV05/07/2023 `a 11/07/2023MARACANA\u00da/ JAGUARIBARA/ S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE/ TABULEIRO DO NORTE/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 05/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Carlos David Silva, MF.: 302.563-1-X3\u00basgt PMV06/07/2023 `a 12/07/2023MARACANA\u00da/ PIQUET CARNEIRO/ OR\u00d3S/ CEDRO/ ACOPIARA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 06/07/2023 \u00e0 12/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Miller Pereira Da Silva, MF.: 302.559-1-73\u00basgt PMV06/07/2023 `a 12/07/2023MARACANA\u00da/ PIQUET CARNEIRO/ OR\u00d3S/ CEDRO/ ACOPIARA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 06/07/2023 \u00e0 12/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Arimatea Brito De Sousa, MF.: 303.339-1-83\u00basgt PMV07/07/2023 `a 13/07/2023MARACANA\u00da/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ ARAREND\u00c1/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Agostinho Andre De Lima Junior, MF.: 303.724-1-73\u00basgt PMV05/07/2023 `a 11/07/2023MARACANA\u00da/ JAGUARIBARA/ S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE/ TABULEIRO DO NORTE/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 05/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Marcelo Ramos Macedo, MF.: 304.210-1-93\u00basgt PMV07/07/2023 `a 13/07/2023MARACANA\u00da/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ ARAREND\u00c1/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Carlos Henrique Dos Santos Feitosa, MF.: 302.998-1-7Cb PMV07/07/2023 `a 13/07/2023MARACANA\u00da/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ ARAREND\u00c1/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Vicente Manoel Da Silva Neto, MF.: 587.479-1-2Cb PMV05/07/2023 `a 11/07/2023MARACANA\u00da/ JAGUARIBARA/ S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE/ TABULEIRO DO NORTE/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 05/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Janildo Alves De Paiva, MF.: 587.356-1-2Cb PMV07/07/2023 `a 13/07/2023MARACANA\u00da/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ ARAREND\u00c1/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Francisco Rafferson Rodrigues Da Costa, MF.: 305.502-1-8Cb PMV05/07/2023 `a 11/07/2023MARACANA\u00da/ JAGUARIBARA/ S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE/ TABULEIRO DO NORTE/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 05/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Rafael Leal De Aquino, MF.: 306.525-1-7Cb PMV06/07/2023 `a 12/07/2023MARACANA\u00da/ PIQUET CARNEIRO/ OR\u00d3S/ CEDRO/ ACOPIARA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 06/07/2023 \u00e0 12/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Denyson Nascimento Da Silva, MF.: 306.657-1-6Cb PMV05/07/2023 `a 11/07/2023MARACANA\u00da/ JAGUARIBARA/ S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE/ TABULEIRO DO NORTE/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 05/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Francisco Antonio Goncalves De Sousa Chou, MF.: 307.518-1-7Cb PMV05/07/2023 `a 11/07/2023MARACANA\u00da/ JAGUARIBARA/ S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE/ TABULEIRO DO NORTE/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 05/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Luan Lima De Oliveira, MF.: 306.422-1-XSd PMV06/07/2023 `a 12/07/2023MARACANA\u00da/ PIQUET CARNEIRO/ OR\u00d3S/ CEDRO/ ACOPIARA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 06/07/2023 \u00e0 12/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Isac Cesar Martins Santos, MF.: 308.215-1-3Sd PMV05/07/2023 `a 11/07/2023MARACANA\u00da/ JAGUARIBARA/ S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE/ TABULEIRO DO NORTE/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 05/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Artur Italo Felix Pinheiro, MF.: 308.760-5-9Sd PMV06/07/2023 `a 12/07/2023MARACANA\u00da/ PIQUET CARNEIRO/ OR\u00d3S/ CEDRO/ ACOPIARA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 06/07/2023 \u00e0 12/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Adley Silvestre Anjos Felix, MF.: 308.792-6-0Sd PMV07/07/2023 `a 13/07/2023MARACANA\u00da/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ ARAREND\u00c1/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 398,64Evando Camurca Lopes Filho, MF.: 308.894-5-2Sd PMV06/07/2023 `a 12/07/2023MARACANA\u00da/ PIQUET CARNEIRO/ OR\u00d3S/ CEDRO/ ACOPIARA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 06/07/2023 \u00e0 12/07/2023R$ 61,33R$ 398,64VALOR TOTAL GERAL R$ 9.168,72"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000915/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do Curso de Abordagem Policial, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 14 de julho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000915/2023, DE 14 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALFrancisco Edelmar Da Cruz Fernandes, MF.: 134.415-1-01\u00basgt PMV10/07/2023 `a 13/07/2023SENADOR POMPEU/ QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Francisco De Assis Pereira Lima, MF.: 094.562-1-X3\u00basgt PMV10/07/2023 `a 13/07/2023SENADOR POMPEU/ QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Fernando Savio De Sousa Bezerra, MF.: 151.622-1-X3\u00basgt PMV10/07/2023 `a 13/07/2023SENADOR POMPEU/ QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Paulo Roberto Cruz Da Silva, MF.: 302.478-1-73\u00basgt PMV10/07/2023 `a 13/07/2023QUIXERAMOBIM/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Antonio Romulo Nogueira Da Silva, MF.: 305.878-1-2Cb PMV10/07/2023 `a 13/07/2023QUIXERAMOBIM/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Antonio Jucian Domingos Pereira, MF.: 308.648-5-9Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023QUIXERAMOBIM/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALPedro Herculles Lopes Oliveira, MF.: 308.874-5-XSd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023SENADOR POMPEU/ QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Jose Barros De Carvalho E Sa, MF.: 309.095-9-3Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023SENADOR POMPEU/ QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Francisco Daniel Costa Dantas, MF.: 309.065-1-9Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023SENADOR POMPEU/ QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Francisco Allef Bernardo Tavares, MF.: 300.185-4-0Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023SENADOR POMPEU/ QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11VALOR TOTAL GERAL R$ 2.361,10"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000916/2023 - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de realizar a condu\u00e7\u00e3o do material que ser\u00e1 ser\u00e1 tulizado no Stand da PMCE, por ocasi\u00e3o da Expocrato 2023 no munic\u00edpio do Crato/CE., de acordo com o(s) Art. 1\u00ba; Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea b; Art. 10 e 17, classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 9.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 13 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000916/2023, DE 13 DE JULHO DE 2023NOME / MATRICULACARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALMarciano Pereira Da Silva, MF.: 109.286-1-3Subten PMV08/07/2023 `a 17/07/2023FORTALEZA/ CRATO/ FORTALEZA9.5 di\u00e1ria(s) - 08/07/2023 \u00e0 17/07/2023R$ 61,33R$ 582,63Marcio Silva Costa, MF.: 151.720-1-03\u00basgt PMV08/07/2023 `a 17/07/2023FORTALEZA/ CRATO/ FORTALEZA9.5 di\u00e1ria(s) - 08/07/2023 \u00e0 17/07/2023R$ 61,33R$ 582,63VALOR TOTAL GERAL R$ 1.165,26"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba11/2024 - O COORDENADOR DOS COL\u00c9GIOS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Sole-nidade Alusiva ao Anivers\u00e1rio do 4\u00ba Col\u00e9gio da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 Ministro Jarbas Passarinho (4\u00ba CPMCE-MJP),, concedendo-lhes 1 di\u00e1ria e meia , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do FSPDS - COL\u00c9GIO POL\u00cdCIA MILITAR. COORDENADORIA DOS COL\u00c9GIOS DA PMCE, em Fortaleza/CE, 16 de fevereiro de 2024.George Stenphenson Batista Ben\u00edcio - CEL QOPMCOORDENADOR DOS COL\u00c9GIOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba11/2024, DE 16 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPERIODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORTOTALGIVANILDO FREIRE DA SILVAST PMV27 \u00c0 28/02/2024FORTALEZA-SOBRAL-FORTALEZA1,561,3391,99110,40CLAUDOMIRO SANTOS DA ROCHAST PMV27 \u00c1 28/02/2024FORTALEZA-SOBRAL-FORTALEZA1,561,3391,99110,40"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CCPM/PMCE N\u00ba16/2024 - O COORDENADOR DOS COL\u00c9GIOS DA PMCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de ministrar aulas da Disciplina Eletiva LGG024 na cidade de Sobral/CE, no per\u00edodo de 02/03 a 03/03/2024 aos alunos do 4\u00ba Col\u00e9gio da Pol\u00edcia Militar Ministro Jarbas Passarinho, concedendo-lhes 1,0 di\u00e1ria e meia , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do FSPDS - COL\u00c9GIO DA POL\u00cdCIA MILITAR . COORDENADORIA DOS COL\u00c9GIOS DA PMCE, em Fortaleza-CE, 27 de fevereiro de 2024.George Stenphenson Batista Ben\u00edcio - CEL QOPMCOORDENADOR DOS COL\u00c9GIOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba16/2024, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPERIODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORKeydna Alves Lima CarneiroTEN CEL QOPMIV02/03 a 03/03/2024Fortaleza/CE- Sobral/CE - Fortaleza/CE1,5R$ 64,8320% ACR\u00c9SCIMOR$ 116,70C\u00e9lio Silva FreitasSUBTENENTE PMV02/03 a 03/03/2024Fortaleza/CE- Sobral/CE - Fortaleza/CE1,5R$ 61,3320% ACR\u00c9SCIMOR$ 110,40"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 02/2024 - CCPM/PMCECONTRATANTE: FSPDS COL\u00c9GIO DA POL\u00cdCIA MILITAR, situado na Avenida Mister Hull, 3835 - Padre Andrade, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.261.661/0001-10. CONTRATADA: EMPRESA LUXPLACAS IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS LIMITADA, inscrita no CNPJ n\u00b0 40.787.494/0001-10, situada na Quadra 27, Lote 03 - Conjunto Uirapuru, Travesssa WE 02, Icu\u00ed-Guajar\u00e1 - Ananindeua-PA, CEP 67.125-864. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Placas de Homenagens, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do Edital e na proposta da Contratada. SACC 1306244. IG 1264144. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230022 \u2013 DAF/CCPM/PMCE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento do seu objeto. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: R$ 45.066,00 QUARENTA E CINCO MIL E SESSENTA E SEIS REAIS pagos em moeda corrente nacional. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  10200006010.06.122.196.20957.01.339031.1.7.59.70 10200006010.06.122.196.20957.03.339031.1.7.59.70 10200006010.06.122.196.20957.11.339031.1.7.59.70 DATA DA ASSINATURA: 02 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: GEORGE STENPHENSON BATISTA BEN\u00cdCIO e JONATHAN SHELLDO LIMA MORA.George Stenphenson Batista Ben\u00edcio - CEL QOPMCOORDENADOR DOS COL\u00c9GIOS/ORDENADOR DE DESPESASMAT.: 084.01-1-4"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 03/2024 - CCPM/PMCECONTRATANTE: FSPDS COL\u00c9GIO DA POL\u00cdCIA MILITAR, situado na Avenida Mister Hull, 3835 - Padre Andrade, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.261.661/0001-10. CONTRATADA: EMPRESA IMPROVISU COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, situada \u00e0 Rua Luiza de Carvalho, 320, Vicente de Carvalho, Rio de Janeiro - RJ, inscrita no CNPJ n\u00b0 40.392.359/0001-76. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Botons e Medalhas por tempo de servi\u00e7o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do Edital e na proposta da Contratada. SACC 1306750. IG 1264144. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230022 \u2013 DAF/CCPM/PMCE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento do seu objeto. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: R$ 40.820,00 Quarenta Mil e Oitocentos e Vinte Reais pagos em moeda corrente nacional. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10200006010.06.122.196.20957.01.339031.1.7.59.70 10200006010.06.122.196.20957.03.339031.1.7.59.70 10200006010.06.122.196.20957.11.339031.1.7.59.70 DATA DA ASSINATURA: 26 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: GEORGE STENPHENSON BATISTA BEN\u00cdCIO e MARIA LUIZA FERNANDES MACHADO.George Stenphenson Batista Ben\u00edcio - CEL QOPMCOORDENADOR DOS COL\u00c9GIOS/ORDENADOR DE DESPESASMAT. N\u00b0084.201-1-4"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 04/2024 - CCPM/PMCECONTRATANTE: FSPDS COL\u00c9GIO DA POL\u00cdCIA MILITAR, situado na Avenida Mister Hull, 3835 - Padre Andrade, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.261.661/0001-10. CONTRATADA: EMPRESA M\u00c9RITO BRINDES E PREMIA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 21.883.166/0001-73, situada \u00e0 Avenida Fernando Ferrari, 185 - Ferraz\u00f3polis - S\u00e3o Bernardo do Campo - SP, CEP 09.790-110. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de medalhas honor\u00edficas, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do Edital e na proposta da Contratada. SACC 1306259. IG 1264144. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230022 \u2013 DAF/CCPM/PMCE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento do seu objeto. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: R$ 35.401,00 trinta e cinco mil e quatrocentos e um reais pagos em moeda corrente nacional. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10200006010.06.122.196.20957.01.339031.1.7.59.70 10200006010.06.122.196.20957.03.339031.1.7.59.70 10200006010.06.122.196.20957.11.339031.1.7.59.70 DATA DA ASSINATURA: 16 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: GEORGE STENPHENSON BATISTA BEN\u00cdCIO e DOUGLAS SOUZA DE ALMEIDA.George Stenphenson Batista Ben\u00edcio - CEL QOPMCOORDENADOR DOS COL\u00c9GIOS/ORDENADOR DE DESPESASMAT. N\u00b0084.201-1-4"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba049/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve aos 106 SERVIDORES relacionados na Repercuss\u00e3o Financeira, oriunda da C\u00e9lula de Folha de Pagamento, o valor total de R$ 66.837,61 (sessenta e seis mil, oitocentos e trinta e sete reais e sessenta e um centavos), em face de suas promo\u00e7\u00f5es, a contar de 24 de dezembro de 2023, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 016, de 23 de janeiro de 2024 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.006681/2024-34, referente \u00e0s diferen\u00e7as salariais, do per\u00edodo de 24/12/2023 a 31/12/2023. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 16 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba052/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor GEOVANE VIEIRA XAVIER, ocupante do cargo de 3\u00ba Sargento, Matr\u00edcula: 301.805-1-8, o valor total de R$ 9.083,53 (nove mil e oitenta e tr\u00eas reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 3\u00ba Sargento em ressarcimento de preteri\u00e7\u00e3o na modalidade merecimento, a contar de 24 de dezembro de 2021, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 097, de 24 de maio de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.044369/2023-68, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 24/12/2021 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 28 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba059/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor IVANILDO MARIANO SILVA, ocupante do cargo de Subtenente, Matr\u00edcula: 106.878-1-0, o valor total de R$ 31.367,24 (trinta e um mil, trezentos e sessenta e sete reais e vinte e quatro centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o a gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente em ressarcimento de preteri\u00e7\u00e3o, na modalidade merecimento, a contar de 24 de dezembro de 2019, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 239, de 21 de dezembro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.052690/2023-16, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, dos per\u00edodos de 24/12/2019 a 31/12/2019 e de 01/01/2021 a 31/12/2023. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0117/2024 \u2013 GAB.CMDO - O CORONEL COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: AUTORIZAR o militar TEN CEL HAROLDO JORGE ARAG\u00c3O GONDIM \u2013 MF 133.721-1-X \u00e0 viajar com destino \u00e0 VITORIA - ES, no per\u00edodo de 25 \u00e0 28 de mar\u00e7o de 2024, com a finalidade de participar do 1\u00ba Encontro dos membros do Conselho Nacional de Gestores de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil / CONGEPDEC, que ser\u00e1 realizado naquela Cidade, concedendo-lhes 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25, acr\u00e9scimo de 40%, mais ajuda de custo no valor de R$ 189.25, com passagens a\u00e9reas no valor de R$ 2.999,51, tudo em conformidade com \u00a71\u00ba do Art. 5\u00ba, Classe III e Anexos I e III, do Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1. Em Fortaleza - Ce, ao(s) 28 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Claudio Barreto de Sousa - CEL CG BMCORONEL COMANDANTE-GERAL DO CBMCE"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0115/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo 10011.001098/2024-22 foi iniciado em 21/02/2024, RESOLVE conceder cinco di\u00e1rias e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 356,56 (trezentos e cinquenta e seis reais e cinquenta e seis centavos), mais 5% de acr\u00e9scimo, perfazendo um valor total de R$ 374,39 (trezentos e setenta e quatro reais e trinta e nove centavos) ao servidor FRANCISCO ANDERSON FARIAS MACIEL, matr\u00edcula: 300.330-1-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Crate\u00fas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Iguatu-CE, nos dias 14, 15, 16, 17, 18 e 19 de fevereiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o Cobertura de plant\u00e3o de per\u00edcia externa para realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0116/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e1 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.001099/2024-77 foi iniciado em 22/02/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), a servidora JORDANA DE MORAES SOUSA, matr\u00edcula: 300.333-2-9, ocupante do cargo de AUXILIAR DE PER\u00cdCIA, lotada no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Beberibe-CE, no dia 21 de fevereiro de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0117/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.001138/2024-36 foi iniciado em 23/02/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA NUNES, matr\u00edcula: 108.711-1-5, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Momba\u00e7a-CE, nos dias 22 a 23 de fevereiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0118/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo 10011.000923/2024-71 foi iniciado em 30/06/2023, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor HUGO NASCIMENTO DE ALC\u00c2NTARA, matr\u00edcula: 000.116-1-4, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Jijoca de Jericoacoara-CE, no dia 29 de junho de 2023, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/02557PROCESSO N\u00ba10011.001566/2023-88\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE. OBJETO: registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00e3o de gases para uso no N\u00facleo de Toxicologia Forense (NUTOF) e no de Qu\u00edmica Forense (NUQFO), pertencente \u00e0 Coordenadoria de An\u00e1lises Laboratoriais Foren-ses-CALF. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contado a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. FUNDAMENTO LEGAL: O presente instrumento fundamenta-se: no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230017, nos termos do Decreto n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023, publicado D.O.E de 28/02/2023 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Lei Federal n.\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. EMPRESAS E ITENS: SOLUCAO COMERCIO DE GASES EQUIPAMENTOS E SERVICOS LTDA; ITEM 01; C\u00d3DIGO:1808219; ITEM: GAS ESPECIAL, GAS ESPECIAL, ARGONIO 5.0, PUREZA MINIMA 99,999%, IMPUREZAS PPM N2<3 CO<0,5 CO2<0,5 02<1 THC<0,1 H2O<2 CILINDRO TIPO T, CILINDRO 1.0 METRO CUBICO - Obs: ARGONIO 5.0; UNIDADE DE FORNECIMENTO: CILINDRO 1.0 METRO CUBICO; MARCA: MESSER; VALOR UNIT\u00c1RIO: 130,00; QUANTIDADE: 40; ITEM 02; C\u00d3DIGO: 1808647; ITEM: GAS ESPECIAL, AR SINTETICO 5.0 FID, PUREZA MINIMA 02 + N2 99,999% EXCETO ARGONIO O2=20 \u00b1 0,5%, IMPUREZAS PPM THC<0,1, H2O<0,2 A 0,5, CILINDRO TIPO T, AVULSO 1.0 METRO CUBICO; UNIDADE DE FORNECIMENTO: CILINDRO 1.0 METRO CUBICO; MARCA: MESSER; VALOR UNIT\u00c1RIO: 130,00; QUANTIDADE: 96; ITEM 03; C\u00d3DIGO:1808846; ITEM: GAS ANALITICO, HIDROGENIO 4.5 FID, PUREZA MINIMA 99,995% EXCETO NE E KR, IMPUREZAS PPM THC<0,5 CILINDRO TIPO T, AVULSO 1.0 METRO CUBICO; UNIDADE DE FORNECIMENTO: CILINDRO 1.0 METRO CUBICO; MARCA: MESSER; VALOR UNIT\u00c1RIO: 145,00; QUANTIDADE: 21; ITEM 04; C\u00d3DIGO: 1808856; ITEM: NITROGENIO, FID 4.6, PUREZA MINIMA 99,996% EXCETO AR, THC<0,5 CILINDRO TIPO T, 200KGF/CM\u00b2, AVULSO 1.0 METRO CUBICO; UNIDADE DE FORNECIMENTO: CILINDRO 1.0 METRO CUBICO; MARCA: MESSER; VALOR UNIT\u00c1RIO: 125,00; QUANTIDADE: 90 PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27, de fevereiro de 2024.Livio Cesar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DA COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba016/2024PROCESSO NUP: 10011.007356/2023-01A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.007356/2023-01, relativo ao pagamento de quatro di\u00e1rias e meia devida, com acr\u00e9scimo de 20%, referente em coletar material gen\u00e9tico de presos condenados nas Unidades Prisionais da regi\u00e3o Cariri Cearense, nos dias 11 a 15 de dezembro de 2023, na cidade Juazeiro do Norte-CE, pelo servidor DAVID QUEIROZ DE FREITAS, matr\u00edcula n\u00ba 300.297-3-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 350,08 (trezentos e cinquenta reais e oito centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.03.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba017/2024PROCESSO NUP: 10011.006602/2023-08A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.006602/2023-08, relativo ao pagamento de meia di\u00e1ria devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, nos dias 15 a 16 de outubro de 2023, na cidade de Beberibe-CE, pelo servidor LUCAS EVANGELISTA CAVALCANTI DE S\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba 300.326-5-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.13.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba018/2024PROCESSO NUP: 10011.006601/2023-55A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.006601/2023-55, relativo ao pagamento de meia di\u00e1ria devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, no dia 13 de outubro de 2023, na cidade de Amontada-CE, pelo servidor LUCAS EVANGELISTA CAVALCANTI DE S\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba 300.326-5-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.13.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba019/2024PROCESSO NUP: 10011.006603/2023-44A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.006603/2023-44, relativo ao pagamento de meia di\u00e1ria devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, no dia 21 de outubro de 2023, na cidade de Beberibe-CE, pelo servidor LUCAS EVANGELISTA CAVALCANTI DE S\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba 300.326-5-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.13.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba020/2024PROCESSO N\u00ba04201540/2022A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as infor-ma\u00e7\u00f5es existentes no Processo N\u00ba: 04201540/2022, relativo ao pagamento de cinco meias di\u00e1rias devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais do tipo vida e tipo patrim\u00f4nio, nos dias 16 a 17, 20 e 21 a 22 de abril de 2022, nas cidades de Chaval-CE, S\u00e3o Benedito-CE e Tiangu\u00e1-CE, pelo servidor JOSEMIR EMMERSON TORRES RAMOS, matr\u00edcula n\u00ba 000.130-1-3, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 162,05 (cento e sessenta e dois reais e cinco centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.03.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba021/2024PROCESSO NUP: 10011.007199/2023-26A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.000235/2022-40, relativo ao pagamento de quatro meias di\u00e1rias devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos peri-ciais do tipo vida e do tipo patrim\u00f4nio, nos dias 23 e 24 de julho e 05, 06, 07, 12 e 13 de agosto de 2022, nas cidades de Tabuleiro do Norte-CE, Aracati-CE e Jaguaribara-CE, pelo servidor FRANCISCO ALBERTO DA SILVA FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 000.118-1-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 129,66 (cento e vinte e nove reais e sessenta e seis centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.14.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba022/2024PROCESSO NUP: 10011.000536/2022-73A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.000536/2022-73, relativo ao pagamento de meia di\u00e1ria devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, nos dias 17 a 18 de agosto de 2022, na cidade de Palm\u00e1cia-CE, pelo servidor FRANCISCO MARCONDES FRAN\u00c7A DE SOUSA, matr\u00edcula n\u00ba 155.301-1-1, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.03.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba024/2024PROCESSO NUP: 10011.006090/2023-71A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.006090/2023-71, relativo ao pagamento de quatro di\u00e1rias e meia devida, com acr\u00e9scimo de 40% referente em realiza\u00e7\u00e3o de Participar do Forensic Meeting 2023, nos dias 20 a 24 de novembro de 2023, na cidade de Natal-RN, pelo servidor OTAVIANO DO NASCIMENTO SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 000.122-1-1, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 1.215,37 (hum mil e duzentos e quinze reais e trinta e sete centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.03.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0014/2024-AESP/CE O(A) DIRETOR - GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 34.334, de 11 de Novembro de 2021, RESOLVE DESIGNAR, CARLO ROMULO MATOS BARRETO , a partir de 20 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) C\u00e9lula de Ensino Militar, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Leonardo D Almeida Couto BarretoDIRETOR - GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba001/2021 \u2013 AESPCONTRATANTE: ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - AESP \u2013 CNPJ N\u00ba 12.244.903/0001-05; CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, \u2013 CNPJ N.\u00ba 03.773.788/0001-67; OBJETO: O presente termo tem por objeto RENOVAR o PRAZO e o VALOR do Contrato n\u00ba001/2021, tudo de acordo com o NUP 10041.003104/2023-48; FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIG\u00caNCIA: O Contrato n\u00ba 001/2021 ficar\u00e1 renovado por mais 12 (doze) meses, compreendendo o per\u00edodo de 29/02/2024 a 28/02/2025; VALOR: R$ 69.024,00 (sessenta e nove mil e vinte e quatro reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 10100008.06.126.523.20445.03.339140.1.5009100000.0; DATA DA ASSINATURA: 22 de fevereiro de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto \u2013 Diretor Geral da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 e o Sr. Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Representante Legal da CONTRATADA. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, em 27 de fevereiro de 2024. Katharinne Marinho Sab\u00f3iaCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 18/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DO TRABALHO, situada na Avenida da Universidade, n\u00b0 2596, bairro Benfica, em Fortaleza/CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 49.921.771/0001-00 CONTRATADA: AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A. - ADECE, pessoa jur\u00eddica de direito privado, integrante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Indireta, sob a forma de sociedade de economia mista de capital aberto, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 09.100.913/0001-54, com endere\u00e7o Av. Washington Soares, 999 Pavilh\u00e3o Leste, port\u00e3o D, 2\u00ba Mezanino, Guararapes, Fortaleza/CE, CEP 60.811-341. OBJETO: Este CONTRATO tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela ADECE \u00e0 SET, fazendo jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o, estabelecida pela Lei Complementar n\u00ba 230, de 07 de janeiro de 2021, e Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 008/2022, de 28 de junho de 2022, no percentual de 1,5% (um e meio por cento) do montante total dos recursos financeiros do Fundo de Investimentos de Microcr\u00e9dito Produtivo do Cear\u00e1 pela presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 004/2023, a Lei n\u00ba 8.666/1993 e a Lei Complementar n\u00ba 230/2021, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 239/2021, que instituiu o Programa Microcr\u00e9dito Produtivo do Cear\u00e1 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os \u00e9 de 08 (oito) meses, a contar da assinatura do presente Contrato, podendo ser alterado conforme as previs\u00f5es estabelecidas em legis-la\u00e7\u00e3o pertinente.. VALOR GLOBAL: R$ 1.252.500,00 (um milh\u00e3o duzentos e cinquenta e dois mil e quinhentos reais) pagos em em conformidade com a cl\u00e1usula d\u00e9cima. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 59200001.11.333.362.31230.03.339039.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Vladyson da Silva Viana - SECRETARIA DO TRABALHO e Danilo Gurgel Serpa - AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A. - ADECE.Rodrigo Arruda CunhaCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA \u2013 CGD N\u00ba156/2024 \u2013 CORREI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atri-bui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inc. I c/c Art. 6\u00ba da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 190, de 02 de janeiro de 2019 c/c Art. Art. 7\u00ba, inc. III, do Decreto n\u00ba 33.447/2020, publicado no DOE CE n\u00ba 021, de 30 de janeiro de 2020 c/c disposto na Portaria CGD n\u00ba 50/2021, publicada no DOE CE n\u00ba 035, de 11 de fevereiro de 2021 c/c Art. 32, inc. I da Lei n\u00ba 13.407, de 02 de dezembro de 2003, e CONSIDERANDO a compet\u00eancia da CGD para realizar correi\u00e7\u00f5es, inspe\u00e7\u00f5es, vistorias e auditorias administrativas, visando \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da regularidade e efic\u00e1cia dos servi\u00e7os, a proposi\u00e7\u00e3o de medidas, bem como a sugest\u00e3o de provid\u00eancias necess\u00e1rias ao seu aprimoramento; CONSIDERANDO o interesse da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e a miss\u00e3o institucional desta Secretaria, decidiu-se por proceder Correi\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria na sede do 10\u00ba DISTRITO POLICIAL; CONSIDERANDO que a mencionada Correi\u00e7\u00e3o demandou o cadastramento nesta CGD do SPU n\u00ba 2311393728; CONSIDERANDO os princ\u00edpios basilares da efici\u00eancia, moralidade administrativa e publicidade. RESOLVE: Determinar \u00e0 COGTAC/CGD, atrav\u00e9s da C\u00e9lula de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Correi\u00e7\u00e3o \u2013 CEFIS, que proceda a realiza\u00e7\u00e3o de CORREI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA na sede do 10\u00ba DISTRITO POLICIAL, a ser realizada no per\u00edodo de 27 e 28 de Mar\u00e7o de 2024, podendo haver prorroga\u00e7\u00e3o, caso seja necess\u00e1rio, tendo como presidente da comiss\u00e3o a Delegada de Pol\u00edcia Civil CL\u00cdCIA PINTO MARTINS, que dever\u00e1 apresentar relat\u00f3rio circuns-tanciado ao final. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza-CE, 27 de fevereiro de 2024.Vicente Alfeu Teixeira MendesCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA \u2013 CGD N\u00ba157/2023 \u2013 CORREI\u00c7\u00c3O EXTRAORDIN\u00c1RIA O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inc. I c/c Art. 6\u00ba da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 190, de 02 de janeiro de 2019 c/c Art. Art. 7\u00ba, inc. III, do Decreto n\u00ba 33.447/2020, publicado no DOE CE n\u00ba 021, de 30 de janeiro de 2020 c/c disposto na Portaria CGD n\u00ba 50/2021, publicada no DOE CE n\u00ba 035, de 11 de fevereiro de 2021 c/c Art. 32, inc. I da Lei n\u00ba 13.407, de 02 de dezembro de 2003, e CONSIDERANDO a compet\u00eancia da CGD para realizar correi\u00e7\u00f5es, inspe\u00e7\u00f5es, vistorias e auditorias administrativas, visando \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da regularidade e efic\u00e1cia dos servi\u00e7os, a proposi\u00e7\u00e3o de medidas, bem como a sugest\u00e3o de provid\u00eancias necess\u00e1rias ao seu aprimoramento; CONSIDERANDO o interesse da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e a miss\u00e3o institucional desta Secretaria; CONSIDERANDO a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 110/2024 - CGD/COINT, decidiu-se por proceder Correi\u00e7\u00e3o Extraordin\u00e1ria na sede do 31\u00ba DISTRITO POLICIAL; CONSIDERANDO que a mencionada Correi\u00e7\u00e3o demandou o cadastramento nesta CGD do SPU n\u00ba 2400577360; CONSIDERANDO os princ\u00edpios basilares da efici\u00eancia, moralidade administrativa e publicidade. RESOLVE: Determinar \u00e0 COGTAC/CGD, atrav\u00e9s da C\u00e9lula de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Correi\u00e7\u00e3o \u2013 CEFIS, que proceda a realiza\u00e7\u00e3o de CORREI\u00c7\u00c3O EXTRAORDIN\u00c1RIA na sede do 31\u00ba DISTRITO POLICIAL, a ser realizada no per\u00edodo de 05 e 06 de Mar\u00e7o de 2024, podendo haver prorroga\u00e7\u00e3o, caso seja necess\u00e1rio, tendo como presidentes da comiss\u00e3o os Delegados de Pol\u00edcia Civil ROMMEL BEZERRA DE NORONHA e WEIDMANN DE LIMA BRAGA, que dever\u00e3o apresentar relat\u00f3rio circunstanciado ao final. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza-CE, 27 de fevereiro de 2024.Vicente Alfeu Teixeira MendesCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b01004/2023 A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar a servidora, L\u00cdDIA ANDRADE LOURINHO matr\u00edcula n\u00b0 016.863, para atuar como gestora do Conv\u00eanio n\u00ba 94/2023, firmado com a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUITERIAN\u00d3POLIS, cujo objeto \u00e9 promo\u00e7\u00e3o de programas e projetos de assist\u00eancia cient\u00edfica e pesquisa tecnol\u00f3gica, cursos de forma\u00e7\u00e3o de pessoal, cursos de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, treinamento e desenvolvimento em \u00e1reas de interesse m\u00fatuo, divulga\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-cient\u00edfica, interc\u00e2mbio cultural e servi\u00e7os de consultoria. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b003/2024PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0173/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de materiais de constru\u00e7\u00e3o civil, com foco em materiais hidr\u00e1ulicos, el\u00e9tricos e diversos, de modo a suprir as necessidades de manuten\u00e7\u00e3o predial dos pr\u00e9dios da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ALECE, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 173/2023, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 12045/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o, ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. I. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 173/2023. II. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. III. a Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOTE I ITEM - 1 Registro de gaveta 3/4 pol com castelo rosca para fixa\u00e7\u00e3o de acabamento, metal, Deca. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 48,80. ITEM \u2013 2 Registro de gaveta 1 pol com castelo rosca para fixa\u00e7\u00e3o de acabamento, metal, Deca. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 65,37. ITEM \u2013 3 Registro de press\u00e3o 3/4 pol com castelo rosca para fixa\u00e7\u00e3o de acabamento, metal, Deca. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 49,15. ITEM \u2013 4 Assento sanit\u00e1rio oval, pl\u00e1stico, cor branca QUANTIDADE: 120; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,00. ITEM \u2013 5 V\u00e1lvula de escoamento para lavat\u00f3rio, cromada, 1 pol, sem ladr\u00e3o, metal. QUANTIDADE: 30; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 28,10. ITEM \u2013 6 Kit mecanismo (reparo) de v\u00e1lvula de descarga, material metal cromado, tipo externa, v\u00e1lvula de ciclo fixo, para reposi\u00e7\u00e3o de acordo com padr\u00e3o adotado. marca de refer\u00eancia: Fabrimar, modelo silent flux. QUANTIDADE: 50; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 261,62. ITEM \u2013 7 kit mecanismo (reparo) de torneira, cilindro aquapress, para reposi\u00e7\u00e3o de acordo com padr\u00e3o adotado. marca de refer\u00eancia: Fabrimar. QUANTI-DADE: 50; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 74,00. ITEM \u2013 8 Sif\u00e3o inteligente cromado. QUANTIDADE: 80; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 37,83. ITEM \u2013 9 Reparo completo para torneira, di\u00e2metro 0,5, biopress, Fabrimar QUANTIDADE: 50; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 139,45. ITEM \u2013 10 Reparo completo para torneira deca automatic QUANTIDADE: 50; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 172,97. ITEM \u2013 11 Reparo Castelo Aquapress, refer\u00eancia 00728 QUANTIDADE: 50; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 71,25. ITEM \u2013 12 Torneira para pia fixa\u00e7\u00e3o em bancada bico m\u00f3vel, metal cromado, 3/4 pol QUANTIDADE: 10; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 67,89. ITEM \u2013 13 Chuveiro cromado para parede, fabrimar piccolo ligth, 1/2 pol QUANTIDADE: 10; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 150,27. ITEM \u2013 14 Chuveiro pl\u00e1stico para parede, 6 pol com fixa\u00e7\u00e3o de 1/2 pol QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 11,00. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: PUMA LICITA\u00c7\u00d5ES LTDA , inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 50.544.276/0001-09, REPRESENTADA pelo Sr. MATEUS GUERRA DE FARIAS. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b004/2024PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0173/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de materiais de constru\u00e7\u00e3o civil, com foco em materiais hidr\u00e1ulicos, el\u00e9tricos e diversos, de modo a suprir as necessidades de manuten\u00e7\u00e3o predial dos pr\u00e9dios da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ALECE, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 173/2023, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 12045/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o, ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. I. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 173/2023. II. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. III. a Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOTE II ITEM \u2013 16 L\u00e2mpada tubular T5 de led de 9 a 12w, luz do dia, 220-240v, 60cm, vida \u00datil 25.000hs, 6500k. QUANTIDADE: 1500; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 13,45. ITEM \u2013 17 L\u00e2mpada tubular T8 de led de 9 a 12w, luz do dia, 220-240v, 60hz, 60cm, vida \u00datil 25.000hs, 6500k. QUAN-TIDADE: 1000; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 7,88. ITEM \u2013 18 Painel de led quadrada 6500k, 220v, 18w, embutir, cor branca, com driver interno, 22cm x 22cm. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 13,98. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: VOGLIO IMPORTADORA, EXPORTADORA E REPRESENTACOES LTDA , inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 47.171.447/0001-97, REPRESENTADA pelo Sr. LEANDRO GUILHARDI FALC\u00c3O.ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b006/2024PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0121/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO PARA DENT\u00cdSTICA: ADESIVO DENTAL, RESINA COMPOSTA, CONDICIO-NADOR DENTAL, BROCAS DE ACABAMENTO, CARBONO PARA ARTICULAR, MATRIZ ODONTOL\u00d3GICA, TIRA ABRASIVA, CIMENTO ODONTOL\u00d3GICO, CIMENTO DE ION\u00d4MERO DE VIDRO, VERNIZ DENT\u00c1RIO, ESPELHO BUCAL, ESPATULA, EQUIPAMENTO ODONTO-L\u00d3GICO, PROTETOR CL\u00cdNICO ODONTOL\u00d3GICO, PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ODONTOLOGIA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DO EDITAL N\u00ba 121/2023 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO para a Assembleia Legislativa do Cear\u00e1 pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 08115/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 meses, contados a partir da data da sua publi-ca\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 121/2023. Lei Complementar Federal n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006, Ato Deliberativo n\u00ba 593, de 23 de fevereiro de 2005, Decretos Estaduais n\u00ba 27.624, de 22 novembro de 2004, n\u00ba 33.326, de 29 de outubro de 2019, 32.824 de 11 de outubro de 2018, e subsidiariamente a Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993 e o Decreto Federal n\u00b0 10.024, de 20 de setembro de 2019, com suas altera\u00e7\u00f5es e do disposto no presente edital e seus anexos. ITEM \u2013 11 MATRIZ ODONTOL\u00d3GICA Material: A\u00e7o Inoxid\u00e1vel Largura: 7 Mm Apresenta\u00e7\u00e3o: Rolo 50cm Tipo Uso: Descart\u00e1vel Formato: Fita . QUANTIDADE: 12; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,62. ITEM \u2013 14 CIMENTO ODON-TOL\u00d3GICO Aspecto F\u00edsico: P\u00f3 + L\u00edquido Apresenta\u00e7\u00e3o: Conjunto Completo Composi\u00e7\u00e3o: Fosfato De Zinco QUANTIDADE:6; UNIDADE:U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 19,78. ITEM \u2013 16 VERNIZ DENT\u00c1RIO Composi\u00e7\u00e3o: C/ Clorexidina QUANTIDADE: 6; UNIDADE: FRASCO C/ 15ML. VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 49,59. ITEM \u2013 18 ESPELHO BUCAL Material: Cristal Uso: P/ Fotografias Tipo Uso: Autoclav\u00e1vel Apresenta\u00e7\u00e3o:Jogo Comp. P/ Regi\u00e3o Lingual, Lateral E Oclusal QUANTIDADE: 6; UNIDADE: JOGO COMPLETO; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 220,00. ITEM \u2013 21 PROTETOR CL\u00cdNICO ODONTOL\u00d3GICO Material: Pl\u00e1stico Uso: Capa Seringa Tr\u00edplice Tipo Uso: Uso \u00danico, Descart\u00e1vel. QUANTIDADE:48; UNIDADE: EMBALAGEM C/100 UNIDADES; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 41,00. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: FORTALMED EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 05.455.385/0001-03, REPRESENTADA pelo(a) Sr(a). Armando Barbosa do Carmo J\u00fanior. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b008/2024PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b035/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DA CONS-TRU\u00c7\u00c3O CIVIL, COM FOCO EM MATERIAIS ELETRICOS, EPI\u2019s (EQUIPAMENTOS DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL) E OUTROS DIVERSOS, DE MODO A SUPRIR AS NECESSIDADES DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL DOS PR\u00c9DIOS DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ALECE, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES, CONDI\u00c7\u00d5ES, QUANTIDADES E EXIG\u00caNCIAS ESTABELECIDAS NO ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 35/2023, o qual passa a fazer parte desta Ata, juntamente com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 01449/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 meses, contados a partir da data da sua assinatura. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 35/2023 Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 28.087 de 10/1/2006, publicado no DOE de 12/1/2006; Na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21.6.1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOTE V \u2013 ELETRODUTOS ITEM \u2013 39 Eletroduto Flex\u00edvel corrugado de 1/2\u201d, 50 metros. QUANTIDADE: 5; UNIDADE: ROLO; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 64,88,29. ITEM \u2013 40 Eletroduto Flex\u00edvel corrugado de 3/4\u201d. 50 metros. QUANTIDADE: 10; UNIDADE: ROLO: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 59,21. ITEM \u2013 41 Eletroduto Flex\u00edvel corrugado de 1\u201d. 50 metros. QUANTIDADE: 5; UNIDADE: ROLO: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 55,14. ITEM \u2013 42 Eletroduto rosc\u00e1vel 3/4\u201d, 3 metros QUANTIDADE: 100; UNIDADE: BARRA: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 7,24. ITEM- 43 Eletroduto rosc\u00e1vel 1\u201d, 3 metros. QUANTIDADE: 50; UNIDADE: BARRA: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 12,76. ITEM - 44 Eletroduto rosc\u00e1vel 1,1/4\u201d, 3 metros. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: BARRA: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,65. ITEM 45 Eletroduto rosc\u00e1vel 1,1/2\u201d, 3 metros. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: BARRA: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 23,78. ITEM \u2013 46 Luva de press\u00e3o de pvc de 20mm QUANTIDADE: 100; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,97. ITEM 47 Luva de press\u00e3o de pvc de 25mm QUANTIDADE: 100; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,97. ITEM 48 Luva de press\u00e3o de pvc de 32mm. QUANTIDADE: 100; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,51. ITEM 49 Luva eletroduto rosc\u00e1vel de \u00be\u201d. QUANTIDADE: 150; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,65. ITEM 50 Luva eletroduto rosc\u00e1vel de 1\u201d. QUANTIDADE: 150; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,30. ITEM \u2013 51 Luva eletroduto rosc\u00e1vel de 1,1/4\u201d. QUANTIDADE: 80; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,78. ITEM 52 Luva eletroduto rosc\u00e1vel de 1,\u00bd\u201d. QUANTIDADE: 80; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3,79. ITEM 53 - Curva 90\u00b0 eletroduto rosc\u00e1vel 3/4\u201d. QUANTIDADE: 150; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,40. ITEM 54 Curva 90\u00b0 eletroduto rosc\u00e1vel de 1\u201d. QUANTIDADE: 100; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2,38. ITEM 55- Curva 90\u00b0 eletroduto rosc\u00e1vel de 1,1/4\u201d. QUANTIDADE: 50; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 8,16. ITEM \u2013 56 Curva 90\u00b0 eletroduto rosc\u00e1vel de 1,1/2\u201d. QUANTIDADE: 50; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 9,40. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: AVO COM\u00c9RCIO E MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 50.338.620/0001-03. REPRESENTADA pelo(a) Sr(a). ADAMO VASCONCELOS DE OLIVEIRA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b011/2024PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0185/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL M\u00c9DICO-HOSPITALAR PARA FISIOTERAPIA, FONOAUDIOLOGIA, PILATES E GIN\u00c1STICA LABORAL: FAIXA EL\u00c1STICA, APARELHO DE GIN\u00c1STICA \u2013 CONDICIONAMENTO FISICO PELO M\u00c9TODO PILATES, CORDA DE PULAR, ESFIGMOMAN\u00d4METRO, OX\u00cdMETRO, BOLA MEDICINAL, BAST\u00c3O, MATERIAL PVC, DISCO DE ROTA\u00c7\u00c3O- MATERIAL MADEIRA, ROLO PARA PILATES- MATERIAL EVA, BOLA DE FEIJ\u00c3O (BOBATH)- MATERIAL BORRACHA TIPOSILICONE, BANDAGEM TIPO: EL\u00c1STICA (AUTOADERENTE) \u2013 MATERIAL MALHA DE TECIDO SINT\u00c9TICO, \u00d3CULOS DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL, APARELHO LASER MASSA-GEADOR, MACA CLINICA, de modo a atender as necessidades do DSAS \u2013 Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia Social da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ALECE, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 185/2023, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 12104/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. I. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 185/2023. II. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. III. Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17 de julho 2002, Lei Complementar Federal n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006, Ato Deliberativo n\u00ba 593, de 23 de fevereiro de 2005, Decretos Estaduais n\u00ba 27.624, de 22 novembro de 2004, n\u00ba 33.326, de 29 de outubro de 2019, 32.824 de 11 de outubro de 2018, e subsidiariamente a Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993 e o Decreto Federal n\u00b0 10.024, de 20 de setembro de 2019, com suas altera\u00e7\u00f5es e do disposto no presente edital e seus anexos. ITEM \u2013 1 EXERCI-TADOR MUSCULATURA, TIPO: FORTE, APLICA\u00c7\u00c3O: FAIXA EL\u00c1STICA, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS: RESIST\u00caNCIA GRADATIVA, MATERIAL: BORRACHA NATURAL, LARGURA: 15 CM. QUANTIDADE: 10; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 18,00. ITEM \u2013 2 EXERCI-TADOR MUSCULATURA, TIPO: M\u00c9DIO, APLICA\u00c7\u00c3O: FAIXA EL\u00c1STICA, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS: RESIST\u00caNCIA GRADATIVA, MATERIAL:BORRACHA NATURAL, LARGURA:15 CM. QUANTIDADE: 10; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 17,00. ITEM \u2013 4 APARELHO GIN\u00c1STICA, ESTRUTURA:POLICARBONATO FLEX\u00cdVEL, FORMATO:ANEL,TIPO:MAGICLE CIRCLE, APLICA\u00c7\u00c3O:CONDICIONAMENTO F\u00cdSICO, PELO M\u00c9TODO PILATES, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS:MEDINDO 33 A 37 CM DI\u00c2METRO. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 54,00. ITEM \u2013 5 APARELHO / EQUIPAMENTO PARA CONDICIONAMENTO F\u00cdSICO, TIPO:BOSU, MODELO:MEIA BOLA, MATERIAL:LAT\u00c9X, APLICA\u00c7\u00c3O:CONDICIONAMENTO F\u00cdSICO, CARACTERISTICAS ADICIONAIS:1 BALANCE BALL, 2 EL\u00c1STICO COM PEGADA. QUANTIDADE: 10; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 325,00. ITEM - 7 CORDA DE PULAR, MATERIAL: PVC - CLORETO DE POLIVINILA, MATERIAL MANOPLA: BORRACHA, COMPRIMENTO:2,75 M, COR:PRETA E BRANCA. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,00. ITEM - 12 BOLA MEDICINAL, MATERIAL:BORRACHA, PESO:3 KG, APLICA\u00c7\u00c3O:FISIOTERAPIA, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS: MOLDAGEM[MATRIZADA, MIOLO SUBSTITUIVEL/LUBRIFICADO. QUANTIDADE: 10; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 114,42. ITEM - 17 APARELHO / EQUIPAMENTO PARA CONDICIONAMENTO F\u00cdSICO, TIPO: ROLO PARA PILATES, MATERIAL: EVA, APLI-CA\u00c7\u00c3O: CONDICIONAMENTO F\u00cdSICO, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS: COR PRETA, DIMENS\u00d5ES: 90 X 15 X 15 CM. QUANTIDADE: 10; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 198,08. ITEM \u2013 19 BANDAGEM TIPO: EL\u00c1STICA, MODELO: AUTOADERENTE, MATERIAL: MALHA DE TECIDO SINT\u00c9TICO, DIMENS\u00c3O: CERCA DE 6CM X 5M, COR: COM COR, EMBALAGEM: EMBALAGEM INDIVIDUAL EM ROLO, TIPO USO: \u00daNICO. QUANTIDADE: 10; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 21,00. ITEM - 21 EQUIPAMENTO / ACESS\u00d3RIOS DESPORTO, MATERIAL: EL\u00c1STICO CIRCULAR, TIPO: FAIXA EL\u00c1STICA (MINI BANDE), DIMENS\u00d5ES:25 X 5 X 0,09 CM, USO: TREINAMENTO ESPORTIVO, FITNESS OU REABILITA\u00c7\u00c3O, CARACTER\u00cdSTICA ADICIONAIS: CONJUNTO DE 04 FAIXAS COM COR E TENS\u00c3O PADR\u00c3O. QUANTIDADE: 10; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 41,00. ITEM - 23 BOLA MEDICINAL ( \u201cBOLA DENTE DE LEITE\u201d), MATERIAL: PVC/EMBORRACHADO, PESO:150 G, APLICA\u00c7\u00c3O: FISIOTERAPIA, DI\u00c2METRO: 25 CM, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS:OVERBALL, INFL\u00c1VEL, AT\u00d3XICA. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 21,00. ITEM - 27 MATERIAL FISIOTERAPIA, TIPO: APARELHO LASER, APLICA\u00c7\u00c3O: PORT\u00c1TIL, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS: 655 E 830 NM, COMPONENTES: COM 2 CANETAS COM EMISSOR DE LASER, OUTROS COMPONENTES: COM 2 \u00d3CULOS DE PROTE\u00c7\u00c3O. QUANTIDADE: 2; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.820,00. ITEM - 30 MASSAGEADOR, MODELO: EL\u00c9TRICO, OPERA\u00c7\u00c3O: C/ CONTROLE DE INTENSIDADE. QUANTIDADE: 2; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 465,00. ITEM \u2013 31 MACA CL\u00cdNICA, MATERIAL: TUBULAR EM FERRO, TIPO: CARRO MACA, ACABAMENTO DA SUPERF\u00cdCIE: PINTURA EP\u00d3XI, ACABAMENTO DAS RODAS: RODAS TERMOPL\u00c1STICAS, RODAS: 4 ROD\u00cdZIOS DE 5\u201d, FREIO NOS 4 ROD\u00cdZIOS, COMPRIMENTO:AT\u00c9 1,90 M, LARGURA:-CERCA DE 0,60 M, ALTURA:CERCA DE 0,80 M, CAPACIDADE DE CARCA: AT\u00c9 150 KG, COMPONENTES: SUPORTE SORO REMOV\u00cdVEL, COMPONENTES 01:P\u00c1RA CHOQUE EMBORRACHADO, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS: CABECEIRA REGUL\u00c1VEL POR CREMALHEIRA, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS 01: GRADES LATERAIS REBAT\u00cdVEIS, ACESS\u00d3RIOS:LEITO FIXO C/ COLCH\u00c3O, COURVIN. QUANTIDADE: 2; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,320,00. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: A A Z SAUDE COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS E HOSPITALARES LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 17.238.455/0001-42, representada pelo Sr. Giovan Carlo Monegat. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b094/2023A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, sediada \u00e0 Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807 - Dion\u00edsio Torres, CEP 60.170-002, CNPJ sob n\u00ba. 06.750.525/0001-20, neste ato representada por seu Presidente, DEPUTADO EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O, com interveni\u00eancia da ESCOLA SUPERIOR DO PARLAMENTO CEARENSE, \u00f3rg\u00e3o integrante da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, regulada pela Resolu\u00e7\u00e3o n 698, de 08/11/2019, com endere\u00e7o \u00e1 Rua Barbosa de Freitas, 2674, Aldeota, Fortaleza - Ce, CEP 60.170-021, doravante denominada UNIPACE. Representada, neste ato, por sua Presidente Deputada Estadual GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR e a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUITERIANOPOLIS, sediada na Rua S\u00f4nia Modesto de Lima, s/n \u2013 Centro, CEP: 63.650-000, CNPJ: 07.551.195/0001-07, representada por seu Presidente, ANTONIO NETO LACERDA DE DEUS, com interveni\u00eancia da ESCOLA DA ESCOLA DO LEGISLATIVO, representada, neste ato, por seu Diretor, JOS\u00c9 MAYRONE OLIVEIRA BELO. OBJETO: O presente Acordo tem como objetivo o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes, visando a consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos sociais em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua a partir de interesses rec\u00edprocos identificados, bem como para a promo\u00e7\u00e3o de programas e projetos de assist\u00eancia cient\u00edfica e pesquisa tecnol\u00f3gica, cursos de forma\u00e7\u00e3o pessoal, cursos de P\u00d3S - Gradua\u00e7\u00e3o, treinamento e desenvolvimento em \u00e1reas de interesse m\u00fatuo, divulga\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico- cient\u00edfica, interc\u00e2mbio cultural e servi\u00e7os de consultoria, dentre outras quest\u00f5es que se afigurem conveniente ao longo da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica ora estabelecido. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente acordo se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00b0 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas normas legais vigentes, no que couber, sem qualquer car\u00e1ter oneroso. VIG\u00caNCIA: O presente acordo ter\u00e1 vig\u00eancia de 29 de setembro de 2023 a 28 de setembro de 2025. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado Evandro S\u00e1 Barreto Leit\u00e3o, Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e a Deputada GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR pela UNIPACE, e o Sr. ANTONIO NETO LACERDA DE DEUS e JOS\u00c9 MAYRONE OLIVEIRA BELO, pela ESCOLA DO LEGISLATIVO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUITERIAN\u00d3POLIS. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b004/2024APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 04/2024, CELEBRADO ENTRE A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E A EMPRESA CAMILA FRAGOSO AGUIAR DOS ANJOS ME , para o fim que nele declara. A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve alterar a CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS do Contrato N\u00ba04/2024, referente ao Edital de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 164/2023, em conformidade com o artigo 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores, da seguinte forma: ONDE SE L\u00ca: CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS [...] \u2022 01000000.002.01.01.122.211.20632.0.1.5.00.9.100000.3.33.90.30.15.2.1.0000.E0000 LEIA-SE: CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS [...] \u2022 01000000.002.01.01.122.421.20127.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.30.03.2.1.0000.E0000- Outros servi\u00e7os de terceiros - Pessoa Jur\u00eddica ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b005/2024APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 05/2024, CELEBRADO ENTRE A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E A EMPRESA VIP SERVI\u00c7OS ODONTO M\u00c9DICOS LTDA , para o fim que nele declara. A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve alterar a CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS do Contrato N\u00ba05/2024, referente ao Edital de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 169/2023, em conformidade com o artigo 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores, da seguinte forma: ONDE SE L\u00ca: CL\u00c1U-SULA S\u00c9TIMA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS [...] \u2022 01000000.002.01.01.122.211.20632.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.39.15.2.1.0000.E0000 LEIA-SE: CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS [...] \u2022 01000000.002.01.01.122.421.20127.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.39.03.2.1.0000.E0000- Outros servi\u00e7os de terceiros - Pessoa Jur\u00eddica ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "REVOGA\u00c7\u00c3O DE PUBLICA\u00c7\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b092/2023A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR NULO E SEM EFEITO, a publica\u00e7\u00e3o da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b092/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 23/11/2023, pag. 129. ASSEMBLEIA LEGISLA-TIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "REVOGA\u00c7\u00c3O DA PUBLICA\u00c7\u00c3O AO APOSTILAMENTO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b001/2024A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR NULO E SEM EFEITO, a publica\u00e7\u00e3o do Apostilamento a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b001/2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 21/02/2024, pag. 122. ASSEM-BLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "REVOGA\u00c7\u00c3O DA PUBLICA\u00c7\u00c3O AO APOSTILAMENTO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b002/2024A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR NULO E SEM EFEITO, a publica\u00e7\u00e3o do Apostilamento a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b002/2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 21/02/2024, pag. 122. ASSEM-BLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 23.23.10/CP \u2013 Secretaria de Infraestrutura. OBJETO: Pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas do Munic\u00edpio de Itapipoca-CE-MAPP 2356. Ap\u00f3s a devida An\u00e1lise dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o, foi observado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o o que se segue: 01- CONSTRUTORA IMPACTO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ: 00.611.868/0001-28, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 02- AGUIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP, CNPJ 12.049.385/0001-60, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 03- MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA- ME, CNPJ 07.615.710/0001-75, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 04- ECOTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ 39.925.178/0001-89, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 05- IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES, CNPJ 25.011.748/0001-10, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 06- CONCEITO ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ 20.502.034/0001-91, HABILITADA PARA O LOTE 3; 07- TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ 20.160.697/0001.75, HABILITADA PARA O LOTE 1 E 3; 08- FTS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA-ME, CNPJ 23.492.879/0001-31, HABILITADA PARA O LOTE 1 E 3; 09- CONSTRUVASP CONSTRUTORA, CNPJ 50.484.244/0001-65, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 10- RM MESQUITA-ME, CNPJ 44.647.616/0001-24, HABILITADA PARA O LOTE 1 E 3; 11 R.R. PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA, CNPJ 14.858.301/0001-65, HABILITADA PARA O LOTE 1 E 3; 12- CONSTRUTORA AG LTDA, CNPJ 34.326.829/0001-09, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 13- NOVO CAMINHO CONSTRUTORA LTDA, CNPJ 32.641.253/0001-30, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 14- DA TERRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ 10.477.919/0001-24, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 15- CM SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 02.110.202/0001-11, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 16- ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 08.237.585/0001-70, HABILITADA PARA O LOTE 1 E 3; 17- CONSTRUTORA BORGES CARNEIRO LTDA, CNPJ 01.590.549/0001-46, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 18- VAP CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 00.565.011/0001-19 HABILITADA PARA O LOTE 1 E 3; 19- CONSTRUSOL -CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA, CNPJ 39.336.452/0001-84, HABILITADA PARA O LOTE 1 E 3; 20- COPA ENGENHARIA LTDA, CNPJ 02.200.917/0001-65, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 21- ARN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 11.477.070/0001-51, HABILITADA PARA O LOTE 1 E 3; 22- SOLIDA ENGENHARIA LTDA, CNPJ 14.108.584/0001-28, HABILITADA PARA O LOTE 1 E 3; 23- P2 ENGENHARIA LTDA, CNPJ 05.162.341/0001-87, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 24- CALDAS & FURLANI ENGENHARIA LTDA, CNPJ 02.380.232/0001-48, HABILITADA PARA O LOTE 1, 2 E 3; 25- CONSTRUTORA E&J LTDA, CNPJ 41.634.619/0001-35, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 26- DIN\u00c2MICA EMPREENDIMENTOS, CNPJ 25.025.604/0001-13, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 27- MA\u00c7AL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ 08.823.878/0001-39 INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 28- CONSTRUTORA MONTE CARMELO LTDA, CNPJ 14.099.430/0001-17, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 29-AOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 40.001.303/0001-43, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 30- AJ CONSTRUTORA E TRANSPORTE LTDA, CNPJ 74.022.229/0001-63, HABILITADA NO LOTE 03; 31- FC EMPRENEDIMENTOS LTDA, CNPJ 45.224.553/0001-66, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 32- CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS F&A LTDA, CNPJ 25.264.061/0001-97, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 33- MHE ENGENHARIA SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ 22.853.324/0001-05, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 34- LEXON SERVI\u00c7OS, CNPJ 07.191.777/0001-20, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 35- ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 63.551.378/0001-01, NABILITADA EM TODOS OS LOTES; 36- NEU LIMPEZA PUBLICA E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ 24.526.759/0001-70 INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 37- TS SOLUTIONS- T. SOUSA DE OLIVEIRA- ME, CNPJ 24.959.960/0001-41, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 38- AVANTE EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ 49.113.381/0001-04, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 39- S & B ASSESSORIA E SERVI\u00c7O CNPJ 35.752.089/00001-27, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 40- RSM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ 33.159.524/0001-89, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 41- F.AIRTON VICTOR \u2013ME, CNPJ 97.553.390/0001-69, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 42- ROTEX ENGENHARIA LTDA, CNPJ 31.276.477/0001-28, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 43- N. LANDY BOTO PORTELA-ME, CNPJ 23.347.561/0001-67, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 44- ZUZA SERVI\u00c7OS EMPREENDIMENTOS- ME, CNPJ 47.145.561/0001-42, INABILITADA EM TODOS OS LOTES; 45- FAL-FRANCISCO ANDERSON LUCIO, CNPJ 29.648.829/0001-87, INABILITADA EM TODOS OS LOTES. \u00c9 O RESULTADO. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da lei 8.666/93, a contar desta data. Itapipoca-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Quixel\u00f4 - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.11.1. A CPL da Prefeitura Municipal de Quixel\u00f4/CE, torna p\u00fablico, o julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.11.1, sendo o seguinte: Empresas Habilitadas: L. A. Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Medeiros Construcoes e Servicos LTDA, Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo LTDA - ME, Abrav Constru. SERV. Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA - EPP e Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA. Empresas Inabilitadas: H B Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o EIRELI \u2013 ME, F. Vicente P. Filho \u2013 ME, Eletroport Serv. Projetos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 ME, Riofe Servi\u00e7os e Adminidtrativo LTDA, Evolu\u00e7\u00e3o Construtora EIRELI  - ME e MT Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia LTDA, por apresentarem Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional das empresas e Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional dos respons\u00e1veis t\u00e9cnicos insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 a, b, c, d, e, f, g; 3.6.3, a, b, c, d, e, f, g respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); ARN Constru\u00e7\u00f5es LTDA, por apresentar Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional da empresa e comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional do respons\u00e1vel t\u00e9cnico insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 c, e, g; 3.6.3, c, e, g, respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); Momentum Construtora Limitada \u2013 ME, por apresentar Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional da empresa e Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional do respons\u00e1vel t\u00e9cnico insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 a, b, c, e, f, g; 3.6.3, a, b, c, e, f, g respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); Elo Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos EIRELI, Ramalho Servi\u00e7os e Obras LTDA - ME, Araguaia Empreendimentos EIRELI - ME e V. F da Silva Constru\u00e7\u00f5es por apresentarem Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional das empresas e Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional dos respons\u00e1veis t\u00e9cnicos insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 f, g; 3.6.3, f, g, respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); A. I. L. Construtora LTDA \u2013 ME, por apresentar Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional da empresa e Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional do respons\u00e1vel t\u00e9cnico insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 e, f, g; 3.6.3, e, f, g, respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA \u2013 ME, por apresentar Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional da empresa e Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional do respons\u00e1vel t\u00e9cnico insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 b, f, g; 3.6.3, b, f, g, respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); Tecta Construcoes e Servicos LTDA, por apresentar Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional da empresa e Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional do respons\u00e1vel t\u00e9cnico insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 b, c, d, f; 3.6.3, b, c, d, f, respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); Construtora Vieira e Servi\u00e7os LTDA, por apresentar Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional da empresa e Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional do respons\u00e1vel t\u00e9cnico insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 a, f, g; 3.6.3 a, f, g, respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); Construvasp Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, por apresentar Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional da empresa e Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional do respons\u00e1vel t\u00e9cnico insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 d, e, f, g; 3.6.3 d, e, f, g, respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); IPN Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, por apresentar Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional da empresa e Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional do respons\u00e1vel t\u00e9cnico insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 b; 3.6.3 b, respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); Absolon Cavalcante Mota Neto LTDA, por apresentar Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-operacional da empresa e Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional do respons\u00e1vel t\u00e9cnico insuficientes ao requerido (descumprimento aos itens 3.6.2 a, c, d, e, g; 3.6.3 a, c, d, e, g respectivamente, do Edital Convocat\u00f3rio); Empresa Impossibilitada: Exata Servi\u00e7os Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, pelo n\u00e3o atendimento aos termos do \u00a7 2\u00ba do Art. 22 da Lei 8.666/93, que se refere ao prazo de cadastro como condi\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do certame, destacando-se que a empresa possui um Certificado de Registro Cadastral \u2013 CRC, vencido em 28/06/2023, e um atual datado de 02/01/2024, o que demonstra que na \u00e9poca da abertura da sess\u00e3o n\u00e3o possu\u00eda nenhum vigente. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Pedro Gomes de Ara\u00fajo, s/n\u00b0, Centro, nesta Cidade de Quixel\u00f4/CE ou pelo telefone (88) 3579-1210. Quixel\u00f4/CE, 29 de fevereiro de 2024. Francisca Raquel de Oliveira \u2013 Presidenta da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 001.11.08.2023-SEMED \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Russas - CE solicita \u00e0s empresas com Propostas Classificadas na Licita\u00e7\u00e3o, na Modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de sistema de gera\u00e7\u00e3o de energia solar fotovoltaica conectada \u00e0 rede da Concession\u00e1ria de Energia (ON-GRID), em unidades da Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e do Desporto Escolar do Munic\u00edpio de Russas, contemplando os servi\u00e7os de elabora\u00e7\u00e3o de projeto executivo, aprova\u00e7\u00e3o na concession\u00e1ria de energia, o fornecimento de todos os equipamentos e materiais, a instala\u00e7\u00e3o, efetiva\u00e7\u00e3o do acesso junto \u00e0 concession\u00e1ria de energia, monitoramento remoto via web, treinamento, manuten\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico, de acordo com o Termo de Refer\u00eancia, a manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 revalida\u00e7\u00e3o das respectivas Propostas de Pre\u00e7os tendo em vista a expira\u00e7\u00e3o do prazo inicial. A manifesta\u00e7\u00e3o da interessada dever\u00e1 ser protocolada na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o localizada na Travessa Jo\u00e3o Nogueira da Costa, N\u00ba 01, Centro, no prazo de 48 horas ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o hor\u00e1rio de 17h. A Licitante que n\u00e3o apresentar manifesta\u00e7\u00e3o libera-se dos compromissos assumidos neste Certame. Russas-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 23.11.01/CP \u2013 Secretaria de Sa\u00fade. OBJETO: Requalifica\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o de Unidade de Pronto Atendimento-UPA e de Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial-CAPSII no Munic\u00edpio de Itapipoca-CE- MAPP 2454. Ap\u00f3s a devida An\u00e1lise dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o, foi observado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o o que se segue: 01- CONSTRUTORA IMPACTO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ 00.611.868/0001-28, HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 02- AGUIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP, CNPJ 12.049.385/0001-60 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 03- CONSTRUTORA ASTRAL LTDA, CNPJ 11.638.690/00019-25 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 04- ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 63.551.378/0001-01 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 05- R.R. PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA, CNPJ 14.858.301/0001-65- HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 06- VAP CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 00.565.011/0001-19 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 07- CONSTRUTORA BEIJA FLOR LTDA, CNPJ 09.586.891/0001-84 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 08- COSAMPA PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 03.006.548/0001-37 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 09- FTS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA-ME, CNPJ 23.492.879/0001-31 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 10- CONSTRUTORA BORGES CARNEIRO LTDA, CNPJ 01.590.549/0001-46 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 11- ESTRUTURAL ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ 25.238.571/0001-90 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 12- 3D CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ  07.930.565/0001-17 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 13- ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 08.237.585/0001-70 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 14- CONSTRUTORA PLAT\u00d4 LTDA, CNPJ 10.485.488/0001-48 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 15- CONSTRUVASP CONSTRUTORA, CNPJ 50.484.244/0001-65 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 16- RSM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 33.159.524/0001-89 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 17- CONSTRUTORA AG LTDA, CNPJ  34.326.829/0001-09 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 18- TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ 20.160.697/0001.75 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 19- GK ENGENHARIA LTDA, CNPJ 45.022.575/0001-43 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 20- IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES, CNPJ 25.011.748/0001-10 - HABILITADA PARA O LOTE 01 E 02; 21- B&C EDIFICA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ 17.325.819/0001-21 - INABILITADA NO LOTE 01: HABILITADA NO LOTE 02; 22- R.MEIRA ENGENHARIA  EIRELI-EPP, CNPJ 07.279.114/0001-61 \u2013 INABILITADA NO LOTE 01, HABILITADA NO LOTE 02; 23- QUANTUM COMERCIAL & T\u00c9CNICA LTDA, CNPJ 33.650.363/0001-21 - INABILITADA NO LOTE 01, HABILITADA NO LOTE 02; 24- PRIME EMPREENDIMENTOS, INCORPORADORA E SER\u00c7OS LTDA, CNPJ 13.997.118/0001-88 - INABILITADA NO LOTE 01, HABILITADA NO LOTE 02; 25- EMME ENGENHARIA LTDA, CNPJ 21.691.178/0001-04 - INABILITADA NO LOTE 01, HABILITADA NO LOTE 02; 26- CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-EPP, CNPJ 22.575.652/0001-97 - INABILITADA NO LOTE 01, HABILITADA NO LOTE 02; 27- CONSTROL ENGENHARIA LTDA, CNPJ 18.534.617/0001-52 - INABILITADA: LOTE 01, HABILITADA NO LOTE 02; 28- CONCEITO ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ  20.502.034/0001-91 - INABILITADA NO LOTE 01, HABILITADA NO LOTE 02; 29- ECOTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ 39.925.178/0001-89 - INABILITADA NO LOTE 01, HABILITADA NO LOTE 02; 30- CONSTRUTORA JLV LTDA, CNPJ 23.572.480/0001-60 - INABILITADA NOS LOTES 01 E 02; 31- DIN\u00c2MICA EMPREENDIMENTOS, CNPJ 25.025.604/0001-13 - INABILITADA NOS LOTES 01 E 02; 32- MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA- ME, CNPJ 07.615.710/0001-75 - INABILITADA NOS LOTES 01 E 02; 33- FRANCISCO ANDERSON LUCIO, CNPJ 29.648.829/0001-87 - INABILITADA NOS LOTES 01 E 02; 34- ZUZA SERVI\u00c7OS EMPREENDIMENTOS- ME, CNPJ 47.145.561/0001-42, INABILITADA NOS LOTES 01 E 02; 35- N. LANDY BOTO PORTELA-ME, CNPJ 23.347.561/0001-67, INABILITADA NOS LOTES 01 E 02; 36- S & B ASSESSORIA E SERVI\u00c7O, CNPJ 35.752.089/00001-27, INABILITADA NOS LOTES 01 E 02; 37- TS SOLUTIONS- T. SOUSA DE OLIVEIRA- ME, CNPJ 24.959.960/0001-41 - INABILITADA NOS LOTES 01 E 02; 38- AVANTE EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ 49.113.381/0001-04 - INABILITADA NOS LOTES 01 E 02. \u00c9 O RESULTADO. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da lei 8.666/93, a contar desta data. Itapipoca-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 EXTRATO DE ATAS DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS ESPECIE: ATAS DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0S 04/2024-ARP, 05/2024-ARP, 06/2024-ARP, PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E AS EMPRESAS L.A EDUCACIONAL EDITORA COMERCIO, SERVI\u00c7OS E REPRESETA\u00c7\u00d5ES LTDA INSCRITA NO CNPJ 29.830.008/0001-67, COM SEDE NA AV ANT\u00d4NIO SALES N\u00b01812, CEP 62.280-000-PARACURU/CE; INOVE EDUCACIONAL LTDA INSCRITA NO CNPJ 35.187.278/0001-02, COM SEDE NA RUA VEREADOR EDMUNDO GENUINO OLIVEIRA N\u00b02860 SALA - A TERESINA/PI; EDI\u00c7\u00d5ES IPDH- GRAF\u00cdCA EDITORA E SERVI\u00c7OS INSCRITA NO CNPJ 09.596.757/0001-64, COM SEDE NA AV. DAS FLAMBOYANTES N\u00b0 124 \u2013 A \u2013 PAPICU, FORTALEZA/CE. MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 0301.01/24-PE-SRP. OBJETO: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE LIVROS DID\u00c1TICOS PARA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL, FUNDAMENTAL I E II, L\u00cdNGUA ESTRANGEIRA (INGL\u00caS) E EJA, BUSCANDO ATENDER AS DEMANDAS DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE. VALOR TOTAL REGISTRADO E EMPRESAS: L.A EDUCACIONAL EDITORA COMERCIO, SERVI\u00c7OS E REPRESETA\u00c7\u00d5ES LTDA INSCRITA NO CNPJ 29.830.008/0001-67, NO LOTE 07 (AMPLA DISPUTA) COM O VALOR DE R$ 194.916,00 (CENTO E NOVENTA E QUATRO MIL NOVECENTOS E DEZESSEIS REAIS), NO LOTE 08 ( COTA RESERVADA) COM O VALOR DE R$ 55.674,00 (CINQUENTA E CINCO MIL SEISCENTOS E QUARENTA E SETE REAIS) NO LOTE 09 (AMPLA DISPUTA) COM O VALOR DE R$ 114.240,00, NO LOTE 10 ( COTA RESERVADA) COM O VALOR DE R$ 38.640,00 (TRINTA E OITO MIL SEISCENTOS E QUARENTA REAIS) PERFAZENDO O VALOR GLOBAL DE 373.470,00 (TREZENTOS E SETENTA E TR\u00caS MIL QUATROCENTOS E SETENTA REAIS); INOVE EDUCACIONAL LTDA INSCRITA NO CNPJ 35.187.278/0001-02, NO LOTE 03 (AMPLA DISPUTA) COM O VALOR DE R$192.000,00 (CENTO E NOVENTA E DOIS MIL REAIS) NO LOTE 04 (COTA RESERVADA) COM O VALOR DE R$ 63.400,00 (SESSENTA E TR\u00caS MIL E QUATROCENTOS REAIS) NO LOTE 05 (AMPLA DISPUTA) COM O VALOR DE R$ 101.070,00 (CENTO E UM MIL E SETENTA REAIS). NO LOTE 06 (COTA RESERVADA) COM O VALOR DE R$ 35.280,00 (TRINTA E CINCO MIL REAIS) PERFAZENDO O VALOR GLOBAL DE R$ 391.750,00 (TREZENTOS E NOVENTA E UM MIL SETECENTOS E CINQUENTA REAIS); EDI\u00c7\u00d5ES IPDH- GRAF\u00cdCA EDITORA E SERVI\u00c7OS INSCRITA NO CNPJ 09.596.757/0001-64, NO LOTE 01 (AMPLA DISPUTA) COM O VALOR DE R$168.217,00 (CENTO E SESSENTA E OITO MIL DUZENTOS E DEZESSETE REAIS) NO LOTE 02 (COTA RESERVADA) COM O VALOR DE R$ 56.903,00 ( CINQUENTA E SEIS MIL NOVECENTOS E TR\u00caS REAIS) PERFAZENDO O VALOR GLOBAL DE R$225.120,00 (DUZENTOS E VINTE E CINCO MIL CENTO E VINTE REAIS). FUNDAMENTO LEGAL: REGIDO PELA LEI N\u00b0 10.520/02, COM APLICA\u00c7\u00c3O SUBSIDI\u00c1RIA DA LEI FEDERAL N\u00b0. 8.666/93 NO SEU INCISO II DO ART. 15 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES E DECRETO FEDERAL N0 7.892, DE 23 DE JANEIRO DE 2013, BEM COMO NAS LEIS COMPLEMENTARES N\u00ba 123/06 E 147/14, AL\u00c9M DAS DEMAIS DISPOSI\u00c7\u00d5ES LEGAIS APLIC\u00c1VEIS E DO DISPOSTO NO PRESENTE EDITAL E SEUS ANEXOS. VIG\u00caNCIA DA ATA: DE 12 (DOZE) MESES. SIGNATARIOS: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - THOMAZ BALBINO DA SILVA E PELAS CONTRATADAS L.A EDUCACIONAL EDITORA COMERCIO, SERVI\u00c7OS E REPRESETA\u00c7\u00d5ES LTDA - LUIS ANTHONY GOMES DOS SANTOS; INOVE EDUCACIONAL LTDA - EDSON PINHEIRO COSTA JUNIOR; EDI\u00c7\u00d5ES IPDH- GRAF\u00cdCA EDITORA E SERVI\u00c7OS - FRANCISCO LEONARDO DE CASTRO BEZERRA MELO. SENADOR S\u00c1-CE, 01 DE MAR\u00c7O DE 2024. THOMAZ BALBINO DA SILVA ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Julgamento Final - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.01.1. A CPL da Prefeitura Municipal de Jardim/CE, torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento referente \u00e0 fase de proposta de pre\u00e7os do Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.01.1, conforme parecer do respons\u00e1vel t\u00e9cnico (Engenheiro Civil da Prefeitura Municipal de Jardim), sendo o seguinte: Empresa Vencedora: Roma Construtora EIRELI por apresentar as planilhas or\u00e7ament\u00e1rias e as propostas t\u00e9cnicas aceit\u00e1veis em conson\u00e2ncia com os pre\u00e7os praticados no mercado. Destacou-se que as empresas desclassificadas foram: Agape Engenharia e Servi\u00e7os LTDA a empresa apresentou os valores de valor unit\u00e1rio nos itens 1.1.1; 2.2; 2.3; 2.4; 3.7; 5.1; 5.2; 6.1; 6.6; 7.1.1; 7.1.2; 7.1.9; 7.2.7; 7.2.10 e 7.2.11 superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens da planilha do projeto. Ramalho Servi\u00e7os e OBRAS EIRELI \u2013 ME a empresa apresentou os valores de valor unit\u00e1rio nos itens 1.1.1; 2.2; 5.1; 5.2; 6.1; 7.1.9; 7.2.7 e 7.2.11 e de quantidade no item 5.2 superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens da planilha do projeto. J2 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME a empresa apresentou os valores de valor unit\u00e1rio nos itens 1.1.1; 2.2; 2.4; 5.1; 5.2; 6.1; 7.1.9; 7.2.7 e 7.2.11 e de quantidade no item 5.2 superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens da planilha do projeto. MT Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia LTDA a empresa apresentou os valores de valor unit\u00e1rio nos itens 2.2; 2.3; 2.4; 3.7; 5.1; 5.2; 6.1 e 7.1.9 superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens da planilha do projeto. Flay Engenharia, Empreendimentos e Serv. \u2013 EIRELI a empresa apresentou os valores de valor unit\u00e1rio no item 2.3 superior em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo item da planilha do projeto. Real Servicos EIRELI a empresa apresentou os valores de valor unit\u00e1rio nos itens 2.3; 2.4; 5.1 e 5.2 superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens da planilha do projeto. J.N.B Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, JAO Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME as empresas n\u00e3o apresentaram planilha de acordo com planilha do projeto. S S Servi\u00e7os e Entretenimentos LTDA A empresa apresentou planilha or\u00e7ament\u00e1ria com objeto e itens divergentes. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Leonel Alencar, n\u00ba 347 - Centro - Jardim/CE, ou pelo telefone (88) 34817445, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 hs. Jardim/CE, 29 de fevereiro de 2024. Francisco Arquimedes Soares Lucena \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 - Concorr\u00eancia n\u00ba 03/2023-SEINFRA. Cujo objeto \u00e9 servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas da Zona Urbana e Rural de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o da seguinte forma, Habilitadas: Millenium Servi\u00e7os LTDA., Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA., J.V. Martins Engenharia ME, Construtora Borges Carneiro LTDA., Delmar Constru\u00e7\u00f5es LTDA., Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA., Kronus Servi\u00e7os, Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es LTDA., VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA., Apolo Servi\u00e7os LTDA., Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA., R S M Pessoa LTDA., F T S Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es e Com\u00e9rcio LTDA., Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA., Construtora & Servi\u00e7os Sobralense LTDA., Araujo Batalha Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es ME LTDA., Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA., Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA., Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA., Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA., Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA., MHE Engenharia e Servi\u00e7os LTDA., Construtora AG LTDA., FJ2 Constru\u00e7\u00f5es LTDA., Dec Engenharia e Empreendimentos Imobili\u00e1rios LTDA., Inabilitadas: JUF - Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., 2M Empreendimentos LTDA., BRB Servi\u00e7os e Com\u00e9rcio LTDA., WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., W T Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., J E Martins da Silva Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EPP, Pimenta Engenharia LTDA., Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., Real Servi\u00e7os LTDA., \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA., M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos LTDA., Virg\u00edlio & Jacira Constru\u00e7\u00f5es LTDA., N Landy Boto Portela ME, Fernando Maeckel Cruz de Sousa ME, R E Sousa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., STM Constru\u00e7\u00f5es LTDA., RM Mesquita ME, Arktec Construtora e Arquitetura LTDA., Paulo de N\u00fabio B Martins ME, M L N Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., F Alisson Zuza do Nascimento ME, Minerva Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA., Abreu & Andrade Construtora LTDA., Sigor Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., EPS Construtora LTDA., A F Tem\u00f3teo ME, Francisco Anderson Lucio 05880849309, Rope Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., Locase Servi\u00e7os e Assessoria LTDA., F. J. Bandeira de Sousa Servi\u00e7os e Eventos LTDA., A T Farias de Souza ME, T Sousa de Oliveira LTDA., Rafael Andrade de Sousa Ve\u00edculos ME, Lima Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA., D Sousa Rios ME. Desta forma abre-se o prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Os motivos estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no site: municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/, www.vicosa.ce.gov.br/ e no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h e das 14:00h \u00e0s 17:00hs, no endere\u00e7o Rua Jos\u00e9 Joaquim de Carvalho, 473, Centro. Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 - CE, em 28 de fevereiro de 2024. Fl\u00e1via Maria Carneiro da Costa - Presidente/CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 ERRATA - AVISO JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 005/2023-CP \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de revitaliza\u00e7\u00e3o da via principal do munic\u00edpio de Tamboril-CE, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 110/2023 da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas do Cear\u00e1 \u2013 SOP/CE. O Presidente da CPL comunica ato de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. ONDE L\u00ca-SE: \u201cForam declaradas INABILITADAS as seguintes empresas: 01 - ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA-EPP; 02 - VRA CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; 03 - MINERVA SERVI\u00c7O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 04 - ML ENTREENIMENTOS, ASSESSORIA E SERVI\u00c7OS LTDA-EPP; 05 - MEDEIROS CONNSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA-ME; 06 - REAL SERVI\u00c7OS EIRELI; 07 - RSM CONSTRU\u00c7\u00d5ES; 08 - CONSTRUTORA IMPACTO COMPERCIO E SERVI\u00c7O EIRELI; 09 - PMG CONSTRU\u00c7\u00c3O E LOCA\u00c7\u00c3O; 10 - ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA\u201d. LEIA-SE: \u201cForam declaradas INABILITADAS as seguintes empresas: 01 - ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA-EPP; 02 - VRA CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; 03 - MINERVA SERVI\u00c7O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 04 - ML ENTREENIMENTOS, ASSESSORIA E SERVI\u00c7OS LTDA-EPP; 05 - MEDEIROS CONNSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA-ME; 06 - REAL SERVI\u00c7OS EIRELI; 07 - RSM CONSTRU\u00c7\u00d5ES; 08 - CONSTRUTORA IMPACTO COMPERCIO E SERVI\u00c7O EIRELI; 09 - ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA\u201d. As demais empresas participantes do processo encontram-se HABILITADAS. Desse modo fica estabelecido o prazo do Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93 para apresenta\u00e7\u00e3o dos recursos administrativos. N\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o de recurso, a Sess\u00e3o de Abertura dos Envelopes de Proposta fica marcada para o dia 07 de Mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09h. A Ata de Julgamento com todo o detalhamento encontra-se dispon\u00edvel nos Sitios: municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e www.tamboril.ce.gov.br, Tamboril-CE. A CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS \u2013 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 002.23-CP-SEINF \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico o Resultado de Julgamento das Propostas da Concorr\u00eancia N\u00ba 002.23-CP-SEINF. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL DA AN\u00c1LISE E DO JULGAMENTO: I \u2013 As Propostas de Pre\u00e7os das empresas participantes: 1 \u2013 BRIMAX ENGENHARIA LTDA, CNPJ N\u00ba 39.695.454/0001-03; 2 \u2013 SHEKINAH CONSTRUCOES E LOCACOES DE MAQUINAS E VEICULOS LTDA, CNPJ N\u00ba 26.620.132/0001-00; 3 \u2013 SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRUCOES LTDA, CNPJ N\u00ba 73.694.788/0001-57; 4 \u2013 A & V PROJETOS E CONSTRUCOES LTDA, CNPJ N\u00ba 06.981.069/0001-20; 5 \u2013 BEZERRA E BONFIM SERVICOS DE CONSTRUCAO LTDA, CNPJ N\u00ba 37.407.918/0001-60; 6 \u2013 CONSTRUVASP CONSTRUCOES & SERVICOS LTDA, CNPJ N\u00ba 50.484.244/0001-65; 7 \u2013 TECTA CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, CNPJ N\u00ba 20.160.697/0001-75; 8 \u2013 EQV EMPREENDIMENTOS E SERVICOS LTDA, CNPJ N\u00ba 37.278.872/0001-26; 9 \u2013 DINARES CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, CNPJ N\u00ba 23.299.416/0001-58; 10 \u2013 CONSTRAM \u2013 CONSTRUCOES E ALUGUEL DE MAQUINAS LTDA, CNPJ N\u00ba 72.432.727/0001-59; 11 \u2013 AJ CONSTRUTORA E TRANSPORTE LTDA, CNPJ N\u00ba 74.022.229/0001-63; 12 \u2013 NOVO CAMINHO CONSTRUTORA LTDA, CNPJ N\u00ba 32.641.253/0001-30; 13 \u2013 ARN CONSTRUCOES LTDA, CNPJ N\u00ba 11.477.070/0001-51, foram CLASSIFICADAS, sendo a Proposta de Pre\u00e7os da empresa CONSTRAM \u2013 CONSTRUCOES E ALUGUEL DE MAQUINAS LTDA, declarada VENCEDORA com o VALOR GLOBAL de R$ 3.909.762,51 (Tr\u00eas Milh\u00f5es Novecentos e Nove Mil Setecentos e Sessenta e Dois Reais e Cinquenta e Um Centavos). Intimem-se aos interessados para o direito de recurso no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, conforme Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e do Edital de Licita\u00e7\u00e3o. Decorrido este prazo, d\u00ea-se \u00e0 efic\u00e1cia do mesmo. Maiores informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o obtidas na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Presidente Castelo Branco, N\u00ba 1744, Bairro Acampamento. Varjota-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Jo\u00e3o Victor Catunda Farias Marques \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE ADITIVO - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2024.02.09.01 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.06.16.01 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.01.25.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA EM \u00c1REAS RURAIS, ESTRADAS VICINAIS E NA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CE, CONFORME PROJETOS B\u00c1SICOS EM ANEXOO, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA. CONTRATADA: CONSTRUTORA EXITO EIRELI-EPP. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O CONTRATO EM QUEST\u00c3O SER\u00c1 PRORROGADO POR MAIS 120 (CENTO E VINTE) DIAS, CONFORME CRONOGRAMA F\u00cdSICO E FINANCEIRO, E VIGORAR\u00c1 A PARTIR DO DIA 13 DE FEVEREIRO DE 2024 COM O SEU NOVO VENCIMENTO NA DATA DO DIA 12 DE JUNHO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART. 57, \u00a7 1\u00ba, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: SYOMARA ALVES BARBOZA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 29 DE FEVEREIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL DO MUNIC\u00cdPIO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 0501.01/24-PE/SRP. OBJETO: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS DE 1\u00ba USO, ORIGINAIS OU PARALELAS, COMO CRIT\u00c9RIO DE JULGAMENTO MAIOR PERCENTUAL DE DESCONTO, PARA ATENDER A NECESSIDADE DOS VE\u00cdCULOS QUE COMP\u00d5EM OU VENHA A COMPOR A FROTA OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE. DO TIPO: MAIOR PERCENTUAL DE DESCONTO. O PREGOEIRO DA PREFEITURA DE SENADOR S\u00c1-CE, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS LICITANTES E DEMAIS INTERESSADOS, QUE DO DIA 04 DE MAR\u00c7O DE 2024 A 14 DE MAR\u00c7O DE 2024 AT\u00c9 \u00c0S 09H00MIN. (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA), ESTAR\u00c1 RECEBENDO AS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS E DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O REFERENTES A ESTE PREG\u00c3O, NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO BOLSA NACIONAL DE COMPRAS - LICITA\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICAS HTTPS://BNC.ORG.BR/. A ABERTURA DAS PROPOSTAS ACONTECER\u00c1 NO DIA 14 DE MAR\u00c7O DE 2024, \u00c0S 09H00MN. (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA) E O IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O DE DISPUTA DE LANCES OCORRER\u00c1 A PARTIR DAS 09H30MIN DO DIA 14 DE MAR\u00c7O DE 2024, (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA). O EDITAL NA \u00cdNTEGRA ENCONTRA-SE \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS PARA CONSULTA NA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O/PREG\u00c3O, \u00c1 AV. ESTANISLAU JULI\u00c3O, S/N, CENTRO - SENADOR S\u00c1-CE, E ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO BOLSA NACIONAL DE COMPRAS - LICITA\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICAS (HTTPS://BNC.ORG.BR/), ASSIM COMO NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO TCE-CE: TIO DA PREFEITURA MUNICIPAL. \u00c0 COMISS\u00c3O DE PREG\u00c3O. SENADOR S\u00c1/CE, 01 DE MAR\u00c7O DE 2024. RAFAEL CASTELO BRANCO XIMENES PREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 0801.01/24-PE/SRP. OBJETO: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS MEC\u00c2NICOS DE FORMA FRACIONADA PARA MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA DOS VE\u00cdCULOS DA FROTA OFICIAL MUNICIPAL, PARA ATENDER A NECESSIDADES DAS DIVERSAS UNIDADES GESTORAS DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE. DO TIPO: MENOR PRE\u00c7O. O PREGOEIRO DA PREFEITURA DE SENADOR S\u00c1-CE, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS LICITANTES E DEMAIS INTERESSADOS, QUE DO DIA 04 DE MAR\u00c7O DE 2024 A 14 DE MAR\u00c7O DE 2024 AT\u00c9 \u00c0S 14H00MIN. (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA), ESTAR\u00c1 RECEBENDO AS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS E DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O REFERENTES A ESTE PREG\u00c3O, NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO BOLSA NACIONAL DE COMPRAS - LICITA\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICAS HTTPS://BNC.ORG.BR/. A ABERTURA DAS PROPOSTAS ACONTECER\u00c1 NO DIA 14 DE MAR\u00c7O DE 2024, \u00c0S 14H00MN. (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA) E O IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O DE DISPUTA DE LANCES OCORRER\u00c1 A PARTIR DAS 14H30MIN DO DIA 14 DE MAR\u00c7O DE 2024, (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA). O EDITAL NA \u00cdNTEGRA ENCONTRA-SE \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS PARA CONSULTA NA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O/PREG\u00c3O, \u00c1 AV. ESTANISLAU JULI\u00c3O, S/N, CENTRO - SENADOR S\u00c1-CE, E ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO BOLSA NACIONAL DE COMPRAS - LICITA\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICAS (HTTPS://BNC.ORG.BR/), ASSIM COMO NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO TCE-CE: TIO DA PREFEITURA MUNICIPAL. \u00c0 COMISS\u00c3O DE PREG\u00c3O. SENADOR S\u00c1/CE, 01 DE MAR\u00c7O DE 2024. RAFAEL CASTELO BRANCO XIMENES PREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU \u2013 EXTRATO DO ADITIVO -  A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto do Munic\u00edpio de Senador Pompeu comunica aos interessados, o Extrato do Aditivo ao Contrato n\u00b0 SE-PE004/2021-01-SECD - A altera\u00e7\u00e3o contratual consta o acr\u00e9scimo para as rotas: 1.4 \u2013 25%; 1.17 \u2013 13,74%; 2.11 \u2013 25%; 2.12 - 25%; 2.13 \u2013 6%, em face \u00e1 readequa\u00e7\u00e3o da quilometragem por dia das rotas dos itens: 1.4 \u2013 que era 85,6km passando para 107km; 1.17 \u2013 que era 48,8km passando para 55,50km; 2.11 \u2013 que era 15,2km passando para 19km; 2.12 \u2013 que era 49km passando para 61,25km; e 2.13 \u2013 que era 80,9km passando para 85,75km, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 SE-PE004/2021, cujo objeto \u00e9: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS TIPO \u00d4NIBUS, MICRO-ONIBUS E TOPIQUE POR QUILOMETRO RODADO, MOTORISTA, COMBUST\u00cdVEL, MANUTEN\u00c7\u00c3O CORRETIVA E PREVENTIVA POR CONTA DA CONTRATADA, PARA ATENDER O TRANSPORTE ESCOLAR (ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO), JUNTO A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO, MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR POMPEU-CE. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto.  Contratada: JS3 SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI- ME. Assina pela contratante: Sra. ANT\u00d4NIA IRONEIDE VIDAL PINHEIRO BEZERRA. Assina pela contratada: Sr. Jos\u00e9 Anderson da Silva. Data da Assinatura do Aditivo: 29 de Janeiro de 2024, com vig\u00eancia at\u00e9 02 de Mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Cascavel \u2013 Estado do Cear\u00e1 \u2013 Aviso de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.27.004-TP, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, tendo como a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a do Mirante da Serra, no Munic\u00edpio de Cascavel-CE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado do julgamento da fase de Propostas de Pre\u00e7os, foram Desclassificadas: 1 - RAFAEL ANDRADE DE SOUSA VE\u00cdCULOS, inscrita no CNPJ N\u00ba: 37.658.271/0001-49; 2 - G K ENGENHARIA E SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 45.022.575/0001-43; 3 - VIPON EMPREEDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 34.631.462/0001-29.e foram Classificadas: 1 - L S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 21.541.555/0001-10; 2 - ALIANCA LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 09.007.208/0001-07; 3 - CEDIBRA COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 17.247.743/0001-63; 4 - ZENEDINI ZIDANE SAMPAIO CAVALCANTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES, inscrita no CNPJ N\u00ba: 44.159.038/0001-87. A licitante L S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 21.541.555/0001-10, ficou classificada com o menor valor de R$ 246.854,23 (Duzentos e quarenta e seis mil, oitocentos e cinquenta e quatro reais e vinte e tr\u00eas centavos), sagrando-se Vencedora, tudo conforme registrado em ata. A partir desta publica\u00e7\u00e3o ficam franqueadas vistas aos interessados e iniciado o prazo recursal (art. 109, inciso I, letra b da Lei 8666/93). Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo Fone: (85) 3334.2840 Cascavel/CE, 28 de fevereiro de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE RETOMADA \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010.03/2023/TP \u2013 O Secret\u00e1rio Executivo de Despesas da Secretaria de Infraestrutura \u2013 SEINFRA comunica aos interessados a RETOMADA do Processo de Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 010.03/2023/TP, com seguinte OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de consultoria especializada para realiza\u00e7\u00e3o de auditoria externa nas a\u00e7\u00f5es financiadas pela CAF no \u00e2mbito do Programa de Infraestrutura, Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Socioambiental de Itapipoca \u2013 PRODESA. Considerando a senten\u00e7a oriunda da 01\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Itapipoca, atrav\u00e9s do Processo N\u00ba: 3001742-52.2023.8.06.0101, homologando o pedido de desist\u00eancia, deixando de existir a decis\u00e3o judicial liminar de ordenou a suspens\u00e3o do Processo Administrativo. Deste modo, faz-se necess\u00e1rio por economicidade e efici\u00eancia, retomar o certame, aproveitando do Processo Administrativo as fases n\u00e3o questionadas judicialmente. Explico, o processo se manteve inc\u00f3lume at\u00e9 decis\u00e3o que declarou vencedor no certame, pois somente foi questionada o termo de revoga\u00e7\u00e3o. Com rela\u00e7\u00e3o a este ponto, acompanho a decis\u00e3o judicial e, com fundamento no poder de autotutela da administra\u00e7\u00e3o previsto na S\u00famula 473 do STF, declaro nulo o termo de revoga\u00e7\u00e3o constante no processo administrativo. Neste sentido, fica retomando o processo, sendo publicado na sequ\u00eancia o julgamento do recurso interposto pela Empresa: CONTROLLER AUDITORIA E ASSESSORIA CONT\u00c1BIL S/S. Para maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, com endere\u00e7o: Rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00b0, Centro, Itapipoca/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h de segunda a sexta feira e nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: site do www.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es e https://itapipoca.ce.gov.br/. Antonio Vitor Nobre de Lima \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Despesas da Secretaria de Infraestrutura \u2013 SEINFRA."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DA MICRORREGI\u00c3O DE IGUATU - CPSMIG \u2013 EXTRATOS DE ATAS DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba PE-2023.12.14.01 \u2013 CPSMIG \u2013 CONTRATANTE: Cons\u00f3rcio P\u00fablico da Microrregi\u00e3o de Iguatu, CNPJ N\u00ba 14.770.466/0001-80. EMPRESAS REGISTRADAS EM 15/02/2024: COMERCIAL RIOS PRODUTOS DE LIMPEZA, DESCARTAVEIS E PAPELARIA LTDA, CNPJ N\u00ba 26.644.910/0001-09, Rep. Legal Sr. Paulo Roberto da Silva Seabra, Lotes: 2, VALOR GLOBAL: R$ 54.204,90. E JOTA COMERCIO LTDA, CNPJ N\u00ba 45.132.753/0001-99, Rep. Legal: Sr.Jo\u00e3o Paulo Alves Tavares, Lotes: 7, 8, 9. VALOR GLOBAL: R$ 151.045,90. EXPRESSO DISTRIBUIDORA LTDA - EPP, CNPJ N\u00ba 25.179.741/0001-02, Rep. Legal: Sr.Felipe Lima Soares. Lotes: 3, 4, 5, 6. PRE\u00c7O GLOBAL: R$ 94.120,30. J M V SANTANA COMERCIAL LTDA, CNPJ N\u00ba 12.565.600/0001-86, Rep. Legal: Sr. Jose Marcilton Vitoriano Santana. Lotes: 10 e 11. PRE\u00c7O GLOBAL: R$ 44.100,00. MAX ELETRO E MAGAZINE LTDA, CNPJ N\u00ba 02.347.734/0001-77. Rep. Legal: Sra. Maximiliana Assun\u00e7\u00e3o da Silva. Lote: 1. PRE\u00c7O GLOBAL: R$ 54.900,00. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: lei n\u00ba 10.520/2002 e 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. TIPO: Menor Pre\u00e7o Por Lote. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00f5es de material de expediente, limpeza e afins, destinados a manuten\u00e7\u00e3o di\u00e1ria das atividades da Policl\u00ednica Regional e do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO, do Centro Especializado em Reabilita\u00e7\u00e3o CER III. VIG\u00caNCIA: 12 Meses. Iguatu-CE, 01 de Mar\u00e7o de 2024. Francisca Regiane Braz de Carvalho \u2013 Secret\u00e1ria Executiva Iguatu-CE."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Milh\u00e3 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. A Prefeitura Municipal de Milh\u00e3/Ce, torna p\u00fablico que a partir do dia 01 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09h00min estar\u00e1 dispon\u00edvel o cadastramento das propostas de pre\u00e7os no Site: www.compras.m2atecnologia.com.br,  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 0902.01/24-PEPM, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os administrativos com orienta\u00e7\u00f5es e consultoria junto a Controladoria Geral do Munic\u00edpio de Milh\u00e3/CE. In\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de lances: dia 14 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09h00min. (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia - DF). Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: www.compras.m2atecnologia.com.br ou www.tce.ce.gov.br/licitacoes ou ainda no hor\u00e1rio de 08h00min as 17h00min na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Pedro Jos\u00e9 de Oliveira, N\u00ba 406, Centro. Milh\u00e3 - Cear\u00e1, 01 de mar\u00e7o de 2024 \u2013 Maria Daniele Tavares de Lima - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - AVISO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7O. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal Mulungu, torna p\u00fablico o resultado do julgamento das Habilita\u00e7\u00f5es apresentadas para a licita\u00e7\u00e3o na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS no 007/2023 - TP, Processo Administrativo N\u00b0 2023.12.08.001 - SEINFRA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para os Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca em Diversas Vias do Munic\u00edpio de Mulungu-CE. Assim ap\u00f3s an\u00e1lise minuciosa chegamos no seguinte resultado as empresas 01. LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP \u2013 CNPJ 21.541.555/0001-10; 02. CONSTRUTORA MARTINS PROJETOS EIRELI \u2013 EPP \u2013 CNPJ 07.838.885/0001-41; 03. WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 CNPJ \u2013 10.932.123/0001-14 e 04. VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA \u2013 ME \u2013 CNPJ 34.631.462/0001-29 CLASSIFICADA. Fica dispon\u00edvel vistas ao processo a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o referente ao julgamento das Propostas de pre\u00e7o, e aberto o prazo recursal conforme estabelece o art. 109, inciso I al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93\u201d, no primeiro dia \u00fatil seguinte ao que se der a mencionada publica\u00e7\u00e3o. Mulungu/CE, 29 de fevereiro de 2024. Di\u00f3genes Silva do Nascimento Oliveira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mauriti - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o para Abertura de Proposta de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.26.01/TP. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Especializados de Consultoria para revis\u00e3o do Estatuto dos Servidores P\u00fablicos Municipais, bem como Elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Cargos, Carreiras e dos Servidores das \u00e1reas t\u00e9cnico-administrativas das Secretarias do Munic\u00edpio de Mauriti/CE, com apresenta\u00e7\u00e3o de impacto financeiro e realiza\u00e7\u00e3o de enquadramento funcional nas respectivas folhas de pagamentos, para atender a demandas das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o convoca as empresas habilitadas para abertura das Propostas de Pre\u00e7os no dia 04/03/2024, \u00e0s 09h00. Local: Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - Av. Senhor Martins, s/n\u00ba, Bela Vista. Mauriti/CE, 28 de fevereiro de 2024. Iarinda Franca de Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Or\u00f3s. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado da fase proposta de pre\u00e7os alusiva a Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 2023.11.20.01, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria especializada visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de advocat\u00edcios contenciosos e acompanhamento processual em todos os graus de jurisdi\u00e7\u00e3o, da Justi\u00e7a Federal para apurar e reaver os valores constantes da \u201cTabela de Procedimentos Ambulatoriais e Hospitalares do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS\u201d com aplica\u00e7\u00e3o, nom\u00ednimo da Tabela \u00danica Nacional de Equival\u00eancia de Procedimentos (TUNEP), nos Termos das Decis\u00f5es mais recentes DOTRF1, STJ e STF, tudo conforme Anexo I dispondo do seguinte resultado: a empresa: Juliel Rangel Sociedade Individual de Advocacia, CNPJ n\u00b0 47.241.946/0001-03, pelo Menor Pre\u00e7o Global (Menor \u00cdndice Percentual) de 15% (Quinze por Cento), de acordo com o crit\u00e9rio estabelecido na concorr\u00eancia p\u00fablica acima referida. tudo conforme Ata de Julgamento, e Mapa Comparativo de Pre\u00e7o. a partir desta data fica aberto prazo recursal previsto no art. 109, inciso i, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. Or\u00f3s \u2013 CE, 28 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Kleriston Medeiros Monte Junior \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Chaval - Aviso de Resultado do Laudo das Amostras da Chamada P\u00fablica N\u00ba 09.002/2023 - CHP. A Presidenta da comiss\u00e3o especial de licita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013 torna p\u00fablico para conhecimentos dos interessados, que ap\u00f3s an\u00e1lise dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o, dos Projetos de Venda e das Amostras dos Itens da Chamada P\u00fablica N\u00ba 09.002/2023 - CHP, com fins \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural ou suas organiza\u00e7\u00f5es, destinado ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar/PNAE, durante o exerc\u00edcio do Ano 2024, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e demais anexos, apurou-se o seguinte resultado: Empresas habilitadas/classificadas: Cooperativa Agropecu\u00e1ria de Camocim e Regi\u00e3o Norte \u2013 COOPCAM para os itens 1, 5, 6, 7, 9, 10, 12, 14, 15 e 16; COOP. dos Produtores do Semi\u00e1rido da Zona Norte \u2013 COOPPASNORTE, para os itens 2, 3 e 4, primeiras colocadas nos termos do item 5 do edital. Fica aberto o prazo recursal a partir desta publica\u00e7\u00e3o conforme Art. 109, da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da secretaria, nos hor\u00e1rios 07h30min \u00e0s 11h30min e das 13h30min \u00e0s 17h30min. Chaval - CE, 29 de fevereiro de 2024. Tatiana Maria dos Santos Fonseca \u2013 Presidenta."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole - Extrato do Contrato N\u00ba 20240308 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 2023.12.11.01-SRP. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na execu\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos matriculados na Rede P\u00fablica Municipal de Ensino Infantil, Fundamental e M\u00e9dio, por interm\u00e9dio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Solon\u00f3pole/Ce, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia em Anexo. Contratada: Lessa Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP.  CNPJ n\u00ba 42.001.378/0001-50. Valor Total R$ 274.681,64 (duzentos e setenta e quatro mil e seiscentos e oitenta e um reais e sessenta e quatro centavos). Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 0501 12 361 0022 2.028 \u2013 Fonte: 1553000000/155000000; Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) meses. Exerc\u00edcio 2024. Signat\u00e1rios: Jos\u00e9 C\u00e9lio Pinheiro e Marcel Bezerra Sampaio Lessa. Data do contrato: 29 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Fortim - Resultado do Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado do Julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 003/2023, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Planejamento, Organiza\u00e7\u00e3o, Realiza\u00e7\u00e3o e Processamento de Resultado do Concurso P\u00fablico para provimento de cargos, destinado ao preenchimento de vagas do quadro de pessoal efetivo da C\u00e2mara Municipal de Fortim, Estado do Cear\u00e1. Licitantes Habilitadas: Instituto Cearense de Educa\u00e7\u00e3o Cultura e Ecologia - I.C.E.C.E e Objetiva Concursos Ltda - EPP. Fica aberto o prazo recursal, cumprindo a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Para maiores informa\u00e7\u00f5es a Ata da Sess\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE, e na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Fortim, sito ao Shopping Boulevard, Avenida Joaquim Cris\u00f3stomo, 1049, 1\u00b0 Andar, Centro, Fortim - Cear\u00e1. Fortim - CE, 29 de fevereiro de 2024. Renata Soraia Ferreira dos Santos - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaumirim - Aviso de Julgamento - Fase de Habilita\u00e7\u00e3o. A CPL torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento referente \u00e0 fase de habilita\u00e7\u00e3o do Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.10.06.1, sendo o seguinte: Empresas Habilitadas - Construtora Pedrosa LTDA, Klebio Landim de Franca EIRELI, H B Servi\u00e7os de Construcao LTDA, Ecos Edificacoes Construcoes e Servicos LTDA, Eletroport Servicos Projetos e Construcoes LTDA, Jose Urias Filho EIRELI, X7E Empreendimento LTDA, Momentum Construtora Limitada, N E Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, P G  Ferreira Feliciano Diniz Brasileiro LTDA, Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos EIRELI e MT Projetos e Servicos de Engenharia LTDA, por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias editalicias. Ademais, a empresa PV Engenharia, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA restou impossibilitada de participar no referido Certame. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Cel. Gustavo Lima, 230, Centro, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h. Ipaumirim/CE, 29 de fevereiro de 2024. Hugo Daniel Porfirio Mariano - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBICUITINGA \u2013 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2024.01.28.001-SEOB - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 3001.01-2024-SRP-PE. CONTRATANTE: SECRETARIA DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS (\u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS). CONTRATADA: LUIZ MAURO FERREIRA-ME, CNPJ N\u00ba 01.397.622/0001-68. VALOR: R$ 1.157.505,37 (hum milh\u00e3o, cento e cinquenta e sete mil, quinhentos e cinco reais e trinta e sete centavos). OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de Materiais de Constru\u00e7\u00e3o, El\u00e9tricos e Hidr\u00e1ulicos, para atender as necessidades das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ibicuitinga-CE. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses. ASSINA PELA CONTRATANTE: Jos\u00e9 Gladstone do Nascimento Lima - Ordenador de Despesas. ASSINA PELA CONTRATADA: LUIZ MAURO FERREIRA-ME - Sr. Luiz Mauro Ferreira, CPF n\u00ba 379.156.223-15. Ibicuitinga-CE, 28 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBICUITINGA \u2013 AVISO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O -  CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 04/2023-SEOB-CP. A Prefeitura Municipal de Ibicuitinga publica a Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o do Processo em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 04/2023-SEOB-CP, que tem por finalidade a Constru\u00e7\u00e3o de P\u00f3rticos na CE-265 e Urbaniza\u00e7\u00e3o com Paisagismo em Avenidas no Munic\u00edpio de Ibicuitinga-CE, conf. MAPP 2533. Em favor da empresa KRONUS SERVI\u00c7OS, LOCA\u00c7\u00d5ES E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 37.239.818/0001-71, estabelecida \u00e0 Rua Jos\u00e9 Andrade de Sousa, n\u00ba 329, letra A box LG, Bairro Centro - Teju\u00e7uoca-CE, CEP: 62.610-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 37.239.818/0001-71, vencedora com o valor global de R$ 7.123.619,39 (sete milh\u00f5es, cento e vinte e tr\u00eas mil, seiscentos e dezenove reais e trinta e nove centavos). Ibicuitinga-Cear\u00e1, 29 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Gladstone do Nascimento Lima - Ordenador de Despesa."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBLEIA GERAL ORDIN\u00c1RIA E EXTRAORDIN\u00c1RIA DA CENEGED S/A. Ficam convocados(as) os(as) Senhores(as) Acionistas da CENEGED - Companhia Eletromec\u00e2nica e Gerenciamento de Dados S/A, a se reunirem em Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria (AGO e AGE) na sede administrativa, situada \u00e0 Rua Carir\u00e9, 64 - Bairro Farias Brito em Fortaleza/CE, nesta capital, \u00e0s 9 horas do dia 09 de mar\u00e7o de 2.024 \u2013 s\u00e1bado, a fim de tratarem da seguinte ordem do dia: Pautas AGE: a) Cria\u00e7\u00e3o de Nova empresa do Grupo Ceneged com novo objeto. b) Mudan\u00e7as do Estatuto Social da empresa com inclus\u00e3o de possibilidade de participa\u00e7\u00e3o da Ceneged em outra sociedade. c) Baixa de filiais inativas. Pauta AGO: a) Leitura, discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio da Diretoria, Balan\u00e7o Geral, Demonstra\u00e7\u00f5es Financeiras com respectivo Parecer do Conselho Fiscal, relativos ao exerc\u00edcio encerrado em 31 de dezembro de 2.023 e Destina\u00e7\u00e3o do Lucro L\u00edquido ou Perdas do Exerc\u00edcio. b) Elei\u00e7\u00e3o dos membros efetivos e dos suplentes do Conselho Fiscal (Mandato de um ano). c) Outros assuntos de interesse social. Itaitinga-CE, 23 de fevereiro de 2024. \u2022 O Acionista que assim o desejar, poder\u00e1 participar da nossa assembleia por videoconfer\u00eancia e ir\u00e1 utilizar a plataforma web whereby.ceneged.com/assembleia. Renato Albuquerque Felipe - Diretor Presidente da CENEGED."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.10.30.01-SMS. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que Fica Adiada para o dia 14 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 8h30min. O certame ser\u00e1 realizado atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.10.30.01-SMS, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Item, com fins a aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para compor os leitos de uti do Hospital Municipal Abelardo Gadelha da Rocha de Responsabilidade da Secretaria de Sa\u00fade Caucaia/CE. O novo Edital encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, bem como no site do Tribunal de Contas do Estado do Ceara (http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes). Caucaia/CE, 29 de Fevereiro de 2024. Ingrid Gomes Moreira - Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio de Caucaia/CE."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2022.22.12.01-TP-SEINFRA \u2013 A Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano torna p\u00fablico o Extrato do Segundo Aditivo ao Contrato N\u00ba 23032301INFRA, oriundo da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2022.22.12.01-TP-SEINFRA, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o da obra de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca na Avenida Marrocos Mestides de Aguiar (Rua do Com\u00e9rcio), no Distrito de Uba\u00fana, Corea\u00fa/CE, junto \u00e0 Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano conforme PT N\u00ba 1075577-99 SICONV- 912566. O Prazo Contratual ser\u00e1 Prorrogado pelo mesmo per\u00edodo anteriormente pactuado, tendo Vig\u00eancia de 150 (Cento e Cinquenta), antes finalizando em 15 de Janeiro de 2024, passando agora a vigorar a partir de 15 de Janeiro de 2024 at\u00e9 13 de Junho de 2024. Corea\u00fa-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Ant\u00f4nio Manuel Freire Fernandes \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Desenvolvimento Urbano."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA/CE \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba TP/220823.01/SESA \u2013 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA UBS TIPO II NA LOCALIDADE DE SANTO ANTONIO NO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA/CE \u2013 Classificadas: MANDACARU CONSTRU\u00c7OES E EMPREENDIMENTOS LTDA; L B CONSTRUCOES LTDA; MILLENIUM SERVI\u00c7OS LTDA; NORTH EMPREENDIMENTOS E SERVICOS EIRELI; MAX & MIRANDA CONSTRUTORA LTDA; CONSTRUTORA AG LTDA e FJ2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 Desclassificadas: R S M PESSOA LTDA e EMME ENGENHARIA \u2013 ME \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: NORTH EMPREENDIMENTOS E SERVICOS EIRELI, CNPJ n\u00ba 35.131.683/0001-09 \u2013 Valor: R$ 1.309.027,52 \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Francisco Eric Batista Ximenes."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DO D\u00c9CIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2020 SEDUC \u2013 A Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Crate\u00fas comunica aos interessados que o Contrato N\u00b0 2020.03.08.001, oriundo da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 002/2020-SEDUC, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma, constru\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o em Unidades Escolares da Rede P\u00fablica Municipal para corrigir problemas existentes nas depend\u00eancias das entidades escolares de responsabilidade do Munic\u00edpio de Crate\u00fas/CE, teve seu Prazo Prorrogado por 150 (Cento e Cinquenta) dias no seu D\u00e9cimo Primeiro Termo Aditivo, com Vig\u00eancia a partir de 16 de Novembro de 2023, fixando seu Novo Vencimento em 14 de Abril de 2024. CONTRATANTE: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: A T L CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA. ASSINA PELA CONTRATANTE: Luiza Aur\u00e9lia Costa dos Santos Teixeira. ASSINA PELA CONTRATADA: Anderson Fernandes Costa. Crate\u00fas-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Luiza Aur\u00e9lia Costa dos Santos Teixeira \u2013 Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 008/2024-PE \u2013 A Prefeitura Municipal de Granja-CE, por meio do Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 008/2024-PE, que tem como Objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais paradid\u00e1ticos e de apoio pedag\u00f3gicos escolar visando a melhoria do processo de ensino de aprendizagem dos alunos da Rede P\u00fablica de Granja/CE. Esta Licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do Banco do Brasil atrav\u00e9s dos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: http://www.novolicitacoes-e.com.br, https://www.granja.ce.gov.br// ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O Recebimento das Propostas atrav\u00e9s do site do Banco do Brasil dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h45min do dia 13 de Mar\u00e7o de 2024. Abertura das Propostas: 09h15min do dia 13 de Mar\u00e7o de 2024. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 09h30min do dia 13 de Mar\u00e7o de 2024 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do Edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de E-mail: licitacaogranja@gmail.com. Granja-CE, 01 de Mar\u00e7o de 2024. William Rocha Costa \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS - AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2212.02/2023-TP. Abertura: 05 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 15:30 horas. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ESTRADA VICINAL COM REVESTIMENTO PRIM\u00c1RIO NAS LOCALIDADES DE VAQUEJADOR A LOCALIDADE CORREGO DOS MATOS, LOCALIDADE DE MARRECAS A LOCALIDADE DE CANTAGALO E A LOCALIDADE DE ANGICOS A BOA ESPERAN\u00c7A, NO MUNIC\u00cdPIO DE GROA\u00cdRAS/CE. Informa\u00e7\u00f5es: Rua Vereador Marcolino Olavo, n\u00ba 770 - Bairro: Centro, Groa\u00edras/CE ou (88) 3647.1103 de 08:00 \u00e0s 12:00h ou pelo site http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/. Groa\u00edras/CE, 29 de fevereiro de 2024. Adriana Paiva Souza \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS - AVISO DE RESULTADO O JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2712.01/2023 \u2013 TP. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO, GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DOS ARQUIVOS DOS EVENTOS PERI\u00d3DICOS, BEM COMO ACOMPANHAMENTO DAS ROTINAS DOS PROCESSOS RELACIONADOS A INSER\u00c7\u00c3O DE DADOS A FIM DE GERAR E VALIDAR OS EVENTOS TRANSMITIDOS EM ATENDIMENTO AS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO E-SOCIAL E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA ELABORA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE DECLARA\u00c7\u00c3O DO SISOBRAPRRF \u2013 WEB JUNTO A RECEITA FEDERAL DO BRASIL, ATAV\u00c9S DO SISTEMA ELETR\u00d4NICO PORTAL E \u2013 CAC, conforme Leis N\u00ba 8212/91 e 9476/94 junto as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Groa\u00edras/CE. Vencedor: ATLAS ASSESSORIA E CONSULTORIA CONT\u00c1BIL LTDA, inscrita no CNPJ N\u00b0 49.192.428/0001-72, com o valor total de R$ 172.200,00 (Cento e setenta e dois mil e duzentos reais). Mais informa\u00e7\u00f5es:  Rua Vereador Marcolino Olavo, n\u00ba 770 \u2013 Bairro: Centro, ou (88) 3647.1103 de 08:00 \u00e0s 12:00h. Adriana Paiva Sousa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro - Resultado da Fase Proposta de Pre\u00e7o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado da fase proposta de pre\u00e7os alusiva \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 21.12.03/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os na capina\u00e7\u00e3o e limpeza manual de ruas e terrenos p\u00fablicos, caia\u00e7\u00e3o em meio fio, ro\u00e7ada manual em estradas vicinais e poda de \u00e1rvores, de responsabilidade da secretaria de obras e urbanismo do munic\u00edpio de pereiro-ce, tudo conforme anexo I, dispondo do seguinte resultado: a empresa M Joseneide Lima Melo LTDA - Lider Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, CNPJ N\u00ba 04.957.984/0001-54, apresentou menor valor entre as concorrentes, valor global de R$ 389.785,30 (trezentos e oitenta e cinco mil, setecentos e oitenta e cinco reais e trinta centavos), tudo conforme Ata e Mapa Comparativo de pre\u00e7o. A partir desta data fica aberto prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. Pereiro - CE, 29 de fevereiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim - Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 1912.01/2023-SMDU/TP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a e uma areninha na Localidade da Barra, atrav\u00e9s das Secretarias de Desenvolvimento Urbano e Esporte, Juventude e Lazer; do Munic\u00edpio de Fortim-CE. A Presidente da CPL, comunica aos interessados o Ato de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o: foram declarados Habilitados: GTM Engenharia LTDA. Inabilitados: Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA; 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Construtora Impacto Comercio e Servi\u00e7os EIRELI; Lexon Servicos & Construtora Empreendimentos LTDA; Construtora Borges Carneiro LTDA; FTS Servi\u00e7o de Constru\u00e7\u00f5es e Comercio LTDA \u2013 ME. Desse modo fica estabelecido o prazo do Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. A ata de julgamento encontra-se dispon\u00edvel nos sites: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/, https://fortim.ce.gov.br/licitacao.php. Aurelita Martins da Silva Lima - Presidente/CPL.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro - Resultado da Fase Proposta de Pre\u00e7o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado da fase proposta de pre\u00e7os alusiva \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 21.12.04/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de carga e transportes de material para recupera\u00e7\u00e3o de estradas, barragens, a\u00e7udes e dentre outros servi\u00e7os, conforme anexo i, junto a Secretaria de Obras e Urbanismo do Munic\u00edpio de Pereiro/CE, dispondo do seguinte resultado: a empresa C V Tom\u00e9 Servi\u00e7os, CNPJ N\u00ba 23.834.673/0001-42, apresentou menor valor entre as concorrentes, valor global de R$ 1.147.800,00 (um milh\u00e3o, cento e quarenta e sete mil e oitocentos reais), tudo conforme Ata e Mapa Comparativo de pre\u00e7o. A partir desta data fica aberto prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. Pereiro - CE, 29 de fevereiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Metropolitana B \u2013 CPMRS/RMB - Aviso de Julgamento de Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N.\u00ba 01.001/2023-TP - CPMRS. A CEL da CPMRS/RMB - torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que foi realizado julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o da presente Licita\u00e7\u00e3o, cujo Objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a constru\u00e7\u00e3o da Central Municipal de Res\u00edduos S\u00f3lido - CMRS do Munic\u00edpio de Maranguape/CE, chegando ao seguinte resultado: Empresas Habilitadas: Tomaz Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Vitoriano Projetos e Servi\u00e7os LTDA; Uno Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA; Arcturo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; WU Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os LTDA; Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP; Rafael Andrade de Sousa Veiculos \u2013 ME; Feitosa Engenharia e Loca\u00e7\u00f5es e 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA, tendo em vista que as mesmas cumpriram as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o exigidas no Edital. Empresas Inabilitadas: Nenhuma. A partir desta publica\u00e7\u00e3o fica aberto o prazo recursal, na forma do Artigo 109, I, a, da Lei N\u00ba 8.666/93. As informa\u00e7\u00f5es completas sobre o Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o constam nos autos do Processo Licitat\u00f3rio, estando os mesmos a disposi\u00e7\u00e3o para vistas. Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es - Presidente da CEL da CPMRS/RMB. Pacajus \u2013 CE - 29/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UBAJARA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.004/2024-PE \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, localizada na Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00hs, do dia 14.03.2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.004/2024-PE, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de vasilhames e recargas de g\u00e1s de cozinha para atender as demandas da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Ubajara - CE. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br ou www.municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro - CEP: 62.350-000, Ubajara - CE. Ubajara/CE, 29 de fevereiro de 2024. Jo\u00e3o Paulo Miranda Albuquerque - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UBAJARA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.005/2024-PE \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, localizada na Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 10:00hs, do dia 14.03.2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.005/2024-PE, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de livros Cole\u00e7\u00e3o Ingl\u00eas e Espanhol Bil\u00edngue para os alunos da Rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Ubajara - CE. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br ou www.municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro - CEP: 62.350-000, Ubajara - CE. Ubajara/CE, 29 de fevereiro de 2024. Jo\u00e3o Paulo Miranda Albuquerque - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UBAJARA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.007/2024-PE \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, localizada na Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 15:00hs, do dia 14.03.2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.007/2024-PE, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00e9neros aliment\u00edcios para a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede Municipal de Ensino, ano de 2024, do Munic\u00edpio de Ubajara - CE. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br ou www.municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro - CEP: 62.350-000, Ubajara - CE. Ubajara/CE, 29 de fevereiro de 2024. Jo\u00e3o Paulo Miranda Albuquerque - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UBAJARA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.006/2024-PE \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, localizada na Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 11:00hs, do dia 14.03.2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.006/2024-PE, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de livros did\u00e1ticos de ingl\u00eas para os alunos da Educa\u00e7\u00e3o Infantil anos iniciais da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Ubajara - CE. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br ou www.municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro - CEP: 62.350-000, Ubajara - CE. Ubajara/CE, 29 de fevereiro de 2024. Jo\u00e3o Paulo Miranda Albuquerque - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Em cumprimento ao que determina a Lei n\u00ba 14.133/2021 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, o Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Cedro/Ce torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que realizar\u00e1 a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2302.02/2024-02 do tipo menor pre\u00e7o por lote, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de alimenta\u00e7\u00e3o para nutri\u00e7\u00e3o oral e enteral e fraldas geri\u00e1tricas para atender as demandas da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cedro \u2013 Ce, entrega das propostas a partir desta data e abertura das propostas dia 15 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas (hor\u00e1rio de bras\u00edlia). tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital, o qual encontra-se na \u00edntegra na sala de licita\u00e7\u00f5es, no hor\u00e1rio de 07:00h \u00e0s 13:00h e nos sites www.tce.ce.gov.br e www.bllcompras.org.br. Cedro \u2013 Cear\u00e1, 29 de fevereiro de 2024. T\u00falio Lima Sales - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Em cumprimento ao que determina a lei n\u00ba 14.133/2021 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, o Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Cedro/Ce torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que realizar\u00e1 a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2302.01/2024-02 do Tipo Menor Pre\u00e7o por Lote, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais m\u00e9dico-hospitalares para atender as demandas da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cedro \u2013 Ce, entrega das propostas a partir desta data e abertura das propostas dia 14 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital, o qual encontra-se na \u00edntegra na sala de licita\u00e7\u00f5es, no hor\u00e1rio de 07:00h \u00e0s 13:00h e nos sites www.tce.ce.gov.br e www.bllcompras.org.br. Cedro \u2013 Cear\u00e1, 29 de fevereiro de 2024. T\u00falio Lima Sales - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.02.29.1. A Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 torna p\u00fablico que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico - Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de capacita\u00e7\u00e3o em transfer\u00eancias de metodologias interdisciplinar com \u00eanfase nas orienta\u00e7\u00f5es sobre o processo implementa\u00e7\u00e3o das atividades complementares e dos tempos eletivos junto aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica da rede de ensino Municipal de Assar\u00e9/CE. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 04 de mar\u00e7o de 2024 a partir das 17:00 horas. Abertura das propostas: 18 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08:30 horas. In\u00edcio da sess\u00e3o e disputa de pre\u00e7os: 18 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas - atrav\u00e9s do site www.comprasassare.com.br. Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://pncp.gov.br; www.comprasassare.com.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br, ou no Setor de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura situada \u00e0 Rua Dr. Paiva, n\u00ba 415, Vila Mota Assar\u00e9 - Cear\u00e1 no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00hrs. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3535-1613. Assar\u00e9/CE, 29 de fevereiro de 2024. Francisco D\u00e9rcio de Alencar \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIDADE \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 14/2023-TP \u2013 Que tem como OBJETO: Urbaniza\u00e7\u00e3o em frente a Escola Casemiro Bezerra de Ara\u00fajo no Munic\u00edpio de Caridade/CE, Conf. Projeto B\u00e1sico Anexo I. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que estar\u00e1 Abrindo as Propostas de Pre\u00e7os referente a esta Licita\u00e7\u00e3o no dia 05 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 14h. Caridade-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Ribamar Leit\u00e3o Arruda \u2013 Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 24022801-SRP-SEDUC \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Corea\u00fa-CE, atrav\u00e9s de seu Ordenador de Despesas, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09h do dia 14 de Mar\u00e7o de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico com o Objeto: Registro de Pre\u00e7os para Futuras e Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de materiais did\u00e1tico, destinados a suprir as necessidades de alunos e professores da Rede P\u00fablica de Educa\u00e7\u00e3o Infantil do Munic\u00edpio de Corea\u00fa/CE. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos na plataforma, no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE e no site no munic\u00edpio, bem como no PNCP. Informa\u00e7\u00f5es pelo E-mail: licitacaocoreau2021@gmail.com ou no Endere\u00e7o: Av. Prefeito Villar Fontenele, N\u00b0 55, Centro, Corea\u00fa-CE. Corea\u00fa-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Francisco Douglas de Souza Farias \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE AIUABA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.03.01.001 \u2013 SEDUC \u2013 A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, localizado na Rua Niceas Arraes, N\u00ba 128, Centro, Aiuaba, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico aos interessados que no dia 15 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h, realizar\u00e1 Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o, na forma Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.03.01.001 \u2013 SEDUC, cujo Objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para suprir \u00e0 necessidade de fornecimento de merenda escolar nas Escolas e Creches da Rede Municipal de Ensino, na Zona Urbana e Rural do Munic\u00edpio de Aiuaba. Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, de 08h \u00e0s 17h, ou pelo Site: https://www.aiuaba.ce.gov.br/ - https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ - https://pncp.gov.br/app/editais?q=&status=recebendo_proposta&pagina=1. Aiuaba-CE, 01 de Mar\u00e7o de 2024. Joana Ben\u00edcio Leit\u00e3o \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Miss\u00e3o Velha - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.02.29.1. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro da C\u00e2mara Municipal de Miss\u00e3o Velha, torna p\u00fablico, que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio destinados ao atendimento das necessidades da C\u00e2mara Municipal de Miss\u00e3o Velha/CE. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 04 de mar\u00e7o de 2024 a partir das 17:00 horas. Abertura das propostas: 15 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08:00 horas. In\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os: 15 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08:30 horas - atrav\u00e9s da Plataforma Digital no Portal de Licita\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Miss\u00e3o Velha no site (www.licitacmmissaovelha.com.br). Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: (www.licitacmmissaovelha.com.br), no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP (www.gov.br/pncp/pt-br), no Flanel\u00f3grafo da C\u00e2mara (quadro de Avisos e Publica\u00e7\u00f5es) e no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios (www.tce.ce.gov.br), ou no Setor de Licita\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara situado \u00e0 Rua Padre C\u00edcero, s/n, Centro, Miss\u00e3o Velha/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00hrs. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3542-1116."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.15.01/CP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Operacionaliza\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Aterro Sanit\u00e1rio no Distrito de Palestina no Munic\u00edpio de Mauriti/CE. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Mauriti/CE faz publicar o resultado do julgamento da habilita\u00e7\u00e3o documental. Empresas inabilitadas: A.I.L. Construtora LTDA, item 4.2.3.10. Barbosa Construcoes e Servicos LTDA., item 4.2.3.10. FF Empreendimentos e Servicos LTDA, item 4.2.3.10. F. Vicente P. Filho, item 4.2.3.2. Green Ambiental LTDA, itens 4.2.3.10 e 4.2.5.10. Empresas Habilitadas: FG Ambiental LTDA e Star Constru\u00e7\u00f5es e Publicidade LTDA, por cumprirem os requisitos do edital. Fica aberto o prazo recursal previsto inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d do Art. 109, da Lei 8.666/93, atualizada. Mauriti/CE, 29 de fevereiro de 2024. Iarinda Franca de Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tururu \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 007/2023-TP-DIV. Cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em assessoria e consultoria administrativa no acompanhamento dos processos de compras e contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, junto a diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Tururu/CE. O Presidente da CPL comunica aos interessados ato de julgamento das propostas de pre\u00e7os, foi considerada vencedora do certame a empresa: Alves Feij\u00e3o Assessoria Cont\u00e1bil e Administrativa \u2013 CNPJ: 24.222.538/0001-09. Onde se l\u00ea com o valor global de R$ 123.600,00 (cento e vinte e tr\u00eas mil, seiscentos reais). O valor correto seria R$ 156.000,00 (cento e cinquenta e seis mil reais). A Ata de Julgamento encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o da Prefeitura Municipal. divulgar\u00e1 o resultado nos mesmos meios de publicidade em que circulou o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o e declarou a partir da publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, para que a licitante possa impetrar recurso administrativo contra o julgamento em tela, com fulcro no Art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93, Tururu/CE, 29 de fevereiro de 2024. Abra\u00e3o Lincoln Barros Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.01.01/TP/PMC. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o das escolas de ensino fundamental para recebimento do Ensino Integral no Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE \u2013 Habilitadas: TM Timbo Construcoes LTDA; Millenium Servicos LTDA; M L N Construcoes e Servicos LTDA; R A Construtora LTDA; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; Minerva Servicos e Construcoes LTDA \u2013 Inabilitadas: Francisco Anderson Lucio 05880849309; R S M Pessoa LTDA \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 11/03/2024 \u00e0s 09h00m. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Ant\u00f4nio Roque de Carvalho."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 10.048/2023 \u2013 CP. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 1 da Prefeitura de Maracana\u00fa, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, nos termos do art. 49 da Lei n\u00ba 8.666/93, que Revoga, por interesse p\u00fablico decorrente de fato superveniente, conforme CI n\u00ba 10.02.27.05/2024/CONV/SEINFRA/PMM, a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica, tombada sob o n\u00ba 10.048/2023-CP, com fins a contrata\u00e7\u00e3o de empresa visando a urbaniza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de lazer do jenipapeiro incluso constru\u00e7\u00e3o de quiosques, campo de futebol com vesti\u00e1rio e arquibancada, playground infantil, academia de terceira idade, palco de apresenta\u00e7\u00f5es, pier e mobili\u00e1rio urbano, em Maracana\u00fa/CE, consoante decis\u00e3o da Autoridade Competente, estando aberto o prazo recursal, fundamentado na al\u00ednea \u201cc\u201d, do inciso I, do art.109, da Lei 8.666/93. Mais informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail comissaolicitacao_sefin@maracanau.ce.gov.br. Maracana\u00fa, Cear\u00e1, em 29 de fevereiro de 2024 .Anderson Gazetta de Sousa \u2013 Presidente da CEL 1"
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Canind\u00e9 \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Dispensa Eletr\u00f4nica N\u00ba 004/2024-DL. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel tipo gasolina comum para atender a frota dos ve\u00edculos do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Canind\u00e9 - IPMC. Crit\u00e9rio de julgamento: Menor Pre\u00e7o por Item. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Decreto Municipal n\u00ba 001/2024, de 09 de janeiro de 2024 e do artigo 75, inciso II da Lei Federal n.\u00ba 14.133/2021, alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 11.871/23, e as exig\u00eancias estabelecidas no Edital. Data e hora da abertura da sess\u00e3o: 07/03/2024 \u00e0s 09h00min. Per\u00edodo para envio de lances: 09h05min at\u00e9 15h05min. Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia/DF. Local da disputa: Plataforma do BLL Compras (www.bllcompras.org.br). Mais informa\u00e7\u00f5es: licitacao2017@outlook.com. Canind\u00e9/Ce, 29 de fevereiro de 2024. Ilane Karise Barbosa Cunha - Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Canind\u00e9 \u2013 IPMC."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CATARINA \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DA FASE DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS. A Prefeitura Municipal de Catarina, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para fins de intima\u00e7\u00e3o e conhecimento dos interessados, o Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os o n\u00ba 013/2023 \u2013 PMC, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os automotivos para frota de ve\u00edculos da prefeitura municipal de Catarina, a disposi\u00e7\u00e3o das secretarias deste munic\u00edpio, mais especialmente na manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, atrav\u00e9s de servi\u00e7os mec\u00e2nicos, el\u00e9trico, funilaria, pintura, alinhamento e balanceamento. EMPRESAS COM PROPOSTA CLASSIFICADA: F. A de Lima Autope\u00e7as \u2013 ME, Eug\u00eanio Alves do Nascimento Ltda \u2013 ME, Alu\u00edzio Freire de Araujo - ME e Francisco Rozildo dos Santos - ME. Sagrou-se vencedora do certame a empresa Aluizio Freire de Ara\u00fajo - ME, com o valor global de R$ 138.772,00 (cento e trinta e oito mil, setecentos e setenta e dois reais). \u00c9 O RESULTADO. Fica a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal nos termos do Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0XX88) 3556-1167. Catarina - CE, 01 de mar\u00e7o de 2024. Luiz Artemar Rodrigues Martins \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2023/SMI-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Resultado do Julgamento das Propostas Abertas da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 014/2023/SMI-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o do projeto de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em v\u00e1rias ruas do munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, de acordo com projeto anexo ao Edital. A empresa: F. A. CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7\u00d5ES EIRELI, VENCEDORA do referido certame, com o VALOR GLOBAL de R$ 986.439,14 (Novecentos e Oitenta e Seis Mil, Quatrocentos e Trinta e Nove Reais e Quatorze Centavos), ap\u00f3s atender a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Fica declarado ent\u00e3o aberto o prazo para recursos conforme Art. 109, inciso 1, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. As atas da sess\u00e3o de julgamento das propostas, bem como as propostas das licitantes, estar\u00e3o dispon\u00edveis nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO/CE - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O FRACASSADA E REPUBLICA\u00c7\u00c3O DO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.11.1. A comiss\u00e3o de preg\u00e3o da prefeitura municipal de Crato/CE comunica aos interessados que a sess\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o na modalidade preg\u00e3o eletr\u00f4nica n\u00ba 2023.12.11.1, cujo objeto \u00e9 a: Sele\u00e7\u00e3o De Melhor Proposta Para Registro De Pre\u00e7os Visando Futuras E Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es De Baterias De Cadeiras De Rodas Motorizadas De Interesse Da Secretaria De Sa\u00fade Do Munic\u00edpio De Crato-Ce, realizada no dia 19/01/2024 \u00e0s 09h, foi declarada fracassada. Sendo assim, fica marcada para o dia 14 de mar\u00e7o de 2024 \u00c0S 09h a data da reabertura da sess\u00e3o. Na oportunidade, informamos que o numero do processo no sistema licita\u00e7\u00f5es-e passa a ser 1039559.  O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es localizada no Largo J\u00falio Saraiva, s/n, Bairro Centro - Crato/CE, das 08h00min \u00e0s 17h00min ou atrav\u00e9s dos sites: www.tce.ce.gov.br. E https://www.licitacoes-e.com.br/.Crato/CE, 29 de fevereiro de 2024. Val\u00e9ria do Carmo Moura \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE - CE \u2013 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 007/2024-SEGOV. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal deGoverno \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 007/2024-SEGOV\u2013 Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva automotiva, por hora trabalhada, e servi\u00e7o de reboque para atender as necessidades das diversas secretarias do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE\u2013 Local de Acesso ao Edital:Avenida Monsenhor Furtado, n\u00ba 55, Centro, CEP: 62.380-000 - Guaraciaba do Norte/Cear\u00e1; https://bnc.org.br; https://www.portalmunicipios.com.br/sistema/externo/licitacoes/processo.asp?vEMP_CNPJ=07569205000131; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br;www.gov.br/pncp\u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 15h\u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o:https://bnc.org.br \u2013 Data de Abertura:14/03/2024 \u2013 Hor\u00e1rio:08H30MIN\u2013Pregoeiro: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 29/02/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Chorozinho. Aviso de Resultado de Julgamento de Recursos - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.27.093-CP-SDJ. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Requalifica\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Municipal de Chorozinho \u2013 Ce. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Chorozinho-CE torna p\u00fablico para conhecimento dos licitantes e de quem interessar, que os recursos interpostos pelas licitantes Construtora Impacto Comercio e Servi\u00e7os EIRELI, CNPJ n\u00ba 00.611.868/0001-28 e K G Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 10.922.543/0001-10, foram reconhecidos e no m\u00e9rito Indeferidos, as quais permanecem inabilitadas. A Comiss\u00e3o convoca os interessados para abertura dos envelopes e julgamento das Propostas de Pre\u00e7os a realizar-se no dia 06 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 14:00 horas, na sala da CPL, sito na Av. Raimundo Simpl\u00edcio de Carvalho, S/N \u2013 Vila Requeij\u00e3o \u2013 Chorozinho-CE. Chorozinho, 29 de fevereiro de 2024. Maria de Lourdes Gomes da Silva Am\u00e2ncio - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "A COMPANHIA DE INTELIG\u00caNCIA URBANA E SERVI\u00c7OS S/A - URBANTECH, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, termos do art. 62 da Lei n\u00ba 13.303/16 e art. 76 \u00a7 1 do Regulamento Interno de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Companhia de Intelig\u00eancia Urbana e Servi\u00e7os S.A, vem por meio deste ANULAR, o PROCESSO URBANTECH N. 002.02/2024- PROC.URB. Cujo o objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA FORNECIMENTO DE SUBSCRI\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS DE SOFTWARE ARCHITECTURE ENGINEERING E CONSTRUCTION COLLECTION (AEC COLLECTION) DESTINADO A ATENDER O SETOR DE ENGENHARIA DA COMPANHIA DE INTELIG\u00caNCIA URBANA E SERVI\u00c7OS S.A.  Demais informa\u00e7\u00f5es pertinentes ao referido procedimento, encontram-se dispon\u00edveis no s\u00edtio eletr\u00f4nico da URBANTECH (https://urbantech.com.br/). D\u00favidas atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@urbantech.com.br. Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024. A presidente da Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CATARINA \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DA FASE DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS. A Prefeitura Municipal de Catarina, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para fins de intima\u00e7\u00e3o e conhecimento dos interessados, o Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os o n\u00ba 014/2023 \u2013 PMC, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as automotivas e acess\u00f3rios, destinados a reposi\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos a disposi\u00e7\u00e3o das Secretarias deste Munic\u00edpio, durante o exerc\u00edcio financeiro de 2024. EMPRESAS COM PROPOSTAS CLASSIFICADAS: Eug\u00eanio Alves do Nascimento Ltda, Madalena Leite Holanda \u2013 ME, F. A. de Lima Auto Pe\u00e7as, Francisco Rozildo dos Santos \u2013 ME e J. A. Comercial Atacadista Ltda - ME. Sagrou-se vencedora do certame a empresa Madalena Leite Holanda - ME, com o valor global de R$ 212.500,00 (duzentos e doze mil e quinhentos reais). \u00c9 O RESULTADO. Fica a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal nos termos do Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0XX88) 3556-1167. Catarina - CE, 01 de mar\u00e7o de 2024. Luiz Artemar Rodrigues Martins \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Em cumprimento ao que determina a Lei n\u00ba 14.133/2021 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, o Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Cedro/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que realizar\u00e1 a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2302.03/2024-02 do Tipo Menor Pre\u00e7o por Lote, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente para atender as necessidades das equipes de sa\u00fade bucal e Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cedro/Ce, entrega das propostas a partir desta data e abertura das propostas dia 18 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas (hor\u00e1rio de bras\u00edlia). tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital, o qual encontra-se na \u00edntegra na sala de licita\u00e7\u00f5es, no hor\u00e1rio de 07:00h \u00e0s 13:00h e nos sites www.tce.ce.gov.br e www.bllcompras.org.br. Cedro \u2013 Cear\u00e1, 29 de fevereiro de 2024. T\u00falio Lima Sales - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DE CONTRATO \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 019.08/2023-CP \u2013 Extrato do Instrumento Contratual N\u00ba 019.08/2023-01, resultante da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 019.08/2023-CP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o do Pr\u00e9dio P\u00e1tio 3 Climas, no Munic\u00edpio de Itapipoca/CE \u2013 PRODESA. CONTRATADA: CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA, inscrita no CNPJ: 39.336.452/0001-84, com VALOR TOTAL de R$ 6.899.000,41 (Seis Milh\u00f5es Oitocentos e Noventa e Nove Mil e Quarenta e Um Centavos). Maiores informa\u00e7\u00f5es: na sede da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, com Endere\u00e7o: Rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00b0, Centro, Itapipoca/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h de Segunda a Sexta-feira e nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: site do www.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es e https://itapipoca.ce.gov.br/. Ant\u00f4nio Vitor Nobre de Lima \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.01.20/ARP-01 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 23.01.20/PE \u2013 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Taxa por Transa\u00e7\u00e3o (Transaction FEE) visando Futuras e Eventuais Contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas no \u00e2mbito nacional e internacional e demais servi\u00e7os correlatos (passagens rodovi\u00e1rias e ferrovi\u00e1rias, servi\u00e7os de reservas de hot\u00e9is e loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de qualquer porte, translado, seguro de sa\u00fade e de bagagem), de interesse das secretarias de Chefia de Gabinete, Secretaria de Sa\u00fade e Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Itapipoca-Ce. \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Secretaria de Chefia de Gabinete. \u00d3RG\u00c3OS PARTICIPANTES: Secretaria de Sa\u00fade e Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. FORNECEDOR: LVM VIAGENS E TURISMO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.052.666/0001-03, Vencedora, com o Valor de R$ 0,01 (um centavo de reais) por Taxa de Transa\u00e7\u00e3o. VALOR ESTIMADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O: R$ 500.000,00 (Quinhentos Mil Reais). ASSINATURA DA ATA: 22 de Fevereiro de 2024. VIG\u00caNCIA: 12 meses. REGULAMENTO: Lei n\u00ba 10.520/2022, Decreto n\u00ba 10.024/2019 e Decreto 7.892/2013 e subsidiariamente pela lei 8.666/93. Itapipoca-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Juliano Castro Mota \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria de Chefia de Gabinete.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ADIAMENTO \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA INTERNACIONAL N\u00ba 022.12/2023-CPI \u2013 A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Itapipoca/CE \u2013 PRODESA comunica aos interessados o ADIAMENTO da Licita\u00e7\u00e3o Concorr\u00eancia P\u00fablica Internacional N\u00b0 022.12/2023-CPI, com o seguinte OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o da requalifica\u00e7\u00e3o do Riacho das Almas e do Parque Linear do Munic\u00edpio de Itapipoca/CE \u2013 PRODESA, Fica ADIADA para o dia 08 de Abril de 2024, \u00e0s 09h. MOTIVOS: tendo em vista a necessidade de altera\u00e7\u00e3o no or\u00e7amento do projeto Executivo. Para maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, com Endere\u00e7o: Rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00ba, Centro, Itapipoca/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h de Segunda a Sexta-feira e nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: Site do www.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es e https://itapipoca.ce.gov.br/. Cleidiana Pereira de Ara\u00fajo \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE-001/2024-SRP \u2013 A Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Tamboril/CE, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09h, do dia 14 de Mar\u00e7o de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o N\u00ba PE-001/2024-SRP. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos para atender as necessidades do Hospital Regional de Tamboril, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Tamboril/CE. O Edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: (85) 99661-2755 ou no Endere\u00e7o: Rua Germaniano Rodrigues de Farias, S/N\u00b0, S\u00e3o Pedro, Tamboril-CE. Tamboril-CE, 01 de Mar\u00e7o de 2024. Pedro Hugo Saraiva Barbosa \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 EXTRATO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 085/2023/PE \u2013 A Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Tamboril em cumprimento \u00e0 Homologa\u00e7\u00e3o procedida pelo Secret\u00e1rio, Sr. Antonio F\u00e1bio Ferreira de Souza, faz publicar o Extrato de Homologa\u00e7\u00e3o do Processo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 085/2023/PE, a seguir: OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a compor a merenda escolar da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio de Tamboril \u2013 CE, para o ano letivo de 2024. FAVORECIDA: GCH REIS \u2013 ME. VALOR GLOBAL TOTAL: R$ 2.048.141,59 (Dois Milh\u00f5es Quarenta e Oito Mil Cento e Quarenta e Um Reais Cinquenta e Nove Centavos). Atendidas todas as exig\u00eancias edital\u00edcias. HOMOLOGO a licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei. Tamboril-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Antonio F\u00e1bio Ferreira de Souza \u2013 Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IRACEMA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba CE-001/2024 \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia para executar a pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo com rejuntamento da estrada de Acesso ao S\u00edtio Fazendinha, localizada no Distrito do Ema, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Iracema. Forma de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Forma de Disputa: Aberto e Fechado. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da PMI comunica aos interessados que a Entrega das Propostas Comerciais Eletr\u00f4nicas dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 18 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Edital est\u00e1 dispon\u00edvel nos S\u00edtios: https://bll.org.br/ (local de realiza\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia), https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/> ou www.iracema.ce.gov.br/licitacao.php. Francisco das Chagas Cavalcante Fernandes \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 001.24-CE-SEINF \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico que a partir do dia 01 de Mar\u00e7o de 2024, estar\u00e1 dispon\u00edvel o Cadastramento das Propostas de Pre\u00e7os no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/, referente a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 001.24-CE-SEINF, cujo Objeto \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o da obra de constru\u00e7\u00e3o de galp\u00e3o industrial com 2.000m\u00b2 no Munic\u00edpio de Varjota-CE. In\u00edcio da Sess\u00e3o: dia 20 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 10h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: https://municipios.tce.ce.gov.br/, no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/ ou ainda no hor\u00e1rio de 08h as 14h na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Presidente Castelo Branco, N\u00ba 1744, Acampamento. Varjota-CE, 29 de Fevereiro de 2024. Jo\u00e3o Victor Catunda Farias Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 26.02.01/2024 O(A) SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA, TRANSPORTES E URBANISMO, ATRAV\u00c9S DO(A) SEU(UA) PREGOEIRO(A), TORNA P\u00daBLICO QUE REALIZAR\u00c1 AS 09:00, DO DIA 15 DE MAR\u00c7O DE 2024, NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/, CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 26.02.01/2024. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA APTA A EXECUTAR O PROJETO DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA DE DIVERSAS RUAS E 2\u00aa ETAPA DO PROJETO DE URBANIZA\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA AVENIDA 8 DE NOVEMBRO, NA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE/CE. O EDITAL E SEUS ANEXOS, PODER\u00c3O SER OBTIDOS NOS ENDERE\u00c7OS ELETR\u00d4NICOS HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/LICITACAO@JAGUARIBE.CE.GOV.BR - . INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO TELEFONE: (88) 3522-1092, OU NO ENDERE\u00c7O: RUA MARIA NIZINHA CAMPELO, 341, CENTRO, JAGUARIBE/CE. JAGUARIBE/CE, 01 DE MAR\u00c7O DE 2024. MICHELLE MARIA MARTINS DE BARROS - AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2802.01/2024   A Pregoeira da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra aberto para cadastramento de propostas de pre\u00e7os e documentos de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o na modalidade: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, tombado sob o n\u00ba 2802.01/2024-SRP, crit\u00e9rio de julgamento menor pre\u00e7o por lote, que ser\u00e1 realizado no dia 14 de marco de 2024, \u00e0s 09h, no portal: https://novobbmnet.com.br/, com o seguinte objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS EXTRAS DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA/SECUND\u00c1RIA E SA\u00daDE MENTAL, PARA SUPRIR AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9/CE, o qual se encontra na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h, site do Tribunal de Contas do Estado https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ OU PELO O Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP https://www.gov.br/pncp/pt-br e PORTAL DAS LICITACOES http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/ e https://www.baturite.ce.gov.br/licitacao.php. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2802.02/2024-SRP   A Pregoeira da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra aberto para cadastramento de propostas de pre\u00e7os e documentos de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o na modalidade: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, tombado sob o n\u00ba 2802.02/2024-SRP, crit\u00e9rio de julgamento menor pre\u00e7o por lote, que ser\u00e1 realizado no dia 15 de marco de 2024, \u00e0s 09h, no portal: https://novobbmnet.com.br/, com o seguinte objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS (SIMILARES, GEN\u00c9RICOS E \u00c9TICOS), DE \u201cA a Z\u201d, CONTIDOS NAS TABELAS DA CMED/ANVISA/PMVG, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9/CE, o qual se encontra na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h, site do Tribunal de Contas do Estado https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ OU PELO O Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP https://www.gov.br/pncp/pt-br e PORTAL DAS LICITACOES http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/ e https://www.baturite.ce.gov.br/licitacao.php. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 29.12.01/2023    A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE - torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 05 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 10h, na Sede da Prefeitura localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, ser\u00e1 realizada a abertura das Propostas de Pre\u00e7os da licita\u00e7\u00e3o na modalidade CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 29.12.01/2023, com o seguinte objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DA 1\u00ba ETAPA DO HOSPITAL DE BATURIT\u00c9/CE, EM CONFORMIDADE COM O PLANO DE TRABALHO, CONFORME CONVENIO N.\u00ba 23/2023 E MAPP N\u00ba 5032.. Para maiores informa\u00e7\u00f5es dirijam-se a Sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0712.01/2023    A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE - torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 06 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 10h, na Sede da Prefeitura localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, ser\u00e1 realizada a abertura das Propostas de Pre\u00e7os da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Objeto PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA NA ZONA RURAL, NA LOCALIDADADE DO COI\u00d3, CONFORME CONVENIO N\u00ba 932236/2022/MDR/CAIXA, NO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO. Para maiores informa\u00e7\u00f5es dirijam-se a Sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da - AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1312.01/2023 - RETIFICA\u00c7\u00c3O DO AVISO DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E JULGAMENTO DAS PROPOSTAS T\u00c9CNICAS E PROPOSTAS DE PRE\u00c7O DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1412.01/2023, PUBLICADO NO JORNAL O ESTADO EM 26/02/2024 E NO DOE EM 26/02/2024, P\u00c1G. 89. ONDE SE L\u00ca: A SER REALIZADA NO DIA 26 DE FEVEREIRO DE 2024, \u00c0S 10:00 HORAS. LEIA-SE: A SER REALIZADA NO DIA 04 DE MAR\u00c7O DE 2024, \u00c0S 10:00 HORAS. AS DEMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES PERMANECEM INALTERADAS. ACARA\u00da(CE), 01 DE MAR\u00c7O DE 2024. BRUNO RODRIGUES GOMES DA SILVEIRA FORTUNA \u2013 PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1412.01/2023 RETIFICA\u00c7\u00c3O DO AVISO DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E JULGAMENTO DAS PROPOSTAS T\u00c9CNICAS E PROPOSTAS DE PRE\u00c7O DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1412.01/2023, PUBLICADO NO JORNAL O ESTADO EM 26/02/2024 E NO DOE EM 26/02/2024, P\u00c1G. 89. ONDE SE L\u00ca: A SER REALIZADA NO DIA 26 DE FEVEREIRO DE 2024, \u00c0S 15:00 HORAS. LEIA-SE: A SER REALIZADA NO DIA 04 DE MAR\u00c7O DE 2024, \u00c0S 15:00 HORAS. AS DEMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES PERMANECEM INALTERADAS. ACARA\u00da(CE), 01 DE MAR\u00c7O DE 2024. BRUNO RODRIGUES GOMES DA SILVEIRA FORTUNA \u2013 PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 - Aviso de Julgamento de Proposta de Pre\u00e7os \u2013 Concorr\u00eancia n\u00b0 2023.12.26.2. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Assar\u00e9/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que concluiu o julgamento da fase de propostas de pre\u00e7os referente ao Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.12.26.2, ap\u00f3s an\u00e1lise t\u00e9cnica da mesma, sendo o seguinte, A empresa: Lima & Pereira Constru\u00e7\u00f5es EIRELI sagrou-se vencedora da presente licita\u00e7\u00e3o, por apresentar melhor pre\u00e7o. Maiores Informa\u00e7\u00f5es: Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Dr. Paiva, n\u00ba 415, Vila Mota, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas ou ainda pelo Telefone: (88) 3535-1613. Assar\u00e9/CE, 29 de fevereiro de 2024. Mickaelly Lohane Morais Tributino - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Aviso de Abertura das Propostas. O Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara, por interm\u00e9dio do Presidente da CPLP, torna p\u00fablico o agendamento da sess\u00e3o de abertura das propostas de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 2023.12.22.01TP, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em gest\u00e3o de recursos humanos, para atender as necessidades das diversas Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara/CE, \u00e0s 15:00hrs (quinze horas) do dia 05 de mar\u00e7o de 2024, na Sala da C.P.L.P, situada \u00e0 Rua Minas Gerais, 420 \u2013 Centro - Jijoca de Jericoacoara - Cear\u00e1 - Brasil. Jijoca de Jericoacoara /CE, 29 de fevereiro de 2024. Francisco Leandro Silva Sales - Presidente da CPLP.."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Nova Russas. A SECRETARIA DE SA\u00daDE, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 as 09:00, do dia 20 de mar\u00e7o de 2024,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, o PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba SS-PE003/2024. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANENTES PARA O FUNCIONAMENTO E ATENDIMENTO DO HOSPITAL MUNICIPAL JOS\u00c9 GON\u00c7ALVES ROSA (HMJGR). O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - http://licitacoes.tce.ce.gov.br, www.novarussas.ce.gov.br/licitacao.php. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Rua Padre Francisco Rosa, 1388, Centro, Nova Russas - Ce. Nova Russas/CE, 29 de fevereiro de 2024. IVINA GUEDES BERNARDO DE ARAGAO MARTINS - PREGOEIRO(A)."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaretama. Atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o torna publico o Aviso da Chamada P\u00fablica n\u00ba 001/2024-SEDUC, objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios oriundos da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar, para serem utilizados no Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Munic\u00edpio de Jaguaretama- CE. Comunica aos interessados per\u00edodo para recebimento da habilita\u00e7\u00e3o e projetos de venda a partir de 04 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 29 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 11:00 horas e que a sess\u00e3o da Chamada P\u00fablica n\u00ba 001/2024 ser\u00e1 dia, 01/04/2024 \u00e1s 09:00h na sala da comiss\u00e3o na sede da Prefeitura Municipal, Rua Trist\u00e3o Gon\u00e7alves,185, maiores informa\u00e7\u00f5es tel. 88 3576-1305 email: licitacao@jaguaretama.ce.gov.br, Jaguaretama - Cear\u00e1, 01 de mar\u00e7o de 2024. Jose Jorge Rodrigues de Oliveira - Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos - Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 019/2023-CP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de reassentamento da pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo demolido, no Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE. Vencedora: Global Emprendimentos LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.633.600/0001-50. Valor Global: R$ 7.713.120,37 (sete milh\u00f5es e setecentos e treze mil e cento e vinte reais e trinta e sete centavos). Referida licita\u00e7\u00e3o foi homologada na forma da Lei e Adjudicada \u00e0 empresa sobredita, no dia 29 de fevereiro de 2024. Tarsis Cavalcante Mota - Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Paraipaba \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 006/2024. O Pregoeiro do Munic\u00edpio de Paraipaba/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 006/2024, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o terceirizado de Apoio Administrativo. In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 01/03/2024. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 13/03/2024 \u00e0s 09h00min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos www.novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.paraipaba.ce.gov.br. Paraipaba/CE, 29 de fevereiro de 2024. Francisco Eduardo Sales Vieira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 2024.02.15.01. A Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o em sua sala, localizada na Rua Walmar Braga, n\u00ba 507, Centro, Irau\u00e7uba/CE, \u00e0s 09h00min do dia 20 de mar\u00e7o de 2024, Sess\u00e3o de recebimento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o e Propostas para a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 2024.02.15.01, tipo \u2013 Menor Pre\u00e7o Global, destinada a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de passagem molhada sobre o rio Lanchinha que d\u00e1 acesso \u00e0 Comunidade de S\u00e3o Jos\u00e9, Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba - CE. Informa\u00e7\u00f5es pelo email: licitacao@iraucuba.ce.gov.br. Irau\u00e7uba - CE, 29 de fevereiro de 2024. Jayson Mota Azevedo Mesquita \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2024. A Prefeitura Municipal de Aracoiaba atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, sob o N\u00b0 006/2024, tendo como objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO TIPO AMBUL\u00c2NCIA DESTINADO A SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA-CE. Sess\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 09h:00min do dia 15 de mar\u00e7o de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s do seguinte site www.tce.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacaoaracoiabapma@gmail.com e atendimento presencial das 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Aracoiaba/CE, 29 de fevereiro de 2024. Francisco Eudes Monte Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Localizada na Avenida Ant\u00f4nio Ricardo, N\u00ba 43 \u2013 Centro \u2013 Aurora-CE, comunica aos interessados que no dia 14 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09:00hs, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.02.29.01, objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de recargas de G\u00e1s GLP 13kg, para atender \u00e0s necessidades das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Aurora/CE. O Edital completo estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 08:00 \u00e0s 12:00h, ou pelos os sites: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - aurora.ce.gov.br/diariooficial.php - https://www.gov.br/pncp/pt-br, e Portal das Licita\u00e7\u00f5es: http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/. Aurora - Ce, 29 de Fevereiro de 2024. Francisco Ramalho Meireles \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pentecoste - Convoca\u00e7\u00e3o para Revalida\u00e7\u00e3o de Proposta. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Pentecoste convoca os participantes da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia n\u00b0 2023.10.25.31-CP-ADM, cujo o objetivo \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia visando a constru\u00e7\u00e3o de 02 (dois) galp\u00f5es industriais, no Bairro Renascer do Munic\u00edpio de Pentecoste, para no prazo m\u00e1ximo de  03 (tr\u00eas) dias \u00fateis a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do presente, manifestar-se no sentido de que seja prorrogado o prazo de validade de sua proposta de pre\u00e7os por mais 60 (sessenta) dias.  A resposta dever\u00e1 ser protocolada na a Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Pentecoste, podendo o licitante antecipar sua resposta via e-mail pentecostecpl@gmail.com. Pentecoste (CE) 29 de Fevereiro de 2024. Ivina Kagila Bezerra de Almeida - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia \u2013 Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o - Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 Regente: Pregoeiro \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba PMH-280224-PE01-SDS. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, Material M\u00e9dico Laboratorial, Hospitalar e Odontol\u00f3gico e Material de EPI\u2019s, Destinados a Suprir as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Hidrol\u00e2ndia/CE\u2013 Data de Abertura: 14/03/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08h00m \u2013 Link de Acesso ao Edital: https://licitamaisbrasil.com.br/ | https://www.hidrolandia.ce.gov.br/ | https://licitacoes.tce.ce.gov.br | https://pncp.gov.br \u2013 Link de Realiza\u00e7\u00e3o dos Lances: https://licitamaisbrasil.com.br/. Pregoeiro(a): Raimundo Rodrigues de Oliveira."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extrato do Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba 01.001/2023, da Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 01.001/2023-TP. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria t\u00e9cnica administrativa na \u00e1rea de departamento pessoal, de interesse da C\u00e2mara Municipal de Pacajus/CE. Contratado: CONTACT - Consultoria e Assessoria Cont\u00e1bil LTDA. Este termo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato. O prazo contratual anteriormente pactuado ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo referente a 12 (doze) meses, a partir de 02 de mar\u00e7o de 2024, fixando o seu novo vencimento em 02 de mar\u00e7o de 2025. Assinatura: 28 de fevereiro de 2024. Signat\u00e1rios: Cristina Joana de Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal e Carmem Silvia Silva de Deus - Contratada."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "O Col\u00e9gio \u00c1gape de Tiangu\u00e1 torna p\u00fablico que os alunos abaixo relacionados conclu\u00edram oEnsino M\u00e9dio, na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, doravante EJA: MARICLEIDE DOS SANTOS, FABR\u00cdCIO SPINNOLA, GUILHERME MENEZES HAJI ANTONIOU, ANDERSON DE ANDRADE SANTIAGO, ONIVALDO CIDINEI GARCIA, GILCIMAR FERREIRA LEAL, RODRIGO SOARES DOS SANTOS, JESSICA STEFFANY BARRERA, LEANDRO ANTONIO CINTRA, RICARDO MARQUES LOURO, ROS\u00c2NGELA DE SOUZA DE JESUS, LUANA SOUZA COSTA, NELSON NERI DOS SANTOS NETO, ERIC DOUGLAS, DOS SANTOS, JULIA CARDOSO GUEDES DE CARVALHO, MARIANA PARENTE DE SOUSA."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Aviso de Abertura das Propostas. O Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara, por interm\u00e9dio do Presidente da CPLP, torna p\u00fablico o agendamento da sess\u00e3o de abertura das propostas de pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 2023.08.08.01CP, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o do Terminal Rodovi\u00e1rio Intermunicipal na Sede do Mun\u00edcipio de Jijoca de Jericoacoara/CE, \u00e0s 14:00hrs (quatorze horas) do dia 08 de mar\u00e7o de 2024, na Sala da C.P.L.P, situada \u00e0 Rua Minas Gerais, 420 \u2013 Centro - Jijoca de Jericoacoara - Cear\u00e1 - Brasil. Jijoca de Jericoacoara /CE, 29 de fevereiro de 2024. Francisco Leandro Silva Sales - Presidente da CPLP."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9. Por meio da CPL, torna p\u00fablico, a Abertura das Propostas de Pre\u00e7os, referente a Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 12.12.2023.01-TP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de obra de reforma de diversas escolas nas Localidades Oiticica, Soledade e Agua\u00ed no Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9 - CE, fica determinado o dia 05 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para que sejam abertos os envelopes de propostas de pre\u00e7os, ficando, desde logo, notificados todos os interessados. Itapaj\u00e9/Ce., 29 de fevereiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013Presidente."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tururu - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 20240208001-CP-SEDUC. O(A) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que  realizar\u00e1  \u00e0s 09:00h, do dia 18/03/2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 20240208001-CP-SEDUC. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para reforma da Escola Cec\u00edlia Siqueira,  de  interesse  da  Secretaria  de  Educa\u00e7\u00e3o  do  Munic\u00edpio  de Tururu/CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/. Tururu/CE, 29 de fevereiro de 2024. Francisco Rumennigge Praxedes da Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Extrato de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n.\u00ba 004/2023-TP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para 1\u00aa Etapa da Urbaniza\u00e7\u00e3o da Av. Jos\u00e9 Frutuoso, com a implanta\u00e7\u00e3o de passeio p\u00fablico, incluindo quiosques e pontos de recrea\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Pedra Branca/CE. Empresa Vencedora: CSA Engenharia LTDA, CNPJ N\u00ba 39.629.277/0001-13, vencedora do certame, pelo valor global de R$ 1.047.783,33 (um milh\u00e3o, quarenta e sete mil, setecentos e oitenta e tr\u00eas reais e trinta e tr\u00eas centavos.). Homologo e Adjudico a Licita\u00e7\u00e3o na forma da lei. Eudasio Fernandes Cezar, Secret\u00e1rio da Secretaria de Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente.  Data: 29 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Extrato de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n.\u00ba 005/2023-TP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para 2\u00aa etapa da urbaniza\u00e7\u00e3o da Av. Jos\u00e9 Frutuoso, no Munic\u00edpio de Pedra Branca/CE. Empresa Vencedora: CSA Engenharia LTDA, CNPJ N\u00ba 39.629.277/0001-13, vencedora do certame, pelo valor global de R$ 576.620,68 (quinhentos e setenta e seis mil, seiscentos e vinte reais e sessenta e oito centavos) Homologo e Adjudico a Licita\u00e7\u00e3o na forma da lei. Eudasio Fernandes Cezar, Secret\u00e1rio da Secretaria de Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente.  Data: 29 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS - AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2010.01/2023-TP. Abertura: 05 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 14:00 horas. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM DIVERSAS VIAS DA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE GROA\u00cdRAS/CE. Informa\u00e7\u00f5es: Rua Vereador Marcolino Olavo, n\u00ba 770 \u2013 Bairro: Centro, Groa\u00edras/CE ou (88) 3647.1103 de 08:00 \u00e0s 12:00h ou pelo site http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/. Groa\u00edras/CE, 29 de fevereiro de 2024. Adriana Paiva Souza \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Aviso de Anula\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 01.016/2023 CP. A Presidente da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o para bens e servi\u00e7os especiais da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 01.016/2023 CP, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o de bens im\u00f3veis (manuten\u00e7\u00e3o predial) e equipamentos p\u00fablicos, para atender as necessidades das Secretarias do Munic\u00edpio de Aquiraz-CE, foi Anulado, por determina\u00e7\u00e3o da autoridade superior competente nos termos do art. 49 da Lei n\u00ba 8.666/93."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "O COL\u00c9GIO DRAG\u00c3O DO MAR torna p\u00fablica a aprova\u00e7\u00e3o e registro de certifica\u00e7\u00e3o da aluna,VIT\u00d3RIA ANDREIA PEREIRA DA SILVA,no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, na turma com t\u00e9rmino em 28/08/2020.Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Jaguaruana - Extrato do Contrato n\u00ba 2302.01/2023-CMJ (Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo) 1\u00b0 Aditivo. Referente ao Processo Administrativo de Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 002/2023-CMJ. Partes: C\u00e2mara Municipal de Jaguaruana. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para prestar servi\u00e7os de consultoria na \u00e1rea de controle interno, junto a c\u00e2mara Municipal de Jaguaruana. Contratada: Contact Consultoria e Assessoria Cont\u00e1bil Ltda. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Vig\u00eancia: de 23 de fevereiro de 2024 at\u00e9 23 de fevereiro de 2025. Ordenador de Despesas: Jos\u00e9 Melo Mota - Presidente da C\u00e2mara Municipal. Jaguaruana/CE, 01 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua do Cruzeiro, n\u00ba 244, Centro, comunica aos interessados a Abertura dos Envelopes \u201cPropostas de Pre\u00e7os\u201d da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba SE-TP001/23, cujo objeto a Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, na Sede do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia/CE. A sess\u00e3o ser\u00e1 realizada no dia 08 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08:00 hs. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, de 07:30 \u00e0s 11:30 horas e 13:30 \u00e0s 17:30 horas, ou ainda pelo e-mail: (licitacaoindependencia@gmail.com). Independ\u00eancia/CE, 29 de fevereiro de 2024. Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - PMI."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 comunica que no dia 05/03/2024, \u00e0s 09h00, realizar\u00e1 a abertura das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2023-TP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de campos de futebol no Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE, PT 1015266-61. A sess\u00e3o ser\u00e1 realizada no Setor de Licita\u00e7\u00f5es, localizado na Rua Abigail Cidr\u00e3o de Oliveira, s/n, Planalto Colibris, Tau\u00e1/CE (Pr\u00e9dio da Cidade Digital). Tau\u00e1-CE, 29 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico para os interessados que dia 06/03/2024 as 09h realizar\u00e1 sess\u00e3o para abertura de propostas de pre\u00e7os referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0710310123-TP. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico para os interessados que dia 06/03/2024 as 10h realizar\u00e1 sess\u00e3o para abertura de propostas de pre\u00e7os referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0712140123-TP. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "01-03-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. \u2013 ERRATA AO EXTRATO DO CONTRATO. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 90002/2024. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.02.26.42. Publicada em 29/02/2024. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa MEL DISTRIBUIDORA LTDA, CNPJ n\u00b0 50.911.223/0001-89. Onde l\u00ea-se: 26/02/2024 leia-se: 27/02/2024DESTINADO(A)"
    }
]