[
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso I do art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em conformidade com a Lei Estadual n\u00b0 16.710, de 21 de dezembro de 2018, e de acordo com o Decreto n\u00b0 32.960, de 13 de fevereiro de 2019, RESOLVE NOMEAR LIDIANE NOGUEIRA REBOU\u00c7AS, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o/emprego de Enfermeira, matr\u00edcula n\u00b0 7659, lotada na Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, para exercer as fun\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE POL\u00cdTICAS SOBRE DROGAS, integrante da estrutura organizacional da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, a partir de 01 de fevereiro de 2024. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CODIP CC N\u00b0003/2023.FIXA AS METAS INSTITUCIONAIS DA CASA CIVIL, NA FORMA QUE INDICA.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto na Lei n\u00b0 17.837, de 22 de dezembro de 2021, e no Decreto n\u00b0 34.511, de 13 de janeiro de 2022, que institui e regulamenta, respectivamente, a Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Desenvolvimento Institucional (GDADI), destinada exclusivamente a servidores ativos ocupantes de cargos ou exercentes de fun\u00e7\u00f5es pertencentes aos Grupos Ocupacionais Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO e Atividades de N\u00edvel Superior \u2013 ANS, regidos pelo Plano de Cargos e Carreiras de que trata a Lei n.\u00ba 12.386, de 9 de dezembro de 1994, pertencentes ao quadro de pessoal da Casa Civil, RESOLVE:Art. 1\u00b0 Fixar as Metas Institucionais das unidades administrativas da Casa Civil para o per\u00edodo de 1\u00ba de janeiro a 30 de junho de 2024, na forma estabelecida no Anexo \u00danico, desta Portaria.Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, NA DATA DA ASSINATURA ELETR\u00d4NICA.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ART. 1\u00ba DA PORTARIA PORTARIA CODIP CC N\u00b0003/2023METAS INSTITUCIONAIS DA CASA CIVIL PARA O PER\u00cdODO DE 1\u00b0 DE JANEIRO A 30 DE JUNHO DE 2024METASPRODUTOPESOCOORDENADORIA DE GEST\u00c3O DO ESCRIT\u00d3RIO EM BRAS\u00cdLIA (COGEB)1. Fornecer apoio a 100% das comitivas demandadas com miss\u00e3o oficial em Bras\u00edlia.Relat\u00f3rio das comitivas em Bras\u00edlia apoiadas. 2COORDENADORIA DE APOIO \u00c0S POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS (COPOL)2. Formalizar 100% dos fomentos e conv\u00eanios aptos.Relat\u00f3rio de fomentos e conv\u00eanios aptos realizados no per\u00edodo. 33. Analisar 100% das presta\u00e7\u00f5es de contas dentro do prazo legal.Relat\u00f3rio das presta\u00e7\u00f5es de contas analisadas.4COORDENADORIA DE MATERIAL E PATRIM\u00d4NIO (COMAP)4. Formalizar 100% dos processos demandados de concilia\u00e7\u00e3o do Almoxarifado com os Registros Cont\u00e1beis. Processos demandados de concilia\u00e7\u00e3o do Almoxarifado com os Registros Cont\u00e1beis formalizados. 3COORDENADORIA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA (COAFI)5. Elaborar 100% das minutas de contratos demandadas.Relat\u00f3rio das minutas de contratos demandadas elaboradas.46. Promover 2 oficinas para os colaboradores da Casa Civil para divulga\u00e7\u00e3o sobre os processos e projetos institucionais.Relat\u00f3rio das oficinas de divulga\u00e7\u00e3o sobre os processos e projetos institucionais promovidas.3COORDENADORIA DE ATOS E PUBLICA\u00c7\u00d5ES OFICIAIS (COAPO)7. Promover 100% da publiciza\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial demandada.Relat\u00f3rio das publiciza\u00e7\u00f5es do Di\u00e1rio Oficial demandada promovidas. 4COORDENADORIA DE PUBLICIDADE (COPUB)8. Promover 100% dos servi\u00e7os da publicidade institucional demandados.Relat\u00f3rio dos Servi\u00e7os da publicidade institucionais promovidos. 4COORDENADORIA DE EVENTOS (COEVE)9. Promover 100% dos eventos oficiais e de interesse p\u00fablico demandados.Relat\u00f3rio dos eventos oficiais e de interesse p\u00fablico demandados promovidos. 4"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba955/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES pertencentes a estrutura da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar de eventos oficiais, concedendo-lhes o direito \u00e0 2 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias dentro do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba955/2023, 29 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALMatheus Oliveira CoutinhoAssessor Especial I30001605 III27 a 29/12/2023A servi\u00e7o da Casa Civil nos munic\u00edpios de Crato e Barbalha - CE2 1/277,10*****R$ 192,75 Jovelina Ces\u00e1rio da RochaAssessor Especial I 30001079 III27 a 29/12/2023A servi\u00e7o da Casa Civil nos munic\u00edpios de Crato e Barbalha - CE2 1/277,10*****R$ 192,75 TOTAL GERAL:R$ 385,50"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0005/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o Decreto n\u00b033.485, de 21 de fevereiro 2020, que regulamenta o Sistema Estadual de Ouvidoria; RESOLVE: Designar o empregado GUILHERME SOARES QUINDER\u00c9 MOURA, matr\u00edcula 000079-1-9, como Ouvidor Setorial Substituto da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1- ETICE, os quais devem dar cumprimento ao previsto no Decreto n\u00b033.485/2020 e na IN CGE n\u00b001/2020. Cabe ao Ouvidor Setorial Substituto assumir as fun\u00e7\u00f5es do Ouvidor Setorial na sua aus\u00eancia. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3OA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE torna p\u00fablico que a empresa M. ANTONIO OLIVEIRA LIMA (NETMASTER SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES), CNPJ n\u00ba 03.902.167/0001-36, tendo esta apresentado toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida, encontra-se PR\u00c9-QUA-LIFICADA, nos termos do Edital de Pr\u00e9-Qualifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2020 da ETICE, o qual possui como OBJETO: \u201cPR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DE PROVEDORES DE SOLU\u00c7\u00d5ES DE TELECOM, atrav\u00e9s de operadoras de acesso de dados \u00e0 internet, incluindo servi\u00e7os relacionados a conectividade, migra\u00e7\u00f5es, implementa\u00e7\u00f5es, monitoramento, entre outros\u201d. A publica\u00e7\u00e3o no DOE pode ser acessada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/projeto/pre-qualificacao-permanente/. Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 - A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - FUNTELC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 15 da Lei n\u00ba 11.966, de 17 de junho de 1992, combinado com o art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 22.793, de 1\u00ba de outubro de 1993, CONSIDERANDO a necessidade da regulariza\u00e7\u00e3o do processo de Ascens\u00e3o Funcional, RESOLVE DESIGNAR VERONICA DE S\u00c1 PEREIRA BESSA MOREIRA, - Presidente, Matricula 002468-1-6; APOL\u00d4NIA GOMES LEMOS \u2013 Membro, Matricula 000234-1-8; JORGE LUIS LEITE SARAIVA DE OLIVEIRA - Membro, Matricula 000198-1-X e ISABEL ELINETE NICOLAU ARAUJO MARTINS - Secretaria, Matricula 300001-0-2, para sob a presid\u00eancia do primeiro, comporem a COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DO GRUPO OCUPACIONAL ANS desta Funda\u00e7\u00e3o, referente aos Exerc\u00edcios de 2023 (Per\u00edodo Aquisitivo 01/03/2022 a 28/02/2023) e 2024 ( Per\u00edodo Aquisitivo 01/03/2023 a 29/02/2024). FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - FUNTELC, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024. Moema Cirino SoaresPRESIDNETE "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba009/2024 - O PROCURADOR GERAL DO ESTADO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR R\u00d4MULO MAGA-LH\u00c3ES RAMALHO, Articulador, matr\u00edcula n\u00ba 300026-4-4, desta Procuradoria-Geral do Estado, a viajar ao munic\u00edpio de Morada Nova-CE, no per\u00edodo de 30 de janeiro a 02 de fevereiro de 2024, com o objetivo de vistoriar os im\u00f3veis para cadastro dos propriet\u00e1rios da \u00e1rea destinada ao futuro aeroporto do Vale do Jaguaribe, atribuindo-lhe 3 e 1/2 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias no valor de R$ 269,85 (duzentos e sessenta e nove reais e oitenta e cinco centavos), na forma dos arts. 1\u00ba, 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 5\u00ba, 8\u00ba, 9\u00ba e 10\u00ba, anexo I, classe III, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO Registre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba010/2024 - O PROCURADOR GERAL DO ESTADO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR LUDIANA CARLA BRAGA FA\u00c7ANHA ROCHA, Procuradora-Chefe da Procuradoria-Geral no Distrito Federal, matr\u00edcula n\u00ba 163106.1.1, desta Procuradoria-Geral do Estado, a viajar a cidade de Bras\u00edlia-DF, nos dias 01 e 02 de fevereiro de 2024, com a finalidade de participar da reuni\u00e3o ordin\u00e1ria na C\u00e2mara T\u00e9cnica do CONPEG, no pr\u00e9dio sede da Procuradoria-Geral do Distrito Federal, de interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, atribuindo-lhe 1 e \u00bd (uma e meia) di\u00e1ria, no valor total de R$ 283,87 (duzentos e oitenta e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), no valor de R$ 170,32 (cento e setenta reais e trinta e dois centavos), mais uma ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza, no valor de R$ 4.632,15 (quatro mil, seiscentos e trinta e dois reais e quinze centavos), totalizando R$ 5.275,59 (cinco mil, duzentos e setenta e cinco reais e cinquenta e nove centavos), na forma dos arts. 1\u00ba, 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 5\u00ba, 6\u00ba, 8\u00ba, 10\u00ba, anexo I e III, classe III, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. PROCURADO-RIA-GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Rafael Machado Moraes PROCURADOR-GERAL DO ESTADO Registre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA PGE/GAB N\u00ba13 DE 2024 O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas na Lei Complementar Estadual n. 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, e CONSIDERANDO a necessidade de monitoramento e sistematiza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 jurisprud\u00eancia administra-tiva formada no \u00e2mbito da Consultoria-Geral desta Procuradoria; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia do estabelecimento de metas e da busca das melhores solu\u00e7\u00f5es para o \u00eaxito do sistema de precedentes administrativos; CONSIDERANDO a relev\u00e2ncia da exist\u00eancia um cat\u00e1logo de servi\u00e7os que permita o amplo conhecimento das informa\u00e7\u00f5es acerca dos precedentes formados no \u00e2mbito da Consultoria-Geral; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia de uma padroniza\u00e7\u00e3o de procedimentos de consulta jur\u00eddica nesta Procuradoria; CONSIDERANDO a experi\u00eancia exitosa do Poder Judici\u00e1rio na cria\u00e7\u00e3o de unidades de gest\u00e3o e cataloga\u00e7\u00e3o de seus precedentes; RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda, no \u00e2mbito da Consultoria-Geral da Procuradoria-Geral do Estado, Comiss\u00e3o Permanente Gestora de Jurisprud\u00eancia e Precedentes Administrativos. \u00a7 1\u00ba A Comiss\u00e3o Permanente ser\u00e1 composta por 04 (quatro) Procuradores do Estado, preferencial-mente, escolhidos, dentre aqueles lotados ou em exerc\u00edcio na Consultoria-Geral, por ato do Procurador-Geral do Estado. \u00a7 2\u00ba A Comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pelo Procurador-Chefe da Consultoria-Geral ou, na sua aus\u00eancia, por Procurador do Estado designado dentre os seus integrantes pelo Procurador-Geral do Estado. \u00a7 3\u00ba A atua\u00e7\u00e3o dos membros da Comiss\u00e3o dar-se-\u00e1 sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias nesta Procuradoria. \u00a7 4\u00ba As atividades da Comiss\u00e3o Permanente ser\u00e3o, antes da divulga\u00e7\u00e3o, validadas pelo Procurador-Chefe da Consultoria-Geral e pelo Procurador-Geral do Estado. \u00a7 5\u00ba O Apoio da Consultoria-Geral prestar\u00e1 aux\u00edlio aos trabalhos da Comiss\u00e3o. Art. 2\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o: I \u2013 velar pela expans\u00e3o, atualiza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o da jurisprud\u00eancia administrativa predominante na Consultoria-Geral, produzindo o material correspondente para posterior divulga\u00e7\u00e3o; II \u2013 supervisionar os servi\u00e7os de sistematiza\u00e7\u00e3o da jurisprud\u00eancia administrativa, elaborando, inclusive, propostas de ement\u00e1rios, colet\u00e2neas e manuais de precedentes administrativos selecionados para apro-va\u00e7\u00e3o do Procurador-Geral do Estado; III \u2013 controlar e acompanhar processos ou quest\u00f5es jur\u00eddicas relevantes para atua\u00e7\u00e3o da Consultoria-Geral do Estado ou com potencial de repetitividade; IV \u2013 sugerir ao Procurador-Geral medidas para o aperfei\u00e7oamento da forma\u00e7\u00e3o e da divulga\u00e7\u00e3o dos precedentes adminis-trativos; V - elaborar e atualizar manuais de procedimentos e precedentes administrativos relativos a mat\u00e9ria previdenci\u00e1ria; V \u2013 propor ao Procurador-Geral provid\u00eancias de racionaliza\u00e7\u00e3o das atividades de assessoramento e consultoria jur\u00eddica do Estado do Cear\u00e1, especialmente a regulamenta\u00e7\u00e3o de sistem\u00e1tica de pareceres referenciais e de manual de orienta\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de desenvolvimentos das atividades da Consultoria-Geral; VI - sugerir ao Procurador-Geral normas de servi\u00e7o relacionadas com as mat\u00e9rias de sua compet\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. Compete ao Presidente da Comiss\u00e3o, al\u00e9m da supervis\u00e3o ordin\u00e1ria dos trabalhos, despachar, antes da distribui\u00e7\u00e3o, processos que contenham quest\u00f5es com potencial de repetitividade ou relevante quest\u00e3o de direito, inclusive propondo ao Procurador-Geral sua submiss\u00e3o ao N\u00facleo Consultivo da Consultoria-Geral. Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o reunir-se-\u00e1 no m\u00ednimo uma vez ao m\u00eas, por convoca\u00e7\u00e3o do seu Presidente ou por solicita\u00e7\u00e3o de algum dos seus membros, para defini\u00e7\u00e3o e acompanhamento das medidas necess\u00e1rias ao exerc\u00edcio das suas compet\u00eancias. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ao final de cada quadrimestre o resultado dos trabalhos e o material produzido pela Comiss\u00e3o, ap\u00f3s valida\u00e7\u00e3o do Procurador-Chefe da Consultoria-Geral, ser\u00e3o enviados ao Procurador-Geral do Estado, para ci\u00eancia, avalia\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do conte\u00fado. Art. 4\u00ba Ficam designados, para compor a Comiss\u00e3o deste que trata esta Portaria, os seguintes PROCURADORES do Estado: Daniel Ribeiro Garcia Filho, presidente; Maria Jos\u00e9 Fontenelle Barreira Ara\u00fajo; Paulo Hiram Studart Gurgel Mendes e Veleda Maria Vieira Bastos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, surtindo efeitos a partir de 1\u00ba de fevereiro de 2024.  Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba14, DE 30 DE JANEIRO DE 2024 O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no exerc\u00edcio das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto nos incisos I, XI, do art. 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 58/2006, CONSIDERANDO a necessidade de monitoramento e sistematiza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 jurisprud\u00eancia formada no \u00e2mbito dos Tribunais; CONSIDERANDO a necessidade de cont\u00ednua atualiza\u00e7\u00e3o dos Procuradores, o que inclui aten\u00e7\u00e3o especial acerca da evolu\u00e7\u00e3o dos precedentes dos Tribunais, notadamente em temas de interesse da Fazenda P\u00fablica; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da busca por uma padroniza\u00e7\u00e3o de procedimentos de atua\u00e7\u00e3o jur\u00eddica nesta Procuradoria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda a no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado, a Comiss\u00e3o Permanente Gestora de Jurisprud\u00eancia e Precedentes Judiciais composta pelos(as) PROCURADORES(AS) do Estado ATILLA DJAZIANNY DE OLIVEIRA, ALVARO VERAS CASTRO MELO, PAULO MARTINS DOS SANTOS e DAVID MUDESTO DA SILVA, sob a coor-dena\u00e7\u00e3o do primeiro Procurador. Par\u00e1grafo \u00fanico. A atua\u00e7\u00e3o dos membros da Comiss\u00e3o dar-se-\u00e1 sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias nesta Procu-radoria. Art. 2\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o Permanente Gestora de Jurisprud\u00eancia e Precedentes Judiciais: I \u2013 acompanhar e analisar os principais precedentes dos Tribunais Superiores em temas correlatos \u00e0 atua\u00e7\u00e3o da Procuradoria-Geral do Estado; II \u2013 compilar e divulgar boletins informativos peri\u00f3dicos dos principais precedentes dos Tribunais Superiores, a fim de auxiliar a atua\u00e7\u00e3o processual dos \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o program\u00e1tica; III \u2013 auxiliar na detec\u00e7\u00e3o de teses e/ou processos que contenham quest\u00f5es jur\u00eddicas relevantes para atua\u00e7\u00e3o da Procuradoria-Geral do Estado ou com potencial de repetitividade; IV \u2013 encaminhar sugest\u00f5es de otimiza\u00e7\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o processual ao Gabinete do Procurador-Geral do Estado, \u00e0 vista de precedentes majorit\u00e1rios colhidos; V \u2013 exercer as demais atribui\u00e7\u00f5es correlatas ao objeto da presente Portaria. Art. 3\u00ba Compreende o objeto desta Portaria a an\u00e1lise da jurisprud\u00eancia dos seguintes Tribunais: I \u2013 Supremo Tribunal Federal; II \u2013 Superior Tribunal de Justi\u00e7a; III \u2013 Tribunal Superior do Trabalho; IV \u2013 Tribunal de Contas da Uni\u00e3o. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, surtindo efeitos a partir de fevereiro de 2024. Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230012IG N\u00ba1291564000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230012, de interesse da Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo \u2013 SEAS, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento. MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 21322023, at\u00e9 o dia 20/02/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230024IG N\u00ba1281080000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230024, de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de Cabine de Seguran\u00e7a Biol\u00f3gica. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16212023, at\u00e9 o dia 20/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.\u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3esPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230026IG N\u00ba1285704000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230026, de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) freezers. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16222023, at\u00e9 o dia 20/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230032IG N\u00ba1289134000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230032, de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de 64 (sessenta e quatro) C\u00e2meras do tipo IP, 04 (quatro) Video Recorder acompanhados de HD 6TB e 06 (seis) Nobreaks 2000VA. MOTIVO: Esclarecimento n\u00e3o respondido em tempo h\u00e1bil. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16912023, at\u00e9 o dia 20/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230064A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230064 de interesse da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE cujo OBJETO \u00e9: Servi\u00e7o de coleta, transporte e destino final de res\u00edduos s\u00f3lidos (lixo) e entulhos produzidos pelas atividades rotineiras das unidades da CAGECE. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 12622023, at\u00e9 o dia 01/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230145A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230145, de interesse da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de refletor/projetor Led. MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 18062023, at\u00e9 o dia 19/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230150A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230150 de interesse da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de registros fofo. MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no Lan\u00e7amento. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17432023, at\u00e9 o dia 19/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Dalila M\u00e1rcia Mota Braga GondimPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230177A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230177 de interesse da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o genu\u00ednas para bombas anf\u00edbias modelo M1-305/150B Higra. MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no Lan\u00e7amento. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do No 20262023, at\u00e9 o dia 20/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230179A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230179, de interesse da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Colares de Tomada Fofo. MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7a-mento. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19002023, at\u00e9 o dia 19/02/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231823A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231823 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 18232023, at\u00e9 o dia 20/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231845A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231845, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBI-MENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 18452023, at\u00e9 o dia 21/02/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Machado de OliveiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231853A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231853 de interesse da Secretaria Da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 18532023, at\u00e9 o dia 19/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231914A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231914 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19142023, at\u00e9 o dia 19/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231939A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231939 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, com equipamento em comodato. MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19392023, at\u00e9 o dia 20/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Liliane de Freitas LeitePREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231969A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231969 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19692023, at\u00e9 o dia 20/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231993IG N\u00ba1215771000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231993 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva em Termodesinfectora do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes / SESA MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19932023, at\u00e9 o dia 20/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURA-DORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020232072A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232072 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 20722023, at\u00e9 o dia 20/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020232077A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232077 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de medicamento manipulado, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 20772023, at\u00e9 o dia 22/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020232111A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232111, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 21112023, at\u00e9 o dia 19/02/2024, \u00e0s 9 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Machado de OliveiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240001IG N\u00ba1300673000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240001 de interesse da Casa Civil, cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de seguro total para a frota de ve\u00edculos da Casa Civil, com cobertura total contra danos materiais resultantes de sinistros, roubo, furto, colis\u00e3o, inc\u00eandio e danos causados pela natureza, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900122024, at\u00e9 o dia 22/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240002IG N\u00ba1298685000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240002 de interesse da Secretaria da Fazenda \u2013 SEFAZ, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de 150 (cento e cinquenta) licen\u00e7as do programa/software Microsoft Office 2021 Pro Plus LTSC ou superior na modalidade de licenciamento perp\u00e9tuo, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900242024, at\u00e9 o dia 21/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02023 0005A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1095 2023 Comprasnet, de interesse da SDA cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7os de capacita\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico da cadeia produtiva da apicultura eda meliponicultura no Estado do Cear\u00e1 (CONV\u00caNIO 915494/2021), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02023 0011A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1883 2023 Comprasnet, de interesse da SEAS, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens Permanentes (Algema de Punho) para suprir as necessidades dos Centros Socioeducativos sob a gest\u00e3o da SEAS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste edital. Cumpridas as formalidades legais, a(s) licitante(s) interessa-da(s) foi(ram) inabilitada(s) e/ou desclassificada(s), resultando FRACASSADA a licita\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230116A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 12572023 Comprasnet, de interesse da CAGECE, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de CAIXA DE PAPEL\u00c3O E SELO ALUM\u00cdNIO POLIETILENO, As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230133A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1740/2023 -Comprasnet, de interesse da POL\u00cdCIA CIVIL, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de material de pintura para Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02023 0237A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 0237/2023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231436A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba14362023 \u2013 COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus Anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE 20231646A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 16462023 Comprasnet, de interesse da SESA, O objeto da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231770A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 17702023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3RTESES E PR\u00d3TESES E MATERIAL ESPECIAL, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos., cumpridas as formalidades legais, n\u00e3o acudiram interessados, resultando DESERTA a licita\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTASCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00b020230003A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico, a PRORROGA\u00c7\u00c3O E REVALIDA\u00c7\u00c3O das propostas da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional N\u00ba 20230003 origin\u00e1ria da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP cujo objeto a LICITA\u00c7\u00c3O DO TIPO T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O, POR LOTE, PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS ESPECIALIZADOS DE SUPERVIS\u00c3O DE OBRAS RODOVI\u00c1RIAS INTEGRANTES DO SISTEMA RODOVI\u00c1RIO ESTADUAL, comunica a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60 (sessenta) dias, at\u00e9 09/04/2024 tendo em vista que a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 09/02/2024. A manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revali-da\u00e7\u00e3o das propostas dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, situada na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 09/02/2024. Registre-se, que a referida manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser remetida por e-mail desde que assinado por quem de direito, devidamente comprovado e digitalizado em papel timbrado da licitante. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba21/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 21/2022 II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO - CGE; III - ENDERE\u00c7O: Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba - Centro Adminis-trativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 2\u00ba andar \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG, Cambeba, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: D\u00cdGITRO TECNOLOGIA S.A; V - ENDERE\u00c7O: Rua Professora Sofia Quint de Souza, 167, Capoeiras, Florian\u00f3polis \u2013 SC; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba. 021/2022; II. Nos termos que constam no Processo NUP: 41001.001616/2023-70; III. Nas normas do art. 40, XI e art.55 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993. VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto o reajuste financeiro ao valor inicial do Contrato n\u00ba021/2022, no percentual de 4,82%, de acordo com o \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo (IPCA); IX - VALOR GLOBAL: Com o reajuste contratual no percentual de 4,82%, que corresponde ao valor de R$ 19.087,20 (dezenove mil oitenta e sete reais e vinte centavos), o valor global do Contrato n\u00ba 021/2022 passa de R$ 792.000,00 (setecentos e noventa e dois mil reais) para R$ 811.087,20 (oitocentos e onze mil oitenta e sete reais e vinte centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da assinatura, com efeitos financeiros retroativos a 30 de novembro de 2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo; XII - DATA: 18 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ALO\u00cdSIO BARBOSA DE CARVALHO NETO, pela Contratante e MILTON JO\u00c3O DE ESP\u00cdNDOLA, pela Contratada. Ana Z\u00e9lia Cavalcante OliveiraCOORDENADORA JUR\u00cdDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba008/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o disposto na Lei n\u00ba 17.896, de 30 de dezembro de 2021, que institui a Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Desenvolvimento Institucional (GDADI), considerando ainda o disposto do Art.8\u00ba do Decreto n\u00ba 34.511, de 13 de janeiro de 2022. RESOLVE: Fixar Metas Institucionais do CEE, referente ao 1\u00ba Ciclo Avaliativo de 2024, alusivo ao per\u00edodo de primeiro de janeiro a trinta de junho de dois mil e vinte e quatro, na forma estabelecida no Anexo \u00danico, parte integrante desta Portaria. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza aos 17 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO \u2013 A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba008/2024, DE 04 DE JANEIRO DE 2024 (METAS INSTITUCIONAIS DO 1\u00b0 CICLO AVALIATIVO DE PRIMEIRO DE JANEIRO DE 2024 A TRINTA DE JUNHO DE 2024)METAS INSTITUCIONAISC\u00d3DIGOOBJETIVOSMETASPRODUTO/UNIDADE DE MEDIDAPESOCRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O/DOCUMENTOS COMPROBAT\u00d3RIOS1ATUALIZAR O PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO E PLURIANUAL 2024 A 2027APROVA\u00c7\u00c3O DE 100% DO PLANEJAMENTO PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO E PLURIANUAL ATUALIZADO20PLANEJAMENTO ELABORADO E APROVADO2ATENDER COM CELERIDADE E PRONTID\u00c3O AS DEMANDAS DA SOCIEDADEATENDIMENTO DE 100% DOS ASSUNTOS EDUCACIONAIS DEMANDADOSDEMANDAS RESPONDIDAS50RELAT\u00d3RIO DO SISTEMA VIPROC E SWUITE3EXECUTAR PROJETO DE GEST\u00c3O DE PESSOASENVOLVIMENTO DE 100% DOS SERVIDORESPROJETO EXECUTADO15FREQU\u00caNCIA DOS PARTICIPANTES E RESULTADO DE AVALIA\u00c7\u00c3O 4ELABORAR O PROJETO DE RESOLU\u00c7\u00c3O DE CREDENCIAMENTO/RECREDENCIAMENTO DAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES ESCOLARES DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA100% DO PROJETO DE RESOLU\u00c7\u00c3O CONCLU\u00cdDO E APROVADOPROJETO ELABORADO15PROJETO DE RESOLU\u00c7\u00c3O ELABORADO E APROVADO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelen-t\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)BRUNO EMANUEL ALBANO MAIA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRE-TARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba17/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta do processo NUP 18001.025507/2023-26, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO do(a) servidor(a) FRANCISCO JOS\u00c9 MENEZES, matr\u00edcula n\u00ba. 0852031-3; Farmac\u00eautico, conforme Certid\u00e3o expedida pelo Cart\u00f3rio Arruda Bezerra, datada de 27 de outubro de 2023, o \u00f3bito ocorreu em 22 de outubro de 2023, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba22/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ESDRAS BARBOSA FERREIRA, ocupante do cargo de Motorista, matr\u00edcula N\u00ba 163411-1-8, desta Secret\u00e1ria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, a viajar \u00e0s cidades Fortaleza/Juazeiro do Norte/Crato/Fortaleza, no per\u00edodo de 24 a 26 de janeiro do ano em curso, a fim de conduzir o copo t\u00e9cnico da ASTEC para vistoria nas Unidades Prisionais, concedendo-lhe 2,50 (duas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 20% (vinte por cento) no valor de R$ 30,66 (trinta reais e sessenta e seis centavos), perfazendo um total de R$ 183,99 (cento e oitenta e tr\u00eas reais e noventa e nove centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Pasta. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba23/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, com o objetivo de realizar recambiamento de interno, concedendo-lhes di\u00e1rias e ajuda de custo, no valor total R$ 2.106,97 (dois mil, cento e seis reais e noventa e sete centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Pasta. SECRETARIADA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba23/2024 DE 26 DE JANEIRO DE 2023NOMECARGOMATR\u00cdCULACLPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTVALORAJUDA DE CUSTOACR\u00c9SCIMOTOTALADRIANO FELIX DA SILVAPOLICIAL PENAL300168-1-5IV04 A 05 DE JANEIRO DE 2024JUAZEIRO DO NORTE/S\u00c3O JO\u00c3O DO RIO DO PEIXE/S\u00c3O JOS\u00c9 DE PIRANHAS/SOUSA/CAMPINA GRANDE/CAJAZEIRAS CATOL\u00c9 DO ROCHA/JUAZEIRO DO NORTE1,5R$ 166,49R$ 166,49R$ 74,92R$ 491,15ANTONIO RAFAEL DO CARMO LOUREN\u00c7OPOLICIAL PENAL430942-4-6III04 A 05 DE JANEIRO DE 2024JUAZEIRO DO NORTE/S\u00c3O JO\u00c3O DO RIO DO PEIXE/S\u00c3O JOS\u00c9 DE PIRANHAS/SOUSA/CAMPINA GRANDE/CAJAZEIRAS CATOL\u00c9 DO ROCHA/JUAZEIRO DO NORTE1,5R$ 189,25R$ 189,25R$ 85,16R$ 558,29JOSE FERNANDO SABINO DIASPOLICIAL PENAL430900-5-4V04 A 05 DE JANEIRO DE 2024JUAZEIRO DO NORTE/S\u00c3O JO\u00c3O DO RIO DO PEIXE/S\u00c3O JOS\u00c9 DE PIRANHAS/SOUSA/CAMPINA GRANDE/CAJAZEIRAS CATOL\u00c9 DO ROCHA/JUAZEIRO DO NORTE1,5R$ 141,95R$ 141,95R$ 63,88R$ 418,75ROBERIO CORDEIRO GADELHAPOLICIAL PENAL473160-1-4V04 A 06 DE JANEIRO DE 2024JUAZEIRO DO NORTE/S\u00c3O JO\u00c3O DO RIO DO PEIXE/S\u00c3O JOS\u00c9 DE PIRANHAS/SOUSA/CAMPINA GRANDE/CAJAZEIRAS CATOL\u00c9 DO ROCHA/JUAZEIRO DO NORTE2,5R$ 141,95R$ 141,95R$ 141,95R$ 638,78VALOR TOTAL R$ 2.106,97"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0042/2024-SAP - O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)BRUNO EMANUEL ALBANO MAIA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Seguran\u00e7a e Vigil\u00e2ncia , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRE-TARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18001.016366/2023-51INTERESSADO: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OACUSADA: D&L SERVI\u00c7OS DE APOIO ADMINISTRATIVO LTDAEMENTA: PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO. D&L SERVI\u00c7O DE APOIO ADMINISTRATIVO LTDA. CNPJ N\u00ba 09.172.237/0001-24. CONTRATO N\u00ba. 076/2020. DESCUMPRIMENTO. ATRASO SALARIAL. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA, ITEM 10.16. APLI-CA\u00c7\u00c3O DA SAN\u00c7\u00c3O DE MULTA. PREVIS\u00c3O LEGAL. ART. 87, II, DA LEI N\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS, ITEM 13.1, SUBITEM 13.1.1, AL\u00cdNEA \u201cD\u201d, DO CONTRATO N\u00ba. 076/2020. (...) Isto posto, acolho o parecer de fls. 020-037, informa\u00e7\u00f5es da C\u00e9lula de Gest\u00e3o de Contratos de Terceiriza\u00e7\u00e3o - CGCT (fls. 002/003; 011 e 015/017), informa\u00e7\u00f5es da Coordenadoria Financeira (fls. 018) e o que mais dos autos consta, como raz\u00f5es de decidir para, com fulcro no artigo 87, II da Lei n\u00ba. 8.666/1993, e Cl\u00e1usula D\u00e9cima Terceira, subitem 13.1.1, al\u00ednea \u201cd\u201d parte final, do Contrato n\u00ba. 76/2020, aplicar a penalidade de MULTA di\u00e1ria de 0,3% (tr\u00eas d\u00e9cimos por cento) sobre o valor da nota de empenho ou instrumento equivalente, \u00e0 empresa D&L SERVI\u00c7OS DE APOIO ADMINISTRATIVO LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 09.172.237/0001-24, em virtude do atraso de 06 (seis) dias no pagamento dos sal\u00e1rios do m\u00eas de agosto/2023 dos colaboradores que prestam servi\u00e7os nesta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - SAP, atrav\u00e9s do Contrato suso mencionado, perfazendo o montante de R$ 1.145,22 (mil cento e quarenta e cinco reais e vinte e dois centavos). Ressaltamos que o valor acima mencionado, correspondente \u00e0 multa aplicada, dever\u00e1 ser descontado dos cr\u00e9ditos existentes em favor da contratada, conforme previs\u00e3o no item 13.2. do referido contrato, nos termos do art. 87, da Lei n\u00ba 8.666/93. (...) Dilig\u00eancias necess\u00e1rias. Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FRANCISCO TONY PEIXE CRUZ, matr\u00edcula 30000455, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DAS CIDADES, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DAS CIDADES, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jose Jacome Carneiro AlbuquerqueSECRET\u00c1RIO DAS CIDADES"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00b0001/CIDADES/2022ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba 001/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo n\u00ba 43001.000025/2024-91, com fundamento no art. 35 da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, c/c os art. 55, I-C, 57, 58, 59 e 64 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, resolvem celebrar este Termo Aditivo. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 11 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Thiago Camp\u00ealo Nogueira, PREFEITO DE ARACOIABA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00b0002/CIDADES/2022ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba 002/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo n\u00ba 43001.003239/2023-39, com fundamento no art. 35 da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, c/c os art. 55, I-C, 57, 58, 59 e 64 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, resolvem celebrar este Termo Aditivo. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 18 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Thiago Camp\u00ealo Nogueira, PREFEITO DE ARACOIABA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba003/2023NUP: 31032.001835/2023-38I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 003/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, ora CONTRATANTE, neste ato repre-sentada por seu Superintendente, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSP/CE e do CPF n\u00b0 144.324.043-53; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.922.543/0001-10, doravante denominada Contratada, neste ato representada legalmente pela Sra. MARIA CANILDES VIEIRA SALES, inscrita no CPF sob o n\u00ba 416.149.683-49 todos j\u00e1 devidamente qualificados no contrato original e demais; V \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Rua: Francisco Nogueira da Silva, n\u00ba 502, bairro: Esplanada Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP: 60.867-670; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo aditivo fundamenta-se no Art. 65, inciso I, al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d e \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no disposto no Contrato primitivo n\u00ba 003/2023, seu aditivo anterior, de acordo com Processo n\u00ba 31032.001835/2023-38, parte integrante do referido Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como objeto o Acr\u00e9scimo de Servi\u00e7os, com reflexos financeiros positivos do Contrato n\u00ba003/2023, cujo escopo \u00e9 a Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva nas instala\u00e7\u00f5es da UECE do campus do Itaperi. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR GLOBAL O presente ADITIVO modificar\u00e1 o valor global do contrato para R$ 3.462.811,45 (tr\u00eas milh\u00f5es, quatro-centos e sessenta e dois mil, oitocentos e onze reais e quarenta e cinco centavos); Ap\u00f3s as modifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, acresceu-se o valor de R$ 297.391,71 (duzentos e noventa e sete mil,trezentos e noventa e um reais e dezessete centavos), que corresponde ao percentual de 10,74% do valor inicialmente contratado, portanto atendendo \u00e0s limita\u00e7\u00f5es percentuais previstas no art. 65, \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com repercuss\u00e3o financeira positiva, em conformidade com o Parecer T\u00e9cnico apresentado, com as Planilhas dos servi\u00e7os anexadas, tudo constante do processo administrativo n\u00ba31032.001835/2023-38.; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ R$ 297.391,71 (duzentos e noventa e sete mil, trezentos e noventa e um reais e dezessete centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Sem Altera\u00e7\u00e3o; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 25/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Quintino Vieira Neto (Superintendente da SOP) e MARIA CANILDES VIEIRA SALES (Representante da Contratada).Francisco Quintino Vieira Neto SUPERINTENDENTE "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba025/2023NUP: 43022.004864/2023-50 I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 025/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87 ; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob n\u00ba 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004864/2023-50, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, na cl\u00e1usula oitava do contrato epigrafado.; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1. O aludido instrumento tem como finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba025/2023, que tem por objeto a MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA DA EEEP ANT\u00d4NIO MOTA FILHO (localizada na Av. R. Franklin Cavalcante, sem n\u00famero, Monte Castelo, CEP: 63.750-000, Tamboril-CE), com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o por percentual de desconto sobre a Tabela de Servi\u00e7o da SEINFRA 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada;1.2. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, a contar de 14/02/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 14/02/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante este Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 29/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Procurador da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba057/2023NUP: 43022.004849/2023-10 I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 057/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004849/2023-10, enquanto parte integrante desteTermo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 057/2023, encerrando-se no dia 08/06/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 08/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 29/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Procurador da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba190/2023NUP: 43022.004771/2023-25 I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 190/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRA-TADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.227.070/0001-73, neste ato representada pelo Sr. LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 094.361.964-58, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Rua: In\u00eas Brasil, n\u00ba 298, bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.867-540; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004771/2023-25, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, com o disposto no edital de licita\u00e7\u00e3o e seus anexos, com o Contrato primitivo, bem como o art. 57, \u00a7 1\u00ba, incisos II e VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de Execu\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias e de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 190/2023, encerrando-se nos dias 20/02/2024 e 02/06/2024, respectivamente; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 02/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 29/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO AO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba01/2024PROCESSO N\u00ba: 43022.001512/2023-42 - PERMITENTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza, Cear\u00e1, representada por seu Superintendente, Eng.\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO residente e domiciliado nesta Capital; PERMISSION\u00c1RIA: COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEARA - ENEL, CNPJ: 07.047.251/0001-70, com sede na Rua Padre Valdevino, n\u00ba 150, Centro - Fortaleza, CEP: 60.135-040 nesse ato representado pelo Sr. CASSIO FALC\u00c3O COLA\u00c7O; OBJETO: Implanta\u00e7\u00e3o de travessia para linha de distribui\u00e7\u00e3o de alta-tens\u00e3o na faixa de dom\u00ednio da Rodovia Estadual CE-253 no Km 42, no munic\u00edpio de Pacajus/Ce; JUSTIFICAVA: Visa permitir o uso de faixa de dom\u00ednio, por meio ao Termo de Permiss\u00e3o de Uso Especial, para implanta\u00e7\u00e3o de travessia para linha de distribui\u00e7\u00e3o de alta-tens\u00e3o na faixa de dom\u00ednio da Rodovia Estadual CE-253 no Km 42, no munic\u00edpio de Pacajus/Ce, no Trecho: 253ECE0090S0 \u2013 In\u00edcio: ENTR. BR-116 Final: ENTR. CE-155, Coordenadas UTM: Travessia 01 In\u00edcio: E: 555784 m N: 9538016 m fim: E: 555786 m N: 9537978 m, com extens\u00e3o transversal (MND) sob o canteiro central, com extens\u00e3o total de 152,4 m; DO VALOR: A permission\u00e1ria pagar\u00e1 pelo trecho total utilizado de 152,40 metros, de acordo com a Lei N\u00ba 16.847, de 06 de mar\u00e7o de 2019 e Decreto Estadual n\u00ba 33.039, de 15 de abril de 2019 e Lei n\u00b0 17.835 de 16 de dezembro de 2021, a import\u00e2ncia de R$ 15.045,72 (Quinze mil, quarenta e cinco reais e setenta e dois centavos), referente a ocupa\u00e7\u00e3o transversal sob o canteiro central, a t\u00edtulo de remunera\u00e7\u00e3o pelo uso da faixa de dom\u00ednio; FORO: Fortaleza - CE; DATA DA ASSINATURA: 25/01/24; SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente) CASSIO FALC\u00c3O COLA\u00c7O (Representante). SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO AO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba02/2024PROCESSO N\u00ba: 43022.004153/2023-85 - PERMITENTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza, Cear\u00e1, representada por seu Superintendente, Eng.\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO residente e domiciliado nesta Capital, nesse ato Respondendo pelo Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO; PERMISSION\u00c1RIA: PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE, CNPJ N\u00b0 07.569.205/0001-31, com sede na Avenida Monsenhor Furtada, n\u00ba 55 - Centro, CEP: 62380-000 \u2013 Guaraciaba do Norte/CE, nesse ato representando pelo Sr. Ant\u00f4nio Adail Machado Castro; OBJETO: Implanta\u00e7\u00e3o de duas interse\u00e7\u00f5es na via de acesso \u00e0 localidade de Santo Ant\u00f4nio na faixa de dom\u00ednio na CE-187 no Munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte/CE; JUSTIFICAVA: Visa permitir o uso de faixa de dom\u00ednio, por meio do Termo de Permiss\u00e3o de Uso Especial, para implanta\u00e7\u00e3o de duas interse\u00e7\u00f5es na via de acesso \u00e0 localidade de Santo Ant\u00f4nio na faixa de dom\u00ednio na CE-187 no Munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte/CE, com Coordenadas UTM da interse\u00e7\u00e3o 01: 296332 m E / 9543417 m S e interse\u00e7\u00e3o 02: 297685 m E / 9543094 m S, com \u00c1rea utilizada da Interse\u00e7\u00e3o 01: 312,01 m\u00b2 e \u00c1rea utilizada da Interse\u00e7\u00e3o 02: 324,54 m\u00b2, totalizando 636,55 m\u00b2, entre os limites da plataforma e o limite da faixa de dom\u00ednio; DO VALOR: A presente Permiss\u00e3o se dar\u00e1 a t\u00edtulo gratuito conforme Lei 16.847 de 06 de mar\u00e7o de 2019 c/c Lei n\u00b0 17.835 de 16 de dezembro de 2021; FORO: Fortaleza - CE; DATA DA ASSINATURA: 25/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias) ANTONIO ADAIL MACHADO CASTRO (Prefeito). SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba05/2024 - A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias e, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 31022.000047/2023-43, com fundamento no art. 19, da Lei n\u00ba 14.116, de 26/05/2008 e art. 2\u00ba, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 009/2009 \u2013 CONDIR, publicada no D.O.E. de 16/11/2009, CONSIDERANDO o Ac\u00f3rd\u00e3o da Apela\u00e7\u00e3o Civil, proferido no processo n\u00ba 0065662-57.2017.8.06.0167, transitado em julgado pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1, de 22/06/2022, RESOLVE ASCENDER FUNCIONALMENTE, atrav\u00e9s da PROMO\u00c7\u00c3O, a Professora K\u00c9RCIA MARIA DE S\u00c1 MORAIS, matr\u00edcula n\u00ba 001091-1-8, lotada no Centro de Ci\u00ean-cias Sociais Aplicadas, vinculada \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, da refer\u00eancia B, Classe Auxiliar, para refer\u00eancia E, Classe Assistente, com vig\u00eancia a partir de 15/09/2017. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da - UVA, em Sobral-CE, 17 de janeiro de 2024.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerquePRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba06/2024 - A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 31022.000047/2023-43, e de acordo com o Art. 24 e 28 da Lei n\u00ba 14.116 de 26/05/2008, CONSIDE-RANDO o Ac\u00f3rd\u00e3o da Apela\u00e7\u00e3o Civil, proferido no processo n\u00ba 0065662-57.2017.8.06.0167, transitado em julgado pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1, de 22/06/2022, RESOLVE MAJORAR O PERCENTUAL DE GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE INCENTIVO PROFISSIONAL da servidora K\u00c9RCIA MARIA DE S\u00c1 MORAIS, ocupante do cargo de Professor, Classe Assistente, refer\u00eancia E, do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio Superior \u2013 MAS, matr\u00edcula n\u00b0 001091-1-8, portadora do t\u00edtulo de Mestrado em Administra\u00e7\u00e3o, de 40% (quarenta por cento) para 60% (sessenta por cento) sobre seu vencimento base, a partir de 15/09/2017. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da - UVA, em Sobral-CE, 17 de janeiro de 2024.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerquePRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba010/2024 \u2013 GR A PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI-URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento no que disp\u00f5e o artigo 15 do Estatuto da Universidade Regional do Cariri, aprovado pelo Decreto n\u00ba 18.136, de 16 de Setembro de 1986, RESOLVE DESIGNAR A COMPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTEGRANTES DO N\u00daCLEO DE EVID\u00caNCIAS (NEV) E AVALIA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE (NATS) para exercerem as fun\u00e7\u00f5es n\u00e3o remuneradas, composta pelos seguintes SERVIDORES: Coordenadora: Prof\u00aa Dr\u00aa. Maria Corina Amaral Viana; Vice-Coordenadora: Prof\u00aa Dr\u00aa. Woneska Rodrigues Pinheiro Membros: Prof\u00aa. Dra. Egl\u00eddia Carla Figueiredo Vidal; Prof\u00aa. Dra. Emery Ciana Figueiredo Vidal; Prof. Dr. Luis Rafael Leite Sampaio. Esta Portaria entra em vig\u00eancia a partir desta data, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, em Crato-CE, aos 08 de janeiro de 2024.Maria do Socorro Vieira LopesPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba 101/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos:31032.006326/2023-00; 31032.006325/2023-57; 31032000496/2024-53; 31032000500/2024-83;31032.000501/2024-28;31032.000495/2024-17;31032.000493/2024-10;31032.000499/2024-97;31032.000498/2024-42;31032.0000310/2024-66;NUP, RESOLVE AUTORIZAR os COLABORADORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVER-SIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 25 de janeiro de 2024. Darcio Italo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba101/2024, DE 25 DE JANEIRO DE 2024NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. PASS.TOTAL FRANCISCO FELIPE RAMOS RODRIGUES LIMACOLAB. EVENTUAL0100598234101/03/2024 a 02/03/2024FORTALEZA/ QUIXADA/ FORTALEZA01 e \u00bd99,77365,27ALISON SOUSA DA SILVACOLAB. EVENTUAL03727855304 08/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA/ CANINDE/ FORTALEZA01 e \u00bdLUZIA LEILA VELEZ DE MIRANDACOLAB. EVENTUAL9554158637208/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA/ CANINDE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50DIOCLECINA PAULA DA SILVACOLAB. EVENTUAL7735409532008/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50ALEX DA SILVA FARIASCOLAB. EVENTUAL4543630432008/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50PLAUTO DANIEL SANTOS ALVESCOLAB. EVENTUAL0286511037008/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA/ ITAREMA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50RENATA FELIPE MONTEIROCOLAB. EVENTUAL9149105337208/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA/ BOA VIAGEM/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50RAQUEL DA SILVA ALVESCOLAB. EVENTUAL6235554630415/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ RUSSAS/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50ANA LUIZA RIOS MARTINSCOLAB. EVENTUAL0046613030915/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ BOA VIAGEM/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50MARCIA DE PAULA SOUSACOLAB. EVENTUAL9607025032022/03/2024 a 23/03/2024FORTALEZA/ JAGUARIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba120/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos: 31032.000541/2024-70; 31032.000531/2024-34; 31032.000535/2024-12; 31032.000529/2024-65; 31032.000536/2024-67; 31032.000530/2024-90; 31032.000528/2024-11; 31032.000539/2024-09; NUP, RESOLVE AUTORIZAR os COLABORADORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 26 de janeiro de 2024. Darcio Italo Alves Teixeira  VICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba120/2024, DE 26 DE JANEIRO DE 2024NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTAL AIRTON MARQUES DA SILVA COLAB. EVENTUAL0180204637208/03/2024 a 09/03/2024 FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50ROGERIO FROTA DE SOUSA COLAB. EVENTUAL1207997285505/04/2024 a 06/04/2024 FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50LUZIA LEILA VELEZ DE MIRANDA COLAB. EVENTUAL9554158637205/04/2024 a 06/04/2024 FORTALEZA / BOA VIAGEM / FORTALEZA 01 e \u00bd265,50NATALIA DANTAS GOMES DE SOUZA COLAB. EVENTUAL0162063334505/04/2024 a 06/04/2024 FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50OSSIAN SOARES LANDIM COLAB. EVENTUAL 5558161736805/04/2024 a 06/04/2024 FORTALEZA / MAURITI / FORTALEZA 01 e \u00bd265,50ANDRE FROTA DE SOUSA COLAB. EVENTUAL6529786538712/04/2024 a 13/04/2024 FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50LEONARDO SILVA DE SOUSA COLAB. EVENTUAL0196537630403/05/2024 a 04/05/2024 FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50ANDRE FROTA DE SOUSA COLAB. EVENTUAL 65297865387 17/05/2024 a 18/05/2024 FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba12/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor DELAN PEREIRA DE SOUZA, ocupante do cargo de Supervisor do N\u00facleo de Bovinocultura, matr\u00edcula n\u00ba 30001265, desta Secretaria, a viajar \u00e0s cidades de Canind\u00e9, Santa Quit\u00e9ria, Catunda, Itatira e Madalena, no per\u00edodo de 22 a 26/01/2024 a fim de realizar acompanhamento de agricultores familiares e estabelecimentos produtivos, concedendo-lhe 4,5 (quatro) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O INSTITUTO FLOR DO PIQUI-IFP, EM CRATO/CE, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO FLOR DO PIQUI-IFP, EM CRATO/CE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.535.592/0001-95. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 12 e 26 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 17 de Fevereiro de 2024. RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 001/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser. Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e FRANCISCO RAMON DA CUNHA ALCANTARA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery Veras.COORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba018/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O INSTITUTO MARIA DA HORA, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO MARIA DA HORA, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 06.750.574/0001-63.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 018/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao(s) LOTE(s) N\u00ba 11 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 018/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor. FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser. Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e ANTONIA GIZ\u00c9LIA RIBEIRO DA SILVA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery Veras.COORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba019/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS EDUCADORES POPULARES DO CEAR\u00c1, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS EDUCADORES POPULARES DO CEAR\u00c1, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.955.915/0001-08.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 25 e 29 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 019/2023, ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor. FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser. Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e AURINEIDE GODIM FREIRE Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA). Anna Karinne Nery Veras.COORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba021/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O INSTITUTO SEMENTES DA SUSTENTABILIDADE - ISS, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO SEMENTES DA SUSTENTABILIDADE - ISS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.410.424/0001-24. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 021/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao(s) LOTE(s) N\u00ba 27 e 28 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 021/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor. FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser. Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e MARCOS CESAR ROCHA SOUSA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery Veras.COORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba023/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O CENTRO DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO DO SEMI\u00c1RIDO - CACTUS, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e CACTUS \u2013 CENTRO DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO DO SEMI\u00c1RIDO, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.677.031/0001-03.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 023/2024, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 36 e 38 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba. 023/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor. FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser. Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e J\u00daLIO CESAR MUNIZ MESQUITA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery Veras.COORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba003/2024CEDENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68. CESSIO-N\u00c1RIO: FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 FUNCEME inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.191.406/0001-48 OBJETO: Constitui objeto deste instrumento a CESS\u00c3O DE USO, a t\u00edtulo gratuito, por parte da CEDENTE ao CESSION\u00c1RIO, dos equipamentos rela-cionados no Anexo 01 desse instrumento com seus respectivos tombamentos, no valor estimado de R$ 250.637,00 (duzentos e cinquenta mil, seiscentos e trinta e sete reais). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Os equipamentos descritos no anexo 01 desse instrumento, destinam-se ao uso restrito laborat\u00f3rio de an\u00e1lises de solos, \u00e1gua, tecidos vegetais e adubos, que funciona atrav\u00e9s da Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica entre FUNCEME e UFC e est\u00e1 localizado no Departamento de Ci\u00eancias do Solo/Centro de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias da UFC. VIG\u00caNCIA: Este TERMO DE CESS\u00c3O DE USO vigorar\u00e1 pelo prazo de 10 (dez) anos a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE. FORO: Fica eleito o foro da cidade Fortaleza/CE, para dirimir quest\u00f5es surgidas na execu\u00e7\u00e3o ou interpreta\u00e7\u00e3o do presente instrumento, que n\u00e3o possam ser resolvidas no \u00e2mbito administrativo. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CEDENTE) e EDUARDO S\u00c1VIO PASSOS RODRIGUES MARTINS , Presidente FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 FUNCEME.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba018/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DOS PEQUENOS PRODUTORES DE CAJUEIROS, EM IBARETAMA/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 01.026.360/0001-25. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DOS PEQUENOS PRODUTORES DE CAJUEIROS, dos seguintes bens m\u00f3veis: 01 (um) debulhador de feij\u00e3o, patrim\u00f4nio n\u00b0 44886, valor estimado em R$ 6.999,90 (seis mil, novecentos e noventa e nove reais e noventa centavos) e 01(um) debulhador de milho, patrim\u00f4nio n\u00b0 55195, valor estimado em R$ 43.783,00 (quarenta e tr\u00eas mil e setecentos e oitenta e tr\u00eas reais) com vig\u00eancia de 5 (cinco) anos. JUSTI-FICATIVA: Permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DOS PEQUENOS PRODUTORES DE CAJUEIROS. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e ANTONIO WAGNER DELFINO MOURA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 33.273, de 24 de Setembro de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 24 de Setembro de 2019, RESOLVE NOMEAR, EDUARDO JEREISSATI DE AZEVEDO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Diretor, s\u00edmbolo DNS-2 integrante da Estrutura Organizacional da JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0034/2023-JUCEC - O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.273 de 24 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR EDUARDO JEREISSATI DE AZEVEDO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE QUITA\u00c7\u00c3O E COMPROMISSO DE PAGAMENTO DE D\u00c9BITOCONTRATO N\u00ba45/2017TERMO DE QUITA\u00c7\u00c3O E COMPROMISSO DE PAGAMENTO DE D\u00c9BITO CONTRATUAL CELEBRADO ENTRE A COMPANHIA DE DESEN-VOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M E A EMPRESA QUALITY \u2013 MEDICINA E ENGENHARIA DO TRABALHO LTDA NOS TERMOS ABAIXO. Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Atrav\u00e9s do presente, reconhece expressamente a CONTRATANTE que possui um d\u00e9bito a ser pago \u00e0 CONTRATADA, consubstanciada no montante total de R$8.091,40 (oito mil, noventa e um reais, e quarenta centavos) e que quitar\u00e1 este valor conforme as condi\u00e7\u00f5es previstas neste termo. Par\u00e1grafo primeiro \u2013 A CONTRATANTE neste ato declara que o d\u00e9bito total ser\u00e1 pago, inteiramente nos termos do presente instrumento, obrigando-se a efetuar o pagamento do valor acima mencionado por meio de cr\u00e9dito em conta da empresa CREDORA, at\u00e9 05 (cinco) dias \u00fateis ap\u00f3s a assinatura e publica\u00e7\u00e3o deste instrumento. Cl\u00e1usula Segunda \u2013 O cr\u00e9dito que a CONTRATADA possui em face da empresa CONTRATANTE \u00e9 origin\u00e1rio da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de medicina do trabalho, para a elabora\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de trabalhos e atividades de sa\u00fade ocupacional, contemplando os empregados da CIPP S/A, e envio eletr\u00f4nico de dados previdenci\u00e1rios ao sistema e-social do governo federal, para atender as necessidades da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m \u2013 CIPP S/A, no per\u00edodo de novembro de 2023, bem como as diferen\u00e7as dos valores de parcelas j\u00e1 pagas, considerando a realiza\u00e7\u00e3o do 5\u00ba Termo de Apostilamento contratual, tudo conforme os termos do Contrato Administrativo n\u00ba 45/2017, firmado em 27 de outubro de 2017, e com vig\u00eancia at\u00e9 23 de novembro de 2023, conforme 6\u00ba Termo Aditivo. Cl\u00e1usula Terceira \u2013 A CONTRATANTE renuncia expressamente a qualquer contesta\u00e7\u00e3o quanto ao valor e proced\u00eancia da d\u00edvida, assumindo total responsabilidade pelo montante declarado, admitindo-a como l\u00edquida e certa, motivo pelo qual reconhece que o presente instrumento constitui t\u00edtulo executivo extrajudicial para, com base nele, ser efetivada a cobran\u00e7a, no todo ou em parte, do d\u00e9bito ora acordado, mais os acr\u00e9scimos aqui estipulados.Cl\u00e1usula Quarta \u2013 A CONTRATADA declara concordar que o d\u00e9bito acima reconhecido constitui como integral, renunciando expressamente a qualquer contesta\u00e7\u00e3o quanto ao valor e proced\u00eancia do d\u00e9bito, nada mais tendo a reclamar, seja a que t\u00edtulo for, no que se refere aos servi\u00e7os supra indicados e relacionados aos servi\u00e7os prestados no per\u00edodo descrito na Cl\u00e1usula Segunda. Cl\u00e1usula Quinta \u2013 O presente termo passa a vigorar entre as partes a partir da \u00faltima assinatura das partes nele aposta. Cl\u00e1usula Sexta \u2013 Ser\u00e3o consideradas como verdadeiras as assinaturas e declara\u00e7\u00f5es constantes no presente termo, sujeitando-se as penalidades previstas no C\u00f3digo Civil. Cl\u00e1usula S\u00e9tima \u2013 O presente \u00e9 realizado em car\u00e1ter irrevog\u00e1vel, irretrat\u00e1vel e intransfer\u00edvel, o qual obrigam as partes a cumpri-lo, a qualquer t\u00edtulo, bem como seus herdeiros e sucessores. Pec\u00e9m, em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - CE, 29 de janeiro de 2024.Rebeca do Carmo OliveiraVICE-PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1 CONTRA-TADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE OBJETO: Servi\u00e7os de empresa especializada em manuten\u00e7\u00e3o, suporte t\u00e9cnico, atualiza\u00e7\u00e3o, evolu\u00e7\u00e3o, gera\u00e7\u00e3o, migra\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de computa\u00e7\u00e3o em nuvem de infraestrutura da Companhia Admi-nistradora da Zona de Processamento de Exporta\u00e7\u00e3o de Cear\u00e1 S/A (ZPE CEAR\u00c1), nas modalidades de IaaS, PaaS e SaaS FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 30, caput da lei 13.303/16, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, o Processo Administrativo VIPROC n\u00ba 03841377/2023, o Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da ZPE CEAR\u00c1, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o VALOR GLOBAL: R$ 671.711,64 (seiscentos e setenta e um mil e setecentos e onze reais e sessenta e quatro centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos de custeio da ZPE CEAR\u00c1 DATA DA ASSINATURA: 08 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Pela contratante, Lu\u00eds Fernando Sim\u00f5es da Silva, Diretor de Governan\u00e7a, e Eduardo Henrique Cunha Neves, Diretor Presidente, e Pela contratada, Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as. COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 29 de janeiro de 2024.Bruno Gaspar MarquesPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024PROCESSO N\u00ba: 03841377 / 2023 ZPE CEAR\u00c1 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em solu\u00e7\u00e3o em NUVEM. JUSTIFICATIVA: A contra-ta\u00e7\u00e3o visa garantir excel\u00eancia no desempenho das fun\u00e7\u00f5es dessa companhia, que vem desenvolvendo a\u00e7\u00f5es no sentido de definir, gerenciar e monitorar de maneira eficaz as suas estrat\u00e9gias e iniciativas, objetivando garantir o seu crescimento e contribuir de maneira efetiva com as a\u00e7\u00f5es do Governo do Estado do Cear\u00e1. Isso implica em evoluir em dire\u00e7\u00e3o a uma empresa unificada, mais eficiente e efetiva na realiza\u00e7\u00e3o do papel que lhe compete na \u00e1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) no Governo do Estado do Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: R$ 671.711,64 ( seiscentos e setenta e um mil, setecentos e onze reais e sessenta e quatro centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos Pr\u00f3prios FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 30, da Lei 13.303/2016 CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Eduardo Henrique Cunha Neves, Diretor Presidente RATIFICA\u00c7\u00c3O: N\u00e3o se aplica.Eduardo Henrique Cunha NevesDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se. Publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0126/2024 \u2013 GAB - A SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando os autos dos processos administrativos n\u00ba 00208322/2018 \u2013 VIPROC e 09662425/2018 \u2013 VIPROC, do NUP 22001.024039/2023-40 e o teor do Processo Judi-cial n\u00ba 0159244-56.2019.8.06.0001, RESOLVE ARQUIVAR O PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR N\u00ba230/2018, instaurado em desfavor do servidor PAULINELLE DE ARA\u00daJO FIGUEIREDO, Professor, matr\u00edcula n\u00ba 3031041-1, em cumprimento \u00e0 senten\u00e7a judicial proferida pelo Exmo. Juiz de Direito da 6\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica, Dr. Paulo de Tarso Pires Nogueira, no Processo Judicial n\u00ba 0159244-56.2019.8.06.0001 e confirmada em sede de Recurso Inominado, que reconheceu a legalidade e a constitucionalidade do exerc\u00edcio cumulativo pelo servidor dos cargos p\u00fablicos de professor da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 (SEDUC/CE) e de agente de tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte/CE. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 29 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0127/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o Art. 78, combinado com Art. 120, da Lei 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do Inciso I, do Art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, para a servidora JANE ERYRE PEREIRA DE SOUZA , que exerce a fun\u00e7\u00e3o Orientadora de C\u00e9lula, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, a import\u00e2ncia de 2.000,00(dois mil reais) dota\u00e7\u00e3o para consumo, classificada na nota de empenho de n\u00ba 2024NE000003. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar 45(quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada em 15(quinze) dias, ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 29 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0131/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.046631/2023-01, RESOLVE, de conformidade com o artigo 23 da Lei n\u00ba 12.066 de 13/01/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores , combinados com o Decreto N\u00ba 32.103, de 12/12/2016, PROMOVER COM TITULA\u00c7\u00c3O, os PROFISSIONAIS do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - MAG, lotados nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme cons-tantes do anexo \u00fanico, parte integrante desta portaria, a partir da data de entrada do processo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0131/2024 \u2013 GAB, DE 30 DE JANEIRO DE 2024Enquadramento: 15 - Lei 15.901/2015               Grupo Ocupacional: MAGN\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGON\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O ATUALA PARTIRPROCESSO130449010HILDA MARIA DANIEL DA SILVAK020 - ProfessorH/ESPECIALIZA\u00c7\u00c3OJ/MESTRADO22/12/202322001.046631/2023-01"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0133/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.009513/2023-11, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar da Procuradoria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor PEDRO ERNESTO AQUINO NETO, Professor Iniciante, matr\u00edcula n\u00ba 479351-1-3 , acusada de haver praticado o il\u00edcito tipificado no art. 193, III, da Lei N\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), em raz\u00e3o de ter apresentado diploma de Mestrado falso para fins de obten\u00e7\u00e3o de ascens\u00e3o funcional, pass\u00edvel das san\u00e7\u00f5es previstas no art. 196, da Lei N\u00ba 9.826/74. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0134/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do NUP 22001.001116/2024-74, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, da Portaria 0291/2023, datada de 14 de mar\u00e7o 2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 29 de mar\u00e7o de 2023 que autorizou A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO para participar do curso MESTRADO ACADE-MICO EM BIOQUIMICA E BIOLOGIA MOLECULAR, ministrado pela UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI - UFCA , o(a) servidor(a) HERYKA REGINA ABRANTES DA COSTA, matr\u00edcula 48021816, lotado(a) na EEFM DONA CLOTILDE SARAIVA COELHO, desde 28 de dezembro de 2023.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba275/2023/NUP 22001.001326/2024-62 PR\u00c9 RESERVA: 1300513 SACC: 1285695I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 275/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secre-taria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, a Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, CPF n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE,; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/Ce; IV - CONTRATADA: empresa LOCABOX \u2013 LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA, com sede na Rua Eliseu Uchoa Becco, n.\u00ba 39, Bairro Patriolino Ribeiro, CEP:60.810-270, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.624.386/0001-26, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. JULIANA SANTIAGO SILVA, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 92002188556 \u2013 SSP/CE e do CPF n\u00ba 658.773.573-87; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/Ce; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 275/2023, publicado no D.O.E de 20.09.2023, de acordo com o NUP n\u00ba 22001.001326/2024-62, regulamentado no art. 65, I, b, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes:; VII- FORO: Fortaleza/Ce; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o do item 03 - SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00d3DULOS HABITACIONAIS (CABINES MODULARES), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b020220020 \u2013 SSPDS e na proposta da CONTRATADA, para atender \u00e0 Rede P\u00fablica Estadual de Ensino. ; IX - VALOR GLOBAL: O valor complementar para custear o atendimento a demandas emergenciais das unidades escolares da Rede P\u00fablica Estadual, utilizando os containers para abrigar espa\u00e7os de unidades que passar\u00e3o pelo processo de reconstru\u00e7\u00e3o de suas sedes, de que trata a CL\u00c1USULA QUINTA, ora aditado, ser\u00e1 de R$ 69.900,00 (sessenta e nove mil e oitocentos reais), passando de R$ 349.500,00 (trezentos e quarenta e nove mil e quinhentos reais) para R$ 419.400,00 (quatrocentos e dezenove mil e quatrocentos reais), perfazendo um acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme justificativa exarada na Folha de Informa\u00e7\u00e3o e Despacho da COINF/SEDUC, datado 05.01.24, \u00e0s fls. 02/04.; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanece as demais cl\u00e1usulas de acordo com o contrato original.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos.; XII - DATA: 12 de Janeiro de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, JULIANA SANTIAGO SILVA - Representante Legal - LOCABOX \u2013 LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA. TESTEMUNHAS: 1. CRISTIANO CAETANO S\u00c1 , 2. JACQUELINE PIMENTA SOARES. Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba276/2023 NUP 22001001327/2024 - 15  PR\u00c9 RESERVA: 1300520 SACC: 1285776I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 276/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secre-taria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, a Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, CPF n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE,; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/Ce; IV - CONTRATADA: a empresa LOCABOX \u2013 LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA, com sede na Rua Eliseu Uchoa Becco, n.\u00ba 39, Bairro Patriolino Ribeiro, CEP:60.810-270, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.624.386/0001-26, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. JULIANA SANTIAGO SILVA, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 92002188556 \u2013 SSP/CE e do CPF n\u00ba 658.773.573-87; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/Ce; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 276/2023, publicado no D.O.E de 20.09.2023, de acordo com o NUP n\u00ba 22001.001327/2024-15, regulamentado no art. 65, I, b, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes:; VII- FORO: Fortaleza/Ce; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o do item 03 - SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00d3DULOS HABITACIONAIS (CABINES MODULARES), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220020 \u2013 SSPDS e na proposta da CONTRATADA, para atender \u00e0 Rede P\u00fablica Estadual de Ensino.; IX - VALOR GLOBAL: O valor complementar para custear o atendimento a demandas emergenciais das unidades escolares da Rede P\u00fablica Estadual, utilizando os containers para abrigar espa\u00e7os de unidades que passar\u00e3o pelo processo de reconstru\u00e7\u00e3o de suas sedes, de que trata a CL\u00c1U-SULA QUINTA, ora aditado, ser\u00e1 de R$ 139.800,00 (cento e trinta e nove mil e oitocentos reais), passando de R$ 699.000,00 (seiscentos e noventa e nove mil reais) para R$ 838.800,00 (oitocentos e trinta e oito mil e oitocentos reais), perfazendo um acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme justificativa exarada na Folha de Informa\u00e7\u00e3o e Despacho da COINF/SEDUC, datado 05.01.24, \u00e0s fls. 02/04; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanece as demais cl\u00e1usulas do contrato original.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 12 de Janeiro de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, JULIANA SANTIAGO SILVA - Representante Legal - LOCABOX \u2013 LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA. Testemunhas: 1. CRISTIANO CAETANO S\u00c1 , 2. JACQUELINE PIMENTA SOARES. Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.004390/2024-03 - IG - 130028400I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 04/2023; II - CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO DRAG\u00c3O DO MAR, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/00454-98, Fortaleza/CE, doravante denominada CONTRA-TANTE, neste ato representada pelo seu Diretor BRENO RICARDO OLIVIERA MARQUES; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: COMERCIAL NORDESTE DISTRIBUIDORA DE GPL, \u00c1GUA, MATERIAIS EL\u00c9TRICOS E DE INFORM\u00c1TICA EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 42.299.117/0001-68, com sede \u00e0, Caucaia/CE, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo RODRIGO ARA\u00daJO DE SOUSA; V - ENDERE\u00c7O: Caucaia/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de n\u00ba 2023/02, publicado no DOE 06 de mar\u00e7o de 2023 e de acordo com o processo de n\u00ba 22001.004390/2024-03, e regulamentado nos, e o art.57 \u00a71\u00ba inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo a AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S DE COZINHA em favor da ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL DRAG\u00c3O DO MAR, conforme or\u00e7amento de despesa em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: ; PERMANECE INALTERADA X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA NONA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, a partir de 05 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 30 de outubro de 2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1U-SULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 200 (duzentos) dias, a partir de 09 de fevereiro de 2024 at\u00e9 26 de agosto de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ESCOLA: ESCOLA DE ENSINO EM TEMPO INTEGRAL M\u00c9DIO DRAG\u00c3O DO MAR CREDE: SEFOR 02 MUNIC\u00cdPIO: FORTALEZA Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficaram conven-cionados, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 18 de janeiro de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: BRENO RICARDO OLIVIERA MARQUES - CONTRATANTE \u2013 RODRIGO ARA\u00daJO DE SOUSA \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- Renata Xavier Soares, 02- Rafael Nascimento Tom\u00e9 Ribeiro. Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.006654/2024-55 - IG - 1300900I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO DE ADITIVO DE PRAZO DE VIG\u00caNCIA/EXECU\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 01/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEEP MARIA \u00c2NGELA DA SILVEIRA BORGES, estabelecida a Rua inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0750-52, situada na Rua Pintor Antonio Bandeira, Munic\u00edpio Fortaleza, CEP: 60.182.308, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por seu(sua) Diretor(a) Geral, Sr.(a) MARY V\u00c2NIA TEIXEIRA PRACIANO; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: ALVES & CASTELO BRANCO CONTABILIDADE LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba \u00ba 31.588.318/0001-69, Munic\u00edpio Sobral/CE, CEP: 62.010-010 representado neste ato pelo(a) Sr. (a) ANA PAULA RODRIGUES ALVES; V - ENDERE\u00c7O: Sobral/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com o Contrato do Termo de Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica 0002/2023 publicado no DOE de 27 de fevereiro de 2023 e de acordo com o processo n\u00ba 220010066542/2024-55. e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade de prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo a EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONT\u00c1BEIS para a EEEP MARIA ANGELA DA SILVEIRA BORGES, para conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA NONA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 27/02/2024 at\u00e9 26/04//2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60(sessenta) dias, a partir de 27/02/2024 at\u00e9 26/04/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 25 de janeiro de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MARY V\u00c2NIA TEIXEIRA PRACIANO - CONTRATANTE \u2013 ANA PAULA RODRIGUES ALVES \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.004604/2024-33 - IG - 1300306I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 17/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/ EEMTI PADRE SARAIVA LE\u00c3O, Munic\u00edpio de Reden\u00e7\u00e3o/CE, Telefone (85) 3332-2654, inscrita no CNPJ: 07.954.514/0070- 57, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por sua Diretora Geral, a Sra. Janiely Maria Monteiro Teixeira Bessa; III - ENDERE\u00c7O: Reden\u00e7\u00e3o/CE; IV - CONTRATADA: CONTECH LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 46.856.681/0001-95, munic\u00edpio de Baturit\u00e9, CEP 62.760- 000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. Luiz Edgar Duarte da Silva; V - ENDERE\u00c7O: Baturit\u00e9/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 05/2022 publicado no DOE de 28 DE DEZEMBRO DE 2022 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.004604/2024-33 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Reden\u00e7\u00e3o/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato de EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE OBRA DE ENGENHARIA, que tem por objeto a CONS-TRU\u00c7\u00c3O DE DUAS SALAS DE AULA NO PAVIMENTO SUPERIOR, da Escola EEMTI PADRE SARAIVA LE\u00c3O, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 30 (trinta) dias, a partir de 22 (vinte e dois) de janeiro de 2024 at\u00e9 20 (vinte) de fevereiro de 2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 30 (trinta) dias, a partir de 04 (quatro) de janeiro de 2024 at\u00e9 02M (dois) de fevereiro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 15 de dezembro de 2023 ; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Janiely Maria Monteiro Teixeira Bessa - CONTRATANTE \u2013 Luiz Edgar Duarte da Silva \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- Efigenia Moura Castelo Branco, 02- Marta Gislene Oliveira de Ara\u00fajo Silva. Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.004465/2024-48 - IG - 1300888I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 01/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA EEMTI MARECHAL HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0489-18 , FORTALEZA/CE doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) ALINE DA SILVA MACHADO DE OLIVEIRA; III - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: FRANCA PINTO & CIA LTDA - EPP , inscrita no CNPJ sob n\u00ba 15.589.293/0001-61 , doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo (a) Sr. JOSE MARIA RIBEIRO PINTO; V - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a COTA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA de n\u00ba 01/2023 publicado no DOE de 27-02-2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.004465/2024-48 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S E OUTROS ENGARRAFADOS, da Escola EEMTI MARECHAL HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA.; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 27/02/2023 at\u00e9 26/04/2023. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 27/02/2023 at\u00e9 26/04/2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: FORTALEZA/CE; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ALINE DA SILVA MACHADO DE OLIVEIRA - CONTRATANTE \u2013 JOSE MARIA RIBEIRO PINTO \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.006875/2024-23/IG: 1300851I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 05/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA EEM. GUILHERME CORREIA LIMA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0796-35, com o endere\u00e7o Rua: Edmilson Correia de Vasconcelos S/N, Bairro: Distrito de Bel\u00e9m \u2013 Munic\u00edpio de Quixeramobim, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) Maria Celita Firmino Castelo; III - ENDERE\u00c7O: QUIXERAMOBIM/Ce; IV - CONTRATADA: AMAURILIO JOELIO LEAL DE ALMEIDA-ME, , inscrita no CNPJ sob N\u00ba 18.440.840/0001-30, com sede na Rua Norte Sul, n\u00ba05, Bairro: Jos\u00e9 Airton Machado Munic\u00edpio: Quixeramobim- CE, representado neste ato pelo(a) Sr.(a) AMAURILIO JOELIO LEAL DE ALMEIDA; V - ENDERE\u00c7O: QUIXERAMOBIM/Ce; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo de Aditivo de acordo com o contrato 05/2023, NUP N\u00b0 22001.006875/2024-23 publicado no DOE no dia 16/03/2023 e de acordo com a Carta Convite 01/2023 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: QUIXERAMOBIM/Ce; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade alterar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo de fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios- PNAE para a E.E.M.T.I Guilherme Correia Lima, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 150 (cento e cinquenta ) dias, a partir de 24/02/2024 at\u00e9 22/07/2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 150 (cento e cinquenta) dias, a partir de 15/01/2024 at\u00e9 12/06/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficaram convencionados, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 09 de Janeiro de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Celita Firmino Castelo CONTRATANTE AMAURILIO JOELIO LEAL DE ALMEIDA CONTRATADO. Fortaleza 30 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.004903/2024-78/IG: 1300877I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 06/2023; II - CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a ESCOLA FRANCISCA MAURA MARTINS, estabelecida \u00e0 Rua Projetada, S/N\u00ba, Bairro Lindel\u00e2ndia, Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia/CE, Telefone (88) 3638-1128, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0368-20 daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por sua Diretora, Sra. ANA CL\u00c9CIA DE ABREU TOM\u00c9; III - ENDERE\u00c7O: Hidrol\u00e2ndia/CE; IV - CONTRATADA: CONSTRUTORA GL LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 13.605003/0001-09, com sede \u00e0 Rua Dr. Edvaldo Coelho Moita, n\u00ba 62, A SALA 01, Bairro Cruzeiro, Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1/CE, CEP 62.322-070, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo(a) Sr.(a) Luzia Maria Figueira de Sousa; V - ENDERE\u00c7O: Tiangu\u00e1/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite n\u00ba 04/2023, publicado no DOE de 16/08/2023 E CORRIGENDA NO DIA 30/08/2023, de acordo com o processo NUP n\u00ba 22001.004903/2024-78, e regulamentado no art. 57 \u00a7 1\u00ba inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 ; VII- FORO: Hidrol\u00e2ndia/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia do contrato, que tem por objetivo EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS REFORMA DA COBERTA, SALAS DE AULA, AUDIT\u00d3RIO E RECUPERA\u00c7\u00c3O ESTRUTURAL, ILUMINA\u00c7\u00c3O (POSTEAMENTO EXTERNO, P\u00c1TIO DE ENTRADA, QUADRA ESPORTIVA, AUDIT\u00d3RIO), da Escola EEEP FRANCISCA MAURA MARTINS, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o ; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 12 de fevereiro de 2024 at\u00e9 11 de abril de 2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. ; XII - DATA: 24 de janeiro de 2024 ; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ANA CL\u00c9CIA DE ABREU TOM\u00c9 CONTRATANTE Luzia Maria Figueira de Sousa CONTRATADO E TESTEMUNHAS: 1- FRANCISCA VIVIAN DA SILVA FEIJ\u00c3O 2- ANT\u00d4NIA ODALICE MOROR\u00d3 MARTINS. Fortaleza 30 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.039239/2023-05 - IG - 1300348CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEEP ANT\u00d4NIO RODRIGUES DE OLIVEIRA , inscrita no CNPJ n\u00ba07.954.514/0338- 05, situada na Av. Jos\u00e9 Frutuoso Da Silva, n\u00ba 312, Bairro Jo\u00e3o Pinto, no Munic\u00edpio PEDRA BRAN-CA-CE , CEP: 63.630-000, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo Sr. Diretor Geral, Sr Joacire Frutuoso Da Silva CONTRATADA: VK SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 31.025.807/0001-02 , com sede \u00e0 Rua: Francisco Camara , n\u00ba 229, Bairro centro, Munic\u00edpio Aquiraz-ce, CEP: 61.700-000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo(a) Sr(a) KAREN DANYELLA ALVES CAVALCANTE. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA ILUMINA\u00c7\u00c3O EXTERNA; EL\u00c9TRICA DOS CIRCUITOS DE CLIMATIZA\u00c7\u00c3O DE SALA DE AULA; ILUMINA\u00c7\u00c3O E TOMADAS DOS BANHEIROS DO LAB. ESPECIAIS; RAMAL DO LABORAT\u00d3RIO DE MATEM\u00c1TICA E ADEQUA\u00c7\u00c3O DO DISJUNTOR DE CAIXA MOLDADA DO QFAC. , na EEEP ANT\u00d4NIO RODRIGUES DE OLIVEIRA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 004/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 FORO: PEDRA BRANCA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 150 (CENTO E CINQUENTA), contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (SESSENTA) dias, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: R$ 123.983,81  (CENTO E VINTE E TR\u00caS MIL NOVECENTOS E OITENTA E TR\u00caS REAIS E OITENTA E UM CENTAVOS) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.433.10149.09.339039.54400.1 \u2013 2345370. DATA DA ASSINATURA: 26 de janeiro de 2024. SIGNA-T\u00c1RIOS: Joacire Frutuoso Da Silva - CONTRATANTE \u2013 KAREN DANYELLA ALVES CAVALCANTE \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.030372/2023-98 - IG - 1299041CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEMTI WALDIR LEOP\u00c9RCIO, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0754-86, situada na Rua Tenente Pedro Cruz, n\u00ba 500, Bairro Empr\u00e9stimos, no Munic\u00edpio Varjota, CEP 62.265-000, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Diretor(a) Geral, Sr(a) Airles Maria Melo Sales CONTRATADA: JVW CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 07.182.452/0001-80, com sede \u00e0 Rua S\u00edtio Massap\u00ea, n\u00ba 02, Bairro Massap\u00ea, Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa, CEP 63.780-000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo(a) Sr(a) Jhonathan Holanda Oliveira Rodrigues. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA CIVIL E ELETRICA DAS SALAS DE AULA, na EEMTI WALDIR LEOP\u00c9RCIO, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 06/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 137/2014 e seu Decreto n\u00ba 31.543/2014 FORO: Varjota/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. B>PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 90 (noventa) dias, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: R$ 216.023,43  (duzentos e dezesseis mil, vinte e tr\u00eas reais e quarenta e tr\u00eas centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.433.10149.11.339039.54400.1 - 1568337 . DATA DA ASSINATURA: 08 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Airles Maria Melo Sales - CONTRA-TANTE \u2013 Jhonathan Holanda Oliveira Rodrigues \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.043869/2023-76 - IG - 1299906CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/COORDENADORIA REGIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 CREDE 3, estabelecida a Rua Santo Ant\u00f4nio, N\u00ba 133, Bairro Outra Banda, Munic\u00edpio de Acara\u00fa-CE, CEP 62580-000, Telefone (88) 3661-1498, inscrita no CNPJ 07.954.514/0177-96, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representado por seu Coordenador Sr. Paulo S\u00e9rgio Fontenele CONTRATADA: VLE CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 48.977.304/0001-30, com sede \u00e0 Rua Senador Pompeu, n\u00ba 319, Sala 02, Bairro Centro, Munic\u00edpio Crato-CE, representado neste ato pelo Sr Vinicius Barbosa Pinheiro. OBJETO: O presente CONTRATO tem por objetivo a aquisi\u00e7\u00e3o de MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL, SERVI\u00c7OS NOS BANHEIROS FEMININO E MASCULINO, cujas descri\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I, que integra este instrumento, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: consoante as disposi\u00e7\u00f5es do art. 23, Inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, com fundamento na Carta Convite n\u00ba 57/2023 FORO: Acara\u00fa/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 (trezentos e sessenta dias) 360 dias, contados a partir da sua assinatura. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste contrato \u00e9 de 30 (trinta) dias corridos, contados a partir do recebimento da Ordem de Fornecimento/Servi\u00e7o de Manuten\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 18.712,47 (dezoito mil, setecentos e doze reais e quarenta e sete centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMEN-T\u00c1RIA: 22100022.12.122.211.20763.15.339039.1.5009100000.0 \u2013 3841. DATA DA ASSINATURA: 25 de Janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Paulo S\u00e9rgio Fontenele - CONTRATANTE \u2013 Vinicius Barbosa Pinheiro \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Eva Elizandra de Oliveira Costa, 02- Pedro Mendes da Costa. Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.037982/2023-12 - IG - 1299713CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/ EEMTI VICENTE DE PAULO DA COSTA, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0179- 58, situada na Avenida Manoel Daniel da Silveira, s/n, Bairro Juritianha, no Munic\u00edpio Acara\u00fa, CEP 62580-000, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Diretor(a) Geral, Sr(a) Iaracy Ferreira CONTRATADA: F&A COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA,, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 01.783.317/0001-04, com sede \u00e0 Rua Bar\u00e3o do Rio Branco, n\u00ba 839, Bairro Centro, Munic\u00edpio Crate\u00fas Cear\u00e1, CEP 63.700-070, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo(a) Sr(a) Jakellyny Oliveira Gomes Melo. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SALA DE AULA, na EEMTI VICENTE DE PAULO DA COSTA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 11/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 288/2022 FORO: Acara\u00fa/CE . VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (Sessenta) dias, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: R$ 97.497,87  (Noventa e sete mil, quatrocentos e Noventa e Sete Reais e Oitenta e Sete Centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.434.10151.05.449051.56900.1 - 161435. DATA DA ASSINATURA: 22 de Janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Iaracy Ferreira - CONTRATANTE \u2013 Jakellyny Oliveira Gomes Melo \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- DAS DORES ANDRADE GON\u00c7ALVES, 02- CAMILA CARLA DA SILVA. Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.030804/2023-61 - IG - 1297826CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL PRUD\u00caNCIO DE PINHO, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0383-60, situada na Av. Dr. Epit\u00e1cio Pinho, n\u00ba 277, Bairro Vila Nova, no Munic\u00edpio de Poranga/CE, CEP 62.220-000 , doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Diretor(a) Geral, Sr(a) QUELMA MARIA DE ABREU FEL\u00cdCIO CONTRATADA: SIGOR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 40.734.580/0001-65, com sede \u00e0 Rua Patriolino Alves Gomes, n\u00ba 877, Centro, Ararend\u00e1-Ce, CEP 62.210-000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo(a) Sr(a) ANTONIO IGOR PEREIRA DA COSTA. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA DA QUADRA E DA COBERTA DO P\u00c1TIO, na ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL PRUD\u00caNCIO DE PINHO PORANGA \u2013 CE, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 007/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 288/2022 FORO: Poranga/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco dias), contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (noventa) dias corridos, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial . VALOR GLOBAL: R$ 213.066,86  (Duzentos e treze mil, sessenta e seis reais e oitenta e seis centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.433.10149.12.339039.54400.1 - 394871. DATA DA ASSINATURA: 25 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1-RIOS: QUELMA MARIA DE ABREU FEL\u00cdCIO - CONTRATANTE \u2013 ANTONIO IGOR PEREIRA DA COSTA \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- MARLEDO RODRIGUES DE OLIEIRA, 02- FRANCISCO MINEIRO DO NASCIMENTO. Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "NUP 22001.004623/2023-89TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba022/2024TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO, E O MUNIC\u00cdPIO DE ACARAPE, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. - O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, inscrita no portadora do CPF n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ACARAPE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.570.518/0001-00, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO portador(a) do CPF n\u00ba 486.497.753-49, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 14.133/21, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO - 2.1. Crian\u00e7as de 0 a 5 anos e 11 meses CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O - 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES - 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: Docu-mento conferido e validado por: MARJORIE DIONISIO XAVIER CASTELLON - SEDUC/SEC/ASJUR em 18/01/2024, \u00e0s 13:23 (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Documento assinado eletronicamente por: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES em 19/01/2024, \u00e0s 20:42 APARECIDA REJANE PONTE LINHARES em 19/01/2024, \u00e0s 14:35 e outros; (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Para conferir, acesse o site https://suite.ce.gov.br/validar-documento e informe o c\u00f3digo EBA1-8CA3-70B4-1B74. NUP 22001.004623/2023-89 p.120 a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) realizar a constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); c) realizar a aquisi\u00e7\u00e3o de Bens Materiais, conforme descrito no Plano de Trabalho; d) promover a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental referente ao terreno; e) acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; f) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; g) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; c) garantir o terreno apto para implanta\u00e7\u00e3o, bem como a Infraestrutura de acesso; d) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O Documento conferido e validado por: MARJORIE DIONISIO XAVIER CASTELLON - SEDUC/SEC/ASJUR em 18/01/2024, \u00e0s 13:23 (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Documento assinado eletronicamente por: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES em 19/01/2024, \u00e0s 20:42 APARECIDA REJANE PONTE LINHARES em 19/01/2024, \u00e0s 14:35 e outros; (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Para conferir, acesse o site https://suite.ce.gov.br/validar-documento e informe o c\u00f3digo EBA1-8CA3-70B4-1B74. NUP 22001.004623/2023-89 p.121 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO - 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo na presen\u00e7a das testemunhas. Fortaleza, 19 de Janeiro de 2024. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o - FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- APARECIDA REJANE PONTE LINHARES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza,  23 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba084/2023 - NUP 22001.041172/2023-61 - IG:2829509O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE IRAU\u00c7UBA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.891.666/0001-26, representado por seu/sua Prefeito(a), PATR\u00cdCIA MARIA SANTOS BARRETO, portador(a) do RG n\u00ba 2002015014212 SSP/CE e CPF n\u00ba 019.907.513-18, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 084/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 29 de dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , PATR\u00cdCIA MARIA SANTOS BARRETO - Prefeito(a) Municipal TESTEMUNHAS: 1. ILNEYVISON DA SILVA LUZ, 2. EDINALDO SOUZA DE PAULA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba012/2023 NUP 22001.037052/2023-69 PR\u00c9 RESERVA 1300249O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE AQUIRAZ, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.592.298/0001-15, represen-tado por seu/sua Prefeito(a), BRUNO BARROS GON\u00c7ALVES, portador(a) do RG n\u00ba 99002200618 e CPF n\u00ba 657.077.103-53, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 012/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 360 (trezentos e sessenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 25 de dezembro de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. DATA DA ASSINATURA: 29/12/2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, BRUNO BARROS GON\u00c7ALVES - Prefeito (a) Municipal. Testemunhas: 1.MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA, 2. AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza,  25 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba096/2023 - IG 1300178NUP 22001.045417/2023-29SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba 096/2023, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E O MUNIC\u00cdPIO DE JARDIM, PARA OS FINS QUE NELE SE DECLARA. - O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Forta-leza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE JARDIM, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.391.006/0001-86 representado por seu/sua Prefeito(a), ANIZIARIO JORGE COSTA portador(a) do RG n\u00ba 92002126232 e CPF n\u00ba 500.415.843-68, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compro-misso n\u00ba 096/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 29 de abril de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 29 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - ANIZIARIO JORGE COSTA, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- FRANCISCO BRUNO FREIRE. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba111/2023 NUP 22001.044989/2023-91 PR\u00c9 RESERVA:1300338O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MILAGRES, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.655.277/0001-00, represen-tado por seu/sua Prefeito(a), C\u00cdCERO ALVES DE FIGUEIREDO portador(a) do RG n\u00ba 1758475-88 SSP-CE e CPF n\u00ba 326.899.503-91, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 111/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 29 de abril de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. DATA DA ASSINATURA: 29/12/2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, CICERO ALVES DE FIGUEIREDO - Prefeito (a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA 2. ILNEYVISON DA SILVA LUZ. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza,  30 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba155/2023 - IG 1300124NUP 22001.043658/2023-33SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba 155/2023, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E O MUNIC\u00cdPIO DE RUSSAS, PUBLICADO NO D.O.E EM 10.08.2023, PARA OS FINS QUE NELE SE DECLARA. - O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE RUSSAS, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.535.446/0001-60, representado por seu/sua Prefeito(a), S\u00c1VIO GURGEL NOGUEIRA portador(a) do RG n\u00ba 93002354756 SSP/CE e CPF n\u00ba 455601533-20, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 155/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 155/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 152 (cento e cinquenta e dois) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de maio de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 28 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - S\u00c1VIO GURGEL NOGUEIRA Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1-MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00b0157/2023 NUP 22001.033736/2023-91 PR\u00c9 RESERVA 1300222O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SALITRE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 12.464.491/0001-00, representado por seu/sua Prefeito(a), DORGIVAL PEREIRA FILHO portador(a) do RG n\u00ba 95629199910 e CPF n\u00ba 422.156.333-87, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 157/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 157/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1u-sulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. DATA DA ASSINATURA: 29/12/2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, DORGIVAL PEREIRA FILHO - Prefeito (a) Municipal. Testemunhas: 1.AECIO DE OLIVEIRA MAIA, 2.MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA . SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza, 24 de janeiro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00b0159/2023 NUP 22001.041252/2023-16 PR\u00c9 RESERVA 1300243O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o o MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO ACARA\u00da, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.598.659/0001-30, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO DAS CHAGAS MENDES portador(a) do RG n\u00ba 2000098016890 SSP/CE e CPF n\u00ba 029.376.938-90, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 159/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 159/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. DATA DA ASSINATURA:29/12/2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, FRANCISCO DAS CHAGAS MENDES - Prefeito Municipal ( a). Testemunhas: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA 2. EDINALDO SOUZA DE PAULA. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza,  24 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba167/2023 - 1300180NUP 22001.046005/2023-14O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 06.742.480/0001-42, representado por seu/sua Prefeito(a), IVO FERREIRA GOMES portador(a) do RG n\u00ba 2017009918-5 SSP/CE e CPF n\u00ba 362.581.993-72, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 167/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 167/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 241 (duzentos e quarenta e um) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de agosto de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 29 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - IVO FERREIRA GOMES, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO. 2- ILNEYVISON DA SILVA LUZ. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO169/2023 NUP 22001.045486/2023-32 PR\u00c9 RESERVA 1300308O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.891.682/0001-19, representado por seu/sua Prefeito(a), RILDSON RABELO VASCONCELOS portador(a) do RG n\u00ba 99002220163 - SSPDS/CE e CPF n\u00ba 937420703- 63, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 169/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 29 de abril de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. DATA DA ASSINATURA 29/12/2023. ELIANA NUNES ESTRELA - SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, RILDSON RABELO VASCONCELOS - Prefeito (a) Municipal. TESTEMUNHAS 1. ILNEYVISON DA SILVA LUZ , 2. EDINALDO SOUZA DE PAULA. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA018/2024 PROCESSO N\u00ba22001.004675/2023-55O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, inscrita no portadora do CPF n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE JATI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.413.255/0001- 25, representado por seu/sua Prefeito(a), M\u00d4NICA ROSANY PEREIRA MARIANO portador(a) do RG n\u00ba 7855904 SSP-PE e CPF n\u00ba 084.608.154-71, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 14.133/21, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 a 5 anos e 11 meses CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) realizar a cons-tru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); c) realizar a aquisi\u00e7\u00e3o de Bens Materiais, conforme descrito no Plano de Trabalho; d) promover a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental referente ao terreno; e) acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; f) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; g) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNI-C\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; c) garantir o terreno apto para implanta\u00e7\u00e3o, bem como a Infraestrutura de acesso; d) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo na presen\u00e7a das testemunhas. FORTALEZA, 17 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o , M\u00d4NICA ROSANY PEREIRA MARIANO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-PEDRO FELIPE RABELO TEMOTEO , 02-APARECIDA REJANE PONTE LINHARES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza,  29 de janeiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.034036/2023-14O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI JO\u00c3O MATTOS, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) NATANAEL JOS\u00c9 DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181420475, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 27/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 14/09/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comuni-ca\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.034036/2023-14. Fortaleza, 27 de outubro de 2023. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.036515/2023-75 PROCESSO N\u00ba04799331/2023O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI MENEZES PIMENTEL, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) EDISLEY MAYRA DOS SANTOS MENDES, matr\u00edcula n\u00ba 22200181113688, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 19/04/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas, publicado no DOE de 13/03/2023. Extin\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o das atividades tempo-r\u00e1rias definidas pelo contratante, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no NUP 22001.036515/2023-75 \u2013 PROCESSO N\u00ba 04799331/2023. Pacoti, 19 de abril de 2023. CREDE 8 \u2013 BATURIT\u00c9 /CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.016682/2023-08O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI WALDEMAR FALC\u00c3O, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) JOS\u00c9 GABRIEL GADELHA DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181197857, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 31/08/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 10/02/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contra-tante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.016682/2023-08. Fortaleza, 31 de agosto de 2023. SEFOR 1 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.027241/2023-23O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEFM DEPUTADO MANOEL RODRIGUES, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ANDERSON MENDES RIBEIRO, matr\u00edcula n\u00b0 22200181420793, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 09/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 14/09/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.027241/2023-23. Fortaleza, 09 de outubro de 2023. SEFOR 2 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.027976/2023-57O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI JO\u00c3O NOGUEIRA JUC\u00c1, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) MARCOS OLIVEIRA LOPES, matr\u00edcula n\u00ba 22200181424659, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 09/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas, publicado no DOE de 01/09/2023. Extin\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o das atividades tempor\u00e1rias defi-nidas pelo contratante, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.027976/2023-57. Fortaleza, 09 de outubro de 2023. SEFOR 2 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.042948/2023-60O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI PROFESSORA MARIA LU\u00cdZA SAB\u00d3IA RIBEIRO, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) S\u00d4NIA SANDRA SALES SANDERS, matr\u00edcula n\u00b0 2220018105407X, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 01/12/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 03/02/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.042948/2023-60. Paracuru, 01 de dezembro de 2023. CREDE 2 \u2013 ITAPIPOCA//CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.030742/2023-97O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI ANT\u00d4NIO BEZERRA, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ANDRE CHETTO LIMA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181116644, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 23/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 08/03/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.030742/2023-97. Fortaleza, 23 de outubro de 2023. SEFOR 1 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.016671/2023-10O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI WALDEMAR FALC\u00c3O, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) HELENICE MARQUES DE ANDRADE, matr\u00edcula n\u00b0 22200181197849, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 31/08/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 10/02/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contra-tante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.016671/2023-10. Fortaleza, 31 de agosto de 2023. SEFOR 1 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.034743/2023-19O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI JO\u00c3O MATTOS, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) NATANAEL JOS\u00c9 DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181468346, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 27/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 10/07/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comuni-ca\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.034743/2023-19. Fortaleza, 27 de outubro de 2023. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba494/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 19001.002047/2023-21, RESOLVE: CONCEDER, nos termos do Art. 25 da Lei n\u00ba 13.778, de 06 de junho de 2006, alterada pelas Leis n\u00b0 14.350 de 19.05.2009, 15.364 de 04.06.2013 e 17.393, de 26.02.2021, A GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE TITULA\u00c7\u00c3O sobre o seu vencimento base, de 15% (quinze por cento), com vig\u00eancia a partir de 28.11.2023, ao servidor DENIO RODRIGUES DE LIMA, Auditor Fiscal de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da Receita Estadual, 1\u00aa Classe, Refer\u00eancia A, matr\u00edcula n\u00b0300025-7-1, lotado nesta Secretaria da Fazenda, portador do t\u00edtulo de ESPECIALISTA EM GOVERNAN\u00c7A EM TI. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba026/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, a partir de 02.01.2024, o servidor SIDNEY DOS SANTOS SARAIVA LE\u00c3O, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refe-r\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0 107423-1-5, para a Coordenadoria de Relacionamento com a Sociedade. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba027/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, a partir de 17.01.2024, o servidor M\u00c1RCIO LUIZ CARLOS DE MORAIS, Auditor Fiscal de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0 497576-1-1, para a C\u00e9lula de Solu\u00e7\u00f5es e Projetos de TIC. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba028/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve NOTIFICAR O FALECIMENTO, do servidor PEDRO ARY CHAVES LIMA, Auditor Fiscal Assistente da Receita Estadual, 1a. Classe, Refer\u00eancia A, matr\u00edcula n\u00b0 069092-1-3, ocorrido em 19.01.2024, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio do 1\u00ba Of\u00edcio de Notas e Registros- Limoeiro do Norte, em 23.01.2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00b0 do Decreto n\u00b0 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0029/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve DESIGNAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, como respons\u00e1veis legais pelo uso e conserva\u00e7\u00e3o dos bens patrimoniais, relacio-nados no Termo de Responsabilidade dos seus respectivos setores, emitido pelo Sistema de Gest\u00e3o de Almoxarifado e de Bens M\u00f3veis \u2013 SIGA/SGBM, referente ao Invent\u00e1rio de Bens Permanentes realizado em 2023. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b0029/2024, DE 25 DE JANEIRO DE 2024MATR\u00cdCULASERVIDORSETOR49770219AGUIMAR MENDON\u00c7A NETOC\u00c9LULA DE SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O49770111DANIEL MAGALH\u00c3ES BOYADJIANC\u00c9LULA DE SOLU\u00c7\u00c3O E PROJETOS DE TIC49776314WESLEY SOUSA CHAVESC\u00c9LULA DE ESTUDOS ECON\u00d4MICO TRIBUT\u00c1RIOS10405114MARCELO PEREIRA DE ANDRADECOORDENADORIA DE AN\u00c1LISE AVAN\u00c7ADA DE DADOS"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba01/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3ODA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 40, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019; e considerando que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM IGUATU, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital (s) n\u00ba (s) 065/2023 e 066/2023 (publicados no D.O.E. de 26/12/2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 datada publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba CGFRAZ\u00c3O SOCIAL0107.111225-149.397.833 MARIA PEREIRA MILONE 0207.118053-249.838.380 JOSE CIPRIANO PAIVA 0306.744318-4ALISSON CORDEIRO ARRAIS 05287002312 0406.943368-2ELIEZIO ROSAL ALVES 910877403040506.764784-7FRANCISCO JONAEL RIBEIRO PEREIRA 604486743940606.601846-3GILBERLANDIA FERREIRA DE SOUZA 15542863280707.087498-0JOYCIANE ARAUJO 06064948396 0807.028049-5MARIA DE FATIMA SOARES BRITO 900612093680906.179097-4RAMON ITALO GOMES DA CUNHA LEMOS 082919583191007.109509-8ZUILA MARIA BARROS DE OLIVEIRA1107.138066-3ANTONIO J. C. DE M. JUNIOR LTDA1207.008599-4CLAUDEENNE CEZAR DE ARAUJO1307.044000-0J L BELO CONSULTORIA E SERVICOS LTDA1407.126607-0J. J. R. SILVA1507.091732-9M. A. D. DA SILVA LTDA1606.329535-0M.CLEANE DA SILVA COSTAC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, 26 de janeiro de 2024.Antonio Eugenio De Morais Lima ORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba001/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no art. 39 da instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Editais n\u00bas 061, 062, 064, 065, 067 e 068/2023 (publicado no D.O.E. de 26.10.2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba001/2024, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATAM OS EDITAIS N\u00baS061, 062, 064, 065, 067 e 068/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.  FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0106.383.688-2AF COMERCIO DE ALIMENTOS E PAPELARIA LTDA ME0206.798.479-7LIVIA DO NASCIMENTO ARRUDA DE OLIVEIRA 0307.009.925-1M F DE MENEZES NETO0407.037.277-2RODRIGO DE OLIVEIRA PAIVA ME0506.470.143-3E G MARIANO LEMOS ME0606.986.786-0RENATA MONTEIRO0706.511.192-3CICERA MARIA RODRIGUES PINHEIRO0806.252.553-0ALY FAYEZ SIOUR LTDA0906.173.384-9ANA NATALY AMARO DA SILVA 1006.619.049-5FRANCISCA ELIVANIA MUNIZ DA CRUZ 1106.628.291-8LUCI DA SILVA SOUSA ME1206.688.820-4REBECCA ALMEIDA MELO EPP1306.129.328-8ANA MARIA DE CARVALHO1407.109.428-8H M DESIGN E COMUNICACAO VISUAL LTDA1507.113.228-7LIDER SERVICE AUTO CENTER LTDA EPP1606.563.209-5RAFAELY VIEIRA DE MORAIS ME1706.604.199-6VANJA H. F. DE SOUZA1806.647.157-5FRANCISCA DAS CHAGAS DE SOUZA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba02/2024 O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM CAUCAIA, O no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto do art.39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00b0 077/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DE CAUCAIA, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital no 01/2024 (publicado no D.O.E. de 15/01/2024). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00b0 DE ORDEMCGFFIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.548.006-6LUCIANA FLORENCIO DA SILVA 02286341303C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, em Caucaia, 17 de janeiro de 2024. Jos\u00e9 Roberto Severiano Gomes ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba002/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no art. 39 da instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Editais n\u00bas 069, 071 a 074 e 078/2023 (publicado no D.O.E. de 27.10.2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba002/2024, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATAM OS EDITAIS N\u00baS069, 071 a 074 e 078/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.  FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0106.712.300-7BRASIL SOLUCOES AUTOMOTIVAS LTDA0206.248.161-4JOAO PEDRO MENDES RIBEIRO 0306.453.599-1MARIA ERISLENE DE CASTRO SOUSA0406.347.420-4MILELE MODA INFANTIL LTDA0506.421.155-0SANTIAGO RODICIO Y GONZALEZ ME0606.737.281-3AURIELANE SANTOS DE ARAUJO ME0707.031.593-0F L DA SILVA COMERCIO DE ELETRONICOS0806.690.394-7M M HOLANDA0906.566.777-8VERONICA MEDEIROS DE FIGUEIREDO ALENCAR"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba003/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no art. 39 da instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Editais n\u00bas 079, 081 a 086/2023 (publicado no D.O.E. de 30.10.2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba003/2024, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATAM OS EDITAIS N\u00baS079, 081 a 086/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.  FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0106.594.036-9DIULEY LINCOLN BATISTA DA COSTA ME0206.192.189-0FEIRAO DOS IRMAOS LTDA0306.100.730-7CLINICA DE ACIDENTES S A0406.968.176-7BK COMERCIO VAREJISTA DE CONFECCOES E ACESSORIOS LTDA0506.347.765-3CLEIA MARIA LOPES DE LIMA RIBEIRO ME0606.048.497-7GABRIEL EDUARDO NASCIMENTO MATOS0707.018.645-6JOSE RANGEL GONCALVES 0807.025.445-1FATEIXA CONFECCOES LTDA EPP0906.416.113-7FRANCISCA PEREIRA BORGES ME1006.532.862-0STEFANNY DO VALE ALMEIDA 1106.263.094-6MX10 SUPER E-COMMERCE LTDA EPP1207.011.582-6D W COMERCIO VAREJISTA DE PRODUTOS NATURAIS E DIETETICOS LTD1306.165.053-6J E OLIVEIRA PINHEIRO ME1406.679.832-9M G MESQUITA SALDANHA ME"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba004/2024 O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando os termos do processo proto-colizado neste \u00f3rg\u00e3o, de interesse da empresa relacionada no anexo \u00fanico deste Ato Declarat\u00f3rio com seu respectivo CGF, AIDF e nota fiscal extraviada; RESOLVE: I. Declarar inid\u00f4nea a nota fiscal n\u00e3o utilizada em raz\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o de seu extravio e esclarecer que sendo considerada inid\u00f4nea n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida para acobertar mercadorias em qualquer circunst\u00e2ncia, bem como n\u00e3o concede ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito nela destacado. II. Lembrar que o contribuinte deve fazer constar no livro pr\u00f3prio para o Registro de Utiliza\u00e7\u00e3o de Documentos Fiscais e Termos de Ocorr\u00eancias, o n\u00famero e data da publica\u00e7\u00e3o deste ato declarat\u00f3rio no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob pena de incorrer em infra\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba004/2024 DE 26 DE JANEIRO DE 2024EMPRESAPROCESSOC.G.F.NF-S\u00c9RIEN\u00ba AIDF RICHELIA OLIVEIRA CAVALCANTE ME11024595/2023 06.425.696-0 9850 - NFVC20300/2016"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba105/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 06 de novembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba105/2023, 06 DE NOVEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0107.078.633-0FOX PHONE BRASIL DISTRIBUIDORA E SERVICOS DE INFORMATICA E T"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba106/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 10 de novembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba106/2023, 10 DE NOVEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0107.083.418-0FELIPE S DE SOUSA LOJA DE CONVENIENCIA LTDA EPP"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba107/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 20 de novembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba107/2023, 20 DE NOVEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0106.741.346-3DELICIA LANCHES DOCES E SALGADOS LTDA0206.755.367-2I. N. DE CARVALHO MELO0306.233.838-2ROBSON RAFAEL RIBEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba108/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 20 de novembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba108/2023, 20 DE NOVEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0106.247.320-4BRANDONIS RESTAURANTE & LANCHES LTDA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba109/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 21 de novembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba109/2023, 21 DE NOVEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0107.079.760-9DNS DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba110/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 23 de novembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba110/2023, 23 DE NOVEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0106.174.216-3FYBER INDUSTRIA E COMERCIO DE VEICULOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba111/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 23 de novembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba111/2023, 23 DE NOVEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0106.770.094-2DOCE CECI CONFEITARIA LTDA0206.785.046-4F. F. COMERCIO DE EMBALAGENS LTDA0306.621.770-9SERGIO AUGUSTO MAIA ME"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba113/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba113/2023, 01 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0106.190.337-0ARNILDA SILVA DE ALMEIDA "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0001/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM HORIZONTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art 21 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Horizonte, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Horizonte, 29 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Osani Lopes SampaioORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0001/2024, 29 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.483438-7NORDESTE IND\u00daSTRIA DE PL\u00c1STICOS E PAP\u00c9IS LTDA EPP0206.656339-9M F IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE CONFEC\u00c7\u00c3O LTDA0306.738419-6D E COM\u00c9RCIO DE CASTANHAS LTDA0406.789834-3CLEDIANA ALENCAR DE SOUSA0507.017919-0HORIG\u00c1S COM\u00c9RCIO DE G\u00c1S LTDA0607.036703-5NADIA TEOFILO PEREIRA0707.056117-6AF DE FREITAS FRANCA ME"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM CAUCAIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista no art. 039 da Instru\u00e7\u00e3o normativa N\u00ba 77/19, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em CAUCAIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.513187-8F MARTINS FILHO LTDA 0206.603386-1MEGALAR DISTRIBUIDORA DE MOVEIS E ELETRONICO LTDA MEC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, em Caucaia, 17 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Roberto Severiano Gomes ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba004/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 39, inciso I, \u00a7 1\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Juazeiro do Norte, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se, em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0004/2024, DE 26 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.304687-3KATHIA SOUZA SILVA 00853830312C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Juazeiro do Norte, 26 de janeiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba011/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 15 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba011/2024, DE 12 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.062.121-7DELFA INDUSTRIA E COMERCIO DE ACESSORIOS DO VESTUARIO LTDA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba012/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 15 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba12/2024, DE 15 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.086.369-5RONIEL V. DE SOUZA LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba013/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 16 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba013/2024, DE 16 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.614.311-0MARJURIE CRISTINE SANTOS UCHOA ME"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba014/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 18 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba014/2024, DE 18 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.137.234-2FONTENELE E LOSCIO SERVICOS DE INTERNET LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba015/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 23 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba015/2024, DE 19 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.008.897-7REVITECH INDUSTRIA E COMERCIO DE PLASTICOS LTDA - EPP"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba016/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 24 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba016/2024, DE 19 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.140.148-2E V DE SOUSA NETO LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba017/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 24 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba017/2024, DE 19 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.034.152-4ABREU COMERCIALIZACAO DE VEICULOS LTDA."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba018/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 24 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba018/2024, DE 19 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.166.840-3EVEHX ENGENHARIA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba020/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 23 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba020/2024, DE 19 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.136.941-4TITO REPASSES COMERCIO DE VEICULOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando o que disp\u00f5e o artigo 79, \u00a7 1.\u00ba, inciso IV da Lei n.\u00ba 15.614, de 29 de maio de 2.014, FAZ SABER que o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico do presente Edital, fica NOTIFICADO para atrav\u00e9s do mesmo ou de seus representantes legais, para cumprir a obriga\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria (principal) descrita no mencionado Anexo \u00danico, no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de se sujeitar \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. A ci\u00eancia do presente Edital \u00e9 contado a partir do 15\u00ba (d\u00e9cimo quinto) dia ap\u00f3s a data de sua publica\u00e7\u00e3o.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL, 29 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024N\u00b0 DE ORDEMC.P.F.NOMETERMO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OINFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS01093.295.873-72RAIMUNDA RIBEIRO DO AMARALA efetuar o recolhimento do ITCD no valor de R$ 13.530,96 , e demais acr\u00e9scimos legais cab\u00edveis no ato do pagamento, referente ao lan\u00e7amento administrativo correspondente a Guia de n.\u00ba 346.604. (*) Caso n\u00e3o haja recolhimento no prazo acima citado, a autoridade fazend\u00e1ria inscrever\u00e1 o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio na D\u00edvida Ativa do Estado, conforme Art. 25 da Lei n.\u00ba 15.812/2015. Processo de Invent\u00e1rio Administrativo, adentrado em 09/02/2022 no Cart\u00f3rio de Of\u00edcio \u00danico de Notas e Registros da Comarca de Carnaubal - Ce. (*) Autor da Heran\u00e7a: JOSE MATIAS RIBEIRO \u2013 CPF N.\u00b0 805.563.617-68. (Processo Tramita n.\u00ba 05725579/2023)"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2024O ADMINISTRADOR DO POSTO FISCAL de ARACATI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista, o Art. 79 \u00a7 1\u00ba inciso IV \u00a7 4\u00b0 DA Lei n\u00ba 15.614 de 29/05/2014, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 POSTO FISCAL de ARACATI, dentro do prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir de15 (quinze)dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar o respectivo AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. POSTO FISCAL DE ARACATI, em Aracati, 26 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Francisco do Carmo Dias MAT.:102903-1-7ADMINISTRADOR DO POSTO FISCALANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2024, DE 26 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIALAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O00137.654.115/0011-81BRAEX ENCOMENDAS E CARGAS E TURISMO LTDA202309943-0"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e conside-rando o que disp\u00f5e o Artigo 1\u00ba da Lei N\u00ba 15.812/2015, de 20 de julho de 2015, que disp\u00f5e acerca do Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa Mortis e Doa\u00e7\u00e3o de Quaisquer Bens ou Direitos- ITCD, faz saber que fica NOTIFICADO(A) o (a) HERDEIRA(O) OHANA GOMES DE ARA\u00daJO, CPF 057.714.573-88, a apresentar o comprovante de recolhimento referente ao ITCD- Imposto Transmiss\u00e3o \u201cCausa Mortis\u201d ou Doa\u00e7\u00e3o, lan\u00e7ado por meio da GUIA DE ITCD N\u00ba: 354384, TIPO: TRANSMISS\u00c3O CAUSA MORTIS, NATUREZA DA TRANSA\u00c7\u00c3O: INVENT\u00c1RIO, referente ao esp\u00f3lio de: JUCIMAR GOMES DA SILVA, CPF 10715565842. Ap\u00f3s 60(sessenta) dias contados do prazo vencimental e n\u00e3o tendo o contribuinte recolhido o imposto lan\u00e7ado no prazo previsto nos arts. 22, 23 e 24 a autoridade competente inscrever\u00e1 o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio em D\u00cdVIDA ATIVA DO ESTADO, atendendo ao artigo 25 da Lei nr. 15.812/2015, combinado com o artigo nr. 147 do CTN. A falta do atendimento no prazo acima citado sujeitar\u00e1 o contribuinte as penalidades legais cab\u00edveis. C\u00c9LULA DA EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu/CE 29 de janeiro de 2024.Antonio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba002/2020 (SACC 1116793)I \u2013 ESP\u00c9CIE: EXTRATO DO QUINTO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 002/2020; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000; IV \u2013 CONTRATADA: ICP ELEVADORES SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA; CNPJ: 23.146.506/0001-09; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 1728, Bairro Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Fortaleza/Cear\u00e1, CEP: 60.025-131; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo administrativo n\u00ba 19001.001056/2023-02; Artigo 40, inciso XI e Art. 57, inciso II, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; e Subitem 5.2. da Cl\u00e1usula Quinta do instrumento contratual e Subitem 8.1 da Cl\u00e1usula Oitava do instrumento contratual; VII - FORO: Comarca de Fortaleza; VIII \u2013 OBJETO: Constitui objeto deste aditivo de valor e prazo RENOVAR e REAJUSTAR o Contrato n\u00ba002/2020; IX - VALOR GLOBAL: O pre\u00e7o do presente aditivo importa na quantia de R$ 26.448,78 (vinte e seis mil quatrocentos e quarenta e oito reais e setenta e oito centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: O Contrato n\u00ba 002/2020 ficar\u00e1 renovado por mais 12 (doze) meses, compreendendo o per\u00edodo de 03/02/2024 a 02/02/2025. Em raz\u00e3o da presente renova\u00e7\u00e3o, o Contrato n\u00ba 002/2020 totalizar\u00e1 48 (quarenta e oito) meses de vig\u00eancia; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado n\u00e3o expressamente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo; XII - DATA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 11/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da Silva, REPRESENTANTE DA SEFAZ e Narinha Romualdo Maciel, REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO E DE METAS FISCAISPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba08, de 22 de janeiro de 2024.ALTERA O ANEXO \u00daNICO DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba38, DE 14 DE ABRIL DE 2023, QUE DIVULGA OS VALORES RELATIVOS \u00c0 VENDA A CONSUMIDOR FINAL DE ENERG\u00c9TICOS E ISOT\u00d4NICOS, PARA EFEITO DE COBRAN\u00c7A DO ICMS POR SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a necessidade de manter a legisla\u00e7\u00e3o estadual atualizada, no que concerne aos pre\u00e7os indicados Controle Fiscal de Pre\u00e7o (COFIP) da Secretaria da Fazenda (SEFAZ), que toma por base os valores m\u00e9dios de mercadorias constantes de Notas Fiscais Eletr\u00f4nicas (NF-e), conforme o disposto no art. 35 do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019; CONSIDERANDO o lan\u00e7amento de novos produtos no mercado por parte de seus fabricantes, RESOLVE:Art. 1.\u00ba O anexo \u00fanico da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 38, de 14 de abril de 2023, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es:I - inclus\u00e3o dos seguintes produtos:C\u00d3DIGO FISCAL DO PRODUTOESP\u00c9CIEPRODUTOFABRICANTEEMBALAGEMUNIDADEVALORES DE REFER\u00caNCIA03.012.0029.00206ENERGETICO LATA 473MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK EXTREME LATA 473MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATAUN6,4903.012.0029.00207ENERGETICO LATA 473MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK COCO E ACAI LATA 473MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATAUN6,4903.012.0029.00208ENERGETICO LATA 473MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK ZERO ACUCAR LATA 473MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATAUN6,4903.012.0029.00209ENERGETICO LATA 473MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK MACA VERDE LATA 473MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATAUN6,4903.012.0029.00210ENERGETICO LATA 473MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK TROPICAL LATA 473MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATAUN 6,4903.012.0029.00211 ENERGETICO LATA 473MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK TANGERINA LATA 473MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATAUN 6,4903.012.0029.00212ENERGETICO LATA 473MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK MELANCIA LATA 473MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATAUN 6,49II - altera\u00e7\u00e3o dos seguintes produtos:C\u00d3DIGO FISCAL DO PRODUTOESP\u00c9CIEPRODUTOFABRICANTEEMBALAGEMUNIDADEVALORES DE REFER\u00caNCIA03.012.0028.00200ENERGETICO LATA 269MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK TANGERINA SEM ACUCAR LATA 269MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATAUN 5,9903.012.0028.00201ENERGETICO LATA 269MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK TROPICAL SEM ACUCAR LATA 269MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATAUN 5,9903.012.0028.00202ENERGETICO LATA 269MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK MACA VERDE SEM ACUCAR LATA 269MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATAUN 5,99C\u00d3DIGO FISCAL DO PRODUTOESP\u00c9CIEPRODUTOFABRICANTEEMBALAGEMUNIDADEVALORES DE REFER\u00caNCIA03.012.0028.00198ENERGETICO LATA 269MLENERGETICO DOPAMINA ENERGY DRINK COCO E ACAI LATA 269MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATA UN5,9903.012.0028.00068ENERGETICO LATA 269MLENERGETICO DOPAMINA MINDFUL DRINK LATA 269MLCERVEJARIA CIDADE IMPERIALLATA UN 5,99Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 05 de fevereiro de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de janeiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba09, de 22 de janeiro de 2024.ALTERA O ANEXO \u00daNICO DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba31, DE 22 DE ABRIL DE 2022, QUE DIVULGA OS VALORES RELATIVOS \u00c0 VENDA A CONSUMIDOR FINAL DE \u00c1GUA MINERAL E GELO, PARA EFEITO DE COBRAN\u00c7A DO ICMS POR SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a necessidade de manter a legisla\u00e7\u00e3o estadual atualizada, no que concerne aos pre\u00e7os indicados Controle Fiscal de Pre\u00e7o (COFIP) da Secretaria da Fazenda (SEFAZ), que toma por base os valores m\u00e9dios de mercadorias constantes de Notas Fiscais Eletr\u00f4nicas (NF-e), conforme o disposto no art. 35 do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019; CONSIDERANDO o lan\u00e7amento de novos produtos no mercado por parte de seus fabricantes, RESOLVE:Art. 1.\u00ba O Anexo \u00fanico da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 31, de 22 de abril de 2022, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es:I - altera\u00e7\u00e3o do seguinte produto:C\u00d3DIGO FISCAL DO PRODUTOESP\u00c9CIEPRODUTOFABRICANTEEMBALAGEMUNDVALOR DE REFER\u00caNCIA03.004.0162.00008AGUA ADICIONADA DE SAIS SEM GAS 500MLAGUA ADICIONADA DE SAIS ILUMINAGUA SEM GAS GARRAFA PET 500MLILUMINAGUA AGUAS DO BRASILPETUN0,80II - exclus\u00e3o dos seguintes produtos:C\u00d3DIGO FISCAL DO PRODUTOESP\u00c9CIEPRODUTOFABRICANTEEMBALAGEMUNDVALOR DE REFER\u00caNCIA03.004.0169.00001AGUA ADICIONADA DE SAIS COM GAS 330MLAGUA ADICIONADA DE SAIS ILUMINAGUA COM GAS GARRAFA PET 330MLILUMINAGUA AGUAS DO BRASILPETUN-03.004.0164.00002AGUA ADICIONADA DE SAIS SEM GAS 330MLAGUA ADICIONADA DE SAIS ILUMINAGUA SEM GAS GARRAFA PET 330MLILUMINAGUA AGUAS DO BRASILPETUN-Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 05 de fevereiro de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de janeiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba11, de 25 de janeiro de 2024.ESTABELECE PROCEDIMENTOS RELATIVOS \u00c0 REQUISI\u00c7\u00c3O, AO ACESSO E AO USO, PELA SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, DE INFORMA\u00c7\u00d5ES REFERENTES A OPERA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS E ENTIDADES A ELAS EQUIPARADAS.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica firmado entre o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) e esta Secretaria da Fazenda (SEFAZ) com o objetivo de permitir a utiliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Investiga\u00e7\u00e3o de Movimenta\u00e7\u00f5es Banc\u00e1rias (SIMBA) para recep\u00e7\u00e3o, valida\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, processamento e an\u00e1lise de dados banc\u00e1rios de contribuintes e pessoas relacionadas, de forma sistematizada e segura, atrav\u00e9s da rede mundial de computadores (internet); CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer os procedimentos relativos \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o, ao acesso e ao uso, pela Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 (SEFAZ), de dados relativos a contas de dep\u00f3sito ou aplica\u00e7\u00f5es, em poder de institui\u00e7\u00f5es financeiras ou de entidades a elas equiparadas, de sujeitos passivos de tributos estaduais, bem como de seus s\u00f3cios, administradores e de terceiros, ainda que indiretamente vinculados, na forma da Se\u00e7\u00e3o V do Cap\u00edtulo I do T\u00edtulo I do Decreto n.\u00ba 34.605, de 24 de mar\u00e7o de 2022, RESOLVE:Art. 1.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa disp\u00f5e sobre os procedimentos necess\u00e1rios \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o, ao acesso e ao uso, pela Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 (SEFAZ), de dados relativos a contas de dep\u00f3sito ou aplica\u00e7\u00f5es, em poder de institui\u00e7\u00f5es financeiras ou de entidades a elas equiparadas, de sujeitos passivos de tributos estaduais, bem como de seus s\u00f3cios, administradores e de terceiros, ainda que indiretamente vinculados, na forma da Se\u00e7\u00e3o V do Cap\u00edtulo I do T\u00edtulo I do Decreto n.\u00ba 34.605, de 24 de mar\u00e7o de 2022.Art. 2.\u00ba A requisi\u00e7\u00e3o dos dados referidos no art. 1.\u00ba desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa somente ser\u00e1 considerada necess\u00e1ria nas hip\u00f3teses previstas no art. 20 do Decreto n.\u00ba 34.605, de 2022.Art. 3.\u00ba As informa\u00e7\u00f5es referentes aos dados de que trata o art. 1.\u00ba ser\u00e3o recebidas por meio do Sistema de Investiga\u00e7\u00e3o de Movimenta\u00e7\u00f5es Banc\u00e1rias (SIMBA), ou outro que venha a substitu\u00ed-lo, desenvolvido pela Procuradoria Geral da Rep\u00fablica (PGR), visando dar maior celeridade \u00e0 an\u00e1lise dos procedimentos de investiga\u00e7\u00e3o que envolvam a transfer\u00eancia do sigilo banc\u00e1rio para o sigilo fiscal dos investigados, conforme acordo firmado com o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal.Art. 4.\u00ba O servidor fazend\u00e1rio respons\u00e1vel pela a\u00e7\u00e3o fiscal em curso, antes de solicitar \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras e \u00e0s entidades a elas equiparadas os dados de que trata o art. 1.\u00ba, dever\u00e1 comunicar ao sujeito passivo, por termo pr\u00f3prio, que realizar\u00e1 a requisi\u00e7\u00e3o de suas informa\u00e7\u00f5es financeiras.Art. 5.\u00ba Ap\u00f3s a comunica\u00e7\u00e3o de que trata o art. 4.\u00ba, o servidor fazend\u00e1rio dever\u00e1 formalizar o pedido das informa\u00e7\u00f5es \u00e0s autoridades fazend\u00e1rias pertinentes, mediante o preenchimento da Requisi\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es Financeiras (REINF).\u00a7 1\u00ba A REINF dever\u00e1 conter, no m\u00ednimo, os seguintes elementos:I - nome ou raz\u00e3o social do sujeito passivo, endere\u00e7o e n\u00famero de Inscri\u00e7\u00e3o Estadual e CNPJ;II - n\u00famero do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal ou Portaria do Secret\u00e1rio da Fazenda a que se vincular a a\u00e7\u00e3o fiscal;III - as informa\u00e7\u00f5es requisitadas e o per\u00edodo as quais se referem;IV - os motivos que fundamentam a requisi\u00e7\u00e3o;V - nome, matr\u00edcula e assinatura do servidor fazend\u00e1rio respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o fiscal;VII - assinatura da autoridade que deferiu a REINF, conforme artigo 21 do Decreto n.\u00ba 34.605, de 2022;VIII - forma de apresenta\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em arquivo digital;IX - prazo para entrega das informa\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 de at\u00e9 30 (trinta) dias contados da ci\u00eancia da REINF;X - a forma de entrega das informa\u00e7\u00f5es;XI - o c\u00f3digo de acesso \u00e0 internet que permitir\u00e1 \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira requisitada verificar a autenticidade da REINF.\u00a7 2.\u00ba A REINF ser\u00e1 expedida com base em relat\u00f3rio circunstanciado, elaborado por servidor da SEFAZ encarregado da execu\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o fiscal e homologado pelo Orientador e pelo Supervisor da unidade fazend\u00e1ria em que estiver lotado.\u00a7 3.\u00ba O relat\u00f3rio circunstanciado de que trata o \u00a7 2.\u00b0 deste artigo dever\u00e1 conter a motiva\u00e7\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o da REINF, com a indica\u00e7\u00e3o expressa de uma das hip\u00f3teses previstas no art. 20 do Decreto n.\u00ba 34.605, de 2022.\u201dArt. 6.\u00ba As informa\u00e7\u00f5es requisitadas na forma do art. 5.\u00ba dever\u00e3o:I \u2013 compreender dados constantes da ficha cadastral do sujeito passivo, bem como valores individualizados dos d\u00e9bitos e dos cr\u00e9ditos efetuados no per\u00edodo;II - ser criptografadas e enviadas, no prazo estabelecido na REINF e no formato da Carta Circular n.\u00ba 3.454/2010 do Banco Central, por meio do Sistema de Investiga\u00e7\u00e3o de Movimenta\u00e7\u00f5es Banc\u00e1rias (SIMBA);III \u2013 subsidiar a a\u00e7\u00e3o fiscal em curso;IV \u2013 integrar o processo administrativo-fiscal instaurado quando constitu\u00edrem provas do lan\u00e7amento de of\u00edcio.Par\u00e1grafo \u00fanico. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o se enquadrarem no formato indicado no inciso II deste artigo, as informa\u00e7\u00f5es requisitadas poder\u00e3o ser entregues em formato diferente do disposto na Carta-Circular n.\u00ba 3.454/2010 do Banco Central.Art. 7.\u00ba A REINF, o relat\u00f3rio circunstanciado, as informa\u00e7\u00f5es, os resultados dos exames fiscais e os documentos obtidos em fun\u00e7\u00e3o do procedimento disposto nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa ser\u00e3o mantidos sob sigilo fiscal, podendo ser anexados \u00e0 a\u00e7\u00e3o fiscal em curso, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria.\u00a7 1.\u00ba Os documentos sigilosos ser\u00e3o guardados em condi\u00e7\u00f5es especiais de seguran\u00e7a, com controle de acessos.\u00a7 2.\u00b0 As informa\u00e7\u00f5es enviadas por meio eletr\u00f4nico ser\u00e3o obrigatoriamente criptografadas e protegidas por autentica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, utilizando hash e senha.Art. 8.\u00ba O gestor do SIMBA encaminhar\u00e1 of\u00edcios de requisi\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es financeiras \u00e0s autoridades respons\u00e1veis, nos termos do art. 24 do Decreto n.\u00ba 34.605, de 2022.Art. 9.\u00ba O gestor do SIMBA \u00e9 servidor fazend\u00e1rio do grupo TAF, habilitado pela Secretaria da Fazenda para contactar com as institui\u00e7\u00f5es financeiras e entidades equiparadas, receber e controlar os envios e reenvios de cargas de dados e repass\u00e1-los para o agente fiscal solicitante.\u00a7 1.\u00b0 S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do gestor do SIMBA:I \u2013 realizar a abertura de caso no Sistema SIMBA;II \u2013 consultar o Cadastro de Contribuintes no Sistema Financeiro Nacional (CCS);III \u2013 elaborar e enviar of\u00edcios para as autoridades das Institui\u00e7\u00f5es Financeiras e entidades equiparadas respons\u00e1veis pelas informa\u00e7\u00f5es a serem fornecidas;IV \u2013 realizar o controle e a tramita\u00e7\u00e3o dos dados at\u00e9 o envio ao servidor fazend\u00e1rio solicitante.\u00a7 2.\u00b0 O tratamento dos dados e a verifica\u00e7\u00e3o de eventuais inconsist\u00eancias nos arquivos recebidos ser\u00e3o realizados pelo servidor fazend\u00e1rio respons\u00e1vel pela a\u00e7\u00e3o fiscal, que repassar\u00e1 as informa\u00e7\u00f5es ao gestor do SIMBA.Art. 10. Compete aos respons\u00e1veis pelo recebimento de documentos sigilosos verificar e registrar, se for o caso, ind\u00edcios de qualquer viola\u00e7\u00e3o ou irregularidade no arquivo recebido, dando ci\u00eancia do fato ao remetente.Art. 11. Os documentos sigilosos que integrem processo administrativo tribut\u00e1rio referente \u00e0 cr\u00e9dito tribut\u00e1rio inscrito em D\u00edvida Ativa do Estado ser\u00e3o guardados em condi\u00e7\u00f5es especiais de seguran\u00e7a com controle de acessos.Par\u00e1grafo \u00fanico. Na hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio ou quando as informa\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem utilizadas, os documentos sigilosos dever\u00e3o ser deletados permanentemente.Art. 12. Aquele que omitir, retardar injustificadamente ou prestar falsamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria as informa\u00e7\u00f5es a que se refere esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa ficar\u00e1 sujeito \u00e0s san\u00e7\u00f5es de que trata o art. 10 da Lei Complementar n.\u00ba 105, de 10 de janeiro de 2001, sem preju\u00edzo das penalidades cab\u00edveis nos termos da legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, conforme o caso.Art. 13. O servidor ser\u00e1 responsabilizado administrativamente por descumprimento do dever funcional, na forma da Lei n.\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, que disp\u00f5e sobre o Estatuto dos Servidores P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es civis e penais cab\u00edveis, nas hip\u00f3teses previstas no art. 30 do Decreto n.\u00ba 34.605, de 2022.Art. 14 A SEFAZ poder\u00e1 utilizar o Domic\u00edlio Tribut\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DT-e), nos termos da Lei n.\u00ba 16.737, de 26 de dezembro de 2018 e o sistema de Controle da A\u00e7\u00e3o Fiscal (CAF-e), nos termos do Decreto 34.605, de 24 de mar\u00e7o de 2022, ou outros sistemas que os substituam, para comunica\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, inclusive para o envio de intima\u00e7\u00f5es.Art. 15 Esta instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1.\u00ba de fevereiro de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "COMPANHIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE ATIVOS DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE CREDENCIAMENTON\u00ba DO DOCUMENTO 005PROCESSO NUP: 19022.000609/2023-53 CONTRATANTE: COMPANHIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE ATIVOS DO CEAR\u00c1 \u2013 CEARAPAR, pessoa jur\u00eddica de Direito Privado, devidamente inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00famero 44.062.163/0001-74, com sua sede na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Avenida Pessoa Anta, 274, 2\u00ba andar, Espa\u00e7o Inova\u00e7\u00e3o \u2013 Centro, CEP 60060-188. CONTRATADA: GOMES ROZENA PROJETOS DE ARQUITETURA LTDA, pessoa jur\u00eddica de Direito Privado, devidamente inscrita no CNPJ no 50.732.421/0001-85, com sua sede na cidade do Rio de Janeiro/RJ, no endere\u00e7o Rua Danilo Leal Carneiro, n\u00ba 028 \u2013, bairro Campo Grande, CEP 23.095-570. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais do GRUPO 01, de acordo com os crit\u00e9rios, termos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 001/2023, sempre que houver interesse previamente manifestado pela CearaPar, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas exigidas no Edital de Credenciamento P\u00fablico n\u00ba 001/2023 e seus anexos. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 117 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CearaPar. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 24 (vinte e quatro) meses. VALOR GLOBAL: Conforme os valores e prazos constantes do Anexo VI do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 001/2023. DATA DA ASSINATURA: 18/01/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Eduardo dos Santos Marino, Diretor-Presidente da CearaPar; Rivaldo Pinheiro Filho, Diretor Administrativo-Financeiro da CearaPar; e, Tayn\u00e1 Gomes Rozena, representante legal da Empresa Gomes Rozena Projetos De Arquitetura LTDA.Carlos Eduardo dos Santos MarinoDIRETOR-PRESIDENTEFortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 102/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.002575/2024-15, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE  EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de QUIXADA/CE, durante o per\u00edodo de 16/01/2024 a 31/01/2024,  concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba102/2024 04 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALLINDY TAMIRES VITORIANO SALDANHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -16/01/2024 \u00e0 31/01/202415.5R$ 61,33R$ 950,62R$ 95,06R$ 1.045,68MAYANE XAVIER DE BRITOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -16/01/2024 \u00e0 31/01/202415.5R$ 61,33R$ 950,62R$ 95,06R$ 1.045,68THALIA QUEIROZASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTES VQUIXADA/CE - 16/01/2024 \u00e0 31/01/202400000TOTALR$ 2.091,36"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba192/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.002576/2024-60 que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00d5ES DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, na cidade de Taua durante o per\u00edodo de 16/01/2024 a 31/01/2024 nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba192/2024 DE 12 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADELOCALJORGE LUIZ AIRES PEDROSACoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Tau\u00e1VALDERSON VIANA FRAN\u00c7AMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Tau\u00e1"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba218/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02051275/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a institui\u00e7\u00e3o credora ALPHA ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 90.982.679/0001-54, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba219/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02673985/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a institui\u00e7\u00e3o credora COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO, POUPAN\u00c7A E INVESTIMENTO - SICREDI EVOLU\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ n\u00ba 35.571.249/0001-31, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEJose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba220/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02851247/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 02 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3037/2024 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.237.373/0001-20, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a cons-titui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba221/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02687331/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 06 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3373/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora RANDON ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 91.108.027/0001-58 para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba222/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02672253/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba 02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3185/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora MASSEY FERGUSON ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 45.793.395/0001-65, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba223/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02748128/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2698/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BB ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 06.043.050/0001-32, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba224/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02893837/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 90/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora ADEMICON ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 84.911.098/0001-29, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEJose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba225/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00071637/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 155/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora FRANCISCO OTACILIO FELIPE DA LUZ, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.700.871/0001-71, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a cons-titui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba226/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02476373/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 19 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 409/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO NACIONAL GAZIN LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 06.044.551/0001-33, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba227/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02136203/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 19 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 70/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BAMAQ ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 71.045.363/0001-91, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba265/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001403/2024-24, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 21/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Acara\u00fa, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/15/2024 a 15/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba265/2024 DE 17 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALADVANIO WAGNER SILVACoordenador50,0080,00100500,00ALEXANDRE ALVES ARAUJOMembro40,0060,00100400,00TOTALR$ 900,00"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba266/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001402/2024-80, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 09/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Crato, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba266/2024 DE 17 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALAMANDA CRISTIANE DE SOUSA OLIVEIRA SILVAMembro40,0060,00100400,00VITORIA MERCIA SANTOS DE SOUSACoordenador50,0080,00100500,00TOTALR$ 900,00"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba268/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001400/2024-91, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 07/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Camocim, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba268/2024 DE 17 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALFRANCISCO WELTON GALDINO ROCHAMembro40,0060,00100400,00JOSE TERTULIANO DIAS MOREIRACoordenador50,0080,00100500,00TOTALR$ 900,00"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba270/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001416/2024-01, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2265/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Fortaleza, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 15/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba270/2024 DE 17 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALEXANDRE PALHARES LEITECoordenador50,0080,00110550,00ANDERSON PRADO NANTESCoordenador50,0080,00110550,00ARISTENIA SOUZA PEREIRA LIMAMembro40,0060,0055500,00ARTHUR ALEX NUNES SALESSuplente40,0060,0050200,00CAIO SOUZA DE FREITASCoordenador50,0080,00110550,00CECILIA MARCELA BORGES FREITASSuplente40,0060,00000,00CLAUDIO LOUREN\u00c7O MARTINS JUNIORSuplente40,0050,00000,00NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALEVANDRO SILVA CAPIBARIBESuplente40,0060,0030120,00FRANCISCA CLEBIA CARNEIRO MARTINSSuplente40,0060,00000,00FRANCISCO CIPRIANO DE SOUSAMembro40,0060,00110440,00GEORGIA SAMARA RODRIGUES SARAIVASuplente40,0050,00000,00HENRIQUE CORREIA LIMA FORTE FERNANDESSuplente40,0060,0030120,00IRAN COSTA RIBEIRO FILHOMembro40,0060,0011111.100,00JOAO PEREIRA DA SILVA NETOCoordenador50,0080,00110550,00LUCAS TAVARES LEANDROMembro40,0060,00110440,00LUIS CASEMIRO NOGUEIRACoordenador50,0080,00110550,00LUIS CLOVIS DOS SANTOS  NEPOMUCENOMembro40,0060,0060240,00MARCOS ANTONIO ALVES CAJAZEIRASMembro40,0060,00110440,00MARIA CLENIA DE OLIVEIRASuplente40,0060,00000,00MARIA DO SOCORRO DA SILVA MORAISCoordenador50,0080,00110550,00MARIA IVONE COSTA DE AQUINOCoordenador50,0080,00110550,00MARIA LIDUINA DE SOUZACoordenador50,0080,0011111.430,00MARIA LUCIA SOUSA ALVESCoordenador50,0080,00110550,00MARIA REGINA DA COSTAMembro40,0060,00110440,00MARIA TEREZA PAIXAO ARAUJOMembro40,0060,00110440,00MICHELE DOS SANTOS DA SILVEIRACoordenador50,0080,00110550,00REGINALDO FEITOSA DE MIRANDAMembro40,0060,00110440,00RIGOBERTO MENEZES BASTOSMembro40,0060,0060240,00ROSALINA DE ARAUJO ROCHA ROMEROCoordenador50,0080,0011111.430,00SAMYA MAGALHAES DIASMembro40,0060,00110440,00SHARLON FRANKLIN NUNES DE ALBUQUERQUECoordenador50,0080,0080400,00VITORIA EULINA BASTOS CABRALMembro40,0060,00110440,00ZEDEQUIO SARAIVA QUEIROZ FILHOSuplente40,0060,00000,00TOTALR$ 14.250,00"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba278/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001786/2024-31, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 26/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame Especial, na cidade de Fortaleza, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 06/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba278/2024 DE 18 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALIRAN COSTA RIBEIRO FILHOCoordenador60,0090,0003270,00LUCAS TAVARES LEANDROMembro50,0080,0003240,00MARIA TEREZA PAIXAO ARAUJOMembro50,0080,0003240,00TOTALR$ 750,00"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba287/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.002002/2024-91, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2295/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Fortaleza, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba287/ DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALEXANDRE PALHARES LEITEMembro40,0060,0090360,00ANDERSON PRADO NANTESCoordenador50,0080,0090450,00ANTONIA RODRIGUES COUTINHO LIMACoordenador50,0080,0080400,00ANTONIO ALVES DA SILVA FILHOSuplente40,0050,00000,00ARISTENIA SOUZA PEREIRA LIMASuplente40,0050,00000,00ARTHUR ALEX NUNES SALESSuplente40,0060,002080,00CECILIA MARCELA BORGES FREITASSuplente40,0050,00000,00FRANCISCA CLEBIA CARNEIRO MARTINSMembro40,0060,0080320,00FRANCISCO CIPRIANO DE SOUSAMembro40,0060,0090360,00FRANCISCO SAULO PESSOA SIMOESCoordenador50,0080,0090450,00GEORGIA SAMARA RODRIGUES SARAIVASuplente40,0060,0090360,00IRAN COSTA RIBEIRO FILHOCoordenador50,0080,00991.170,00JOAO LUCIO DE ASSISMembro40,0060,00000,00JOSUE PEREIRA DA SILVASuplente40,0060,00000,00LIDUINA MARIA ABDALLA MORAESCoordenador50,0080,0080400,00LORENA SAMPAIO MARTINSCoordenador50,0080,0090450,00LUCAS TAVARES LEANDROMembro40,0060,0090360,00LUIS CASEMIRO NOGUEIRACoordenador50,0080,0090450,00MARCOS ANTONIO ALVES CAJAZEIRASCoordenador50,0080,0090450,00MARIA CLENIA DE OLIVEIRASuplente40,0060,00000,00MARIA DO SOCORRO DA SILVA MORAISCoordenador50,0080,00981.090,00MARIA IVONE COSTA DE AQUINOCoordenador50,0080,0090450,00MARIA LUCIA SOUSA ALVESMembro40,0060,0090360,00MARIA LUELI DE SOUSA MATIASCoordenador50,0080,0090450,00MARIA REGINA DA COSTACoordenador50,0080,0090450,00MARIA TEREZA PAIXAO ARAUJOMembro40,0060,0099900,00RAIMUNDA CLEIDE SOUSA CORREIASuplente40,0060,00000,00REGINALDO FEITOSA DE MIRANDAMembro40,0060,0090360,00RIGOBERTO MENEZES BASTOSMembro40,0060,0040160,00NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALROSALINA DE ARAUJO ROCHA ROMEROMembro40,0060,0098840,00SAMYA MAGALHAES DIASSuplente40,0060,00000,00SHARLON FRANKLIN NUNES DE ALBUQUERQUEMembro40,0060,0080320,00VITORIA EULINA BASTOS CABRALMembro40,0060,0090360,00ZEDEQUIO SARAIVA QUEIROZ FILHOSuplente40,0060,00000,00TOTAL11.800,00"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba289/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001951/2024-54, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2268/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Baturit\u00e9, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba289/2024 DE 22 DE  JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALFRANCISCO ALEXANDRE LIMA DA SILVAMembro40,0060,0060240,00VICTOR BEZERRA MARTINSCoordenador50,0080,0060300,00TOTALR$ 540,00"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba302/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.002567/2024-79, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 92/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Tiangua, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 12/01/2024 a 15/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba302/2024 DE 23 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALVARO RAULINO BACELAR DE ARRUDAMembro50,0080,0027660,00ANTONIO FERREIRA DA SILVA NETOMembro50,0080,0027660,00ANTONIO LEONARDO MARIANO DE VASCONCELOSMembro50,0080,0027660,00ANTONIO WILSON ARA\u00daJO SOARESMembro50,0080,0027660,00DJACIRA GOMES MENDONCA MARQUESMembro50,0080,0027660,00EDILSON LOPES DE MOURAMembro50,0080,0027660,00EDITE GONCALVES LACERDAMembro50,0080,0027660,00GERALDO ARAUJO DOS SANTOSMembro50,0080,0027660,00JOSE DE RIBAMAR DINIZ BACELARPresidente80,00120,00271.000,00JOSE ELI FREITAS E SILVACoordenador60,0090,0027750,00LORENA SAMPAIO MARTINSCoordenador60,0090,0027750,00LUIZ EDUARDO DE BARROS LEAL REISMembro50,0080,0027660,00MARCOS ANTONIO ALVES CAJAZEIRASMembro50,0080,0027660,00MARIA APARECIDA ACIOLY MOTACoordenador60,0090,0027750,00MARIA APARECIDA ALVES PINTO SANTANAMembro50,0080,0027660,00MARIA ELENICE FREITAS DOS SANTOSMembro50,0080,0027660,00MARIA LUCIA DA SILVA AHMEDMembro50,0080,0027660,00NAHUM GOMES DA SILVAMembro50,0080,0027660,00THAYS MAGALHAES PEREIRAMembro50,0080,0027660,00WELLINGTON NOGUEIRA LIMAMembro50,0080,0027660,00TOTAL13.810,00"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba101/2023CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE. CONTRATADO: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONS-TRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME. OBJETO: RESCINDIR, a partir da assinatura deste Termo, o Contrato n\u00ba101/2023, com fundamento na Cl\u00e1usula D\u00e9cima S\u00e9tima do referido instrumento, e no art. 78 inciso no inciso XII da Lei n\u00ba 8. 666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: CONSIDERANDO que referido conCONSIDERANDO os motivos de interesse p\u00fablico em face a perda superveniente do objeto contratual, diante da desmobiliza\u00e7\u00e3o f\u00edsica do local onde se dariam os servi\u00e7os contratados, o qual ser\u00e1 remanejado para atender a outro interesse p\u00fablico, n\u00e3o havendo necessidade do objeto contratado; CONSIDERANDO a rescis\u00e3o unilateral, fundamentada no inciso XII, do art. 78, da Lei 8.666/1996, satisfeita ainda a condi\u00e7\u00e3o exigida no par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 79, do mesmo diploma legal;trato foi publicado no DOE em 13/03/2023;CONSIDERANDO que o contrato prev\u00ea, em sua Cl\u00e1usula D\u00e9cima S\u00e9tima, as hip\u00f3teses de rescis\u00e3o contratual, dentre elas, diante dos casos das rescis\u00f5es decorrentes do previsto no inciso XII do art. 78, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, sem que caiba \u00e0 CONTRATADA direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 26 de janeiro de 2024. FORO: Fortaleza SIGNAT\u00c1RIO: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE. Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba09/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.001013/2024-54CREDOR: ANTONIO IVANILDO CAETANO COSTA, portador do CPF n.\u00ba 29374243334. DANIEL DA SILVA, portador do CPF n.\u00ba 94888876304. JANAILTON ARAUJO DE ABREU, portador do CPF n.\u00ba 04272150308. ANTONIO EUGENIO DA SILVA, portador do CPF n.\u00ba 10148639372. DOUGLAS ALBERTO DOS SANTOS, portador do CPF n.\u00ba 01985570190. IDIONY GONCALVES DOS SANTOS, portador do CPF n.\u00ba 07126198361. JOSUE PEREIRA DA SILVA, portador do CPF n.\u00ba 21443068349. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da realiza\u00e7\u00e3o de viagens a servi\u00e7o do DETRAN/CE em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento uma vez que o sistema financeiro do estado encontrava-se encerrado para execu\u00e7\u00e3o da despesa, desta forma n\u00e3o foi poss\u00edvel a efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento pr\u00e9vio das di\u00e1rias no per\u00edodo de 22 a 25 e 29 a 31 de dezembro de 2023, no importe de R$ 1.533,29 (mil e quinhentos e trinta e tr\u00eas reais e vinte e nove centavos). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 86, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 290/2024 \u2013 NUPAD/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.20901.02.339092.1.7531200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 23 de Janeiro de 2024. Mylena Paola Cavalcanti da Silva- ORDENA-DORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATO NR 2829514N\u00ba DO DOCUMENTO 036/CEG\u00c1S/2023ESP\u00c9CIE:  1\u00ba(PRIMEIRO)TERMO DE ADITAMENTO; CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 \u2013 CEG\u00c1S; ENDERE\u00c7O: Av. Washington Soares, 6475, Bairro Jos\u00e9 de Alencar, Cep.: 60.830-005, Fortaleza/CE; CONTRATADA: DB3 SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES S.A. (anterior-mente MOB SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES S.A.); ENDERE\u00c7O: Estabelecida na cidade de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1, na Av. da Aboli\u00e7\u00e3o, n\u00ba 4166, bairro Mucuripe, Cep: 60.165-082; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 72 c/c art. 68, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de junho de 2016; Justificativa do Gerente Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o com o de acordo do Diretor Administrativo e Financeiro; FORO: De Fortaleza/Ce; OBJETO: altera\u00e7\u00e3o do CNPJ e da Raz\u00e3o Social da empresa respons\u00e1vel pelo Contrato n\u00ba036/CEG\u00c1S/2023, datado de 25 de abril de 2023, relativo \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o cont\u00ednua de servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es para a implementa\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o, suporte e manuten\u00e7\u00e3o de um link de acesso, s\u00edncrono, dedicado \u00e0 internet, mediante implanta\u00e7\u00e3o de infraestrutura de fibra \u00f3ptica para redund\u00e2ncia de acesso. A CONTRATADA, denominada MOB SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES S.A., CNPJ 07.870.094/0001-07, VIA INCORPORA\u00c7\u00c3O, passa a utilizar a Raz\u00e3o Social DB3 SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES S.A. e CNPJ n\u00ba 41.644.220/0001-35, de acordo com os documentos anexo ao processo; VALOR GLOBAL: xx; VIG\u00caNCIA: xx; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as disposi\u00e7\u00f5es constantes do Contrato ora aditado, n\u00e3o expressamente alteradas por este ou qualquer outro Termo de Aditamento; DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE., 30 de janeiro de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Antonio Cedraz Nery (CEG\u00c1S) e Paulo Augusto Ferreira Gomes Silva(DB3).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O  N\u00ba DO DOCUMENTO 003/CEG\u00c1S/2024 EXTRATO N\u00ba2829691 DOADORA: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S. DONAT\u00c1RIA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULTURAL SISTEMA INTERESTADUAL BRASI-LEIRO DE BANDAS E ORQUESTRAS. INTERVENIENTE: XX FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. OBJETIVO: Doa\u00e7\u00e3o de recursos a favor da benefici\u00e1ria ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULTURAL SISTEMA INTERESTADUAL BRASILEIRO DE BANDAS E ORQUESTRAS (SINFONIA.BR), conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo, no Edital do Programa CEG\u00c1S de Respon-sabilidade Social, bem como a Descri\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cSINFONIA.BR-FORMA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O\u201d e Plano de Comunica\u00e7\u00e3o Proposto. N\u00ba DO PROCESSO: SCDOC 10158/2024. FORO: Fortaleza-CE. COMPANHIA DE G\u00c1S DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 005/CEG\u00c1S/2024    EXTRATO N\u00ba2829787 DOADORA: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S. DONAT\u00c1RIA: ARN\u00d3BIO C\u00c2MARA SANTIAGO DA PAIX\u00c3O. INTERVENIENTE: XX FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. OBJETIVO: Doa\u00e7\u00e3o de recursos a favor do benefici\u00e1rio ARN\u00d3BIO C\u00c2MARA SANTIAGO DA PAIX\u00c3O, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo, no Edital do Programa CEG\u00c1S de Responsabilidade Social, bem como a Descri\u00e7\u00e3o do Projeto \u201c8\u00ba FESTIVAL FORTALEZA INSTRUMENTAL\u201d e Plano de Comunica\u00e7\u00e3o Proposto. N\u00ba DO PROCESSO: SCDOC N\u00ba 10159/2024. FORO: Fortaleza \u2013 CE. COMPANHIA DE G\u00c1S DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba01/2024 AO CONTRATO N\u00ba003/2023I - ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato de aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as sobressalentes e consum\u00edveis para os VLT\u2019s e TUE\u2019s da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos \u2013 METROFOR, Grupo 01 (itens 01 a 02), Grupo 02 (itens 03 a 04) e Item 14; II - CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR; III - ENDERE\u00c7O: Rua Senador Jaguaribe n\u00ba 501, Moura Brasil - Fortaleza, Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: ARMATUREN SYSTEME IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA; V - ENDERE\u00c7O:  Rua Rubens Ayrolla, n\u00ba 92 \u2013 Jd. Vera Cruz, S\u00e3o Paulo/SP; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Art. 71, caput, da Lei Federal n\u00ba 13.303/16 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato, por mais 8 (oito) meses, contados de 25 de janeiro de 2024 a 24 de setembro de 2024; IX - VALOR GLOBAL: sem repercuss\u00e3o financeira; X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 24 de setembro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 003/METROFOR/2023 que n\u00e3o conflitarem com as existentes no presente instrumento; XII - DATA: 25 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Pl\u00ednio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto e Vitor Wilson Garcia pelo METROFOR e Rita Rezende Santos pela ARMATUREN SYSTEME IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba02/2024 AO CONTRATO N\u00ba020/2022I - ESP\u00c9CIE: Segundo Termo Aditivo ao Contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o e fornecimento de cart\u00f5es inteligentes, sem contato, tipo (Smart Card Contacless).  II - CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR; III - ENDERE\u00c7O: Rua Senador Jaguaribe n\u00ba 501, Moura Brasil - Fortaleza, Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: EVOLUTION CARD PERSONALIZA\u00c7\u00c3O DE CART\u00d5ES DE PVC LTDA - EPP; V - ENDERE\u00c7O: Rua Coronel Francisco J\u00falio C\u00e9sar Alfieri, n\u00ba 47, Jd. Prud\u00eancia \u2013 S\u00e3o Paulo/SP; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 71, caput, da Lei n\u00ba 13.303/16 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 17 de fevereiro de 2024 a 16 de fevereiro de 2025, bem como, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o de 04 de mar\u00e7o de 2024 a 16 de fevereiro de 2025; IX - VALOR GLOBAL: R$526.500,00 (quinhentos e vinte e seis mil e quinhentos reais); X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 16 de fevereiro de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 020/METROFOR/2022 que n\u00e3o conflitarem com as existentes no presente instrumento; XII - DATA: 30 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Pl\u00ednio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto e Jos\u00e9 Tupinamb\u00e1 Cavalcante de Almeida pela METROFOR e Lucinei Aparecido Eves pela EVOLUTION CARD PERSONALIZA\u00c7\u00c3O DE CART\u00d5ES DE PVC LTDA - EPP.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO ADITIVO N\u00ba02/2023 DO CONTRATO N\u00ba077/2022PART\u00cdCIPES: Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos - METROFOR e VIBRA ENERGIA S.A; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 71, da Lei n\u00ba 13.303/16 e suas altera\u00e7\u00f5es; DO OBJETO: Constitui-se objeto deste termo, a retifica\u00e7\u00e3o da CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO do 2\u00ba termo aditivo ao contrato N\u00ba77/METROFOR/2022, cujo extrato foi publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado na data de 24 de outubro de 2023, passando-se a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201c\u201cFica incluso, em regime de comodato, o fornecimento de 1 SKID (M\u00f3dulo de abastecimento) de 15 mil litros, uma bomba mec\u00e2nica industrial de m\u00e9dia vaz\u00e3o, 90 litros/minuto, um filtro coalescente com vaz\u00e3o de 100 litros/minuto e um sistema de telemetria integrada de medi\u00e7\u00e3o auto-m\u00e1tica digital de tanques e monitoramento ambiental, fornecidos e instalados pela CONTRATADA\u201d; DAS RATIFICA\u00c7\u00d5ES: Continuam inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato n\u00b0 077/METROFOR/2022, que n\u00e3o conflitarem com as existentes no presente instrumento; DATA: 30 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Pl\u00ednio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto e Jos\u00e9 Tupinamb\u00e1 Cavalcante de Almeida pela METROFOR e C\u00e1ssio Esashika Leone Porto e Gilvan de S\u00e1 Barreto J\u00fanior pela VIBRA ENERGIA S.A.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba007/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, da Secretaria das Mulheres, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais, concedidas por meio do Art. 52, item IX, da Lei n.\u00ba 17.527 de 15 de junho de 2021, RESOLVE AUTORIZAR a servidora SABRINA SOUZA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Assessor T\u00e9cnico, S\u00edmbolo DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 3000013-7, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Varjota-CE, no per\u00edodo de 31 de janeiro a 01 de fevereiro de 2024, a fim de participar da Oficina Cear\u00e1 Credi Mulher na referida cidade, concedendo-lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria das Mulheres. SECRETARIA DAS MULHERES, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Maria Gl\u00f3ria Matos BatistaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 009, fls. 38, S\u00c9RIE 3, ANO XVI, que publicou o Extrato de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o de n\u00ba 06/2023.  Onde se l\u00ea:  VALOR GLOBAL: R$ 107.325,08 (cento e sete mil, trezentos e vinte cinco reais e oito centavos)  Leia-se:  VALOR GLOBAL: R$ 100.729,68 (cem mil, setecentos e vinte e nove reais e sessenta e oito centavos)  Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba659/2023 A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 210, II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e CONSIDERANDO o que concluiu a Comiss\u00e3o Sindicante no bojo do Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 05960764/223 \u2013 VIPROC, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR, com a finalidade de apurar o comportamento omissivo e negligente dos SERVIDORES OT\u00c1VIO NUNES DE VASCONCELOS, ocupante do cargo de ANALISTA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA, matr\u00edcula 6007361-9 e FRANCISCO JOS\u00c9 FREIRE RODRIGUES JUNIOR, ocupante do cargo de ANALISTA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA, matr\u00edcula n\u00ba 6003561-X, que possu\u00edam dever prim\u00e1rio de observar as normas jur\u00eddicas de gest\u00e3o de bens m\u00f3veis e almoxarifado de propriedade da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, em especial, inobserv\u00e2ncia das diretrizes estabelecidas pelo Decreto Estadual n\u00ba 32.564/2018, como incursos nos arts. 175, 191, II e XI, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3ORepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0130/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO o Parecer N\u00ba 1140/2023-ASJUR/SEDUC e a necessidade de regularizar a situa\u00e7\u00e3o funcional do servidor em tela, RESOLVE RECONHECER A CESS\u00c3O para o Munic\u00edpio de Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 18 de julho de 2013 a 31 de dezembro de 2014, do servidor ERNANI JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor, matr\u00edcula n\u00ba 12172214, com finalidade exclusiva de regulariza\u00e7\u00e3o da vida funcional. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 008/2024/ISSECPROCESSO N\u00ba: 46042.000169/2023-79 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: O Processo n\u00b0 46042.000169/2023-79 de interesse do INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa SALUTIS ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 02.814.702/0001-34, sediada \u00e0 Rua Ant\u00f4nio Augusto, n\u00b0 1271, Bairro Aldeota, CEP 60110-370, Fortaleza/CE, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o t\u00e9cnico de auditoria m\u00e9dica e de enfermagem, de assessoria e de apoio \u00e0 gest\u00e3o do programa de sa\u00fade administrado pelo ISSEC JUSTIFICATIVA: A Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o se justifica pela emerg\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de auditoria m\u00e9dica e de enfermagem, de assessoria e de apoio \u00e0 gest\u00e3o do programa de sa\u00fade, essencial na operacionaliza\u00e7\u00e3o das atividades assistenciais do ISSEC, inserido no contexto legal de oferecimento de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade por autogest\u00e3o, conforme documentos anexos ao processo que autorizou a lavratura deste termo VALOR GLOBAL: R$ 7.734.284,14 ( sete milh\u00f5es, setecentos e trinta e quatro mil, duzentos e oitenta e quatro reais e quatorze centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.122.423.21075.03.339039.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.122.423.21075.03.339039.1.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Trata-se de contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com respaldo no art. 75 inciso VIII, da Lei n\u00b0 14.133/21 CONTRATADA: SALUTIS ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE LTDA/CNPJ/MF n\u00b0 02.814.702/0001-34 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, nos autos do Processo n\u00b0 46042.000169/2023-79/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 008/2024/ISSEC. Declarada pelo Sr. Ciro Leite Saraiva de Oliveira \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo) matr\u00edcula n\u00b0 111870.1.3/ASJUR/ISSEC RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo Administrativo n\u00b0 46042.000169/2023 -79/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 008/2024/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 07622325/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, ao servidor JOSE RENATO ASSUNCAO DE SOUSA, CPF 110.036.343-20, ocupante do cargo de MEDICO, n\u00edvel refer\u00eancia 13, Grupo Ocupacional de Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade - SES, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 08264414, lotado no(a) Secretaria da Sa\u00fade, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 04/08/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei n\u00b0 17.871/2021 c/c Decreto n\u00b0 34.514/2022R$ 15.653,71Gratifica\u00e7\u00e3o por tempo de Servi\u00e7o (10%) - Art. 43, Lei n\u00b0 9.826/1974R$ 2.348,06Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (9,97%) - Decreto Estadual n\u00b0 22.077/1992 c/c art. 4\u00ba da Lei Estadual n\u00b0 14.238/2008 e Lei Complementar Estadual n\u00b0 270/2021R$ 1.560,67Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho ( 35%) - Lei n\u00b0 12.078/2008R$ 3.600,36Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o ( 70%) - Art. 20, Lei n\u00b0 12.287/1994R$ 6.261,49TOTALR$ 29.424,29FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 25 de janeiro de 2024Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01610338/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora RAIMUNDA VALDENIRA ARAUJO CARNEIRO, CPF 163.708.053-00, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia N, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 1203461X, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 21/02/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento \u2013 Lei Estadual n\u00ba 16.954/2019R$ 2.411,50Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe (37,82%) - Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984, c/c Art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 200/2019 e Art. 3\u00ba, inciso III,da Lei n\u00b0 16.954/2019R$ 912,03Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB \u2013 Lei n\u00b0 16.104/2016R$ 40,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel \u2013 Lei n\u00b0 15.901/2015R$ 413,65TOTALR$ 3.777,18FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no Processo NUP n\u00b0 46072.000204/2024-83- Suite, CONSIDERANDO a necessidade de cumprir a exig\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o regu-lador federal, disposta na Portaria MTP n\u00b0 1.467, de 02 de junho de 2022, art. 26, no tocante \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o atuarial anual do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS e do Sistema de Prote\u00e7\u00e3o Social dos Militares estaduais; CONSIDERANDO o prazo fixado na Portaria MTP n\u00b0 1.467/2022, art. 241, inciso III, alinea b; CONSIDERANDO a obrigatoriedade da execu\u00e7\u00e3o desse trabalho para fins de obten\u00e7\u00e3o do Certificado de Regularidade Previ-denci\u00e1ria - CRP do Estado do Cear\u00e1, conforme Portaria MTP n\u00b0 1.467/2022, art. 247, XIII, sob pena, em caso de descumprimento, do disposto no art. 7\u00b0 da Lei Federal n.\u00b0 9.717/1998; RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os SERVIDORES ISAAC FIGUEIREDO DE SOUSA (Diretor de Estudos Econ\u00f4micos e Atuariais/Cearaprev, matricula 3000116-8, Analista de Gest\u00e3o P\u00fablica/Seplag, matricula 6003541-5, cedido \u00e0 Cearaprev, graduado em Ci\u00eancias Atuariais), SERGIO BASTOS DE CASTRO (Assessor de Controle Interno/Cearaprev, matr\u00edcula 3000114-1, Analista de Gest\u00e3o P\u00fablica/Seplag, matricula 6002731-5, cedido \u00e0 Cearaprev, graduado em Ci\u00eancias Atuariais). OSCAR SALDANHA DO NASCIMENTO (Diretor Administrativo- Financeiro/Cearaprev, matri-cula 3000106-0, graduado em Ci\u00eancias Cont\u00e1beis) e Ant\u00f4nio C\u00e2mara J\u00fanior (Diretor de Governan\u00e7a e An\u00e1lise de Dados/Cearaprev, matr\u00edcula 3000122-2, graduado em Processamento de Dados) para compor Grupo de Trabalho t\u00e9cnico, sob a presid\u00eancia do primeiro, destinado a elaborar \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o atuarial, relativa ao exerc\u00edcio de 2024, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I - analisar e validar os dados cadastrais individuais disponibilizados \u00e0 Cearaprev dos segurados e benefici\u00e1rios do Sistema \u00danico de Previd\u00eancia Social do Estado do Cear\u00e1 (Supsec) e do Sistema de Prote\u00e7\u00e3o Social dos Militares do Estado do Cear\u00e1; II - efetuar os c\u00e1lculos atuariais, com base nos dados cadastrais indicados no inciso 1, respeitando as normas t\u00e9cnicas atuariais constantes da Portaria MTP n\u00b0 1.467, de 02 de junho de 2022; III - elaborar o Demonstrativo de Resultado da Avalia\u00e7\u00e3o Atuarial - DRAA, os fluxos atuariais, o Relat\u00f3rio da Avalia\u00e7\u00e3o Atuarial e os demais documentos obrigat\u00f3rios; e IV - encaminhar ao Minist\u00e9rio da Previd\u00eancia Social, na forma e prazo por ele estabelecido, os documentos mencionados no inciso III. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, em 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba011/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o servidor JO\u00c3O ALBERY DIAS J\u00daNIOR, matricula n\u00b0 200382-1-7, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Economista e ocupante do cargo em comiss\u00e3o de Coordenador Administrativo, como gestor do contrato e FRANCISCO JOS\u00c9 GON\u00c7ALVES DE SOUSA, matricula n\u00b0 401030-1-5, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Oficial de Manuten\u00e7\u00e3o, como fiscal do contrato referente ao processo n\u00ba 47001.000953/2024-15, cujo objeto versa sobre fornecimento de energia el\u00e9trica Alta Tens\u00e3o HOROSSAZONAL VERDE, para atendimento das Unidades pertencentes a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba039/2023\u2013 CEDI-CE.DISP\u00d5E SOBRE EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA PARA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE EMISS\u00c3O DE CERTIFICADO PARA CAPTA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS (CCR) PARA PROJETOS APRESENTADOS PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL.A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DO IDOSO DO CEAR\u00c1 (CEDI/CE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei n\u00ba 15.851 de 14 de setembro de 2015,   CONSIDERANDO os princ\u00edpios da Legalidade, da Moralidade, da publicidade, da Impessoalidade e da Efici\u00eancia, previstos no caput do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  O CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DO IDOSO \u2013 CEDI/CE do Estado do Cear\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei N\u00ba 8.842, de 4 de Janeiro de 1994 que disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Nacional da Pessoa Idosa, Lei N\u00ba 10.741 de 1 de Outubro de 2003 Estatuto da Pessoa Idosa, Lei Estadual N\u00ba 15.851/2015 que cria o Conselho Estadual do Direito do Idoso do Cear\u00e1 que estabelece em seu artigo 1\u00ba, inciso VI \u2013 acompanhar e fiscalizar no \u00e2mbito estadual a qualidade dos servi\u00e7os prestados pelos \u00f3rg\u00e3os governamentais e n\u00e3o governa-mentais;   CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 13.019/2014 alterada pela Lei n\u00ba 13.204/2015 (Marco Regulat\u00f3rio das Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil \u2013 MROSC), que estabelece o regime jur\u00eddico das parcerias entre a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, em regime de m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o, para a consecu\u00e7\u00e3o de finalidades de interesse p\u00fablico e rec\u00edproco, mediante a execu\u00e7\u00e3o de atividades ou de projetos previamente estabelecidos em planos de trabalho inseridos em termos de colabora\u00e7\u00e3o, em termos de fomento ou em acordos de coopera\u00e7\u00e3o; define diretrizes para a pol\u00edtica de fomento, de colabora\u00e7\u00e3o e de coopera\u00e7\u00e3o com organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil; e altera as Leis n\u00ba 8.429, de 2 de junho de 1992, e 9.790, de 23 de mar\u00e7o de 1999;   CONSIDERANDO a Lei complementar n\u00ba 153, 04 de setembro de 2015. Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Fundo Estadual do Idoso do Cear\u00e1 \u2013 FEICE;   CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 38.810/2018, que disp\u00f5e sobre regras para Celebra\u00e7\u00e3o de Parcerias em regime de m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre os \u00d3rg\u00e3os e Entidades do Poder Executivo Estadual e as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil;   CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 005 de 24 de Julho de 2019, que disp\u00f5e sobre as normas de funcionamento do Fundo Estadual do Idoso do Cear\u00e1 FEICE/CE e d\u00e1 outras provid\u00eancias, cabe ao CEDI/CE analisar e aprovar o registro das entidades e seus programas, projetos e servi\u00e7os para a pol\u00edtica p\u00fablica da pessoa idosa;   CONSIDERANDO a delibera\u00e7\u00e3o do Colegiado do CEDI/CE, 235\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 15 de Dezembro de 2023;   RESOLVE: Art. 1\u00ba. Aprovar o Edital de Chamada P\u00fablica para autoriza\u00e7\u00e3o de emiss\u00e3o de Certificado para Capta\u00e7\u00e3o de Recursos (CCR) para Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, da forma que segue:EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA N\u00b0001/2023 \u2013 CEDI Cear\u00e1.DISP\u00d5E SOBRE CHAMADA P\u00daBLICA PARA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE EMISS\u00c3O DE CERTIFICADO DE CAPTA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS (CCR) PARA PROJETOS APRESENTADOS PELAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL. O Conselho Estadual dos Direitos do Idoso (CEDI/CE), em confor-midade com a Lei no 13.019, de 31 de julho de 2014, e nos termos do Art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2019, de 24 de julho de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico o edital de chamada p\u00fablica N\u00ba 001/2023 \u2013 CEDI/CE, que disp\u00f5e sobre CHAMADA P\u00daBLICA PARA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE EMISS\u00c3O DE CERTIFICADO DE CAPTA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS (CCR) PARA PROJETOS APRESENTADOS PELAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL, observadas as disposi\u00e7\u00f5es contidas neste Edital.1.DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES LEGAIS1.1. Fundamenta-se o presente processo seletivo na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Lei no 10.741/2003, na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2019, de 24 de julho de 2019 do CEDI/CE, na Lei no 13.019, de 31 julho de 2014, (com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei no 13.204, de 14 de dezembro de 2015) e nas demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria. 1.2. O presente processo seletivo objetiva: 1.a) Estabelecer os CRIT\u00c9RIOS DE APRESENTA\u00c7\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E APROVA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS, visando a autoriza\u00e7\u00e3o de emiss\u00e3o de Certificado de Capta\u00e7\u00e3o de Recursos (CCR); 1.b) Criar um BANCO DE PROJETOS CREDENCIADOS, que facilitar\u00e1 o acesso de potenciais doadores e destinat\u00e1rios aos projetos devidamente certificados pelo CEDI/CE. 1.3.O presente processo seletivo ser\u00e1 regido por este Edital e realizado pelo CEDI/CE, devendo os projetos serem apresentados em conformidade com a estrutura proposta neste Edital. 1.4. Os procedimentos de apresenta\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o de projetos e, consequentemente a emiss\u00e3o da respectiva CCR obedecer\u00e3o ao que for disposto neste Edital e, naquilo que n\u00e3o for disposto, seguir\u00e1 as regras consagradas. 1.5. No ato de submiss\u00e3o do projeto para an\u00e1lise deste colegiado a OSC dever\u00e1 apresentar concomitantemente os documentos relativos \u00e0 sua situa\u00e7\u00e3o fiscal da proponente, devendo todas as certid\u00f5es estarem em validade. a) Estar inscrito no CMAS ou CMDPI; b) C\u00f3pia Simples do Estatuto ou documento legal da sua cria\u00e7\u00e3o, ou altera\u00e7\u00f5es, nos casos de documento n\u00e3o consolidado. Observando: 1.\u2013 se est\u00e1 registrado em cart\u00f3rio; 2.\u2013 se est\u00e1 atualizado conforme a Lei n\u00ba 13.019/2014; 3. \u2013 se estabelece expressamente a atua\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica p\u00fablica para pessoa idosa. c) C\u00f3pia simples da Ata da Assembleia de Elei\u00e7\u00e3o dos atuais dirigentes. Observando: 1 \u2013 se est\u00e1 registrada em cart\u00f3rio; 2 \u2013 se os dirigentes est\u00e3o na vig\u00eancia de seus mandados; 3 \u2013 se a diretoria da OSC n\u00e3o est\u00e1 nos impedimentos da Lei n\u00ba 13.019/2014 e respectiva lei estadual; d) C\u00f3pia simples do CNPJ. Observando: 1 \u2013 situa\u00e7\u00e3o da OSC; 2 \u2013 atividade principal compat\u00edvel com a atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da pol\u00edtica p\u00fablica da pessoa idosa e do projeto; ou 3 \u2013 atividade secund\u00e1ria compat\u00edvel com a \u00e1rea da pol\u00edtica p\u00fablica da pessoa idosa e do projeto; e) C\u00f3pia simples e atualizado do comprovante de endere\u00e7o da OSC; f) C\u00f3pia simples do RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do presidente da entidade executora; g) Certid\u00e3o Conjunta Negativa, ou a certid\u00e3o conjunta positiva com efeitos de Negativa de d\u00e9bitos relativos a tributos federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, fornecida pela Procuradoria Geral da Fazenda Nacional ou Secretaria da Receita Federal; h) Certid\u00e3o negativa de d\u00e9bitos expedida pela receita federal/ INSS; i) Para fins de comprova\u00e7\u00e3o da regularidade para com a Fazenda Estadual apresenta\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o emitida pela secretaria competente do Estado; j) Para fins de comprova\u00e7\u00e3o da regularidade para com a Fazenda Estadual apresenta\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o emitida pela secretaria competente do munic\u00edpio sede da OSC; k) Certificado de regularidade do Fundo de garantia por tempo de servi\u00e7o (FGTS), emitido pela Caixa Econ\u00f4mica Federal; l) Certid\u00e3o Negativa de d\u00e9bitos Trabalhistas, em cumprimento ao disposto na Lei n\u00ba 12.440, de 7/7/2011; m) Relat\u00f3rio de Atividades dos \u00faltimos 12 meses; n) Plano de A\u00e7\u00e3o com vig\u00eancia entre 2023 e 2025; o) Balan\u00e7o vigente, devidamente registrado; observando: 1 \u2013 se \u00e9 do \u00faltimo ano fiscal; 2 \u2013 se est\u00e1 registrado em cart\u00f3rio; 3 \u2013 se est\u00e1 assinado e atestado por contador regular; 1.6. Fica estabelecido o seguinte rol de documentos para fins de futura celebra\u00e7\u00e3o de termo de fomento, como tamb\u00e9m de an\u00e1lise e deferimento da inscri\u00e7\u00e3o no CEDI/CE, conforme previstos no inciso I do caput do art. 2\u00ba, nos incisos I a V do caput do art. 33 e nos incisos II e VII do caput do art. 34 da Lei n\u00ba 13.019 de 2014, e a n\u00e3o ocorr\u00eancia de hip\u00f3teses que incorrem nas veda\u00e7\u00f5es de que trata o art. 39 da referida Lei, que ser\u00e3o verificados por meio da apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: a) Possuir no m\u00ednimo dois anos de exist\u00eancia, com cadastro ativo, comprovados por meio de documenta\u00e7\u00e3o emitida pela Secretaria da Receita Federal do Brasil, com base no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica (CNPJ), conforme art. 46, inciso IV do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e art. 14, inciso IV da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2019 do CEDI/CE; b) Possuir experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o, com efetividade, do objeto da parceria ou de natureza semelhante; c) Possuir instala\u00e7\u00f5es, condi\u00e7\u00f5es materiais e capacidade t\u00e9cnica e operacional para o desenvolvimento das atividades ou projetos previstos na parceria e o cumprimento das metas estabelecidas, conforme art. 33, caput, inciso V, al\u00ednea C e \u00a7 5\u00ba, da Lei n\u00ba 13.019 de 2014; d) C\u00f3pia Simples do Estatuto registrado e suas altera\u00e7\u00f5es, em conformidade com as exig\u00eancias previstas no art. 33 da Lei n\u00ba 13.019 de 2014; e) C\u00f3pia simples da Ata da Assembleia de Elei\u00e7\u00e3o dos atuais dirigentes; f) C\u00f3pia simples do RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do (a) presidente (a) da entidade executora, conforme art. 34, caput e inciso VI da Lei n\u00ba 13.019 de 2014; g) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Relativos aos Tributos Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, fornecida pela Procuradoria Geral da Fazenda Nacional ou Secretaria da Receita Federal; h) Certid\u00e3o de Regularidade Estadual fornecida pela Secretaria da Fazenda do Estado \u2013 SEFAZ (CADINE) (www.sefaz.ce.gov.br); i) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; j) Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia emitida pela CGE; k) Certificado de Regularidade do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (CRF/FGTS), emitido pela Caixa Econ\u00f4mica Federal; l) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas (CNDT), em cumprimento ao disposto na Lei no 12.440 de 7 de julho de 2011; m)  \u00daltimo Relat\u00f3rio de Atividades; n) \u00daltimo Plano de A\u00e7\u00e3o; o) Relat\u00f3rio de Atividades dos \u00faltimos 12 meses; p) Plano de A\u00e7\u00e3o com vig\u00eancia entre 2023 e 2025; q) Balan\u00e7o Patrimonial devidamente registrado; r) Comprovante que n\u00e3o tenha como dirigente membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica da mesma esfera governamental na qual ser\u00e1 celebrado o termo de colabora\u00e7\u00e3o ou de fomento, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges ou companheiros (as), bem como parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau; 1.7. Ficar\u00e1 impedida de celebrar qualquer modalidade de parceria a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil (OSC) que: a) N\u00e3o esteja regularmente constitu\u00edda ou, se estrangeira, n\u00e3o esteja autorizada a funcionar no territ\u00f3rio nacional; b) Esteja omissa no dever de prestar contas de parceria anteriormente celebrada; c)Tenha como dirigente membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica da mesma esfera governamental na qual ser\u00e1 celebrado o termo de colabora\u00e7\u00e3o ou de fomento, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges ou companheiros (as), bem como parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau; d) Tenha tido as contas rejeitadas pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica nos \u00faltimos 05 (cinco) anos; e) Tenha sido punida, pelo per\u00edodo que durar a penalidade; f) Tenha tido contas de parceria julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 08 (oito) anos; g) Tenha entre seus dirigentes, pessoas cujas contas relativas a parcerias tenham sido julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 08 (oito) anos; julgada respons\u00e1vel por falta grave e inabilitada para o exerc\u00edcio de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a, enquanto durar a inabilita\u00e7\u00e3o; considerada respons\u00e1vel por ato de improbidade, enquanto durarem os prazos estabelecidos nos incisos I, II e III do art. 12 da Lei n\u00ba 8.429, de 2 de junho de 1992. 2.DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 2.1. As OSCs dever\u00e3o entregar os projetos, preferencialmente, por meio virtual atrav\u00e9s do e-mail cediceara.feice@gmail.com, ou por meio f\u00edsico na sede do Conselho, localizada \u00e0 Rua Valdet\u00e1rio Mota, 970 - Papicu, de segunda \u00e0 sexta-feira, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h, no per\u00edodo de 02 de janeiro de 2024 \u00e0 02 de janeiro de 2025, podendo este prazo ser renovado por mais 01 (um) ano. 2.2. N\u00e3o ser\u00e3o recebidos projetos ap\u00f3s o encerramento do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es. 2.3. A inscri\u00e7\u00e3o de projetos n\u00e3o garante a sua aprova\u00e7\u00e3o, a obriga\u00e7\u00e3o de apoio nem o aporte financeiro do valor proposto. 2.4.O ato de inscri\u00e7\u00e3o implica o conhecimento e a integral concord\u00e2ncia do proponente com as normas e com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 3. DO OBJETO 3.1.Estabelecer procedimentos com vistas ao cadastramento de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil (OSC) no CEDI/CE, definir os crit\u00e9rios para apresenta\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o de projetos, visando a autoriza\u00e7\u00e3o de emiss\u00e3o de CCR, bem como criar um banco de projetos credenciados para facilitar o acesso de potenciais doadores e destinadores aos projetos devidamente certificados pelo CEDI/CE. 4. DO CREDENCIAMENTO 4.1.Ser\u00e3o credenciadas, apenas as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que tenham por miss\u00e3o o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 garantia dos direitos da pessoa idosa e que obede\u00e7am \u00e0s exig\u00eancias cadastrais do Art. 33 da Lei n\u00ba 13.019/2014 e \u00e0s exig\u00eancias do art. 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2019 do CEDI/CE. 5. SOBRE A MODALIDADE DE CAPTA\u00c7\u00c3O. 5.1. A capta\u00e7\u00e3o de recursos para o FEICE/CE, sob a forma de ren\u00fancia fiscal ou n\u00e3o, reger-se-\u00e1 mediante as normas de capta\u00e7\u00e3o esta-belecidas no art. 14, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005 do CEDI/CE, de 24 de julho de 2019 e ser\u00e3o aplicados da seguinte forma: I. Poder\u00e3o ser aplicados nos projetos indicados no requerimento da pessoa f\u00edsica ou termo de inten\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica, no m\u00e1ximo, 95% (noventa e cinco por cento) do valor captado por interm\u00e9dio da entidade; II. Ser\u00e3o obrigatoriamente resguardados 5% (cinco por cento) dos recursos desta modalidade de capta\u00e7\u00e3o para serem aplicados nos projetos, programas ou a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas de atendimento \u00e0 pessoa idosa, definidos pelo CEDI/CE, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o. 6. DO PROCESSO DE AN\u00c1LISE E APROVA\u00c7\u00c3O. 6.1. A an\u00e1lise dos projetos ser\u00e1 feita pela Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo. 6.2. Dever\u00e1 se declarar impedido membro da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo que tenha participado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, contados da publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, como associado, cooperado, dirigente, conselheiro ou empregado de qualquer OSC participante do chamamento p\u00fablico, ou cuja atua\u00e7\u00e3o no processo de sele\u00e7\u00e3o configure conflito de interesse, nos termos da Lei n\u00ba 12.813, de 16 de maio de 2013 (art. 27, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, da Lei n\u00ba 13.019 de 2014). 6.3. A declara\u00e7\u00e3o de impedimento de membro da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo n\u00e3o obsta a continuidade do processo de sele\u00e7\u00e3o. Configurado o impedimento, o membro impedido dever\u00e1 ser imediatamente substitu\u00eddo por membro que possua qualifica\u00e7\u00e3o equivalente \u00e0 do substitu\u00eddo, sem necessidade de divulga\u00e7\u00e3o de novo Edital (art. 27, \u00a7 1\u00ba - 3\u00ba, da Lei n\u00ba 13.019, de 2014). 6.4. Para subsidiar seus trabalhos, a Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo poder\u00e1 solicitar assessoramento t\u00e9cnico de especialista que n\u00e3o seja membro do CEDI/CE. 6.5. A Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo poder\u00e1 realizar, a qualquer tempo, dilig\u00eancias para verificar a autenticidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados pelas entidades concorrentes ou para sanar d\u00favidas e omiss\u00f5es. Dever\u00e3o ser observados os princ\u00edpios da isonomia, da impessoalidade e da transpar\u00eancia em todas as situa\u00e7\u00f5es. 6.6. Os projetos apresentados dever\u00e3o atender \u00e0s diretrizes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2019 do CEDI/CE. 6.7. Os projetos apresentados devem ter como p\u00fablico-alvo exclusivamente a pessoa idosa, operadores do sistema de garantia dos direitos da pessoa idosa e/ou outros profissionais que atuam na tem\u00e1tica do envelhecimento. 6.8. Os projetos declarados aptos pela Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo a receberem o CCR ser\u00e3o submetidos ao CEDI/CE para aprova\u00e7\u00e3o final. 6.9. Os projetos ser\u00e3o analisados se apresentados impreterivelmente ou exclusivamente, no formato orientado por este edital, conforme modelo publicado em https://www.direitoshumanos.ce.gov.br/editais. 7. DA EMISS\u00c3O DO CERTIFICADO DE CAPTA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS (CCR) 7.1. Os projetos ser\u00e3o analisados e aprovados se apresentarem em sua finalidade, a\u00e7\u00f5es voltadas exclusivamente para popula\u00e7\u00e3o idosa 7.2. Os projetos aprovados ser\u00e3o publicizados em forma de resolu\u00e7\u00e3o e a entidade beneficiada ser\u00e1 convocada pelo Conselho por meio oficial para receber o CCR. 7.3. Ser\u00e1 deduzido 5% do valor captado pela entidade para o FEICE, que beneficiar\u00e1 outras entidades e/ou projetos aprovados pelo CEDI/CE. 7.4. O prazo de validade do CCR para a capta\u00e7\u00e3o de recursos ser\u00e1 de 02 (dois) anos, podendo ser renovado por mais 02 (dois) anos; 7.5. O CCR poder\u00e1 ser anulado ou suspenso por decis\u00e3o do CEDI/CE nos seguintes casos: a) N\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o dos recursos no objetivo apresentado no projeto; b) Descumprimento de qualquer das orienta\u00e7\u00f5es previstas neste Edital. 7.6. Caso o valor captado seja superior ao valor do CCR, o excedente ficar\u00e1 resguardado no FEICE para ser aplicado em programas ou a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas de atendimento \u00e0 pessoa idosa, definidos pelo CEDI/CE, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o. 7.7. Caso o valor captado seja superior ao valor do CCR, o excedente ficar\u00e1 resguardado no FEICE para ser aplicado em programas ou a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas voltados \u00e0 aten\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia \u00e0 pessoa idosa, definidos pelo CEDI/CE, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o vigente deste Conselho Estadual, observando se n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o do acr\u00e9scimo no valor da parceria, conforme Decreto Estadual 32.810/2018, art 65, \u00a7 3\u00ba. 7.8. O CCR dever\u00e1 ser usado exclusivamente para a capta\u00e7\u00e3o de um \u00fanico projeto, n\u00e3o podendo ser utilizado sob nenhuma hip\u00f3tese para quaisquer outras capta\u00e7\u00f5es. 7.9. O CCR n\u00e3o obrigar\u00e1 o financiamento do projeto pelo FEICE, caso n\u00e3o tenha sido captado o valor suficiente. 8. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS. 8.1. As Institui\u00e7\u00f5es beneficiadas com destina\u00e7\u00f5es e/ou doa\u00e7\u00f5es realizadas atrav\u00e9s de dep\u00f3sitos efetuados no Fundo Estadual do Idoso do Cear\u00e1 - FEICE devem comprov\u00e1-las, apresentando ao Conselho as respectivas cartas de destina\u00e7\u00e3o firmadas pelos destinadores no prazo de 180 dias corridos da data do dep\u00f3sito, de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 035/2023 . 8.2. O CEDI/CE reserva-se o direito de alterar o presente Edital de Chamada P\u00fablica, por conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, sem preju\u00edzo para as a\u00e7\u00f5es essenciais previstas nesta Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse e sem que caiba \u00e0s OSCs proponentes direitos a quaisquer indeniza\u00e7\u00f5es. 8.3. As propostas apresentadas somente poder\u00e3o ser entregues uma \u00fanica vez, sendo permitidos adendos, acr\u00e9scimos ou retifica\u00e7\u00f5es nos conte\u00fados por parte das OSC de forma excepcional, conforme solicita\u00e7\u00e3o do CEDI/CE. 8.4. As OSCs cadastradas e os projetos inscritos ser\u00e3o submetidos \u00e0 an\u00e1lise da Comiss\u00e3o T\u00e9cnica de Normas e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do CEDI/CE. 8.5. As OSCs cadastradas e os projetos inscritos ser\u00e3o submetidos \u00e0 an\u00e1lise da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo.CONSIDERANDO: Aprova\u00e7\u00e3o em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria n\u00ba 235 ocorrida no dia 15 de dezembro de 2023, no audit\u00f3rio do pr\u00e9dio localizado na Rua Valdet\u00e1rio Mota, 970 \u2013 Papicu \u2013 Fortaleza \u2013 Cear\u00e1 CEP: 60175740, esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fabiane Danni Ara\u00fajoPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DO IDOSO DO CEAR\u00c1Republicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba020/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar visita domiciliar aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba020/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALALCIDES LIMA BRITOASSISTENTE SOCIAL3000147-8IVJUAZEIRO DO NORTE-CETAU\u00c1-CE24/01/20240,564,8332.42"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba021/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar visita domiciliar aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba021/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALVITORIA REGILLA SOARES LACERDAPSICOLOGO3000190-7IVJUAZEIRO DO NORTE-CETAU\u00c1-CE24/01/20240,564,8332.42"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba023/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, em visita domiciliar \u00e0 fam\u00edlia, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba023/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALHILDA MAYARA LIMA SANTOSASSISTENTE SOCIAL3001920-2IVJUAZEIRO DO NORTE-CEIGUATU-CE26/01/20240,564,835%34.04"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba024/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar visita domiciliar \u00e0 fam\u00edlia, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba024/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALALCIDES LIMA BRITOASSISTENTE SOCIAL3000147-8IVJUAZEIRO DO NORTE-CEIGUATU-CE26/01/20240,564,835%34.04"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba043/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba043/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALHILDA MAYARA LIMA SANTOSASSISTENTE SOCIAL3001920-2IVJUAZEIRO DO NORTE-CESALITRE-CE15/01/20240,564,8332.42"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba044/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba044/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALADILLA TAMIRYS LEITE CRUZSOCIOEDUCADOR3001926-1VJUAZEIRO-CESALITRE-CE15/01/20240,561,3330,66"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba045/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia.SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba 045/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALJOSE DHEYMISON DE SOUZA SOCIOEDUCADOR3000277-6VJUAZEIRO DO NORTE-CEPACATUBA-CE23 A 24/01/20241,561,3392.00"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba046/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba 046/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALMAXIMILIANO GOMES CORDEIROSOCIOEDUCADOR3000220-2VJUAZEIRO DO NORTE-CEIGUATU-CE2301/20240,561,335,00%32.20"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba047/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar visita domiciliar aos familiares e institucional da Equipe T\u00e9cnica, conce-dendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATEN-DIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba047/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALGABRIELA DO NASCIMENTO CARVALHO SILVAASSISTENTE SOCIAL3000150-8IVJUAZEIRO DO NORTE-CECARI\u00daS - CE31/01/20240,564,8332.42"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba048/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de ministrar o curso de defesa pessoal, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERIN-TEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba048/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALNAILTON ALBERTO SILVA DE SOUSACOORDENADOR DE SEGURAN\u00c7A3000624-0VFORTALEZA-CEJUAZEIRO DO NORTE-CE05 A 09/02/20244,564,8320%331.18SILVIO BRAND\u00c3O RODRIGUESCOORDENADOR DE SEGURAN\u00c7A3000614-3VFORTALEZA-CEJUAZEIRO DO NORTE-CE05 A 09/02/20244,564,8320%331.18"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba049/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor DANILO MEDEIROS PEREIRA, ocupante do cargo de ASSESSOR DO EIXO EDUCACIONAL, s\u00edmbolo DNS-1, matr\u00edcula de n\u00ba 159486-1-2, a viajar \u00e0 cidade de Juazeiro do Norte-CE, no per\u00edodo de 05 a 09 de fevereiro de 2024, com o objetivo de realizar acompanhamento e supervis\u00e3o, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando, assim, o valor de R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), que acrescido de 20%, perfaz o total de R$ 416,34 (quatrocentos e dezesseis reais e trinta e quatro centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, classe III do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba050/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora LARISSA DE ALMEIDA MORAIS CAMERINO, ocupante do cargo de COORDENADORA ESPECIAL, s\u00edmbolo DNS-1, matr\u00edcula de n\u00ba 3002054-5, a viajar \u00e0 cidade de Juazeiro do Norte-CE, no per\u00edodo de 05 a 09 de fevereiro de 2024, com o objetivo de realizar acompanhamento e supervis\u00e3o ao Centro Socioeducativos da regi\u00e3o e acompanhar a transi\u00e7\u00e3o de gest\u00e3o do Centro Socioeducativo Padre C\u00edcero, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando, assim, o valor de R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), que acrescido de 20%, perfaz o total de R$ 416,34 (quatrocentos e dezesseis reais e trinta e quatro centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, classe III do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba051/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba051/2024, DE 30 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALJO\u00c3O PAULO DO NASCIMENTO LUCASSOCIOEDUCADOR3000096-XVSOBRAL-CEIBIAPINA-CE25/01/20240,561,3330.67"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP N\u00ba47011.005327/2023-15O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 5\u00ba do inciso I do Decreto Estadual n\u00ba 32.419, de 13 de novembro de 2017; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP N\u00ba 47011.005327/2023-15, referente ao pagamento extempor\u00e2neo, apesar da realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ter ocorrido dentro da vig\u00eancia contratual, a t\u00edtulo de INDENIZA\u00c7\u00c3O, referente ao Contrato n\u00ba 025/2022, devido ao SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL - SAAE/SOBRAL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.817.778/0001-37; CONSIDERANDO que existem valores pendentes de pagamento por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; RESOLVE:  Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$47.007,34 (quarenta e sete mil, sete reais e trinta e quatro centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es do Estado.  Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria  11838-47100004.08.243.163.20752.11.339092.01.5009100000.0 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura.  Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024. Jean Mar\u00e7al Lima Cunha, SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO. Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformi-dade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) GIANNI PEIXOTO BEZERRA LIMA, matr\u00edcula 30000269, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Marcos Roberio Ribeiro MonteiroSECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba033/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, a servidora MARIA ALICE GUEDES MARQUES, ocupante do cargo de Ge\u00f3logo, matr\u00edcula n.\u00ba 039556-2-1, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Pacoti, no dia 15/12/2023, a fim participar da Reuni\u00e3o  da APA de Baturit\u00e9, na localidade de Granja em Pacoti, concedendo-lhe \u00bd (meia di\u00e1ria), no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,42 (trinta e dois reais e quarenta e dois centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0007/2024 A SUPERINTENDENTE ADJUNTA DA SOHIDRA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14/05/1974, RESOLVE NOMEAR a servidora CL\u00c9A DIAS SAMPAIO , cargo Gerente Financeira , matr\u00edcula n\u00ba 000281-2-6, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Administrativo Financeiro, s\u00edmbolo DNS-2, lotado na Diretoria Administrativa Financeira, integrante da estrutura organizacional da Superintend\u00eancia de Obras Hidr\u00e1ulicas - SOHIDRA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular FRANCISCO HEMIRTON LEMOS PEIXOTO, em virtude de f\u00e9rias no per\u00edodo de 02/02/2024 a 11/02/2024 SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS - SOHIDRA, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Luciana Lopes Brand\u00e3oSUPERINTENDENTE ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CORRIGENDA No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 008,S\u00e9rie 3, ANO XVI, , do dia 11.01.2024, p\u00e1gina s 31 e 32, que publicou as di\u00e1rias dos servidores da SOHIDRA. Onde se l\u00ea: Fran-cisco Ribeiro da Silva Leia-se: Francisco Ribeiro da Silva CPF 142.323.913-04 Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Luciana Lopes Brand\u00e3oSUPERINTENDENTE ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba005/2024  O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES em efetivo exerc\u00edcio: Di\u00f3genes Passos Fontenele, mat. 3000343-8 e Rousilene Silva Nascimento Diniz, mat. 300035.1.9, a viajarem \u00e0 cidade de Quixeramobim-CE., no per\u00edodo de 29 a 31 de janeiro de 2024, com o objetivo de coordenar reuni\u00e3o com o grupo de trabalho territorial do Vale do Forquilha e com a equipe de representantes municipais. Salientamos que as despesas relacionadas ao deslocamento e di\u00e1rias ser\u00e3o custeadas integralmente pelo PROJETO SERT\u00d5ES, portanto, sem qualquer \u00f4nus para o er\u00e1rio estadual, de acordo com o art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico do Decreto n\u00ba 30.719 de 25 de outubro de 2011. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUN-CEME, em Fortaleza-CE., 26 de janeiro de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba006/2024 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o(a) servidor(a) FRANCISCO DAS CHAGAS VASCONCELOS J\u00daNIOR, ocupante de cargo de Pesquisador, matr\u00edcula n\u00ba 300037.2.1, lotado nesta Funda\u00e7\u00e3o, a viajar \u00e0(s) cidade(s) de Piquet Carneiro-CE., no per\u00edodo de 30 de janeiro a 1\u00ba de fevereiro de 2024, com o objetivo de participar de reuni\u00e3o do CODESSUL. As despesas com passagens e di\u00e1rias ser\u00e3o custeadas por projeto, portanto, sem qualquer \u00f4nus para o Estado do Cear\u00e1, de acordo com o art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, em Fortaleza-CE., 29 de janeiro de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba007/2024 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS - FUNCEME, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.636, de 07/03/1995, a CIRCULA\u00c7\u00c3O, (al\u00e9m do expediente normal, s\u00e1bados, domingos e feriados) dos seguintes VE\u00cdCULOS desta Funda\u00e7\u00e3o: HILUX placas HWT 3964, HWT 3944, HWT 3924, JJE 7511, ORQ 2879, ORV 1699; S-10 de placas PMT 7307, JHW8B62;ETIOS placas PMB 3706;COROLLA placas HYX 7654;SANDERO placas HYP 6056;FIAT CRONOS de placas SAR4H90, OCU5J10 e SAR5B50; FIAT TORO de placas SAP8H60 e SAQ0A90, durante o m\u00eas de Fevereiro de 2024. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, em Fortaleza-CE., 29 de janeiro de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba008/2024 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVI-DORES relacionados, durante o m\u00eas de FEVEREIRO/2024: Antonio Edinardo Oliveira, mat. 000119.1.6, 38 tipo A, Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Duarte de Menezes, mat. 000300.1.5, 38 tipo A, Francisco C\u00e9lio Alves Oliveira, mat. 000124.1.6, 38 tipo A/E, Regina L\u00facia Oliveira, mat. 000121.1.4, 38 tipo A e Ronaldo Carlos Brilhante, mat. 000239.1.4, 38 tipo A. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, em Fortaleza-CE.,        29 de janeiro de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba079/2024.INSTITUI COMISS\u00c3O DE MONITORAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O PARA MONITORAR E AVALIAR AS PARCERIAS CELEBRADAS ENTRE A SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/CENTRO DE HEMATOLOGIA E HEMOTERAPIA DO CEAR\u00c1 \u2013 HEMOCE E AS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL.A SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; o inciso XIV do Art. 50, da Lei N\u00ba 16.710, 21 de dezembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es; e o Decreto N\u00ba 35.599, de 27 de julho de 2023. CONSIDERANDO o disposto na Lei Federal n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, que estabelece o regime jur\u00eddico das parcerias entre a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil; CONSIDERANDO o Decreto Estadual N\u00ba 32.810, de 28 de setembro de 2018, que disp\u00f5e sobre regras para celebra\u00e7\u00e3o de parcerias em regime de m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre os \u00f3rg\u00e3os e entidades do poder executivo estadual e as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil; CONSIDERANDO a necessidade de constitui\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o de que trata os arts. 2\u00ba, XI da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, e art. 25 do Decreto Estadual n\u00ba 32.810, de 28 de setembro de 2018, RESOLVE:Art. 1\u00ba Instituir Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o com a finalidade de monitorar e avaliar as parcerias celebradas entre a Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/ Centro de Hematologia e Hemoterapia do Cear\u00e1 \u2013 HEMOCE e as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil.Art. 2\u00ba Compete a Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o:I - apoiar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o das parcerias celebradas entre a Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA/HEMOCE e as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil;II - aprimorar os procedimentos, unificar os entendimento, e solucionar controv\u00e9rsias;III - padronizar objetos, custos e indicadores;IV - fomentar o controle de resultados; eV - avaliar relat\u00f3rios t\u00e9cnicos de monitoramento.Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o ser\u00e1 formada por 05 (cinco) membros listados no anexo \u00fanico desta portaria.Art. 4\u00ba Fica impedido de participar como gestor da parceria ou como membro da Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o, a pessoa que nos \u00faltimos 05 (cinco) anos tenha mantido rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com pelo menos uma das organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil participes.Par\u00e1grafo \u00fanico. Configurado o impedimento previsto no caput, dever\u00e1 ser designado membro substituto que possua qualifica\u00e7\u00e3o equivalente a do substitu\u00eddo.Art. 6\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 7\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 16 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ART. 3\u00ba DA PORTARIA N\u00ba079/2024COMISS\u00c3O DE MONITORAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3OMEMBROSMATR\u00cdCULAMarina Castro Sobral3000874-XManoel Pedro Guedes Guimar\u00e3es493448-1-3Ant\u00f4nio Raimundo Corsino J\u00fanior3000103-2-9Camila Silva de Moraes Lima300016-7-2Homero Fi\u00faza de Sousa22582"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba104/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.022771/2023-19, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) SIMONE MARIA SANTOS LIMA, ocupante do cargo de PSIC\u00d3LOGO, matr\u00edcula n.\u00ba 49633718, para participar do CONGRESSO IBEROAMERICANO DE PSICODRAMA, no per\u00edodo de 27 a 30 de setembro de 2023, em Florian\u00f3polis/SC, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba146/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta do Processo NUP 24001.002604/2024-24 do SUITE, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito, que a servidora SANDRA IMACULADA SOUZA FROTA, matr\u00edcula n\u00ba 496250-1-4, que ocupa o cargo de Fisioterapeuta (Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade \u2013 SES), lotada no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990, passou a assinar SANDRA IMACULADA SOUZA FROTA SOARES, conforme Certid\u00e3o de Casamento expedida pelo Cart\u00f3rio do Registro Civil do Distrito do Mucuripe, Comarca de Fortaleza/CE, em 09 de janeiro de 2024.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba152/2024.INSTITUI COMISS\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DO CHAMAMENTO DOS APROVADOS NO CONCURSO REALIZADO PELA FUNSA\u00daDE.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, o art. 17 da Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, o art. 50, inciso XIV, da Lei 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e art. 6\u00ba, inciso XIV, do Decreto n\u00ba 34.048 de 28 de abril de 2021. CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 18.338, de 04 de abril de 2023, a qual definiu que a Secretaria da Sa\u00fade absorver\u00e1 o quadro de pessoal da FUNSA\u00daDE; CONSIDERANDO a necessidade de cumprir as obriga\u00e7\u00f5es existentes com a convoca\u00e7\u00e3o de todos os candidatos aprovados no concurso da FUNSA\u00daDE; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es contidas no NUP 24001.005101/2024-19. RESOLVE:Art. 1\u00ba. Institui Comiss\u00e3o de acompanhamento do chamamento dos aprovados no concurso da FUNSA\u00daDE, para integrar o quadro de pessoal da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA.Par\u00e1grafo \u00danico. Os membros da Comiss\u00e3o que trata o caput deste artigo, est\u00e3o elencados no anexo \u00fanico desta Portaria.Art. 2\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 30 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO, DO ART. 1\u00b0, DA PORTARIA N\u00ba152/2024MEMBROS QUE COMP\u00d5EM A COMISS\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DO CHAMAMENTO DOS APROVADOS NO CONCURSO DA FUNSA\u00daDENOMECARGOT\u00e2nia Mara Silva CoelhoSecret\u00e1ria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1Lauro Vieira Perdig\u00e3o NetoSecret\u00e1rio Executivo de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e Desenvolvimento Regional - SEADEMaria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSecret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SEPGIMaria Raquel Rodrigues CarvalhoAssessoria Executiva da Sa\u00fade - ASSES\u00cdcaro Tavares Borges Superintendente da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Fortaleza - SRFORLuanny braga da Silva PrataAssessora Especial IIIManoel Pedro Guedes Guimar\u00e3esCoordenador da Coordenadoria da Rede Assistencial e Especializada - COGER\u00c2ngela M\u00e1rcia Fernandes Ara\u00fajoCoordenadora da Coordenadoria de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Desenvolvimento de Pessoas - COGEP"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ADITAMENTO N\u00ba08/2024 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/18979 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230216O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo- Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista o SUITE de n\u00ba 24001.028379/2023-75 t u d o d e a c o r d o c o m o s e l e m e n t o s c o n ti d o s n o Processo n\u00ba 11417498/2022 , observado o disposto no art. 24 do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, Lei Federal n.\u00ba 8.666 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve fazer aditamento \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba2023/18979 que tem por objeto \u201cMATERIAL ODONTOL\u00d3GICO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, para altera\u00e7\u00e3o de marca do item 05 (cinco), em favor a empresa F G COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 02.908.738/0001-87, representada pelo(a) Sr(a). Edna Fernandes Maia De Freitas, portador(a) do RG n\u00ba 2006005099447 SSP-CE e inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 047.534.993-83, conforme a seguir:ITEMDESCRI\u00c7\u00c3OMARCA LICITADAMARCA PARA SUBSTITUI\u00c7\u00c3O5FIO DE SUTURA, DE SEDA 2-0, COM AGULHA 1/2 CIRCULO CORTANTE, 2CM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE COD. CAT :1365427GOLGRANSHALONFicam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ora aditada, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este instrumento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, tendo vig\u00eancia a partir da data da publica\u00e7\u00e3o.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROREPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba295/2023 AO CONV\u00caNIO N\u00ba107/2022O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0039-87, neste ato, representado pelo Secre-t\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 24001.047313/2023-84, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, fazer apostilamento para retifica\u00e7\u00e3o dos dados da conta banc\u00e1ria contido no Conv\u00eanio n\u00ba 107/2022, conforme fls. N\u00ba 02 e 03 acostados aos autos. ONDE SE L\u00ca:NOME/RAZ\u00c3O SOCIALCNPJDADOS DA CONTAPrefeitura Municipal de Santana do Acara\u00fa-CE07.598.659/0001-30Ag\u00eancia0554-1Opera\u00e7\u00e3o006Conta315107-1LEIA-SE:NOME/RAZ\u00c3O SOCIALCNPJDADOS DA CONTAPrefeitura Municipal de Santana do Acara\u00fa-CE07.598.659/0001-30Ag\u00eancia0554-1Opera\u00e7\u00e3o013Conta315107-1Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba01/2024 AO CONV\u00caNIO N\u00ba154/2022O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0039-87, neste ato, representado pelo Secret\u00e1rio--Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 24001.053086/2023-26, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, fazer apostilamento para retifica\u00e7\u00e3o dos dados da conta banc\u00e1ria contido no Conv\u00eanio n\u00ba 154/2022, conforme fls. N\u00ba 02 e 03 acostados aos autos. ONDE SE L\u00ca:NOME/RAZ\u00c3O SOCIALCNPJDADOS DA CONTAPrefeitura Municipal de Tururu10.517.878/0001-52Ag\u00eancia0748-0Opera\u00e7\u00e3o006Conta71214-7LEIA-SE:NOME/RAZ\u00c3O SOCIALCNPJDADOS DA CONTAPrefeitura Municipal de Tururu10.517.878/0001-52Ag\u00eancia0748-0Opera\u00e7\u00e3o006Conta71282-1Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00305I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): DNA - CENTRO LABORATORIAL DE GENETICA E BIOLOGIA MOLECULAR LTDA. III \u2013 OBJETO: O REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SERVI\u00c7O ESPECIALIZADO - EXAME EXOMA COMPLETO - SPJUR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231627, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos prestadores de servi\u00e7os classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 05256170/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica - Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); DNA - CENTRO LABORATORIAL DE GENETICA E BIOLOGIA MOLECULAR LTDA: ITEM: 1; 1250752 - REALIZACAO DE EXAMES ESPECIALIZADOS - REALIZACAO DE EXAME DE EXOMA COMPLETO - obs: QUANT.: 18; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.700,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231627; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 19/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00448I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): JANSSEN - CILAG FARMACEUTICA LTDA; CALL MED COMERCIO DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA; ELFA MEDICAMENTOS S.A; SANOFI MEDLEY FARMACEUTICA LTDA; III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS PARA ATENDIMENTOS DA REDE SESA, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231477 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 05601012/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica - Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); JANSSEN - CILAG FARMACEUTICA LTDA; ITEM: 3; 1169167 - DARATUMUMABE, SOLUCAO PARA DILUICAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA 20ML, 400MG, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLAobs:. O ITEM REFERE-SE AO ITEM 04 DO TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL; QUANT.: 1.332; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6.120,2300; ITEM: 7; 1145477 - USTEQUINUMABE, 45MG, SOLUCAO INJETAVEL, SERINGA PREENCHIDA 0,5ML, UNIDADE 1.0 SERINGA PREENCHIDA- obs:. O ITEM REFERE-SE AO ITEM 08 DO TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL; QUANT.: 60; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 10.450,1200; CALL MED COMERCIO DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA; ITEM: 6; 601057 - PANCREATINA, CAPSULA, 25000 U, UNIDADE 1.0 CAPSULAobs:. O ITEM REFERE-SE AO ITEM 07 DO TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL; QUANT.: 720; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2,6200; ELFA MEDICAMENTOS S.A; ITEM: 2; 7996610 - ALFAGALSIDASE, 1MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA 3,5 ML, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs:. O ITEM REFERE-SE AO ITEM 03 DO TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL; QUANT.: 1.992; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 5.913,9900; ITEM: 4; 1364075 - OCTREOTIDA ACETATO, 30MG, PO PARA SUSPENSAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA + SERINGA DILUENTE + SISTEMA DE APLICACAO, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs:. O ITEM REFERESE AO ITEM 05 DO TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL; QUANT.: 1.512; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6.811,9700; ITEM: 5; 1814846 - OMALIZUMABE, SOLUCAO INJETAVEL, 150MG, SERINGA PREENCHIDA, UNIDADE 1.0 SERINGA PREENCHIDA- obs:. O ITEM REFERE-SE AO ITEM 06 DO TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL; QUANT.: 1.176; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.149,0000; SANOFI MEDLEY FARMACEUTICA LTDA; ITEM: 1; 1038104 - ALFA-ALGLICOSIDADE, 50MG, PO LIOFILIZADO PARA SOLUCAO INJETAVEL, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs; QUANT.: 3.024; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.926,0800; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231477; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 25/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1164/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/SESA; CONTRATADA: JB FARMA COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto Estadual n\u00ba 35.323/2023 (SRP) e altera\u00e7\u00f5es, bem como outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 107.250,00 (cento e sete mil e duzentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 861101 \u2013 24200744.10.302.631.10631.03.339030.1.500.9100000.0.4.01; e 08910 - 24200744.10.302.631.20323.03.339030.1.5009100000.0; DATA DA ASSINATURA: 07/11/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Jo\u00e3o Breno Andrade Jorge.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1253/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1\u2013 SESA/HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL DE MESSEJANA \u2013 HSMM; CONTRATADA: KECIA NAYARA BARBOSA DA SILVA; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (HIGIENE PESSOAL), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230975, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 14.436,00(quatorze mil, quatrocentos e trinta e seis reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200234.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1; DATA DA ASSINATURA: 27/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: DAVI QUEIROZ DE CARVALHO ROCHA e KECIA NAYARA BARBOSA DA SILVA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1254/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1\u2013 SESA/HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL DE MESSEJANA \u2013 HSMM; CONTRATADA: COMERCIAL RIOS PRODUTOS DE LIMPEZA DESCART\u00c1VEIS E PAPELARIA LTDA.; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (HIGIENE PESSOAL), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230975, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 8.730,00(oito mil, setecentos e trinta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200234.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1; DATA DA ASSINATURA: 27/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: DAVI QUEIROZ DE CARVALHO ROCHA e Paulo Roberto da Silva Seabra.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1255/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1\u2013 SESA/HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL DE MESSEJANA \u2013 HSMM; CONTRATADA: SAMAGA COM\u00c9CIO DE VARIEDADES E E-COMERGE EM GERAL LTDA.; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (HIGIENE PESSOAL), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230975, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 21.072,00(vinte e um mil, setenta e dois reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200234.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1; DATA DA ASSINATURA: 27/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: DAVI QUEIROZ DE CARVALHO ROCHA e Saledna Lima de Sousa Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1256/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1\u2013 SESA/HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL DE MESSEJANA \u2013 HSMM; CONTRATADA: COMERCIAL MULTIVENDAS.COM LTDA; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (HIGIENE PESSOAL), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230975, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 20.008,08(vinte mil, oito reais e oito centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200234.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1; DATA DA ASSINATURA: 27/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: DAVI QUEIROZ DE CARVALHO ROCHA e Ant\u00f4nia Ver\u00f4nica Furtado Batista.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1326/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO \u2013 SESA/HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL DE MESSEJANA PROFESSOR FROTA PINTO\u2013 HSMM; CONTRATADA: SAMAGA \u2013 COMERCIO DE VARIEDADES E E-COMERCE EM GERAL LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (EXPEDIENTE), por um per\u00edodo de 12(doze) meses para consumo e reposi\u00e7\u00e3o de estoque, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no DOE; VALOR GLOBAL: R$ 2.720,00 (dois mil e setecentos e vinte reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24220023410.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1 DATA: 11/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Davi Queiroz de Carvalho Rocha e Saledna Lima de Sousa Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1327/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO \u2013 SESA/HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL DE MESSEJANA PROFESSOR FROTA PINTO\u2013 HSMM; CONTRATADA: SUPRIMAX COMERCIAL LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (EXPEDIENTE), por um per\u00edodo de 12(doze) meses para consumo e reposi\u00e7\u00e3o de estoque, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no DOE. VALOR GLOBAL:R$ 6.918,80 (seis mil, novecentos e dezoito reais e oitenta centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24220023410.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1 DATA:11/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Davi Queiroz de Carvalho Rocha e Alberto Magno de Brito Ramos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: BRAZTECH MANUTEN\u00c7\u00c3O E REPARA\u00c7\u00c3O EM EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2022 1718 \u2013 SESA/COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 13.800,00 (treze mil e oito-centos reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 E 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA: 15/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E GISELLE GALINDO DE OLIVEIRA;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 19/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1,ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: UNIT INDUSTRIA, COM\u00c9RCIO, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, com equipamento em comodato, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas alte-ra\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL:R$ 8.513,20 (oito mil, quinhentos e treze reais e vinte centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 \u2013 R$ 513,00 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01 \u2013 R$ 8.000,20 DATA: 18/01/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Augusto Lima Gomes dos Santos e Neide da Silva Vieira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 21/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM CONTRATADA: NEW CARDIO MEDICAL COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS M\u00c9DICOS LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 1.075.203,50 (um milh\u00e3o, setenta e cinco mil, duzentos e tr\u00eas reais e cinquenta centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 \u2013 R$ 203,50 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01 \u2013 R$ 1.075.000,00 DATA:18/01/2024 SIGNA-T\u00c1RIOS: Carlos Augusto Lima Gomes dos Santos e Bruna Gagliardi Pereira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 35/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM CONTRATADA: LOCMED HOSPITALAR LTDA OBJETO: SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O POR DEMANDA MENSAL DE APARELHOS DE VENTILA\u00c7\u00c3O N\u00c3O INVASIVA, TIPO BIPAP, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DO PROGRAMA DE ASSIST\u00caNCIA DOMICILIAR (PAD), pertencentes ao Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o VALOR GLOBAL: R$ 621.000,00 (seiscentos e vinte e um mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.33903900.1.01.00.7.30 24200214.10.302.631.20077.03.33903900.2.91.00.1.30 DATA:17/01/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Augusto Lima Gomes dos Santos e Bruno Camargo Lima de Aquino.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 36/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: SELLMED PRODUTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022 1684 \u2013 SESA/ COSUP e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 73.200,00 (setenta e tr\u00eas mil e duzentos reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 E 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA: 16/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E ERICK GOMES VIEIRA DE MELO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024CEO.R/TAU\u00c1CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TAU\u00c1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Tau\u00e1, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tau\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 1717/10, de 09.02.2010 do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Tau\u00e1 \u2013 CPSMT; FORO: Comarca de Tau\u00e1; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024 ; VALOR: R$ 638.357,76 (seiscentos e trinta e oito mil, trezentos e cinquenta e cinquenta e sete reais e setenta e seis centavos) ; DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Patr\u00edcia Pequeno Costa Gomes de Aguiar e Jos\u00e9 Ariston Alves de Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba005/2024CEO.R/TAU\u00c1CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ARNEIROZ; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio, de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Tau\u00e1, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tau\u00e1 e na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 01 de 29.01.2010 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Micror-regi\u00e3o de Tau\u00e1 \u2013 CPSMT; FORO: Comarca de Tau\u00e1; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 77.455,32 (setenta e sete mil, quatrocentos e cinquenta e cinco reais e trinta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Monteiro Pedrosa Filho e Jos\u00e9 Ariston Alves de Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba007/2024CEO.R/TAU\u00c1CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE AIUABA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio, de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Tau\u00e1, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tau\u00e1 e na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 01 de 29.01.2010 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Tau\u00e1 \u2013 CPSMT; FORO: Comarca de Tau\u00e1; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$146.757,60 (cento e quarenta e seis mil e setecentos cinquenta e sete reais e sessenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ramilson Ara\u00fajo Moraes e Jos\u00e9 Ariston Alves de Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "N\u00ba12/2023.TERMO DE CANCELAMENTO N\u00ba12/2023 DO PRE\u00c7O REGISTRADO EM FAVOR DA EMPRESA PRO-VIDA COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS LTDA, REFERENTE AO ITEM 04 (638225)DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/00275, ORIUNDA DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICA \u2013 PE 2022/1850.O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, estabelecida na Av. Almirante Barroso no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, inscrita no CNPJ sob o no 07.954.571/0001-04, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, com fulcro no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 25, c/c o art. 26, do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11 de outubro de 2018, resolve CANCELAR o pre\u00e7o registrado em favor da empresa PRO-VIDA COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 23.548.662/0001-04, referente ao item 04 (638225) \u2013 ENXERTO ARTERIAL DE POLITETRAFLUORETILENO EXPANDIDO (PTFE), da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2023/00275, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 PE 2022/1850, tendo em vista os elementos contidos nos autos do processo VIPROC n\u00ba 07279932/2023.Pelo que firma o presente cancelamento de pre\u00e7o, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRORepublicado por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "N\u00ba03/2024.TERMO DE CANCELAMENTO N\u00ba03/2024, DOS ITENS 15 E 16, REGISTRADOS EM FAVOR DA EMPRESA DNE - COMERCIO DE PRODUTOS LABORATORIAIS LTDA, NA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2022/01565, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2022/0989.O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, doravante denominada CONTRATANTE, representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, com fulcro no art. 26, do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11 de outubro de 2018, resolve CANCELAR o item 15 (744962) \u201cREAGENTE, DETEC\u00c7\u00c3O DE ANTICORPOS ANTI - DNA (DSDNA) POR IMUNOENSAIO AUTOMATIZADO, UNIDADE 1.0 TESTE\u201d e o item 16 (1129925) \u201cREAGENTE, PARA DETEC\u00c7\u00c3O DE ANTICORPOS ANTI-ANA, SCREEN, POR IMUNOENSAIO AUTOMATIZADO, UNIDADE 1.0 TESTE, registrados em favor da empresa DNE - COMERCIO DE PRODUTOS LABORATORIAIS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.394.570/0001-67, na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2022/01565, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022/0989, tendo em vista o disposto no NUP n\u00ba 24001.042148/2023-74.Pelo que firma o presente cancelamento de pre\u00e7o, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba45/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE GRANJA; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o dos bens, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000 (CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB), QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: CPU: 537228 TECLADO: 537227 MONITOR: 537279; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 536895; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 537343; FORO: Forta-leza/CE; DATA DE ASSINATURA: 05/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Francisco Anibal Oliveira de Arruda Coelho Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3ONOVO RESULTADOPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20222098O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Processo de VIPROC N\u00ba 06215122/2022 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201c MATERIAL MEDICO HOSPITALAR COM EQUIPAMENTO EM COMODATO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20222098 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1ENFERMED COMERCIO DE MATERIAIS MEDICO-HOSPITALARES LTDA.35R$ 4.522,0000R$ 158.270,00230R$ 4.250,0000R$ 127.500,00325R$ 4.250,0000R$ 106.250,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 392.020,00Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230385O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Processo VIPROC N\u00ba 00672710/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cEQUIPAMENTO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230385 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1VMI TECNOLOGIAS LTDA28R$ 180.000,0000R$ 5.040.000,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 5.040.000,00Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231448O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Processo VIPROC N\u00ba 03883347/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231448\u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1INDALABOR INDAI\u00c1 LABORAT\u00d3RIO FARMACEUTICO LTDA4.800R$ 26,2000R$ 125.760,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 125.760,00Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231757O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Processo VIPROC N\u00ba 05870170/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231757 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1JANSSEN - CILAG FARMACEUTICA LTDA7.200R$ 75,4700R$ 543.384,002ELFA MEDICAMENTOS S.A180R$ 49.133,6400R$ 8.844.055,2056.840R$ 19,5800R$ 133.927,2073.240R$ 111,9100R$ 362.588,40813.200R$ 223,8500R$ 2.954.820,003COSTA CAMARGO COM. DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA24R$ 456,3900R$ 10.953,36TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 12.849.728,16Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba01/2024PROCESSO NUP 24001.003419/2024-57A DIRETORA GERAL DO HOSPITAL E MATERNIDADE JOS\u00c9 MARTINIANO DE ALENCAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00b0. 9.808/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital e Maternidade Jos\u00e9 Martiniano de Alencar -SESA, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0013-48, com sede na Rua Princesa Isabel n\u00b0 1526, Bairro Centro, Fortaleza-Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c al\u00ednea \u201ca\u201d do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, bem como o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis e entendimento do TCE e TCU, bem assim conforme entende a Procuradoria-Geral do Estado e CGE, ante a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento il\u00edcito da Administra\u00e7\u00e3o, reconhecer a d\u00edvida de, reconhecer a d\u00edvida deR$ 34.565,02 (Trinta e quatro mil, quinhentos e sessenta e cinco reais e dois centavos), junto \u00e0 COOPCLINIC \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DE CL\u00cdNICA M\u00c9DICA DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 37.878.434/0001-07 referente ao pagamento de obriga\u00e7\u00e3o com efic\u00e1cia p\u00f3s contratual (por via indenizat\u00f3ria), vinculada ao Contrato n\u00b0 1234/2023, que teve por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profissionais de sa\u00fade na \u00e1rea M\u00c9DICOS GENERALISTAS durante o per\u00edodo 21/12/2023 \u00e0 31/12/2023, para atender as necessidades da SESA. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Silvana Furtado S\u00e1tiroDIRETORA GERAL DO HMJMA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba26/2024PROCESSO N\u00ba24001.001631/2024-80A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b04.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 30.145,78 (trinta mil, cento e quarenta e cinco reais e setenta e oito centavos), junto a empresa COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DO ESTADO DE CEAR\u00c1 LTDA \u2013 COOSAUDE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.494.283/0001-26 refere-se categoria dos t\u00e9cnicos em radiologia, referente ao per\u00edodo 21 DE DEZEMBRO A 31 DE DEZEMBRO DE 2023 . Forta-leza-CE, 19 de janeiro de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba33/2024PROCESSO N\u00ba24001.001843/2024-67A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 1.157,94 (Um mil, cento e cinquenta e sete reais e noventa e quatro centavos), junto a empresa COOMTOCE \u2013 COOPERATIVA DOS M\u00c9DICOS TRAUMATOLOGISTAS E ORTOPEDISTAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 \u00ba 03.182.684/0001-88, refere-se aos M\u00e9dicos Traumatologistas e Ortopedistas, referente ao per\u00edodo de 21 de dezembro de 2023 a 31 de dezembro de 2023. Fortaleza-CE, 26 de janeiro de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba59/2024PROCESSO N\u00ba24001.002114/2024-28A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b04.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 502.692,69 (Quinhentos e dois mil, seiscentos e noventa e dois reais e sessenta e nove centavos), junto a empresa COOPERATIVA DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS DO CEAR\u00c1 LTDA - COOCIRURGE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 02.985.391/0001-76, refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profissionais de sa\u00fade na categoria m\u00e9dicos cirurgi\u00f5es gerais, referente ao per\u00edodo de 21 de dezembro de 2023 a 31 de dezembro de 2023. Fortaleza-CE, 25 de janeiro de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba08882101/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 10.000,00 (dez mil, reais), junto \u00e0 VITALE COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.160.019/0001-44, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar (consignado), referente ao per\u00edodo de Outubro de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba08882110/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 10.000,00 (dez mil, reais), junto \u00e0 VITALE COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.160.019/0001-44, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar (consignado), referente ao per\u00edodo de Outubro de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba10886623/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, por Indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.027.171,43 (hum milh\u00e3o, vinte e sete mil, cento e setenta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), junto \u00e0 COMINT \u2013 COOPERATIVA DE M\u00c9DICOS INTENSIVISTAS DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.753.173/0001-43, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de m\u00e9dicos inten-sivistas, referente ao per\u00edodo de 30/10 a 20/11/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP N\u00ba24001.049405/2023-07A DIRETORA DO CENTRO DE SA\u00daDE ESCOLA MEIRELES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 37 da Lei n\u00ba. 4.320/1964. a fim de atender \u00e0s necessidades do CENTRO DE SA\u00daDE ESCOLA MEIRELES , inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0017-71, com sede na Avenida Antonia Justa n\u00ba 3113, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de com o artigo 63,\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, c/c a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art.22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida para o pagamento no valor de 1.571,44 (Hum Mil Quinhentos e Setenta e Um Reais e Quarenta e Quatro Centavos) junto a COOCIRURGE \u2013 COOPERATIVA DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 02.985.391/0001-76 , do Contrato n\u00ba 478/2023, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializado na \u00e1rea de CIRURGI\u00d5ES GERAIS, para atender as necessidades do Centro de Sa\u00fade Escola Meireles, realizado no per\u00edodo de 01.11.2023 \u00e0 20.11.2023. Fortaleza-CE, 26 de janeiro de 2024.Helena Marcia Guerra dos SantosDIRETORA GERAL DO CENTRO DE SA\u00daDE MEIRELES"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP 24001.000003/2024-87O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO-ADMINISTRATIVO FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo inciso IX, do art. 52 da Lei Estadual n\u00ba. 17.527 de 15 de junho de 2021, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta Capital, na Av. Almirante Barroso n\u00b0 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e os documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, do requerimento da empresa CONS\u00d3RCIO IPQ SY, inscrita no CNPJ n\u00b0 28.988.611/0001-09, referente aos servi\u00e7os prestados, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 31/12/2023, RESOLVE, de acordo com o art. 37 e art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, c/c a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 35.008,33 (trinta e cinco mil e oito reais e trinta e tr\u00eas centavos), em favor da empresa requerente. Fortaleza/CE, 29 de janeiro 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA PROCESSONUP 24001.000004/2024-21O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO-ADMINISTRATIVO FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo inciso IX, do art. 52 da Lei Estadual n\u00ba. 17.527 de 15 de junho de 2021, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta Capital, na Av. Almirante Barroso n\u00b0 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e os documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, do requerimento da empresa R.V. \u00cdMOLA TRANSPORTE E LOG\u00cdSTICA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 05.366.444/0001-69, referente aos servi\u00e7os prestados, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 31/12/2023, RESOLVE, de acordo com o art. 37 e art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, c/c a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986., reconhecer a d\u00edvida de R$ 564.888,86 (quinhentos e sessenta quatro mil oitocentos e oitenta e oito reais e oitenta e seis centavos), em favor da empresa requerente. Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00073192/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 3.902,41 (tr\u00eas mil, novecentos e dois reais e quarenta e um centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COOPERNORDESTE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 19.521.941/0001/07, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de fisioterapeutas, referente ao per\u00edodo de Novembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00182625/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 168.972,01 (cento e sessenta e oito mil, novecentos e setenta e dois reais e um centavo), junto \u00e0 COOPERATIVA DOS M\u00c9DICOS ANESTESIOLO-GISTAS DO CEAR\u00c1 - COOPANEST, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.807.245/0001-41, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de m\u00e9dicos anestesiologistas, referente ao per\u00edodo de 29/11 a 15/12/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 - A DIRETORA DO CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO I \u2013 CEO CENTRO, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, tendo em vista o que conta no Processo SUITE N\u00ba 24001.004343/2024-87, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, a servidora DANIELLE SILVA RODRIGUES, ocupante do cargo Auxiliar de Consult\u00f3rio Dental, matr\u00edcula 491553-1-X, CPF 878.787.393-15, lotada neste CEO CENTRO, a import\u00e2ncia de R$ 10.000,00 (dez mil reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho 2024NE000001 Or\u00e7amento: 2024 - Fonte de recursos: 500 \u2013 Recursos n\u00e3o vinculados de impostos - Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 24200334.10.302.171 A\u00e7\u00e3o: 20576 - Regi\u00e3o 03 - Elemento de despesa: 339030 - R$ 5.000,00 (cinco mil reais); e Nota de Empenho 2024NE000002 Or\u00e7amento: 2024 - Fonte de recursos: 500 - Recursos n\u00e3o vinculados de impostos - Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 24200334.10.302.171 A\u00e7\u00e3o: 20576 - Regi\u00e3o 03 - Elemento de despesa: 339039 - R$ 5.000,00 (cinco mil reais). A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO I - CEO CENTRO, em Fortaleza-Ce, 25 de janeiro de 2024.Maria Arag\u00e3o Sales CavalcanteDIRETORA DO CEO CENTRO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3476/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 18 de dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba36-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Forquilha-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 33/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba36-D/2024-GS DE 23 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALGUILHERME DUTRA ALENCARCapit\u00e3o PM308.544-1-1IV23 \u00e0 25/01/2024Forquilha-CE2 (duas) e meia64,83162,08JARDEL GON\u00c7ALVES DE SOUSA1\u00ba Sargento PM135.957-1-2V23 \u00e0 25/01/2024Forquilha-CE2 (duas) e meia61,33153,33BERTONIO EDUARDO MEIRELES SEVERINO1\u00ba Sargento PM136.268-1-2V23 \u00e0 25/01/2024Forquilha-CE2 (duas) e meia61,33153,33TOTAL468,74"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba37-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Sobral-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 34/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba37-D/2024-GS DE 23 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALANTONIO YTALLO SILVA COSTACapit\u00e3o PM308.553-1-0IV22 \u00e0 29/01/2024Sobral-CE8 (meias)64,8320%311,18JOSE NILSON DO NASCIMENTO JUNIORSubtenente PM108.448-1-9V22 \u00e0 26/01/2024Sobral-CE5 (meias)61,3320%184,00GERMANO LIMA SILVASubtenente PM125.321-1-3V22 \u00e0 29/01/2024Sobral-CE8 (meias)61,3320%294,38ANTONIO GOMES SIEBRA DE SOUSACabo PM307.311-1-5V22 \u00e0 29/01/2024Sobral-CE8 (meias)61,3320%294,38TOTAL1.083,94"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba38-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Aracati-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 35/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba38-D/2024-GS DE 24 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALDIOGO MONTEIRO RODRIGUESCapit\u00e3o PM308.528-1-8IV23/01/2024Aracati-CE\u00bd (meia)64,8332,42FRANKLIN SAMPAIO MARTINS1\u00ba Sargento PM136.212-1-7V23/01/2024Aracati-CE\u00bd (meia)61,3330,67TOTAL63,09"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba39-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de realizarem visita t\u00e9cnica naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 37/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba39-D/2024-GS DE 25 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALMARIO CUNHA LIMAOrientador de C\u00e9lula (DNS-3)300.021-3-XIII29/01 \u00e0 02/02/2024Crate\u00fas-CE4 (quatro) e meia77,105%364,30MARCOS PAULO AIRES MAIASupervisor de N\u00facleo (DAS-1)300.021-7-2III29/01 \u00e0 02/02/2024Crate\u00fas-CE4 (quatro) e meia77,105%364,30LEANDRO CARVALHO AGUIAR3\u00ba Sargento PM303.882-1-6V29/01 \u00e0 02/02/2024Crate\u00fas-CE4 (quatro) e meia61,335%289,79TOTAL1.018,39"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba40-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Sobral-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 36/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba40-D/2024-GS DE 26 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALRAFAEL ARAUJO ALMEIDA1\u00ba Tenente PM308.501-1-4IV25 \u00e0 29/01/2024Sobral-CE5 (meias)64,8320%194,50LUIZ ALBERTO AGUIAR SANTOS3\u00ba Sargento PM302.219-1-5V24 \u00e0 29/01/2024Sobral-CE6 (meias)61,3320%220,79TOTAL415,29"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba41-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Jaguaribe-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 39/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba41-D/2024-GS DE 26 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALDIOGO MONTEIRO RODRIGUESCapit\u00e3o PM308.528-1-8IV29/01 \u00e0 02/02/2024Jaguaribe-CE4 (quatro) e meia64,83291,74JEFERSOM WILLYAN OLIVEIRA CARDOSO 3\u00ba Sargento PM304.850-1-7V29/01 \u00e0 02/02/2024Jaguaribe-CE4 (quatro) e meia61,33275,99EDILBERTO FERREIRA DE ARAUJO FILHO 3\u00ba Sargento PM300.511-1-4V29/01 \u00e0 02/02/2024Jaguaribe-CE4 (quatro) e meia61,33275,99TOTAL843,72"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba42-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOSE AIRES DA SILVA, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula - DNS-3, matr\u00edcula n\u00ba 300.012-6-5, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa-CE, nos dias 29 e 30/01/2024, com a finalidade de realizar apoio em miss\u00e3o governamental naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 41/2024, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de R$ 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba43-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa-CE, com a finalidade de realizarem apoio em miss\u00e3o governamental naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 40/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba43-D/2024-GS DE 26 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALROBERTO DE OLIVEIRA SAMPAIO3\u00ba Sargento PM302.608-1-3V29 e 30/01/2024Monsenhor Tabosa-CE1 (uma) e meia61,3392,00CLEBER FREITAS DA SILVACabo PM304.272-1-1V29 e 30/01/2024Monsenhor Tabosa-CE1 (uma) e meia61,3392,00TOTAL184,00"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0087/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001204/2024-82, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0133/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o inciso VII, do art. 20, do Decreto n\u00ba 29.704, de 08/04/2009, RESOLVE DESLIGAR os ESTAGI\u00c1RIOS relacionados no anexo \u00fanico desta Portaria, a partir de 26/12/2023, bem como CESSAR OS EFEITOS da concess\u00e3o da bolsa de est\u00e1gio e aux\u00edlio transporte autorizada pela PORTARIA N\u00ba0139/2023-GS, publicada no DOE de 01/02/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA 0133/2024-GS DE 15 DE JANEIRO DE 2024N\u00baNOME1ADRIEL ATILA FERREIRA DA ROCHA2MARIA LARA DA SILVA FREITAS3CARLOS ARTHUR OLIVEIRA DE FREITAS4SAMMYLE ANTONIA SAMPAIO DANTAS"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0340/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o militar ZAQUEU MAGALHAES COURA, 3\u00ba Sargento PM, matricula n\u00ba 588.158-1-0, para ter exerc\u00edcio na Coordenadoria de Seguran\u00e7a Org\u00e2nica e Log\u00edstica \u2013 COSOL/SSPDS, a partir de 30/11/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA PATRIMONIALNo. Termo: 01/ 2024 Tipo de Baixa: Transfer\u00eancia Patrimonial Data da Baixa: 30/01/2024 \u00d3rg\u00e3o de Origem: FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Destinat\u00e1rio: Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 Firmam o presente Termo na forma da Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004 e Lei Complementar n\u00ba 191, de 13 de janeiro de 2019 que mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que recipro-camente outorgam e aceitam, a saber: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO \u2013 O Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 vinculado \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s deste instrumento, transfere para a ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 na data de assinatura deste Termo, e esse atesta o pleno recebimento, na forma da Lei e obediente aos ditames e procedimentos do Direito Administrativo, o bem relacionado no ANEXO I deste instrumento, sem quaisquer d\u00e9bitos. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA MUTA\u00c7\u00c3O PATRIMONIAL \u2013 Com a presente transfer\u00eancia, o bem supramencionado, repassado exclusivamente para o atendimento das atividades de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social da Institui\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o de imediato patrimoniados pela ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, ficando na condi\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio do mesmo. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 3.1. A ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, al\u00e9m de atender a finalidade expressa na Cl\u00e1usula Segunda, compromete-se, quando solicitado, encaminhar relat\u00f3rio \u00e0 Ger\u00eancia do FSPDS, especificando as condi\u00e7\u00f5es do bem recebido e o respons\u00e1vel local pela guarda e conserva\u00e7\u00e3o do mesmo. 3.2. A ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, dever\u00e1 providenciar junto ao Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN \u2013 CE a transfer\u00eancia do ve\u00edculo constante no ANEXO I. 3.3. A \u00c1rea Log\u00edstica da AESP, dever\u00e1 realizar os registros necess\u00e1rios para regulariza\u00e7\u00e3o do bem patrimoniado. E por estarem de acordo, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma. Gabinete do SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL \u2013 PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO DE GOVERNAN\u00c7A DO FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024. Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALPRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO DE GOVERNAN\u00c7A DO FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALLeonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1ANEXO I - TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA PATRIMONIAL N\u00ba01/2024LINHA DO MAPPESPECIFICA\u00c7\u00c3O MAPPESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS BENS / PRODUTOS /SERVI\u00c7OS ADQUIRIDOSQTDEVALOR UNIT\u00c1RIO R$VALOR TOTAL R$ FORNECEDORN\u00ba NFNOTA DE EMPENHO347Aquisi\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos para AESP.Ve\u00edculo de Marca Toyota \u2013 SW4 DSL Platinum AT 7S - Chassi: 8AJBA3FS6R0355878 01357.000,00357.000,00Toyota do Brasil LTDA18341825/2023TOTAL357.000,00 "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0012/2024-PCCE - O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR NEIARA NIVEA LIMA COSTA, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o d e Chefe de Se\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-8, lotado(a) no(a) Se\u00e7\u00e3o de Expediente e Cart\u00f3rio, integrante da estrutura organizacional do(a) POL\u00cdCIA CIVIL, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular TICIANA DO NASCIMENTO UCHOA, em virtude de PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7A GESTANTE, no per\u00edodo de 04 de Setembro de 2023 a 01 de Mar\u00e7o de 2024. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1303821/2024CONTRATANTE: A Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, situada na Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza-CE, CEP 60.415-390, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72. CONTRATADA: Empresa JR SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE EIRELI, com sede na Rua Padre Macedo, 542, Sala 06, Centro, Crate\u00fas-CE, CEP: 637.000-00, Fone: (85) 3249-4025 / (85)9631-3377, e-mail:juliana@rapidocrateus.com.br, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.269.988/0001-09. OBJETO: Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus e micro-\u00f4nibus para atendimento das diversas demandas de interesse da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230039 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 568.960,00 (Quinhentos e sessenta e oito mil, novecentos e sessenta reais) pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: NUP 10061.011989/2023-11; Pr\u00e9-Reserva: 1276498; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 10100003.06.122.521.20271.03.339033.1.500.9100000.0. DATA DA ASSINATURA: 24 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Imo Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e o Sra. Juliana Rosa \u00c1lvares, Representante da Empresa Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba004/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor JOS\u00c9 HAMILTON DE CARVALHO, ocupante do cargo de 2\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 107.140-1-X, o valor total de R$ 6.857,85 (seis mil, oitocentos e cinquenta e sete reais e oitenta e cinco centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Tenente na modalidade requerida, a contar de 23 de junho de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 190, de 09 de outubro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.041083/2023-21, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 23/06/2022 a 31/12/2022.A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba005/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor S\u00c9RGIO OLIVEIRA DA SILVA, ocupante do cargo de 2\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 105.974-1-2, o valor total de R$ 26.364,71 (vinte e seis mil, trezentos e sessenta e quatro reais e setenta e um centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Tenente na modalidade requerida, a contar de 17 de junho de 2021, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 143, de 31 de julho de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.038376/2023-21, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 17/06/2021 a 31/12/2022.A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba013/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor FRANCISCO CARLOS PINHEIRO PIRES, ocupante do cargo de 2\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 109.369-1-8, o valor total de R$ 1.819,61 (um mil, oitocentos e dezenove reais e sessenta e um centavos), sendo R$ 1.558,25 (um mil, quinhentos e cinquenta e oito reais e vinte e cinco centavos) devido ao militar e R$ 261,36 (duzentos e sessenta e um reais e trinta e seis centavos) de valor patronal, em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Tenente na modalidade requerida, a contar de 21 de novembro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 168, de 05 de setembro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.036349/2023-13, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 21/11/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 223, de 29 de novembro de 2023, que publicou o extrato de Contrato n\u00ba 1295833/2023 Onde se l\u00ea: Extrato de Contrato n\u00ba do Documento 1295833/2023 Leia-se: Extrato de Contrato n\u00ba do Documento 1296266/2023.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0047/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba 10011.000396/2024-03 foi iniciado em 22/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor MARCELO ALBUQUERQUE DE VASCONCELOS, matr\u00edcula: 012.998-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Parambu-CE, no dia 20 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 002/2024 - SET - O SECRET\u00c1RIO DO TRABALHO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO a imperativa necessidade de regularizar a publiciza\u00e7\u00e3o deste ato administrativo para os fins cab\u00edveis, RESOLVE CONCEDER na \u00e9poca a servidora MARA R\u00daBIA REINALDO DE VASCONCELOS, matr\u00edcula 300000.2-1, ocupante do Cargo de Coordenadora de Assessoria Jur\u00eddica, por haver viajado em objeto de servi\u00e7o, a fim de participar do curso \u201cLICITAWeek \u2013 O Sucesso da Transi\u00e7\u00e3o (Aplica\u00e7\u00e3o da Lei no 14.133/21)\u201d, realizado entre os dias 01 e 06 de outubro de 2023, passagens a\u00e9reas nos trechos Fortaleza/CE \u2013 Bras\u00edlia/DF - Fortaleza/CE, no valor R$ 2.681,25 (dois mil, seiscentos e oitenta e um reais e vinte e cinco centavos), correspondendo aos per\u00edodos e trechos percorridos, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. 59100001.04.122.211.21405.03.339014.2.5009100000.0. SECRETARIA DO TRABALHO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Vladyson da Silva VianaSECRET\u00c1RIO DO TRABALHORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 004/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DO TRABALHO - SET, integrante da Administra\u00e7\u00e3o Direta do Estado do Cear\u00e1, com sede na Avenida da Universidade, n\u00ba 2596 - Benfica, CEP: 60.020-180, Fortaleza - Cear\u00e1 - Telefone: (85) 3376-1100, CNPJ n\u00ba 49.921.771/0001-00. CONTRATADA: A empresa CHRISTIANE VIEIRA RODRIGUES LEAL LTDA, com sede na Rua G, n\u00ba 660, Complemento Parque Montenegro II, Prefeito Jos\u00e9 Walter, Fortaleza-CE, CEP: 60.751-280, Fone: (85) 3473-7442, inscrita no CPF/ CNPJ sob o n\u00ba 09.149.100/0001-59. OBJETO: Este instru-mento tem como objeto servi\u00e7os de fornecimento de refei\u00e7\u00f5es preparadas, para atender aos eventos a serem realizados pela Secretaria do Trabalho - SET, conforme especifica\u00e7\u00f5es e estimativas de quantidade contidas no respectivo Termo de Refer\u00eancia e em seus anexos - NUP 59000.000207/2023-21. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato rege-se pelas disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, pelo Parecer Jur\u00eddico SET ASJUR n\u00ba 009/2024, nos autos do processo administrativo n\u00ba 59000.000207/2023-21, pela Inten\u00e7\u00e3o de Gastos n\u00ba 1298357, decorrente de Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 015/2023, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 009/2023 - PGJ/MPCE. FORO: Fica eleito o foro do munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE, para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste Contrato, que n\u00e3o possam ser resolvidas na esfera administrativa. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contados a partir de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 50.450,00 (cinquenta mil, quatrocentos e cinquenta reais) pagos em conformidade com a Cl\u00e1usula Sexta - Do Pagamento. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos 59100001.04.122.421.20224.03.339039.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 29 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: VLADYSON DA SILVA VIANA - Secret\u00e1rio do Trabalho do Estado do Cear\u00e1 e CHRISTIANE VIEIRA RODRIGUES LEAL - Representante Legal da Contratada.Rodrigo Arruda CunhaCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024PROCESSO N\u00ba: 59000.000344 / 2023-66 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) T\u00c9CNICA E ADMINISTRATIVA - n\u00edvel superior, da Secretaria do Trabalho \u2013 SET, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no processo. JUSTIFI-CATIVA: A presente dispensa tem por objetivo disciplinar o procedimento de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de natureza continuada no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, visando dar-lhe maior efetividade, transpar\u00eancia, racionalidade e estabelecer a isonomia entre os interessados em contratar com a Administra\u00e7\u00e3o e alcan\u00e7ar a fun\u00e7\u00e3o social do contrato, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o que regulamenta no \u00e2mbito do poder executivo estadual, a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de natureza continuada pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades que integram a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: 4.922.090,91 ( quatro milh\u00f5es novecentos e vinte e dois mil noventa reais e noventa e um centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 59100001.04.122.421.20224.03.339037.1.5009100000.0 - 08329. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 75, VIII, da Lei n\u00b0 14.133/2021. CONTRATADA: SOLU\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7OS COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ n\u00ba 05.531.239/0001-01, sediada \u00e0 Rua Pioneiro, n\u00b0 134, Centro, Eus\u00e9bio/CE. DISPENSA: Declaro como dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 75, VIII, da Lei n\u00b0 14.133/2021 e Parecer Jur\u00eddico, cons-tante nos autos do Processo Administrativo NUP 59000.000344/2023-66, para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) T\u00c9CNICA E ADMINISTRATIVA - n\u00edvel superior, da Secretaria do Trabalho \u2013 SET, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no processo, com a empresa SOLU\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7OS COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ n\u00ba 05.531.239/0001-01, sediada \u00e0 Rua Pioneiro, n\u00b0 134, Centro, Eus\u00e9bio/CE, no valor global de R$ 4.922.090,91 (quatro milh\u00f5es novecentos e vinte e dois mil noventa reais e noventa e um centavos), pelo per\u00edodo de at\u00e9 12 (doze) meses. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifico nos termos da Lei n\u00b0 14.133/2021 o ato de Declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o proferido por mim, Vladyson da Silva Viana, Secret\u00e1rio do Trabalho, nos autos do Processo NUP 59000.000344/2023-66, fundamentado no artigo 75, VIII, da Lei n\u00b0 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es.Rodrigo ArrudaASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 002/2024PROCESSO N\u00ba: 59000.000345 / 2023-19 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) T\u00c9CNICA E ADMI-NISTRATIVA \u2013 n\u00edvel m\u00e9dio, da Secretaria do Trabalho \u2013 SET, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no processo. JUSTIFICATIVA: A presente dispensa tem por objetivo disciplinar o procedimento de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de natureza continuada no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, visando dar-lhe maior efetividade, transpar\u00eancia, racionalidade e estabelecer a isonomia entre os interessados em contratar com a Admi-nistra\u00e7\u00e3o e alcan\u00e7ar a fun\u00e7\u00e3o social do contrato, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o que regulamenta no \u00e2mbito do poder executivo estadual, a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de natureza continuada pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades que integram a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: 1.562.925,43 ( (um milh\u00e3o quinhentos e sessenta e dois mil novecentos e vinte e cinco reais e quarenta e tr\u00eas centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 59100001.04.122.421.20224.03.339037.1.5009100000.0 - 08329 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 75, VIII, da Lei n\u00b0 14.133/2021 CONTRATADA: SOLU\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7OS COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ n\u00ba 05.531.239/0001-01, sediada \u00e0 Rua Pioneiro, n\u00b0 134, Centro, Eus\u00e9bio/CE. DISPENSA: Declaro como dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 75, VIII, da Lei n\u00b0 14.133/2021 e Parecer Jur\u00eddico, cons-tante nos autos do Processo Administrativo NUP 59000.000345/2023-19, para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) T\u00c9CNICA E ADMINISTRATIVA \u2013 n\u00edvel m\u00e9dio, da Secretaria do Trabalho \u2013 SET, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no processo, com a empresa SOLU\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7OS COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ n\u00ba 05.531.239/0001-01, sediada \u00e0 Rua Pioneiro, n\u00b0 134, Centro, Eus\u00e9bio/CE, no valor global de R$ 1.562.925,43 (um milh\u00e3o quinhentos e sessenta e dois mil novecentos e vinte e cinco reais e quarenta e tr\u00eas centavos), pelo per\u00edodo de at\u00e9 12 (doze) meses. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifico nos termos da Lei n\u00b0 14.133/2021 o ato de Declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o proferido por mim, Vladyson da Silva Viana, Secret\u00e1rio do Trabalho, nos autos do Processo NUP 59000.000345/2023-19, fundamentado no artigo 75, VIII, da Lei n\u00b0 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es.Rodrigo ArrudaASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba07/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o Senhor LUIZ MAURO ARAG\u00c3O ROSA, matr\u00edcula n\u00ba 300.150.1-0, como Gestor do Contrato e o Senhor MATHEUS DE JESUS RAMOS BASTOS, matr\u00edcula n\u00ba 300.002.7-7 como fiscal do Contrato, elencado no ANEXO \u00daNICO desta portaria, a partir de 26 de dezembro de 2023. SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 30 de janeiro de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMOANEXO \u00daNICON\u00ba CONTRATO/ANOEMPRESA38/2023ASSIST CONSULTORES ASSOCIADOS LTDA."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "HOMOLOGA\u00c7\u00c3OA EXMA. SRA. SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DO TURISMO, em cumprimento ao disposto no inciso VI, art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93 e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas e, tendo em vista o resultado da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230009 - SETUR, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE AUDITORIA INDEPENDENTE COM O OBJETIVO DE AUDITAR A EXECU\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE SANEAMENTO DAS LOCALIDADES LITOR\u00c2NEAS DO CEAR\u00c1 \u2013 PROSATUR, DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS PREVISTOS NESTE TERMO, resolve HOMOLOGAR o procedimento licitat\u00f3rio em refer\u00eancia e ADJUDICAR seu objeto \u00e0 seguinte empresa AUDIMEC - AUDITORES INDEPENDENTES S/S, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 11.254.307/0001-35, arrematante, cujas especifica\u00e7\u00f5es constam no quadro abaixo, por ter sido reconhecida autora da proposta de menor pre\u00e7o considerado, ou seja, R$ 22.000,00 (Vinte e dois mil reais), como previsto no Edital, descrito a seguir:ITEMESPECIFICA\u00c7\u00c3O1SERVI\u00c7O DE AUDITORIA - SERVI\u00c7O DE AUDITORIA CONT\u00c1BIL EXTERNA - Obs: EXERC\u00cdCIO 2023, 2024, 2025, 2026, 2027 E RELAT\u00d3RIO CONSOLIDADO DE ENCERRAMENTOFortaleza - CE, 23 de janeiro de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMO"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 19, inc. VI, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 389, de 11 de dezembro de 1996 (Regimento Interno) e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 01464/2017.RESOLVE APOSENTAR, a partir de 24.02.2017, \u00c1UREA MARIA SILVA SOUSA, servidora do Quadro II - Poder Legislativo, matr\u00edcula n\u00ba 000407, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico Legislativo, NMD 22, com fulcro no art. 3\u00b0, incisos I, II, III, e Par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47 de 5 de julho de 2005, com proventos mensais assim discriminados:1. VENCIMENTO/SAL\u00c1RIO. LEI N\u00ba 16.238/2017R$ 4.096,112. GRATIF. ADIC. POR TEMPO DE SERVI\u00c7O (10% do Vcto). LEI N\u00b0 9.826/74, ART. 43R$ 409,614. VANTAGEM PESSOAL. LEI N\u00b0 11.847/1991R$ 1.599,94TOTAL DOS PROVENTOSR$ 6.105,66TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 26.04.2017, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 04.05.2017, que concedeu aposentadoria a \u00c1UREA MARIA SILVA SOUSA, matr\u00edcula n\u00ba 000407. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em 15 de junho de 2022.Dep. Evandro Leit\u00e3o PRESIDENTEDep. Fernando Santana 1\u00ba VICE-PRESIDENTEDep. Danniel Oliveira 2\u00b0 VICE-PRESIDENTEDep. Ant\u00f4nio Granja 1\u00ba SECRET\u00c1RIODep. Audic Mota 2\u00ba SECRET\u00c1RIODep. \u00c9rika Amorim 3\u00aa SECRET\u00c1RIADep. Ap. Luiz Henrique 4\u00ba SECRET\u00c1RIOREGISTRADO PELO TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO NOS TERMOS DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 287/2024"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 19, VI da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 389, de 11 de dezembro de 1995 (Regimento Interno) e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 09274/2016. RESOLVE APOSENTAR, a partir de 25.08.2016, FRANCISCO DA SILVA, servidor do Quadro II - Poder Legislativo, matr\u00edcula n\u00ba 000619, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00c9CNICO LEGISLATIVO, NMD 10, nos termos do art. 3\u00b0, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos mensais assim discriminados:1. VENCIMENTO/SAL\u00c1RIO NMD 10, LEI N\u00ba 15.756, DE 30.12.2014R$ 2.236,142. GRATIFICA\u00c7\u00c3O ADIC. POR TEMPO DE SERVI\u00c7O (5% do Vcto) LEI N\u00b0 9.826/74, ART. 43R$ 111,81TOTAL DOS PROVENTOSR$ 2.347,95PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em 26 de outubro de 2016.Dep. Jos\u00e9 Albuquerque PRESIDENTEDep. Tin Gomes 1\u00ba VICE-PRESIDENTEDep. Danniel Oliveira 2\u00ba VICE-PRESIDENTEDep. S\u00e9rgio Aguiar 1\u00ba SECRET\u00c1RIODep. Manoel Duca 2\u00ba SECRET\u00c1RIODep. Jo\u00e3o Jaime 3\u00ba SECRET\u00c1RIODep. Joaquim Noronha 4\u00ba SECRET\u00c1RIOREGISTRADO PELO TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO NOS TERMOS DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 259/2024"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 19, VI da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 389, de 11 de dezembro de 1996 (Regimento Interno) e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 05944/2007. RESOLVE REVER com fundamento no art.2\u00ba, da Emenda Constitucional Federal n\u00ba70, de 29/03/2012, o ato de aposentadoria, datado de 11/12/2007, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 17/12/2017, processo n\u00ba 5944/2007, registrado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 0186/2011 do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, que concedeu a FRAN-CISCO T\u00c1RCIO ALVES DO NASCIMENTO, servidor(a) do Quadro II \u2013 Poder Legislativo, matr\u00edcula n\u00ba 000693, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o \u2013 ADO 21, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso I, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal/88 com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba. 41/2003 e art. 168, inciso I, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual/89, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 56/2004, combinado com os arts. 152, par\u00e1grafo \u00fanico, 154 e 89 da Lei n\u00ba 9.826/1974, atualizada pela Lei n\u00ba 13.578 de 21.01.2005, D.O.E de 25.01.2005, conforme Laudo M\u00e9dico Pericial n\u00ba. 2007/012545, APOSEN-TADORIA POR INVALIDEZ COM PROVENTOS INTEGRAIS, iniciais e mensais no valor de R$ 892,92, calculados com fulcro na Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 167 de 19.02.2004 convertida na Lei n\u00ba 10.887, de 18 de junho de 2004, utilizando como base de c\u00e1lculo as remunera\u00e7\u00f5es do servidor compreendidas no per\u00edodo de julho de 1994 a maio de 2007, para fixar, a partir de 29.03.2012, seus proventos em R$ 1.486,82, conforme discrimina\u00e7\u00e3o abaixo:1- Vencimento-base (ADO 21) Lei n\u00ba. 15.104, de 29.12.2011R$ 585,702- Gratifica\u00e7\u00e3o de Exerc\u00edcio (100% do Vcto) Lei n\u00ba 11.639, de 30.11.1989R$ 585,703- Gratifica\u00e7\u00e3o Adicional p/Tempo de Servi\u00e7o (10% do Vcto) Art. 43 da Lei 9.826 de 14.05.1974R$ 58,574- Abono Compensat\u00f3rio \u2013 Lei n\u00ba 12.991 de 30.12.1999R$ 28,005- Valor de Recomposi\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria \u2013 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 404, de 27.05.1998R$ 228,85TOTAL DE PROVENTOSR$ 1.486,82TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 03.04.2013, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 12.04.2013, que reviu aposentadoria a FRANCISCO T\u00c1RCIO ALVES DO NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba 000693. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em 29 de janeiro de 2019.Dep. Jos\u00e9 Albuquerque PRESIDENTEDep. Tin Gomes 1\u00ba VICE-PRESIDENTEDep. Manoel Duca 2\u00ba VICE-PRESIDENTEDep. Audic Mota 1\u00ba SECRET\u00c1RIODep. Jo\u00e3o Jaime 2\u00ba SECRET\u00c1RIODep. Julinho 3\u00ba SECRET\u00c1RIODep. Augusta Brito 4\u00aa SECRET\u00c1RIAREGISTRADO PELO TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO NOS TERMOS DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 87/2024"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "01\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRASPROCESSOS N\u00ba10586/2023 E 11583/2023A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, declara o CREDENCIAMENTO, por meio do TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 149/2023 \u2013 EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 149/2023, V3 INSTITUI\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO S.A, pessoa jur\u00eddica de direito privado, com sede na Rua Pinho Pessoa, n\u00b0 1019, Sala 05, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza/CE, CEP n\u00b0 60.135-170, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 38.320.462/0001-69, neste ato representada por Di\u00f3genes Cruz Rolim Esmeraldo, CPF n\u00b0 440.991.263-15, para a concess\u00e3o de empr\u00e9stimos e servi\u00e7os credit\u00edcios e financeiros aos senhores deputados, servidores ativos, inativos e pensionistas da administra\u00e7\u00e3o do poder legislativo estadual. GESTOR: MARIA ELENICE FERREIRA LIMA, matr\u00edcula: 004018. VIG\u00caNCIA: 02 (dois) anos contados da data da assinatura do Termo de Credenciamento. SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00c1VIA MARIA DE QUEIROZ MAGALH\u00c3ES, diretora geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e Di\u00f3genes Cruz Rolim Esmeraldo, pela empresa V3 INSTITUI\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO S.A. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "01\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO PARA FORNECIMENTO DE PASSAGENS TERRESTRES RODOVI\u00c1RIASPROCESSOS N\u00ba11942/2023 E 13376/2023A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, declara o CREDENCIAMENTO, por meio do TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 183/2023 \u2013 EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 183/2023, AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO A3 TURISMO LTDA ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 12.848.540.0001-09, situada \u00e0 Av. Santos Dumont, n\u00b0 2456, Sala 1106, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.150-161, representada neste ato por Jos\u00e9 Alberto Martins de Moura, CPF n\u00ba 379.241.170-91, para o fornecimento de passagens terrestres rodovi\u00e1rias, para suprir as necessidades dos senhores parlamentares e servidores desta Casa Legislativa. GESTOR: ANT\u00d4NIO CARLOS HOR\u00c1CIO DE MESQUITA, matr\u00edcula: 009071. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses contados da data desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00c1VIA MARIA DE QUEIROZ MAGALH\u00c3ES, diretora geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e Jos\u00e9 Alberto Martins de Moura, pela empresa A3 TURISMO LTDA ME. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Savia Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "17\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA E ASSESSORIAPROCESSOS N\u00ba08856/2023 E 13145/2023A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, declara o CREDENCIAMENTO, por meio do TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 135/2023 \u2013 EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 135/2023, da empresa GESTPLAN \u2013 GEST\u00c3O E PLANEJAMENTO TRIBUT\u00c1RIO LTDA, inscrita no CNPJ no 22.812.777/0001-93, situada \u00e0 Rua Irm\u00e3 Ambrosina, n\u00b0261, Sala 02, Centro, Eus\u00e9bio, Cear\u00e1, CEP 61.760-000, representada neste ato por Bruno Moreira da Silva, CPF no 032.776.623-90, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de CONSULTORIA E ASSESSORIA, com vistas a atender aos (as) Senhores (as) Parlamentares desta Casa Legislativa no exerc\u00edcio de seus mandatos. GESTOR: LUIZ S\u00c9RGIO MENEZES DA COSTA, matr\u00edcula: 026075. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses contados da data desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00c1VIA MARIA DE QUEIROZ MAGALH\u00c3ES, diretora geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e Bruno Moreira da Silva, pela empresa GESTPLAN - GEST\u00c3O E PLANEJAMENTO TRIBUT\u00c1RIO LTDA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba03 2023ESP\u00c9CIE: ADITIVO N\u00ba 01 AO CONTRATO N\u00ba 03/2023. CONTRATANTE: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, \u00f3rg\u00e3o da Admi-nistra\u00e7\u00e3o Direta do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba 06.750.525/0001-20, com sede \u00e0 Avenida Desembargador Moreira, 2807, Dion\u00edsio Torres, CEP n\u00ba 60170-900, Fortaleza/CE. CONTRATADA: CETEST MINAS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS S/A, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 24.016.172/0001-11, situada \u00e0 Rua Henrique Cabral, 821, Galp\u00e3o, Aeroporto, CEP n\u00ba 31270-760, Belo Horizonte/MG. FUNDAMENTO: O presente Termo Aditivo fundamenta-se no Processo Administrativo n\u00ba 13287/2023, autuado em 12 de dezembro de 2023, e nos artigos 57, inciso II, e 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores. OBJETO: a PRORROGA\u00c7\u00c3O do prazo contratual por mais 12 (doze) meses para a continuidade dos servi\u00e7os prestados e o REAJUSTE do valor em, aproximadamente, 3,85%, referente ao \u00edndice INPC no per\u00edodo de dezembro de 2022 a novembro de 2023. VALOR: R$ 667.994,88 (seiscentos e sessenta e sete mil, novecentos e noventa e quatro reais e oitenta e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.002.01.01.122.211.20632.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.39.15.2.1.0000.E0000. VIG\u00caNCIA: 01 de fevereiro de 2024 a 31 de janeiro de 2025. RATIFICA\u00c7\u00c3O: As partes contratantes ratificam, expressamente, todas as cl\u00e1usulas, termos, condi\u00e7\u00f5es e m\u00fatuas obriga\u00e7\u00f5es assumidas e pactuadas no contrato original que n\u00e3o foram modificadas. O presente Termo Aditivo far\u00e1 parte integrante, complementar e indissoci\u00e1vel ao contrato original. FORO: Fortaleza/CE. DATA DA ASSINATURA: 25 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es, pela ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, e F\u00e1bio Izidoro de Souza, pela CETEST MINAS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS S/A. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE FALECIMENTOA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es: RESOLVE notificar o falecimento da servidora (aposentada), MARIA DAGMAR DE MELLO E SILVA CARVALHO, ocorrido no dia 27 de novembro de 2023, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito, sob o n\u00ba de matr\u00edcula n\u00b0 020370 01 55 2023 4 00311 196 0119439 42, do Cart\u00f3rio Cavalcante Filho, 27 de novembro 2023. DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , em 30 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia n\u00b0 2023.12.26.2. A Presidente da CPL da Prefeitura Municipal de Assar\u00e9/CE, torna p\u00fablico que fora conclu\u00eddo o julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia n\u00b0 2023.12.26.2, sendo o seguinte: Empresas Habilitada: Lima & Pereira Constru\u00e7\u00f5es EIRELI e Elo Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos EIRELI, por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Empresas Inabilitadas: Jos\u00e9 Urias Filho EIRELI, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201cc\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; \u00c0gape Engenharia e Servi\u00e7os LTDA, por descumprir o item 3.2.3.2do Edital Convocat\u00f3rio; J. H. S. Servi\u00e7os de Obras EIRELI, por descumprir os itens 3.2.3.3; 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201cc\u201d do Edital Convocat\u00f3rio;  Caldas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, por descumprir os itens 3.2.3.1; 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201cd\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; Momentum Construtora Limitada, por descumprir os itens 3.2.3.3; 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201cc\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; MT Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia LTDA, por descumprir os itens 3.2.2.7,3.2.3.3; 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201cd\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; CONSBRAL Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA, por descumprir o item 3.2.2.8 do Edital Convocat\u00f3rio; CONSTRUVASP Construcoes & Servi\u00e7os LTDA por descumprir o item 3.2.3.2 do Edital Convocat\u00f3rio; F. Vicente P. Filho, por descumprir os itens 3.2.3.1.1 al\u00ednea \u201cc\u201d; 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201cd\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; J 2 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; Tenaz Gest\u00e3o de Projetos e Constru\u00e7\u00f5es, por descumprir os itens 3.2.3.3; 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cd\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; F. G. Pinheiro Loca\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os LTDA, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; Ramalho Servi\u00e7os e Obras EIRELI, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00ednea \u201cb\u201ddo Edital Convocat\u00f3rio; Roma Construtora EIRELI, descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d e 3.2.4.3 al\u00ednea \u201cb\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; S & T Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es de M\u00e3o de Obra EIRELI, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; Construtora Nelson de Oliveira, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00ednea \u201cb\u201d e 3.2.4.3 al\u00ednea \u201cb\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; Teles Solu\u00e7\u00f5es em Im\u00f3veis LTDA, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201cd\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; G 7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELLI, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00ednea \u201cb\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; A I L Construtora LTDA, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d e 3.2.4.3 al\u00ednea \u201cb\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; L. A. Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d do Edital Convocat\u00f3rio; Construtora Exito LTDA, por descumprir os itens 3.2.4.2 al\u00ednea \u201cd\u201d e 3.2.4.3 al\u00ednea \u201cd\u201d do Edital Convocat\u00f3rio. Maiores informa\u00e7\u00f5es: Sede da CPL, sito na Rua Dr. Paiva, n\u00ba 415, Vila Mota, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Assar\u00e9/CE, 31 de janeiro de 2024. Mickaelly Lohane Morais Tributino - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Transporte \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS TP/02/060923/SIT \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DAS OBRAS DE REFORMA E REVITALIZA\u00c7\u00c3O DAS PRA\u00c7AS RAIMUNDO RODRIGUES, GON\u00c7ALO FERREIRA PONTES, PRA\u00c7A DA CAIXA D\u2019AGUA, PRA\u00c7A JO\u00c3O TAUMATURGO E PRA\u00c7A DO CAIAL NA SEDE DO MUNICIPIO DE RERIUTABA/CE \u2013 Classificadas: E.C. PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA; LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA; LB CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; RSM PESSOA LTDA; VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; DELMAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; MAX & MIRANDA CONSTRUTORA LTDA; AR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E OBRAS DE INSTALA\u00c7\u00d5ES EIRELI; PREMIERE LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; APLA COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; CONSTRUVASP CONTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; LEAL CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA; MARFHYS CONSTRUCOES E SERVICOS DE EDIFICACOES LTDA; CLEZINALDO CONSTRUCOES LTDA; F. MARCIO DE ARAUJO MEDEIROS; F M S OLIVEIRA; RAMILOS CONSTRUCOES LTDA; ANDERSON FARIAS CARNEIRO LTDA; LF SERVICOS URBANOS LTDA; STM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; M K SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR EIRELI; CONSTRUTORA VERGAN LTDA; G.A. RABELO JUNIOR; SANTA TEREZINHA E SERVI\u00c7OS EIRELI; F.J. CONSTRUTORA LTDA; DH CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI. - Desclassificadas: BMAG SERVI\u00c7OS LTDA; R E CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI; FOCO LOCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL LTDA; CARIRI EDIFICA\u00c7\u00d5ES, SERVI\u00c7OS E CONDU\u00c7\u00d5ES LTDA; URBANA LIMPEZA E MANUTEN\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA EIRELI; EPS CONSTRUTORA LTDA. \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: SANTA TEREZINHA E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ n\u00ba 27.004.063/0001-72 \u2013 Valor: R$ 997.278,26 (novecentos e noventa e sete mil duzentos e setenta e oito reais e vinte e seis centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CHOR\u00d3 - TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O - O ORDDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3, NA QUALIDADE DE ORDENADOR(ES) DE DESPESAS DA(S) REFERIDA(S) UNIDADE(S) GESTORA(S) E NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, ESPECIALMENTE O DISPOSTO NO ARTIGO 38, INCISO VII DA LEI N\u00ba 8.666/93, ALTERADA E CONSOLIDADA E, CONSIDERANDO HAVER A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CUMPRIDO TODAS AS EXIG\u00caNCIAS LEGAIS QUANTO AO PROCEDIMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2023 \u2013 CP , TIPO MENOR PRE\u00c7O, CUJO OBJETO \u00c9 CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA READEQUA\u00c7\u00c3O DE ESTRADA VICINAL NO TRECHO DA CE 456 A LOCALIDADE DE S\u00cdTIO ALEGRE AO DISTRITO DE BARBADA NO MUNICIPIO DE CHOR\u00d3 \u2013 CE. PT 1085673-46 DE RESPONSABILIDADE DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA DO MUNICIPIO DE CHOR\u00d3., TUDO CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NO INSTRUMENTO CONVOCAT\u00d3RIO, BEM COMO O PARECER EMITIDO PELA DOUTA PROCURADORIA JUR\u00cdDICA DO MUNIC\u00cdPIO, RESOLVE(M):HOMOLOGAR, O PRESENTE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE LICITA\u00c7\u00c3O, DE ACORDO COM TODOS OS SEUS TERMOS, PARA QUE PRODUZA SEUS EFEITOS LEGAIS E JUR\u00cdDICOS. ADJUDICAR O SEU OBJETO AO RESPECTIVO VENCEDOR, A SABER: (P-12) PROJETAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA (CNPJ N\u00ba 44.501.094/0001-58), VALOR GLOBAL: R$ 1.908.164,75 (UM MILH\u00c3O E NOVECENTOS E OITO MIL, CENTO E SESSENTA E QUATRO REAIS E SETENTA E CINCO CENTAVOS). ASSIM, NOS TERMOS DA LEGISLA\u00c7\u00c3O VIGENTE, FICA O OBJETO HOMOLOGADO O PRESENTE PROCEDIMENTO E ADJUDICADO O OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O, NOS TERMOS DO JULGAMENTO DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O, O QUAL \u00c9 CONSIDERADO PARTE INTEGRANTE E INDISSOCI\u00c1VEL DESTE TERMO. AO SETOR CONT\u00c1BIL-FINANCEIRO PARA AS PROVID\u00caNCIAS CAB\u00cdVEIS. NOTIFIQUE-SE O(S) LICITANTE(S) VENCEDOR(ES) PARA ASSINATURA DO INSTRUMENTO CONTRATUAL NO PRAZO INDICADO NO INSTRUMENTO CONVOCAT\u00d3RIO. CI\u00caNCIA AOS INTERESSADOS. PUBLIQUE-SE. CHOR\u00d3,28 DE NOVEMBRO DE 2023. LEONILSON MARINHO BRITO - ORDENADOR DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - CPSMC, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que, conforme autoriza\u00e7\u00e3o da autoridade superior do CPSMC, analisou e tomou o seguinte julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o da proponente que apresentaram, at\u00e9 o momento, envelopes para fins de participa\u00e7\u00e3o junto ao CREDENCIAMENTO N\u00ba 2023.08.16, que tem como objeto o CREDENCIAMENTO DE PESSOAS F\u00cdSICAS OU JUR\u00cdDICAS REGISTRADAS NO CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA E AGRONOMIA (CREA) E/OU NO CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO (CAU) PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES DE ELABORA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTOS E PROJETOS, CONSULTORIA EM LICITA\u00c7\u00d5ES E ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA AOS AGENTES P\u00daBLICOS RESPONS\u00c1VEIS PELA GEST\u00c3O E FISCALIZA\u00c7\u00c3O DOS CONTRATOS DE OBRAS P\u00daBLICAS E SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA, DIAGN\u00d3STICO E ACOMPANHAMENTO DE DANOS F\u00cdSICOS, LAUDOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O E PER\u00cdCIAS PARA ATENDER NECESSIDADES DO CONS\u00d3CIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DO CRATO \u2013 CPSMC, DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES, CRIT\u00c9RIOS, TERMOS E CONDI\u00c7\u00d5ES CONSTANTES DO ANEXO I - PROJETO B\u00c1SICO DESTE EDITAL: HABILITADAS a proponente: TRIENG ENGENHARIA ASSESSORIA & CONSULTORIA LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 48.406.396/0001-06, est\u00e1 habilitada para as seguintes atividades: REL01, REAL02, REAL03 e LIC02. Mais informa\u00e7\u00f5es: Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, sito a Rua Vicente Alencar Oliveira, s/n, Mirand\u00e3o, Crato - Cear\u00e1, CEP. 63.125-070, nos dias \u00fateis, das 08h00 \u00e0s 17h00; no site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ ou atrav\u00e9s de e-mail enviado para: cpsmc.licitacoes@gmail.com. Por fim, fica aberto o prazo recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis previsto no CAPITULO VII do edital, a partir do dia \u00fatil seguinte \u00e0 publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Crato/CE, 31 de janeiro de 2024. Cicero Leosmar Parente Gomes - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da - AVISO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O. A Prefeitura Municipal de Santana do Acara\u00fa, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 2011.52/2023, que tem como objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL PERMANENTE PARA ATENDER O PROGRAMA PACTO PELA APRENDIZAGEM, JUNTO A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO ACARA\u00da,CONFORME PLANO DE TRABALHO. Licita\u00e7\u00e3o Adjudicada e Homologada em favor de: 1.  EUDES T. DA SILVA, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.608.940/0001-11, com sede na R RUI BARBOSA, 1470 - CENTRO, Gon\u00e7alves Dias - Maranh\u00e3o - 65775-000, vencedora dos itens 1, 2 e 3 com o valor global de R$ 16.170,00 (Dezesseis mil, cento e setenta reais); 2.  PEG INFORM\u00c1TICA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.105.481/0001-62, com sede na AVENIDA PARACATU, 678 - CENTRO, Patos de Minas - Minas Gerais - 38700-096, vencedora do item 4 com o valor global de R$ 1.875,00 (Um mil oitocentos e setenta e cinco reais); 3.  T PINHEIRO PAIVA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 19.255.771/0001-58, com sede na AV. FRANCISCO FRANCA CAMBRAIA, 258 - CENTRO, Senador Pompeu - Cear\u00e1 - 63600-000, vencedora do item 5,9 e 10 com o valor global de R$ 12.013,05 (doze mil, treze reais e cinco centavos); 4.  PRIME SOLU\u00c7\u00d5ES EM TECNOLOGIA, inscrita no CNPJ n\u00ba 37.090.234/0001-87, com sede na RUA DOUTOR MARURI, 990 - CENTRO, Conc\u00f3rdia - Santa Catarina - 89700-168, vencedora do item 6 e 7 com o valor global de R$ 11.281,00 (Onze mil duzentos e oitenta e um reais); 5.  ALTA FREQUENCIA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 29.920.016/0001-02, com sede na RUA 438, 401 - MORRETES, Itapema - Santa Catarina - 88220-000, vencedora do item 8 com o valor global de R$ 5.750,00 (cinco mil e setecentos e cinquenta reais); 6.  AURIMAR BARBOSA FERNANDES, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.135.166/0001-39, com sede na AV. JOAQUIM LOPES PEDROSA, 2650 - PROGRESSO, Nova Russas - Cear\u00e1 - 62200-000, vencedora do item 11 e 14 com o valor global de R$ 13.000,00 (Treze mil reais); 7.  FORTAL COMERCIO LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 09.242.923/0001-24, com sede na AV. JOSE GIFFONI DA SILVEIRA, 1810 - SAGUIM, Acara\u00fa - Cear\u00e1 - 62580-000, vencedora do item 13 com o valor global de R$ 13.800,00 (Treze mil e oitocentos reais); 8.  REDNOV FERRAMENTAS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 45.769.285/0001-68, com sede na R BERTA METTE, 149 - ITOUPAVAZINHA, Blumenau - Santa Catarina - 89066-530, vencedora do item 16 com o valor global de R$ 13.349,00 (Treze mil e trezentos e quarenta e nove reais). Santana do Acara\u00fa/CE, 01 de fevereiro de 2024. Daniel Marcio Camilo do Nascimento - Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Santana do Acara\u00fa/CE."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS \u2013 EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS. A Prefeitura Municipal de Groa\u00edras - CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade, torna p\u00fablico o Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 2011.01/2023/SRP - PE-01, 2011.01/2023/SRP - PE-02 e 2011.01/2023/SRP - PE-03 resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2011.01/2023/SRP - PE. Empresa(s) Detentora(s) do Registro: L R DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 41.194.774/0001-99; SANTA BRANCA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 06.053.353/0001-36 e ALFA HOSPITALAR DISTRIBUIDORA MATERIAL M\u00c9DICO E HOSPITALAR LTDA, CNPJ N\u00ba 42.017.679/0001-71. Modalidade:  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2011.01/2023/SRP - PE. Objeto: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS PARA USO VETERINARIO, MATERIAL FARMACOL\u00d3GICO E MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, VISANDO ATENDER AS NECESSIDADES DO SISTEMA DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DO MUNIC\u00cdPIO DE GROA\u00cdRAS/CE. Valor Total Registrado: L R DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA - R$ R$ 150.000,00 (Cento e cinquenta mil reais), sendo registrado o valor de 64,00% de desconto  para o Item 01; R$ 150.000,00 (Cento e cinquenta mil reais), sendo registrado o valor de 51,00% de desconto  para o Item 02; R$ 150.000,00 (Cento e cinquenta mil reais), sendo registrado o valor de 79,20% de desconto  para o Item 04 e R$ 150.000,00 (Cento e cinquenta mil reais, sendo registrado o valor de 16,00% de desconto  para o Item 05; de  R$ 150.000,00 (Cento e cinquenta mil reais) \u2013 SANTA BRANCA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, sendo registrado o valor de 15,00% de desconto para o Item 03 e R$ 150.000,00 (Cento e cinquenta mil reais) \u2013 ALFA HOSPITALAR DISTRIBUIDORA MATERIAL M\u00c9DICO E HOSPITALAR LTDA, sendo registrado o valor de 2,75% de desconto  para o Item 06. Fundamento Legal: Leis Federais n\u00ba 10.520/2002, pela Lei Complementar n\u00ba123/06, Lei n\u00ba 8.666/93 \u2013 Lei das Licita\u00e7\u00f5es e Lei 10.520/2002. DATA DE ASSINATURA: 30/01/2024. Vig\u00eancia da Ata: 12 (doze) meses. Assina pela Contratada: LYAMARA MARTINS RODRIGUES; MAURICIO CAVALCANTE FILIZOLA e MIGUEL FROTA VINAS. Assina pela Contratante: Rita de Cassia Lopes Matos. Groa\u00edras - CE, 31 de janeiro de 2024. Rita de Cassia Lopes Matos - Ordenador de despesa - Gerenciador do Registro de Pre\u00e7os - Org\u00e3o Gestor \u2013 Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu \u2013 Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu, por meio da CPL, torna p\u00fablico o resultado do julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2812.01.2023, cujo objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para gest\u00e3o integral (opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva/corretiva, amplia\u00e7\u00e3o, reforma, melhoria e eficientiza\u00e7\u00e3o incluindo a elabora\u00e7\u00e3o de projetos executivos el\u00e9tricos) do sistema de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu-CE. Habilitadas as empresas: 01 - J.A.P.H Ilumina\u00e7\u00e3o Servi\u00e7os Com\u00e9rcio Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ N\u00ba 11.502.581/0001-86, 02 - Bezerra e Braga Comercial LTDA, CNPJ N\u00ba 00.404.524/0001-48 e 03 - MS Engenharia Projetos e Consultoria LTDA, CNPJ N\u00ba 22.045.869-95 e Inabilitadas as empresas: 01 \u2013 Savares Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es, CNPJ N\u00ba 22.346.772/0001-12, por descumprir o item: 4.2.4. (d.2 \u2013 3.4.1); 02 \u2013 Brasiluz Eletrifica\u00e7\u00e3o e Eletr\u00f4nica LTDA, CNPJ N\u00ba 18.680.121/0001-97, por descumprir o item: 4.2.4. (d.2 \u2013 3.4.1 e 3.4.3); 03 \u2013 Gygawatt Servicos de Manutencao LTDA, CNPJ N\u00ba 26.161.655/0001-35, por descumprir o item: 4.2.4. (d.2 \u2013 3.4.1 e 3.4.2); 04 \u2013 BEQ Energia LTDA, CNPJ N\u00ba 12.255.352/0001-77, por descumprir o item: 4.2.4. (d.2 \u2013 3.4.1, 3.4.2, 3.4.3 e 3.4.4); 05 \u2013 JN Servi\u00e7os LTDA, CNPJ N\u00ba 22.240.853/0001-33, por descumprir o item: 4.2.4. (d.2 \u2013 3.4.4); 06 \u2013 Prisma Engenharia LTDA EIRELI, CNPJ N\u00ba 12.644.934/0001-45, por descumprir os itens: 4.2.1, 4.2.4 (d.1) e (d.2); 07 \u2013 Avante Empreendimentos LTDA, CNPJ N\u00ba 49.113.381/0001-04, por descumprir os itens: 4.2.1, 4.2.2., 4.2.3., 4.2.4 e, 4.2.5.3 e 08 \u2013 T Sousa de Oliveira LTDA - ME, CNPJ N\u00ba 24.959.960/0001-41, por descumprir os itens: 4.2.1, 4.2.2., 4.2.3., 4.2.4. b), c) e d), 4.2.5.2., 4.2.5.3., 4.2.5.4.e 4.2.5. O presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es divulgou o resultado e abriu o prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93. S\u00e3o Lu\u00eds do Curu \u2013 CE, 01 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DE PROCESSO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 020/2023/SESA \u2013 Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os da Secretaria da Saude do Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, inscrito no CNPJ/MF N\u00ba: 07.982.036/0001-67, nos termos da Lei, Art. 15 da Lei N\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e demais normas em vigor, conforme especificado abaixo: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 005/2023 SRP/SAS - Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba: 022/2023/SRP - 023/2023/SRP - 024/2023/SRP - 025/2023/SRP. \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Secretaria da Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Crate\u00fas - CE. \u00d3RG\u00c3O PARTICIPANTE (CARONA): Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Crate\u00fas \u2013 CE. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Crate\u00fas \u2013 CE. FORNECEDORES REGISTRADOS: ANT\u00d4NIO CARLOS SAMPAIO BONFIM \u2013 EPP, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 69.713.493/0001-03, com o VALOR de R$ 105.875,00 (Cento e Cinco Mil e Oitocentos e Setenta e Cinco Reais), COMERCIAL KAYO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 35.206.677/0001-65, com o VALOR de R$ 175.230,20 (Cento e Setenta e Cinco Mil e Duzentos e Trinta Reais e Vinte Centavos), ANTONIO ARIONALDO FERNANDES RODRIGUES-ME, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 10.421.828/0001-77, com o VALOR de R$ 283.134,35 (Duzentos e Oitenta e Tr\u00eas Mil e Cento e Trinta e Quatro Reais e Trinta e Cinco Centavos), ALEXANDRE FERNANDES DE OLIVEIRA - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 45.396.045/0001-65, com o VALOR de R$ 28.415,00 (Vinte e Oito Mil e Quatrocentos e Quinze Reais). VIG\u00caNCIA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba: 022/2023/SRP - 023/2023/SRP - 024/2023/SRP: 19/06/2023 \u00e1 18/06/2024, e VIG\u00caNCIA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba: 025/2023/SRP: 20/06/2023 \u00e1 20/06/2024. Crate\u00fas-CE, 31 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro - Resultado da Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Pereiro/CE, comunica resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 21.12.04/2023 - contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de carga e transportes de material para recupera\u00e7\u00e3o de estradas, barragens, a\u00e7udes e dentre outros servi\u00e7os, conforme Anexo I, junto a Secretaria de Obras e Urbanismo do Munic\u00edpio de pereiro/CE, declarando: Habilitadas: 01. Rafael Andrade de Sousa Ve\u00edculos, 02. Construtora Vipon LTDA, 03. Ideal Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 04. M Joseneide lima Melo LTDA - Lider Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, 05. G7 Construcoes e Servicos LTDA-EPP, 06. Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, 07. Barbosa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 08. FF Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, 09. WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 10. MT Projetos E Servi\u00e7os de Engenharia LTDA - Pilar Engenharia, 11. Flay Engenharia Empreendimentos e Servicos LTDA, 12. Construtora Exito LTDA, 13. C V Tom\u00e9 Servi\u00e7os, 14. Saraiva Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, 15. Eletroport Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA - EPP, 16. VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, 17. AR Empreendimentos, Servi\u00e7os e Loca\u00e7oes LTDA, 18. Meliuz Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 19. Venus Servi\u00e7os e Entretenimentos LTDA, 20. Klebio Landim de Franca LTDA - K L F Servi\u00e7os, 21. Podium Empreendimentos LTDA, 22. Isa Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, , 23. Riofe Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, 24. T.C.S. da Silva Constru\u00e7\u00f5es LTDA, 25. Absolon Cavalcante Mota Neto LTDA - S M Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es. Inabilitadas: 01. Construtora F G Pinheiro LTDA, 02. Jose Urias Filho LTDA - J.U.F Servi\u00e7os e Empreendimentos-ME, 03. A.I.L. Construtora LTDA, tudo conforme Ata de Julgamento. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o declara aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Pereiro - CE, 22 de janeiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Pereiro/CE, comunica o resultado da habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 21.12.03/2023 - contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os na capina\u00e7\u00e3o e limpeza manual de ruas e terrenos p\u00fablicos, caia\u00e7\u00e3o em meio fio, ro\u00e7ada manual em estradas vicinais e poda de \u00e1rvores, de responsabilidade da Secretaria de Obras e Urbanismo do Munic\u00edpio de Pereiro-Ce, tudo conforme Anexo I, declarando: Habilitadas: 01. Solut Solu\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Limpeza Conserva\u00e7\u00e3o e Transportes LTDA, 02. Meliuz Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 03. Riofe Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, 04. M Joseneide Lima Melo LTDA - Lider Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, 05. G7 Construcoes e Servicos LTDA-EPP, 06. Klebio Landim de Franca LTDA - K L F Servi\u00e7os, 07. MT Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia LTDA - Pilar Engenharia, 08. WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 09. FF Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, 10. Flay Engenharia Empreendimentos e Servicos LTDA, 11. Construtora Exito LTDA, CNPJ N\u00ba 03.147.269/0001-93, 12. C V Tom\u00e9 Servi\u00e7os, 13. Saraiva Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, 14. Venus Servi\u00e7os e Entretenimento LTDA, 15. Absolon Cavalcante Mota Neto LTDA, 16. Vipon Empreendimentos LTDA, 17. Bobo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, e Inabilitadas: 01. NSEG Constru\u00e7\u00f5es LTDA, 02. Ideal Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 03. Rafael Andrade de Sousa Ve\u00edculos, 04. A.I.L. Construtora LTDA, 05. Barbosa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 06. VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, 07. Jose Urias Filho LTDA - J.U.F Servi\u00e7os e Empreendimentos-ME, 08. Construtora F G Pinheiro LTDA, 09. Ar Empreendimentos, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, 10. T.C.S. da Silva Constru\u00e7\u00f5es LTDA, tudo conforme Ata de Julgamento. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o declara aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Pereiro - CE, 22 de janeiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Transporte \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS TP/01/240523/SIT \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DAS OBRAS DE RECUPERA\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA E DE REPAROS NA REDE DE DRENAGEM EM \u00c1GUAS SERVIDAS EXISTENTE NO MUNIC\u00cdPIO DE RERIUTABA-CE \u2013 Classificadas: E.C. PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA; RSM PESSOA LTDA; VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA; VIRGILIO E JACYRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; DELMAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 EPP; MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; FORTALECE CONSTRUTORA EIRELI; RP CONSTRU\u00c7\u00d5ES &LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; MAX & MIRANDA CONSTRUTORA LTDA; OPUS CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS EIRELI; AR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E OBRAS DE INSTALA\u00c7\u00d5ES EIRELI; APLA COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; ROTEX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME. - Desclassificadas: EXPRESSO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: OPUS CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ n\u00ba 29.245.423/0001-53 \u2013 Valor: R$ 735.786,90 (setecentos e trinta e cinco mil setecentos e oitenta e seis reais e noventa centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - RESULTADO DO JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0712.01/2023 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE - torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados o resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Licita\u00e7\u00e3o na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS, tombado sob o n\u00ba 0712.01/2023, com o seguinte objeto PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA NA ZONA RURAL, NA LOCALIDADADE DO COI\u00d3, CONFORME CONVENIO N\u00ba 932236/2022/MDR/CAIXA, NO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO. EMPRESAS HABILITADAS: 2Y CONSULTORIA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES - CNPJ N\u00ba 27.717.419/0001-15; ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 03.077.025/0001-81; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA -CNPJ N\u00ba 07.544.576/0001-69; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 50.484.244/0001-65; ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba 63.551.738/0001-01; G.A RABELO JUNIOR \u2013 ME - CNPJ N\u00ba 23.549.313/0001-07; MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA ME - CNPJ N\u00ba 07.615.710/0001-75; MONTE SI\u00c3O EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba 09.423.269/0001-55; T.C.S DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba 10.787.147/0001-27; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS - CNPJ N\u00ba 20.160.697/0001-75 e VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba 09.042.893/0001-02.EMPRESA INABILITADA: IBISERV LOCA\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba 42.279.368/0001-80. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores de acordo com o Artigo 109, Par\u00e1grafo 1\u00ba, \u201cal\u00ednea a\u201d. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2024.01.25.01-CE  O AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA \u2013 CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO, PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, QUE REALIZAR\u00c1 A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA, TOMBADO SOB O N\u00ba 2024.01.25.01-CE, DO TIPO MAIOR DESCONTO, TENDO COMO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PARALELEP\u00cdDEDO EM DIVERSAS RUAS DA ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA - CE, O EDITAL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO: HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/ E WWW.TCE.CE.GOV.BR, COM O PRAZO DE CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS AT\u00c9 O DIA 20 DE FEVEREIRO DE 2024 AS 08:00MIN, ABERTURA DAS PROPOSTAS AS 08:30MIN E A FASE DA DISPUTA DE LANCES AS 14:00MIN (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA), O QUAL ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O, CENTRO ADMINISTRATIVO, SITUADA A AVENIDA JOS\u00c9 MARQUES FILHO, N\u00ba 600, AROEIRAS\u2013 ACOPIARA - CEAR\u00c1. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES NO ENDERE\u00c7O CITADO, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00H \u00c0S 12:00H E ATRAV\u00c9S DO E-MAIL:LICITAACOPIARA2@GMAIL.COM. FRANCISCO ALYSSON ALVES MENDES DE OLIVEIRA - AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O.  "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE torna p\u00fablico o extrato do Contrato n\u00ba 23.01.03/2024, decorrente do processo de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 22.01.03/2024, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 14.01.13.122.0402.2.068 ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00 - FONTE DE RECURSO: 1500000000 OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO IVO BROWN A REALIZAR-SE NO DIA 12 DE FEVEREIRO DE 2024. VALOR GLOBAL: R$ 45.000,00 (quarenta e cinco mil reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024, a contar da data de sua assinatura, sendo que o evento/show realizar-se-\u00e1 no DIA 12 DE FEVEREIRO DE 2024, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01h:30min, podendo ser prorrogado na forma prevista na Lei de Licita\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: IBPA - IVO BROWN PRODUCOES ARTISTICAS LTDA - EPP (IVO BROWN PRODUCOES ARTISTICAS), inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.009.057/0001-00 ASSINA PELA CONTRATADA: IVO RODRIGUES DE ARAUJO BROWN ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE torna p\u00fablico o extrato do Contrato n\u00ba 23.01.03/2024, decorrente do processo de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 22.01.03/2024, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 14.01.13.122.0402.2.068 ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00 - FONTE DE RECURSO: 1500000000 OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO IVO BROWN A REALIZAR-SE NO DIA 12 DE FEVEREIRO DE 2024. VALOR GLOBAL: R$ 45.000,00 (quarenta e cinco mil reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024, a contar da data de sua assinatura, sendo que o evento/show realizar-se-\u00e1 no DIA 12 DE FEVEREIRO DE 2024, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01h:30min, podendo ser prorrogado na forma prevista na Lei de Licita\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: IBPA - IVO BROWN PRODUCOES ARTISTICAS LTDA - EPP (IVO BROWN PRODUCOES ARTISTICAS), inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.009.057/0001-00 ASSINA PELA CONTRATADA: IVO RODRIGUES DE ARAUJO BROWN ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE torna p\u00fablico o extrato do Contrato n\u00ba 23.01.02/2024, decorrente do processo de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 22.01.02/2024, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 14.01.13.122.0402.2.068 ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00 - FONTE DE RECURSO: 1500000000 OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO PAULO CALADO A REALIZAR-SE NO DIA 09 DE FEVEREIRO DE 2024. VALOR GLOBAL: R$ 12.000,00 (doze mil reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024, a contar da data de sua assinatura, sendo que o evento/show realizar-se-\u00e1 no DIA 09 DE FEVEREIRO DE 2024, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01h:30min, podendo ser prorrogado na forma prevista na Lei de Licita\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: PAULO SERGIO FILOMENO CALADO 41361229349, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 42.042.022/0001-64 ASSINA PELA CONTRATADA: PAULO SERGIO FILOMENO CALADO ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE torna p\u00fablico o extrato do Contrato n\u00ba 19.01.01/2024, decorrente do processo de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 18.01.01/2024, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 14.01.13.122.0402.2.068 ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00 - FONTE DE RECURSO: 1500000000 OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO RAFA E PIPO MARQUES A REALIZAR-SE NO DIA 10 DE FEVEREIRO DE 2024. VALOR GLOBAL: R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024, a contar da data de sua assinatura, sendo que o evento/show realizar-se-\u00e1 no DIA 10 DE FEVEREIRO DE 2024, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01h:30min, podendo ser prorrogado na forma prevista na Lei de Licita\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: RP PRODUCAO & EDICAO MUSICAL LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 25.290.532/0001-31 ASSINA PELA CONTRATADA: FILIPE DE LACERDA MARQUES ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da \u2013 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2024.01.31/001-SRP \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2012.02/2023-SRP \u2013 I - \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria de Sa\u00fade. II - EMPRESAS FORNECEDORAS: MANUPA COM., EXP., IMP. DE EQUIP. E VE\u00cdCULOS ADAPTADOS LTDA, CNPJ: 03.093.776/0003-53; III - OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura e Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de ambul\u00e2ncias tipo D \u2013 suporte avan\u00e7ado a vida tipo furg\u00e3o, junto \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Acara\u00fa/CE. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2012.02/2023-SRP, que passa a fazer parte desta Ata, juntamente com a proposta de pre\u00e7os apresentada pelo fornecedor classificado em primeiro lugar dos lotes, conforme consta nos autos do Processo N\u00b0 2012.02/2023-SRP. SUBCL\u00c1USULA \u00daNICA - Este instrumento n\u00e3o obriga o munic\u00edpio a firmar qualquer contrata\u00e7\u00e3o, nem mesmo nas quantidades estimadas, podendo ocorrer licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para os servi\u00e7os objeto desta licita\u00e7\u00e3o, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sendo assegurada ao detentor do registro a prefer\u00eancia de fornecimento dos servi\u00e7os, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV - EMPRESA VENCEDORA DO LOTE/ITEM 01; Totalizando o VALOR de R$ 799.000,00 (Setecentos e Noventa e Nove Mil Reais), MANUPA COM., EXP., IMP. DE EQUIP. E VE\u00cdCULOS ADAPTADOS LTDA, CNPJ: 03.093.776/0003-53. V - MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2012.02/2023-SRP. VI - VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua assinatura, improrrog\u00e1vel. VII - DATA DA ASSINATURA: 31/01/2024. VIII - \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Acara\u00fa/CE. Ana Paula Praciano Teixeira \u2013 Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 05/2023-SEDUC \u2013 Resultado de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. Objeto: \u201cRetelhamento Geral das Escolas da Rede de Ensino no Munic\u00edpio de Cruz\u201d. As empresas que atenderam a todas as exig\u00eancias editalicias foram as seguintes Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ: 20.160.697/0001-75, MV E R Loca\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o, CNPJ: 19.732.774/0001-35, Construtora AG LTDA, CNPJ: 34.326.829/0001-09, empresas inabilitadas por n\u00e3o terem cumprido exig\u00eancias edital\u00edcias: MHE Engenharia Servi\u00e7os LTDA, CNPJ: 22.853.324/0001-05, FC Empreendimentos LTDA, CNPJ: 45.224.553/0001-66, . Landy Boto Portela - ME, CNPJ: 23.347.561/0001-67, S E B Assessoria e Servi\u00e7o, CNPJ: 35.752.089/0001-27, Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 12.044.788/0001-17, Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA - ME, CNPJ:07.615.710/0001-75, Prime Empreendimentos Incorporada e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ:13.997.118/0001-88, CONSBRAL Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos, CNPJ: 07.544.576/0001-69, Avante Empreendimentos, CNPJ: 49.113.381/0001-04, Ma\u00e7al Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ: 08.823.878/0001-39, F. Airton Victor - ME, CNPJ: 97.553.390/0001-69, Vipon Empreendimentos LTDA, CNPJ: 34.631.462/0001-29. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado de habilita\u00e7\u00e3o. Cruz, 31 de janeiro de 2024. Assun\u00e7\u00e3o Nayara Silva de Melo - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE QUIXERAMOBIM - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Quixeramobim, localizada na Rua Av. Dr. Joaquim Fernandes, n\u00b0 570 - Centro, torna p\u00fablico que no dia 30 de Janeiro de 2024 \u00e0s 09:00hs, realizou a sess\u00e3o para recebimento dos envelopes de documenta\u00e7\u00e3o, propostas t\u00e9cnicas e propostas de pre\u00e7os, bem como abertura dos envelopes de habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 17.27120123-TP cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS ESPECIALIZADOS DE ASSESSORIA E CONSULTORIA EM CONTABILIDADE P\u00daBLICA, VISANDO ATENDER DE FORMA CONT\u00cdNUA AS EXIG\u00caNCIAS DA LEI FEDERAL N\u00ba 4.320/64, LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 101/2000 E INSTRU\u00c7\u00d5ES NORMATIVAS DO TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1/TCE, DE INTERESSE DO SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE QUIXERAMOBIM. Ap\u00f3s verifica\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o a comiss\u00e3o concluiu pela HABILITA\u00c7\u00c3O da empresa ASCONTEC ASSESSORIA CONT\u00c1BIL E TECNICA LTDA ME, CNPJ 13.161.268/0001-57, e INABILITA\u00c7\u00c3O da empresa A.M SANTOS LTDA, CNPJ: 37.767.376/0001-36, desta forma ser\u00e1 concedido o prazo recursal de 5 (cinco) dias \u00fateis conforme previsto no Artigo 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o de recurso dentro do prazo legal, fica marcado a Sess\u00e3o de Abertura das Propostas T\u00e9cnicas e Propostas de Pre\u00e7os para o dia 09 de Fevereiro de 2024 \u00e0s 09hs00min. A ATA da sess\u00e3o encontra-se dispon\u00edvel no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE/CE bem como no site da unidade gestora. CECYLLIA MARIA FERNANDES ALMEIDA \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Guaiuba - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 06.001/2024-CHP. A Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Guaiuba \u2013 CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que fica permanentemente aberto pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, em hor\u00e1rio normal de expediente, Chamamento P\u00fablico, para Sele\u00e7\u00e3o de pessoas jur\u00eddicas de direito privado, sem fins lucrativos, constitu\u00eddas sob forma de funda\u00e7\u00e3o, associa\u00e7\u00e3o ou sociedade civil, para se qualificarem com Organiza\u00e7\u00e3o Social de Sa\u00fade \u2013 OSS com finalidade espec\u00edfica de eventual e futura operacionaliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do Hospital Municipal Dom Aluizio Lorscheider e das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade (UBS\u2019S) denominadas RAIMUNDO RODRIGUES DO NASCIMENTO BAU, ANTONIO GENUINO RIBEIRO S\u00c3O JER\u00d4NIMO, ELOY MOREIRA \u00c1GUA VERDE 1, ADELINA CABRAL TORRES CUBA, ISAAC NEWTON ITACIMA 1, GERMANA TORRES ALEXANDRE ITACIMA 2, MARIO ALVES DA SILVA SANTO ANT\u00d4NIO, CLOVIS TEIXEIRA LIMA PINHEIRO, JOSE JACO DE CARVALHO HELDER BEZERRA, MARIA DE LOURDES CALIXTO LIMA \u00c1GUA VERDE 2, JOSE ALVES DA COSTA DOURADO, JOSE ANDRADE PEREIRA S\u00c3O JOSE, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Guai\u00faba - CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital, parte integrante deste processo, o qual se encontra, na \u00edntegra, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de todos os interessados, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Guaiuba/CE, sito \u00e0 Rua Dr. Leiria de Andrade, 409, Centro - Guaiuba - Cear\u00e1, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e no site do (TCE/CE): www.tce.ce.gov.br. Guaiuba/CE, 31 de janeiro de 2024. VIVIANA BEZERRA GOMES\u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ALOCAR \u2013 LOCADORA DE VE\u00cdCULOS LTDA, CNPJ/MF no. 04.470.925/0001-57. NIRE 23.200.903.119, (JUCEC). EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE REUNI\u00c3O DE S\u00d3CIOS. Nos termos do art. 1.072, c/c art. 1.152, \u00a73\u00ba, da Lei 10.406/2002, ficam todos os S\u00f3cios desta Sociedade convocados a comparecerem \u00e0 Reuni\u00e3o de S\u00f3cios, que se realizar\u00e1 nesta Capital, na sede da Sociedade sito a Rua Bar\u00e3o de Aracati, 1515, Aldeota, CEP 60.115-081, Fortaleza/CE, no dia 05 de fevereiro de 2024, que se instalar\u00e1 em primeira convoca\u00e7\u00e3o \u00e0s 10:00horas, com a presen\u00e7a de s\u00f3cios titulares de no m\u00ednimo 3 /4 (tr\u00eas quartos) do capital social, e em segunda convoca\u00e7\u00e3o, no mesmo dia, \u00e0s 10:30hs horas, com a presen\u00e7a de qualquer n\u00famero de s\u00f3cios, tendo em pauta DELIBERAR sobre as seguintes mat\u00e9rias: 1) Retificar o n\u00famero sequencial, o endere\u00e7o e a denomina\u00e7\u00e3o social, descrito na altera\u00e7\u00e3o contratual datada de 26/01/2016 e registrada em 26/01/2024 na JUCEC sob n\u00ba 6748905; 2) Consolida\u00e7\u00e3o do Contrato Social da Sociedade; e 3) Outros assuntos de interesse da Sociedade. (a) Gilberto Moita, CPF: 114.986.331-53 \u2013 S\u00f3cio titular de 85% do capital social e Administrador.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Boa Viagem - Resultado de Julgamento de Proposta(s) de Pre\u00e7os - Concorr\u00eancia N\u00ba 2023.10.25.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Boa Viagem, localizada na Pra\u00e7a Monsenhor Jos\u00e9 C\u00e2ndido, 100 - Centro - Boa Viagem/CE, torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento da(s) proposta(s) de pre\u00e7os da Concorr\u00eancia N\u00ba 2023.10.25.001, cujo objeto \u00e9 a Classificada(s) foi(ram): Construtora Impacto Comercio e Servicos LTDA, Consbral Construcoes & Empreendimentos LTDA, Tecta construcoes E Servicos LTDA (ME), Aguia Construcoes e Incorporacoes LTDA, Construtora Astral LTDA (EPP), Construtora Plato LTDA, R Meira Engenharia LTDA (EPP), AJS Estruturas e Edificacoes LTDA (ME), Estrutural Engenharia e Construcao LTDA (ME), PMG Construcao e Locacao LTDA, A & V Projetos e Construcoes LTDA (EPP), 3D Construcoes LTDA (EPP), F T S Servicos de Construcoes e Comercio LTDA (EPP), Eletrocampo Servicos e Construcoes LTDA, G. N. Botao LTDA (EPP), CENPEL - Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA (ME) a(s) proposta(s) Desclassificada(S) foi(ram): Construtora Beija-Flor LTDA), Licitante(s) vencedora(s): AJS Estruturas e Edificacoes LTDA (ME), pelo valor global de R$ 7.111.434,47 (sete milh\u00f5es cento e onze mil quatrocentos e trinta e quatro reais e quarenta e sete centavos), fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Boa Viagem/CE, 31 de Janeiro de 2024. Artur Valle Pereira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Extrato do Contrato n\u00b0 20243331-01 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0. 064.2023. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino, com combust\u00edvel, manuten\u00e7\u00e3o e condutor do ve\u00edculo sob a responsabilidade da contratada, conforme rotas georreferenciadas com quantidade de km por rota e por tipo de ve\u00edculo, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-Ce. O presente contrato tem o Valor Global de R$ 4.341.408,00 (quatro milh\u00f5es, trezentos e quarenta e um mil e quatrocentos e oito reais). Vig\u00eancia Contratual: a partir da data de sua assinatura e vigorar\u00e1 at\u00e9 30 de janeiro de 2025. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: 0601 12 365 0074 2.035 Programa Transporte Escolar - Ensino Infantil, Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 Outros Serv. de Terc. Pessoa Jur\u00eddica. Subelemento: 3.3.90.39.98 Transporte Escolar - PJ. Fonte de Recurso: 1500100100 Receita de Imposto e Trans-Educa\u00e7\u00e3o. 0601 12 361 0074 2.028 Programa Transporte Escolar - Ensino Fundamental, Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 outros Serv. de Terc. Pessoa Jur\u00eddica. Subelemento: 3.3.90.39.98 Transporte Escolar - PJ. Fonte de Recurso: 1500100100 Receita de Imposto e Trans-Educa\u00e7\u00e3o. 0601 12 362 0074 2.033 Programa Transporte Escolar - Ensino m\u00e9dio, Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 outros Serv. de Terc. Pessoa Jur\u00eddica. Subelemento: 3.3.90.39.98 Transporte Escolar - PJ. Fonte de Recurso: 1571000000 Transfer\u00eancia de Conv\u00eanio \u2013 Estado/Educa\u00e7\u00e3o. Signat\u00e1rios: Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, representado(a) pelo(a) ordenador(a) de despesas, sr(a). Cleane Pontes de Queiroz e de outro lado a Empresa Nascimento Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, representado(a) pelo(a) sr.(a) Matheus Teles do Nascimento. Data de assinatura do contrato: 30 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Extrato do Contrato n\u00b0 20243001-01 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0. 064.2023. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino, com combust\u00edvel, manuten\u00e7\u00e3o e condutor do ve\u00edculo sob a responsabilidade da contratada, conforme rotas georreferenciadas com quantidade de km por rota e por tipo de ve\u00edculo, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-Ce. O presente contrato tem o Valor Global de R$ 4.787.764,00 (quatro milh\u00f5es, setecentos e oitenta e sete mil e setecentos e sessenta e quatro reais). Vig\u00eancia Contratual: A partir da data de sua assinatura e vigorar\u00e1 at\u00e9 30 de janeiro de 2025. dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria: 0601 12 365 0074 2.035 Programa Transporte Escolar - Ensino Infantil, Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 outros Serv. de Terc. Pessoa Jur\u00eddica. Subelemento: 3.3.90.39.98 Transporte Escolar - PJ. Fonte de Recurso: 1500100100 Receita de Imposto e Trans-Educa\u00e7\u00e3o. 0601 12 361 0074 2.028 Programa Transporte Escolar - Ensino Fundamental, Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 Outros Serv. de Terc. Pessoa Jur\u00eddica. Subelemento: 3.3.90.39.98 Transporte Escolar - PJ. Fonte de Recurso: 1500100100 Receita de Imposto e Trans-Educa\u00e7\u00e3o. 0601 12 362 0074 2.033 Programa Transporte Escolar - Ensino M\u00e9dio, Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 Outros Serv. de Terc. Pessoa Jur\u00eddica. subelemento: 3.3.90.39.98 Transporte Escolar - PJ. Fonte de Recurso: 1571000000 Transfer\u00eancia de Conv\u00eanio \u2013 Estado/Educa\u00e7\u00e3o. Signat\u00e1rios: Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, representado(a) pelo(a) ordenador(a) de despesas, Sr(a). Cleane Pontes de Queiroz e de outro lado a empresa Luck Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, representado(a) pelo(a) Sr.(a) Francisco Romulo Moura Nunes. Data de Assinatura do Contrato: 30 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Extrato do Contrato N\u00b0 30012024-01 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0. 064.2023. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino, com combust\u00edvel, manuten\u00e7\u00e3o e condutor do ve\u00edculo sob a responsabilidade da contratada, conforme rotas georreferenciadas com quantidade de km por rota e por tipo de ve\u00edculo, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-Ce. O presente contrato tem o Valor Global de R$ 10.672.944,00 (dez milh\u00f5es, seiscentos e setenta e dois mil e novecentos e quarenta e quatro reais). Vig\u00eancia Contratual: a partir da data de sua assinatura e vigorar\u00e1 at\u00e9 30 de janeiro de 2025. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: 0601 12 365 0074 2.035 Programa Transporte Escolar - Ensino Infantil, Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 Outros Serv. de Terc. Pessoa Jur\u00eddica. Subelemento: 3.3.90.39.98 Transporte Escolar - PJ. Fonte de Recurso: 1500100100 Receita de Imposto e Trans-Educa\u00e7\u00e3o. 0601 12 361 0074 2.028 Programa Transporte Escolar - Ensino Fundamental, Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 outros Serv. de Terc. Pessoa Jur\u00eddica. Subelemento: 3.3.90.39.98 Transporte Escolar - PJ. Fonte de recurso: 1500100100 receita de imposto e Trans-Educa\u00e7\u00e3o. 0601 12 362 0074 2.033 Programa Transporte Escolar - Ensino M\u00e9dio, Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 Outros Serv. de Terc. Pessoa jur\u00eddica. Subelemento: 3.3.90.39.98 Transporte Escolar - PJ. Fonte de Recurso: 1571000000 Transfer\u00eancia de Conv\u00eanio \u2013 Estado/Educa\u00e7\u00e3o. Signat\u00e1rios: Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, representado(a) pelo(a) ordenador(a) de despesas, Sr(a). Cleane Pontes de Queiroz e de outro lado a empresa Cariri Edificacoes, Servicos e Conducoes LTDA, representado(a) pelo(a) Sr.(a) Carlos Douglas Almeida Leandro. Data de assinatura do contrato: 30 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Dilig\u00eancia \u2013 Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 11.007/2023 CP. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o para Bens e Servi\u00e7os Especiais - CCBSEP da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que promover\u00e1 dilig\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s propostas de pre\u00e7os das licitantes a seguir: Arcturo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, ARL Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Colinas Constru\u00e7\u00f5es Transportes e Servi\u00e7os LTDA, Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, CONSTRAM \u2013 Constru\u00e7\u00f5es e Aluguel de M\u00e1quinas LTDA, Constru\u00e7\u00e3o Borges Carneiro LTDA, Construtora Nova Hidrol\u00e2ndia LTDA, Construtora Silveira Sales LTDA, Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Ferreira Construtora LTDA, GK Engenharia LTDA, LC Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, LIT Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, PMG Constru\u00e7\u00e3o e Loca\u00e7\u00e3o LTDA, Rotex Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI ME, Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, VAP Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Virgilio & Jacira Constru\u00e7\u00f5es LTDA e VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, conforme inteiro teor constante da ata de julgamento referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 11.007/2023 CP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas localidades do Munic\u00edpio de Aquiraz \u2013 CE. As licitantes acima citadas devem prestar os esclarecimentos no prazo de 02 (dois) dias \u00fateis, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "COMPANHIA HIDRO EL\u00c9TRICA DO S\u00c3O FRANCISCO-CHESFCOMUNICA\u00c7\u00c3OA Companhia Hidro El\u00e9trica do S\u00e3o Francisco - ELETROBRAS CHESF, localizada na Rua Delmiro Gouveia, 333, San Martin, Recife-PE, CNPJ N\u00ba 33.541.368/0001-16, torna p\u00fablico que Recebeu da Superintend\u00eancia Municipal do Meio Ambiente de Tau\u00e1 \u2013 SUPERMATA, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o - N\u00ba 001/2024, com validade at\u00e9 23/01/2027, relativa \u00e0 Subesta\u00e7\u00e3o de Transmiss\u00e3o de Energia El\u00e9trica SE 230/69 kV Tau\u00e1 II, localizada no munic\u00edpio de Tau\u00e1 - CEEng.\u00ba Tony Ulysses Rodrigues de Matos FirminoDiretor de Opera\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 001/2024 - TP. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Santos Dumont, 913A \u2013 Centro, torna p\u00fablico aos interessados o edital de CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 001/2024 cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DA OBRA DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM INTER TRAVADO EM DIVERSAS RUAS DO MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas em seus anexos, com atualiza\u00e7\u00e3o das datas da sess\u00e3o, que se realizar\u00e1 no dia 19 de FEVEREIRO de 2024, \u00e0s 10:00hs. Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no portal do TCE-CE a partir desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 08:00h as 16:00hs ou por meio do aplicativo \u201cBBMNET Licita\u00e7\u00f5es\u201d, constante da p\u00e1gina eletr\u00f4nica do BBMNET \u2013 Licita\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, no endere\u00e7o www.bbmnetlicitacoes.com.br. Reden\u00e7\u00e3o/CE, 31 de janeiro de 2024. Alexandre da Costa Roque \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO RESULTADO CLASSIFICA\u00c7\u00c3O PROPOSTA COMERCIAL.  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP-009/2023-SEINFRA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para a Executar o Capeamento em Concreto Asf\u00e1ltico sobre Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca, em Diversas Ruas nos Bairros dos Al\u00edpios, Centro e Dom Pompeu, todos localizados na Zona Urbana, deste Munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria de Obras, Infraestrutura, Recursos Hidricos, Energia e Saneamento. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Tipo de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o por parte do Setor de Engenharia da Proposta Comercial da empresa REMC Construtora & Empreendimentos Ltda - CNPJ N\u00ba. 25.078.864/0001-57, pelo valor global de R$ 1.050.128,84 (um milh\u00e3o, cinquenta mil, cento e vinte e oito reais e oitenta e quatro centavos); decidiu em comum acordo com todos os membros da Comiss\u00e3o classifica-l\u00e1 como Vencedora do Certame; A Ata completa da sess\u00e3o, bem como parecer t\u00e9cnico, encontra-se no site: www.tce.ce.gov.br. Fica aberto prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recursos conforme Art. 109, inciso I al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO RESULTADO SORTEIO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O.  Modalidade: Chamada P\u00fablica Credenciamento P\u00fablico N\u00ba CH-001/2023-SEAD. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Leiloeiro\u201d devidamente inscrito na Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, para atua\u00e7\u00e3o na Estrutura\u00e7\u00e3o de Leil\u00f5es P\u00fablicos, Presenciais e Eletr\u00f4nicos, visando a Alimenta\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis e Materiais Inserv\u00edveis, Sucatas e Outros, de acordo com a necessidade atual e futura do Munic\u00edpio de Alto Santo. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado da Fase de Sorteio do certame supracitado, deu-se da seguinte forma 01. Fernando Montenegro Castelo, inscrita com o CPF N\u00ba. 098.455.773-34, decidiu em comum acordo com todos os membros da Comiss\u00e3o classifica-l\u00f3 como Vencedor do Certame. A Ata completa da sess\u00e3o, encontra-se no site: www.tce.ce.gov.br. Fica aberto prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recursos conforme Art. 109, inciso I al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 002/2024.  A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Dom Pedro II, 30 \u2013 Centro, torna p\u00fablico aos interessados o edital de CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 002/2024 cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DA OBRA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PORTAL DA ENTRADA DA CIDADE E REQUALIFICA\u00c7\u00c3O URBAN\u00cdSTICA DA AVENIDA DA ABOLI\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas em seus anexos, com atualiza\u00e7\u00e3o das datas da sess\u00e3o, que se realizar\u00e1 no dia 16 de FEVEREIRO de 2024, \u00e0s 10:00hs. Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no portal do TCE-CE a partir desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 08:00h a 16:00h ou por meio do aplicativo \u201cBBMNET Licita\u00e7\u00f5es\u201d, constante da p\u00e1gina eletr\u00f4nica do BBMNET - Licita\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, no endere\u00e7o www.bbmnetlicitacoes.com.br. Reden\u00e7\u00e3o/CE, 30 de janeiro de 2024. Alexandre da Costa Roque \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARAMIRANGA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - EDITAL DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.01.31.01-PE - Lei n\u00ba 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Guaramiranga, torna p\u00fablico que no dia 20 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, estar\u00e1 realizando o in\u00edcio dos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.01.31.01-PE. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS, DE INTERESSE DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE GUARAMIRANGA-CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es via Plataformas: https://compras.m2atecnologia.com.br/; https://www.gov.br/pncp/pt-br; https://municipios--licitacoes.tce.ce.gov.br/; pmgcpl16@gmail.com; ou Presencial na sede da Prefeitura Municipal a partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. Guaramiranga - CE, 31 de janeiro de 2024. Francisco Alison Pereira dos Santos - Pregoeiro Oficial."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBARETAMA - AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O - CHAMADA P\u00daBLICA N\u00b0. CP 002/2023. O Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ibaretama torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, RETIFICA\u00c7\u00c3O ao Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba CP 002/2023, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR E DO EMPREENDEDOR FAMILIAR RURAL, PARA O ATENDIMENTO AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR - PNAE DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO DE IBARETAMA, CEAR\u00c1. Onde l\u00ea-se: No edital: DATA DA SESS\u00c3O P\u00daBLICA: 12/02/2024. No aviso e publica\u00e7\u00f5es: O recebimento da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e do projeto de venda ser\u00e1 at\u00e9 o dia 12 de fevereiro de 2024, com a data da sess\u00e3o p\u00fablica no dia 12 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09h30. LEIA-SE: No edital: DATA DA SESS\u00c3O P\u00daBLICA: 15/02/2024. No aviso e publica\u00e7\u00f5es: O recebimento da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e do projeto de venda ser\u00e1 at\u00e9 o dia 15 de fevereiro de 2024, com a data da sess\u00e3o p\u00fablica no dia 15 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09h30. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es previstas no Edital e seus anexos. AL\u00c9SSIO COSTA LIMA - Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ibaretama - Cear\u00e1."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE/CE - AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 001/2024-SEINFRA. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos \u2013 Regente: Agente de Contrata\u00e7\u00e3o e Equipe de Apoio. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em diversas localidades no munic\u00edpio \u2013 Acesso ao Edital: Av Monsenhor Furtado, n\u00ba 55, Centro, CEP: 62.380-000 - Guaraciaba do Norte/Cear\u00e1; https://bnc.org.br; https://www.portalmunicipios.com.br/sistema/externo/licitacoes/processo.asp?vEMP_CNPJ=07569205000131; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br;www.gov.br/pncp \u2013 local: https://bnc.org.br - Abertura:21/02/2024, 08:30h \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 31/01/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE \u2013 AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP 035/2023-SEINFRA. Unidade Administrativa: Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para conclus\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em CBUQ e sinaliza\u00e7\u00e3o em diversas ruas do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE. A comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o depois de proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os das empresas participantes no processo, decidiu e julgou classificadas as empresas: Tecta Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda; R S M Pessoa Ltda E R P Constru\u00e7\u00f5es & Loca\u00e7\u00f5es Ltda. empresas desclassificadas: N\u00e3o houve. Foi vencedora do certame a empresa Tecta Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda - Valor global: R$ 582.537,79. A partir da data desta publica\u00e7\u00e3o fica aberto o prazo recursal conforme o Art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal N\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 31/01/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Saude da Microrregi\u00e3o de Camocim - Aviso de Credenciamento - Chamada P\u00fablica N\u00b0 01/2024 - CPSMCAM. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que est\u00e1 reaiizanuo Chamada P\u00fablica para o credenciamento de profissionais e/ou empresas, interessados na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os m\u00e9dico de sa\u00fade aos usu\u00e1rios do SUS, de forma complementar, para compor a equipe m\u00e9dica especializada da Policl\u00ednica Cel. Lib\u00f3rio Gomes da Silva, junto ao Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Camocim - CPSMCAM com recebimento de documenta\u00e7\u00e3o e propostas pelo per\u00edodo de 1 (um) ano, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o (Rua Paissandu, S/N, Centro, Camocim/CE). O Edital na \u00edntegra poder\u00e1 ser acessado nos endere\u00e7os eletr\u00f3nicos: https://bnccompras.com ou na sede do setor de licita\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s exig\u00eancias para participa\u00e7\u00e3o e demais procedimentos poder\u00e3o ser obtidos no mesmo local da entrega das propostas ou pelo email: cpsmcam.licitacao@yahoo.com.br. Camocim/Ce, 30/01/2024. Juan Klisman Lima Pereira - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba \u2013 Aviso de Adiamento de Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.27.02 \u2013 Secretaria de Sa\u00fade/PMI. O Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba torna p\u00fablico que Adia o recebimento das propostas do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.27.02, que tem como objeto o Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, destinados ao atendimento de demandas de processos judiciais, a doa\u00e7\u00e3o de cuidados especiais e a doa\u00e7\u00e3o na manuten\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de responsabilidade da Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba/CE, que permanecer\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 \u00e0s 17h00min do dia 16/02/2024, com data de abertura de propostas: 19/02/2024 \u00e0s 08h00min. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bllcompras.org.br ou www.tce.gov.br, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Irau\u00e7uba/CE, 31 de janeiro de 2024. H\u00e9rica Oliveira Pinheiro \u2013 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Boa Viagem - Extrato da(s) Ata(s) de Registro de Pre\u00e7os - Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.12.26.004 \u2013 01, 2023.12.26.004 \u2013 02 e 2023.12.26.004 \u2013 03 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.26.004. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de suplemento alimentar (leites), medicamentos, material hospitalar e odontol\u00f3gico para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE. Da Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Data da Assinatura: 26 e 30 de Janeiro de 2024. Empresa(s) Registrada(s): CMF Distribuidora de Medicamentos LTDA (EPP) Valor de R$ 6.500.000,00 (seis milh\u00f5es e quinhentos mil reais), F3 Farma Distribuidora de Medicamentos LTDA (ME) Valor de R$ 2.988.999,92 (dois milh\u00f5es e novecentos e oitenta e oito mil e novecentos e noventa e nove reais e noventa e dois centavos) e Gold Nutri Comercio de Produtos Nutricionais e Hospitalares LTDA (EPP) Valor de R$ 510.000,00 (quinhentos e dez mil reais). A(s) Ata(s) com os pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es encontra-se disponibilizada para consulta na Prefeitura Municipal de Boa Viagem/Ce no Setor de Licita\u00e7\u00f5es. Boa Viagem/Ce, 30 de janeiro de 2024. Kenia Sumayra da P\u00e1scoa Queiroz - Ordenador(a) de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa - Aviso de Chamada P\u00fablica \u2013 Festival Alegria e Louvor - Edital N\u00ba 001/2024-SECULT. A Secret\u00e1ria Executiva de Cultura e Turismo de Maracana\u00fa, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que no per\u00edodo de 01/02/2024 a 09/02/2024, no hor\u00e1rio de segunda a quinta das 8:00h \u00e0s 15h30min e na sexta-feira das 8:00h a 13h30min, ou formul\u00e1rio preenchido e enviado atrav\u00e9s do e-mail: juridicosecultmaracanauce@gmail.com at\u00e9 \u00e0s 23h:59min do dia 09/02/2024 estar\u00e1 recebendo Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o e Projetos com o escopo de Sele\u00e7\u00e3o e Premia\u00e7\u00e3o de M\u00fasicas Cat\u00f3licas e Evang\u00e9licas do 5\u00ba Festival do Evento Alegria e Louvor, que objetiva identificar, premiar e difundir m\u00fasicas cat\u00f3licas e evang\u00e9licas, tudo conforme Edital n\u00ba 001/2024-SECULT, nos termos da Lei Municipal n\u00ba 2.777, de 28 de dezembro de 2018, e no Decreto Municipal n\u00ba 4.834, de 10 de janeiro de 2024, o qual encontram-se na \u00edntegra no site www.maracanau.ce.gov.br, e na sede da Secretaria de Cultura e Turismo localizada na Rua Edson Queiroz, n\u00ba 247, Bairro Centro, CEP  61.900-200, Maracana\u00fa \u2013 Cear\u00e1, ficando o solicitante obrigado a fornecer cd room ou pen drive. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas pelo telefone (085) 3521.5034. Maracana\u00fa, 31 de janeiro de 2024. Nadja Raquel Santos Fa\u00e7anha Pinheiro \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Potiretama - Extrato de Contrato N\u00ba. 20240031 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. PE - 004/2023-SEDUC. Contratante: Prefeitura Municipal de Potiretama, CNPJ: 12.461.653/0001-57, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: Mercadinho Vitoria Alimentos LTDA - EPP, CNPJ: 03.604.544/0001-50, com o valor global de R$ (853.921,65).  Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, destinados ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar\u2013PNAE, deste Munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, referente ao exerc\u00edcio de 2024. Data da Assinatura: 24/01/2024.  Vig\u00eancia: 31/12/2024. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0901 12 306 0410 2.039 \u2013 Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar na Educa\u00e7\u00e3o Infantil / 0901 12 306 0410 2.040 \u2013 Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar no Ensino Fundamental / 0901 12 306 0410 2.041 \u2013 Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar na Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo. Foro: Comarca do Munic\u00edpio de Potiretama \u2013 Ce. Signat\u00e1rios: Sandrileuza Maria Martins Freitas - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o / Edna Maria Freire da Silva - Mercadinho Vitoria Alimentos LTDA - EPP. Francisco Nascimento J\u00fanior (Pregoeiro/PMP)."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Potiretama \u2013 Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. PE - 004/2023-SEDUC. Contratante: Prefeitura Municipal de Potiretama, CNPJ: 12.461.653/0001-57, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, destinados ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar\u2013PNAE, deste Munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, referente ao exerc\u00edcio de 2024. Objeto adjudicado e Homologado a empresa Mercadinho Vitoria Alimentos LTDA - EPP, CNPJ: 03.604.544/0001-50, com o valor global de R$ (853.921,65). Data da Adjudica\u00e7\u00e3o: 23/01/2024. Data da Homologa\u00e7\u00e3o: 23/01/2024. Signat\u00e1rios: Sandrileuza Maria Martins Freitas - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o / Edna Maria Freire da Silva - Mercadinho Vitoria Alimentos LTDA - EPP. Francisco Nascimento J\u00fanior (Pregoeiro/PMP).      "
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1 \u2013 CPSMQ - Resultado da An\u00e1lise das Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 TP 2023/006-CPSMQ. A Comiss\u00e3o de Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o Resultado da fase de an\u00e1lise das propostas referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os acima especificada, Objeto:  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realizar servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais em assessoria administrativa na \u00e1rea gest\u00e3o de recursos humanos, junto ao Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1-CE, Com o seguinte resultado: Considerando que a empresa 01- Dager Costa Consultoria Assessoria Empresarial LTDA \u2013 ME apresentou a proposta global com o Menor Pre\u00e7o no valor de R$ 90.000,00 (Noventa mil reais), foi Declarada Vencedora da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP 2023/006-CPSMQ, \u00c9 o Resultado. Fica aberto os prazos recursais previstos na Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, mais precisamente no seu Art. 109 al\u00edneas \u201cb\u201d. Romulo Nogueira Castelo Branco -  Presidente da Comiss\u00e3o - Quixad\u00e1/CE, 31 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pindoretama \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado de habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 12.20.01/2023 cujo Objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma do Setor Tribut\u00e1rio do Munic\u00edpio de Pindoretama-CE, empresa Habilitada: DM Empreendimentos  LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 21.803.450/0001-92 e Inabilitadas: LS Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es, inscrita no CNPJ N\u00ba 21.541.555/0001-10 e T O E Loca\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os LTDA ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 35.247.704/0001-48, conforme motivos lavrados em Ata. Abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93, a contar desta data, caso n\u00e3o ocorra impetra\u00e7\u00e3o de Recurso, a abertura dos Envelopes \u201c02\u201d contendo as Propostas de Pre\u00e7o fica marcada para o dia 09/02/2024 as 08h. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim - Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2212.01/2023-PMF/TP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria administrativa, visando adotar mecanismos de controle e orienta\u00e7\u00e3o, quanto aos aspectos administrativos e financeiros; junto ao Setor de Recursos Humanos do Munic\u00edpio de Fortim-CE. A Presidente da CPL, comunica aos interessados o ato de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o: foram declarados. Inabilitados: Innova, Servicos & Assessoria LTDA; F2 Contabilidade e Assessoria Administrativa LTDA; Ecivando Evangelista de Lima \u2013 ME; Yzallon M. Lopes; Icontec Solu\u00e7\u00f5es Governamentais LTDA; RH Parente Assessoria Administrativa e Processamento de Dados LTDA. Desse modo fica estabelecido o prazo do Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93. A ata de julgamento encontra-se dispon\u00edvel nos sites: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/, https://fortim.ce.gov.br/licitacao.php. Aurelita Martins da Silva Lima - Presidente/CPL.."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BARROQUINHA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O.  MODALIDADE PREG\u00c3O, na forma ELETR\u00d4NICA, nos termos da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021; N.\u00ba 2024.01.10.01PE: OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados ao atendimento das necessidades dos programas de distribui\u00e7\u00e3o de merenda escolar (PNAE) e Programa de Alfabetiza\u00e7\u00e3o na Idade Certa (PAIC-INTEGRAL) de interesse da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Barroquinha/CE, conforme Anexo I (Termo de Refer\u00eancia) do edital. DA FORMA DE DISPUTA: ABERTO E FECHADO. A COMISS\u00c3O DE PREG\u00c3O COMUNICA AOS INTERESSADOS QUE A ENTREGA DAS PROPOSTAS COMERCIAIS SER\u00c1 AT\u00c9 O DIA 16.02.2023 \u00c0S 08:00 HORAS (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA). Os hor\u00e1rios referem-se ao hor\u00e1rio local. Referido EDITAL poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.bll.org.br, e pelo portal do TCE-CE: http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o ou na sala do Setor de Licita\u00e7\u00f5es, situada \u00e0 Rua L\u00edvio Rocha Veras, 549, Centro, Barroquinha-CE. 30 de janeiro de 2024. Francisco Clovis Lins Lima\u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - AVISO DE ADIAMENTO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0022012.2023 - A Prefeitura Municipal de Uruoca-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que o Processo Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. N\u00ba 0022012.2023, objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO E INSTALA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA DE GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA FOTOVOLTAICA COMPLETO CONTEMPLANDO OS SERVI\u00c7OS DE ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROJETO EXECUTIVO, APROVA\u00c7\u00c3O NA CONCESSION\u00c1RIA DE ENERGIA E FORNECIMENTO E INSTALA\u00c7\u00d5ES DE USINAS FOTOVOLTAICAS COM CAPACIDADE TOTAL DE 360 KWP CONECTADO \u00c0 REDE DA CONCESSION\u00c1RIA PARA EQUIPAMENTOS P\u00daBLICOS DA PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA-CE, com abertura dia 05 DE FEVEREIRO DE 2024, \u00e0s 08:30 horas, ficar\u00e1 ADIADO para o dia 19 de FEVEREIRO de 2024 \u00e0s 08:30 horas, motivado pela necessidade de altera\u00e7\u00e3o do Projeto B\u00e1sico. A sess\u00e3o ser\u00e1 realizada na Sala de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Uruoca, situada no edif\u00edcio Jos\u00e9 Alexandro Silva dos Santos, Anexo I, localizada na Rua Pessoa Anta, 410, Centro, Uruoca-CE. Informa\u00e7\u00f5es: licitacao@uruoca.ce.gov.br. Uruoca-CE. Uruoca-CE, 31 de janeiro de 2024. Sonia Regia Albuquerque Silveira - Presidente da CPLEstado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba \u2013 Aviso para Apresenta\u00e7\u00e3o das Amostras do Edital de Chamamento N\u00ba. 005/2023. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios oriundos da Agricultura Familiar para suprir as necessidades de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba - CE. A Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba/CE, atrav\u00e9s do Gabinete da Prefeita e as Secretarias da Sa\u00fade, da Inclus\u00e3o e Promo\u00e7\u00e3o Social e de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Tr\u00e2nsito, Transporte e Administra\u00e7\u00e3o Vi\u00e1ria, conforme exig\u00eancia do Edital de Chamada P\u00fablica de N\u00ba. 005/2023 na Cl\u00e1usula 6. \u2013 Das Amostras dos Produtos, vem Convocar todos os Credenciados a se fazerem presentes em local e data abaixo citados, para apresenta\u00e7\u00e3o e degusta\u00e7\u00e3o das amostras dos produtos a serem adquiridos por esta Administra\u00e7\u00e3o, para avalia\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o dos mesmos. Local de Entrega: Secretaria da Sa\u00fade, com endere\u00e7o na Av. Paulo Bastos, 220, Centro, Irau\u00e7uba/CE. Data: 01 e 02 de fevereiro de 2024. Hora: De 08h00min \u00e0s 11h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min. Irau\u00e7uba, 31 de janeiro de 2024. Renata Mesquita Ferreira - Presidente da Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Metropolitana B - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 01.001/2023\u2013SRP-CPMRS. Objeto: sele\u00e7\u00e3o da melhor proposta para Registro de Pre\u00e7os para futura aquisi\u00e7\u00e3o de livros de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (sustentabilidade) do 3\u00ba ao 5\u00ba ano do Ensino Fundamental I para distribui\u00e7\u00e3o nas Escolas Municipais dos Munic\u00edpios pertencentes ao Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Metropolitana B. O prazo de cadastramento das Cartas Propostas ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h59min do dia 20 de Fevereiro de 2024, com abertura para an\u00e1lise das propostas \u00e0s 09h00min e Sess\u00e3o de Disputa de Lances \u00e0s 10h00min. O edital poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.bllcompras.com e www.tce.ce.gov.br a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es: Na sede do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Metropolitana B, na Rua Tabeli\u00e3o Jos\u00e9 Gama Filho, n\u00ba 540, Ed. Art Shopping, Sala 10, Centro \u2013 Pacajus/CE \u2013 ou cpmrs.rmb@gmail.com . Pacajus/CE, 31 de Janeiro de 2024 \u2013 Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Pregoeira da CEL da CPMRS/RMB."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Termo de Ratifica\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas do Fundo Geral do Munic\u00edpio de Cedro/CE, considerando tudo o que consta do Processo Administrativo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 2501.01/2024-03 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que determina o inciso XV, do art. 75, da Lei n\u00b0 14.133/2021, para a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos destinados ao planejamento, organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para sele\u00e7\u00e3o de candidatos para provimento de vagas em cargos de N\u00edvel Superior, de N\u00edvel M\u00e9dio, Fundamental e Forma\u00e7\u00e3o de Cadastro Reserva para ocupar o quadro de pessoal em provimento efetivo do munic\u00edpio de Cedro/CE, que tem como participante vencedor pelos menores valores propostos o Instituto CONSULPAM Consultoria P\u00fablico - Privada, CNPJ No. 08.381.236/0001-27, vem ratificar o procedimento supracitado determinando que se proceda a publica\u00e7\u00e3o do devido extrato. Cedro - CE, 31 de janeiro de 2024. Manoel Bezerra Filho - Ordenador de Despesas do Fundo Geral."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.09.25. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.01.23.03. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa HSTORE COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ n\u00b0 40.083.056/0001-71. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital e na proposta da CONTRATADA, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Valor Global de R$ 12.631,38 (Doze Mil, Seiscentos e Trinta e Um Reais e Trinta e Oito Centavos). Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Jord\u00e9lio Pereira Ladislau. CRATO/CE, 31/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.09.25. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.01.23.04. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa MSB COMERCIO E REPRESENTA\u00c7OES LTDA - EPP, CNPJ n\u00b0 05.696.303/0001-04. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital e na proposta da CONTRATADA, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Valor Global de R$ 917,62 (Novecentos e Dezessete Reais e Sessenta e Dois Centavos). Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Leonardo Moreira Ramos de Vasconcelos. CRATO/CE, 23/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "PREFEITURA MUNICIPAL DE PACOTI - ESTADO DO CEARA - AVISO DE ADIAMENTO DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2201.01.2024-PE. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Pacoti, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que a sess\u00e3o de abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba: 2201.01.2024-PE, cujo o objeto \u00e9 Sele\u00e7\u00e3o da melhor proposta para Registro de Pre\u00e7os visando futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Estruturas Diversas para Eventos, envolvendo Montagem/ Desmontagem, Instala\u00e7\u00e3o/ Desinstala\u00e7\u00e3o, Transporte, Servi\u00e7o de Organiza\u00e7\u00e3o e Alimenta\u00e7\u00e3o, com finalidade da realiza\u00e7\u00e3o de Eventos para atender as demandas de Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Pacoti/CE, que seria realizado no dia 07/02/2024 \u00e0s 08:30 horas, ficar\u00e1 remarcada para o dia 21/02/2024 \u00e0s 08:30 horas, por motivo de conveni\u00eancia administrativa e para resguardar o prazo estabelecido no art. 55, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal 14.133/21. Pacoti-Ce, 31 de janeiro de 2024. M\u00e1rcia Tabosa Luz Barrozo \u2013 Pregoeira Municipal."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "PREFEITURA MUNICIPAL DE ERER\u00c9. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE-003/2023 - SEMED. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis e n\u00e3o Perec\u00edveis, destinados ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar\u2013PNAE do exerc\u00edcio de 2024, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantidades constantes no Termo de Refer\u00eancia. Cr\u00e9dito pelo qual ocorrer\u00e1 a despesa: 05.01 12.361.1211.2.011 PNAE \u2013 FUNDAMENTAL / 05.01 12.365.1211.2.015 PNAE - EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL/CRECHE / 05.01 12.365.1211.2.016 PNAE - EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL/PR\u00c9 ESCOLA / 05.01 12.366.1211.2.017 PNAE - E.J.A, elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; com recursos diretamente arrecadados ou transferidos da PME, consignado no Or\u00e7amento Municipal de 2024. Elemento de despesa:  3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo. Empresa: Mercadinho Vit\u00f3ria Alimentos-LTDA, com sede \u00e0 Rua Cel. Tib\u00farcio n\u00ba 428 - Girilandia, Morada Nova/CE, CPE: 62.940-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 03.604.544/0001-50. Valor: R$ 674.781,31 (-seiscentos e setenta e quatro mil setecentos e oitenta e um reais e trinta e um centavos-). Data da Assinatura: 26 de janeiro de 2024. Prazo de Vig\u00eancia:  31/12/2024. Assina pela contratante: Charlene Alves Paiva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto. Assina pela Contratada: Edna Maria Freire da Silva - Mercadinho Vitoria Alimentos LTDA."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240130.001. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, da Prefeitura Municipal de Poranga. CNPJ N\u00ba 07.438.187/0001-59. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Joao Filho Pereira da Silva, CNPJ sob o n\u00ba 07.634.107/0001-30, Vencedora dos lotes 01, 04, 07, 08 e 09, com um valor total global de R$ 394.550,88 (trezentos e noventa e quatro reais quinhentos e cinquenta reais e oitenta e oito centavos). Prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2411.1/2023. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados ao auxilio para os alunos da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) das Escolas da Rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Poranga - CE. Signat\u00e1rio: Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, Joao Filho Pereira da Silva, Representante Legal: Joao Filho Pereira da Silva. Poranga - CE, 31 de janeiro de 2024. Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU \u2013EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O - A Secretaria de Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o; Secretaria de Sa\u00fade; Secretaria de Infraestrutura; Secretaria de Agricultura, Recursos H\u00eddricos e Meio Ambiente; Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto e Secretaria de Trabalho, Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Senador Pompeu-CE, faz publicar o extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7o resumido do processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba GM-PE007/2023-SRP cujo objeto \u00e9   REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA DE RASTREAMENTO VEICULAR, INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE RASTREADORES DE VE\u00cdCULOS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS UNIDADES ADMINISTRATIVAS DE SENADOR POMPEU/CE. Detentora do Registro de Pre\u00e7o: VISION NET LTDA - CNPJ: 13.134.811/0001-27, Valor Global:  R$ 28.976,64 (vinte e oito mil novecentos e setenta e seis reais e sessenta e quatro centavos). Data da Assinatura da Ata: 24 de Novembro de 2023. Vig\u00eancia: 12 (doze) meses, Apartir da data de sua assinatura. Assina pela detentora do Registro de Pre\u00e7o:  O (A) Sr(a). MARIA FIUZA DE ARA\u00daJO. \u00d3rg\u00e3o Gestor: Secretaria de Sa\u00fade.  Assina pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor:  O (A) Sra. Sara Thayse de Souza.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240130.002. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, da Prefeitura Municipal de Poranga. CNPJ N\u00ba 07.438.187/0001-59. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: RN Distribuidora de Alimentos LTDA, CNPJ sob o n\u00ba 12.622.231/0001-16, Vencedora dos lotes 02, 03 e 05, com um valor total global de R$ 132.531,36 (cento e trinta e dois mil quinhentos e trinta e um reais e trinta e um centavos). Prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2411.1/2023. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados ao auxilio para os alunos da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) das Escolas da Rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Poranga - CE. Signat\u00e1rio: Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, RN Distribuidora de Alimentos LTDA, Representante Legal: Rivaldo Dantas Bandeira Neto. Poranga - CE, 31 de janeiro de 2024. Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240130.003. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, da Prefeitura Municipal de Poranga. CNPJ N\u00ba 07.438.187/0001-59. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Marilene de Carvalho Vasconcelos LTDA, CNPJ sob o n\u00ba 35.043.876/0001-08, Vencedora dos lotes 06, 10 e 11, com um valor total global de R$ 222.457,92 (duzentos e vinte e dois mil quatrocentos e cinquenta e sete reais e noventa e dois centavos). Prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2411.1/2023. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados ao auxilio para os Alunos da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) das escolas da Rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Poranga - CE. Signat\u00e1rio: Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, Marilene de Carvalho Vasconcelos LTDA, Representante Legal: Marilene de Carvalho Vasconcelos. Poranga - CE, 31 de janeiro de 2024. Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 2022.09.06.01-CP \u2013 A Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano torna p\u00fablico o Extrato do Quarto Aditivo ao Contrato N\u00ba 20221108.01-CP (Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo), oriundo da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2022.09.06.01-CP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o da obra de urbaniza\u00e7\u00e3o da entrada da cidade, com cal\u00e7ad\u00e3o, ciclovia e pra\u00e7a, junto a Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano do Munic\u00edpio de Corea\u00fa. O prazo contratual ser\u00e1 prorrogado pelo mesmo per\u00edodo anteriormente pactuado, tendo Vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, antes finalizando em 29 de Janeiro de 2024, passando agora a vigorar por mais 60 (Sessenta) dias, a partir desta data, at\u00e9 29 de Mar\u00e7o de 2024. Corea\u00fa-CE, 30 de Janeiro de 2024. Ant\u00f4nio Manuel Freire Fernandes \u2013 Ordenador de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 PRORROGA\u00c7\u00c3O DE CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 002.2023-FMS \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico para todos os interessados na Chamada P\u00fablica N\u00b0 002.2023-FMS, cujo OBJETO \u00e9 Chamamento P\u00fablico, objetivando a Sele\u00e7\u00e3o de entidade de direito privado sem fins lucrativos, qualificada como Organiza\u00e7\u00e3o Social \u2013 O.S. na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade para a operacionaliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das atividades e servi\u00e7os de sa\u00fade a serem desenvolvidos na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria (Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia - PSF, N\u00facleo Ampliado de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 NASF AB), Especializada (Centro de Especialidades M\u00e9dica - CEM e Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o - CR), que o per\u00edodo de recebimento dos documentos para o credenciamento est\u00e1 sendo PRORROGADO, desta forma fica estabelecida a Data Final de entrega dos Documentos para o Credenciamento a data de 04 de Mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 \u00e0s 14h. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es detalhadas ainda no hor\u00e1rio de 08h as 12h na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Presidente Castelo Branco, N\u00ba 1744, Acampamento. Varjota-CE, 31 de Janeiro de 2024. Regiane Maria Pereira Nobre \u2013 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2024/SME-PE \u2013 O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra Aberta, para Cadastramento de Propostas de Pre\u00e7os, a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico que ser\u00e1 realizada no dia 15 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) em Plataforma Digital conforme especificado no Edital N\u00ba 001/2024/SME-PE, com o seguinte Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os destinados ao transporte escolar dos alunos da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es no Edital. O qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o de Preg\u00f5es, localizada \u00e0 Pra\u00e7a El\u00edsio Aguiar, N\u00ba 141, Centro, Carir\u00e9/CE, Fone: (88) 3646-1133, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico de 08h \u00e0s 12h e tamb\u00e9m nos Sites: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e http://www.carire.ce.gov.br/. Carir\u00e9-CE, 31 de Janeiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico o Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 08.002/2023-CP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para executar projeto de conclus\u00e3o da obra da creche do bairro Carrascal, de responsabilidade da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. Empresa Habilitada: \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA - EPP. Empresa Inabilitadas: Elo Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; RM Clemente C\u00e2ndido ME; AJ Constru\u00e7\u00f5es e Transporte LTDA; Lexon Servi\u00e7os e Construtora; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA e Arcturo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA. Fica deste modo, aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de 8.666/93, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Extrato de Julgamento sobre Interposi\u00e7\u00e3o de Recurso Fase de Habilita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 09.19.02/2023. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em infraestrutura educacional com atua\u00e7\u00e3o por meio do sistema SIMEC, de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio. O munic\u00edpio de Beberibe, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados, que o recurso interposto pela empresa ARON CONSULTORIA MUNICIPAL E PARLAMENTAR LTDA - EPP CNPJ n\u00ba 37.607.202/0001-06, fora protocolado \u201ctempestivamente\u201d, analisado, julgado e considerado como NEGADO PROVIMENTO para, em conson\u00e2ncia com os princ\u00edpios e normas que regem a licita\u00e7\u00e3o, manter todos os atos praticados at\u00e9 ent\u00e3o no bojo da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 09.19.02/2023. Maiores informa\u00e7\u00f5es dirigir-se \u00e0 Prefeitura, sito a Rua: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 14h. Josimar Gomes Sousa - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Extrato de Julgamento sobre Interposi\u00e7\u00e3o de Recurso Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 09.19.03/2023. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de consultoria \u00e0 gest\u00e3o e sustentabilidade econ\u00f4mico-financeira do Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio. O Munic\u00edpio de Beberibe, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados, que o recurso interposto pela empresa ARON CONSULTORIA MUNICIPAL E PARLAMENTAR LTDA - EPP CNPJ n\u00ba 37.607.202/0001-06, fora protocolado \u201ctempestivamente\u201d, analisado, julgado e considerado como NEGADO PROVIMENTO para, em conson\u00e2ncia com os princ\u00edpios e normas que regem a licita\u00e7\u00e3o, manter todos os atos praticados at\u00e9 ent\u00e3o no bojo da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 09.19.03/2023. Maiores informa\u00e7\u00f5es dirigir-se \u00e0 Prefeitura, sito a Rua: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 14h. Josimar Gomes Sousa - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA CRUZ \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/24-TP-SEINF - O MUNIC\u00cdPIO DE BELA CRUZ, ATRAV\u00c9S DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O (CPL), TORNA P\u00daBLICO O RESULTADO DA AN\u00c1LISE E JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS DA LICITA\u00c7\u00c3O ACIMA REFERENCIADA QUE TEM POR OBJETIVO A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECUTAR SERVI\u00c7O DE ENGENHARIA DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA COM REJUNTAMENTO EM DIVERSAS RUAS DA SEDE E ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE BELA CRUZ/CE. A CPL DECLARA A EMPRESA J.J. LOCA\u00c7\u00d5ES & CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI ME VENCEDORA DO CERTAME COM O MENOR VALOR GLOBAL DE R$ 2.459.286,07 (DOIS MILH\u00d5ES QUATROCENTOS E CINQUENTA E NOVE MIL DUZENTOS E OITENTA E SEIS REAIS E SETE CENTAVOS). OS AUTOS DO PROCESSO SE ENCONTRAM COM VISTA FRANQUEADA AOS INTERESSADOS, A PARTIR DA DATA DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O ABRE-SE PRAZO RECURSAL, CONFORME ART. 109, INCISO I, AL\u00cdNEA \u201cA\u201d, DA LEI 8.666/93. FERNANDO FRAN\u00c7A SILVEIRA - PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual N\u00ba 0401.01/2024, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1901.01/2023, OBJETO: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, EM GERAL, DESTINADOS A ATENDER AS DEMANDAS DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9/CE; CONTRATADA: RONA CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA; VALOR GLOBAL: R$ 537.510,71 (quinhentos e trinta e sete mil quinhentos e dez reais e setenta e um centavos); ASSINA PELA CONTRATADA: Roberto Jereissati Filho; ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra"
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DO INSTRUMENTO DO CONTRATUAL A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DA LARISSA LEITE, A REALIZAR-SE NO DIA 13 DE FEVEREIRO DE 2024. FAVORECIDA: CLS PRODUTORA DE EVENTOS E LOCACOES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 10.880.424/0001-41 VALOR GLOBAL: R$ 15.000,00 (QUINZE MIL REAIS). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 18.01.02/2024 A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DA LARISSA LEITE, A REALIZAR-SE NO DIA 13 DE FEVEREIRO DE 2024. FAVORECIDA: CLS PRODUTORA DE EVENTOS E LOCACOES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 10.880.424/0001-41 VALOR GLOBAL: R$ 15.000,00 (QUINZE MIL REAIS). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 22.01.02/2024 A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO PAULO CALADO A REALIZAR-SE NO DIA 09 DE FEVEREIRO DE 2024. FAVORECIDA: PAULO SERGIO FILOMENO CALADO 41361229349, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 42.042.022/0001-64 VALOR GLOBAL: R$ 12.000,00 (doze mil reais). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 22.01.03/2024 A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO IVO BROWN A REALIZAR-SE NO DIA 12 DE FEVEREIRO DE 2024. FAVORECIDA: IBPA - IVO BROWN PRODUCOES ARTISTICAS LTDA - EPP (IVO BROWN PRODUCOES ARTISTICAS), inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.009.057/0001-00 VALOR GLOBAL: R$ 45.000,00 (quarenta e cinco mil reais). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 \u2013 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O, LOCALIZADA NA AV ESTANISLAU JULI\u00c3O, S/N, BAIRRO CENTRO, TORNA P\u00daBLICO  O EDITAL DE TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1601.01/24-TP, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE VIAS NO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE, CONFORME MAP N 5523 E PROJETO B\u00c1SICO DE ENGENHARIA, QUE REALIZAR-SE-\u00c1 NO DIA 20.02.2024, \u00c0S 09:00 HORAS. O REFERIDO EDITAL PODER\u00c1 SER ADQUIRIDO NO ENDERE\u00c7O ACIMA, NO HOR\u00c1RIO DE EXPEDIENTE AO P\u00daBLICO, DAS 08:00 AS 17:00 HORAS, ASSIM COMO NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO TCE-CE: HTTPS://MUNICIPIOS-LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/. SENADOR S\u00c1-CE, 01 DE FEVEREIRO DE 2024. RAFAEL CASTELO BRANCO XIMENES \u2013 PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2023-TP \u2013 A Secretaria de Cultura, Turismo e Desporto do Munic\u00edpio de Tamboril, comunica aos interessados que dia 16 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h, (Hor\u00e1rio Local), abrir\u00e1 na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 018/2023-TP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de constru\u00e7\u00e3o de 01 (uma) areninha tipo II, Campo 38,0mx26,0m, com vesti\u00e1rio, no distrito de Carvalho no Munic\u00edpio de Tamboril-CE, em virtude da republica\u00e7\u00e3o do Edital, o qual se encontra na \u00edntegra na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, bem como nos S\u00edtios: municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e www.tamboril.ce.gov.br. Tamboril-CE. Pedro Hugo Saraiva Barbosa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Chorozinho \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Chorozinho torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o 1\u00ba Adendo ao Edital de Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 2023.12.27.094-CP-SEAGRI, do tipo Menor Pre\u00e7o, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua em diversas localidades do Munic\u00edpio de Chorozinho-CE. A nova data de abertura ser\u00e1 dia 04 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09:00hs. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Av. Raimundo Simplicio de Carvalho, S/N \u2013 Vila Requeij\u00e3o - Chorozinho-CE, das 08:00 \u00e0s 14:00h e no site: www.tce.ce.gov.br. Chorozinho, 31 de janeiro de 2024. Maria de Lourdes Gomes da Silva  Am\u00e2ncio \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.09.25. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.01.23.02. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa CRALAB SA\u00daDE E ODONTO LTDA, CNPJ n\u00b0 35.397.052/0001-28. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital e na proposta da CONTRATADA, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Valor Global de R$ 2.818,40 (Dois Mil, Oitocentos e Dezoito Reais e Quarenta Centavos). Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Judite dos Santos \u00c2ngelo. CRATO/CE, 24/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.09.25. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.01.23.01. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa B2G CAINFOTEC COMPRIME LTD, CNPJ n\u00b0 34.239.627/0001-11. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital e na proposta da CONTRATADA, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Valor Global de R$ 513,72 (Quinhentos e Treze Reais e Setenta e Dois Centavos). Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e C\u00edcero Ant\u00f4nio Bezerra Vieira. CRATO/CE, 23/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, convoca para Solenidade de Posse, no dia 01 de fevereiro de 2024, \u00e0s 08 (oito) horas da manh\u00e3, na quadra da Escola de Ensino Fundamental Matilde Barbosa G\u00f3is, situada a Rua  Jos\u00e9 Nojosa de Freitas, n\u00ba 100, Conjunto Francisco Bernardo, os candidatos aprovados do Concurso P\u00fablico da Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s/CE, regido pelo edital n\u00ba 001/2023, que foram convocados e entregaram toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida dentro do prazo legal no setor de Recursos Humanos na sede da Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s. O aviso de convoca\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel no site oficial da Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s atrav\u00e9s do link: https://www.apuiares.ce.gov.br/index.php e no flanel\u00f3grafo da Prefeitura Municipal."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Prosseguimento - Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.28.1. A CPL da Prefeitura Municipal de Granjeiro/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico que estar\u00e1 dando prosseguimento ao Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.28.1, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para instala\u00e7\u00e3o de sistemas de microgera\u00e7\u00e3o de energia solar fotovoltaica para atender os pr\u00e9dios p\u00fablicos do munic\u00edpio de Granjeiro-CE, neste dia 02 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00 (nove)  horas, onde ser\u00e1 aberto os envelopes contendo as propostas comerciais dos licitantes habilitados. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua David Granjeiro, n\u00ba 104 - Centro, nesta Cidade de Granjeiro/CE ou pelo telefone (88) 3519-1350. Granjeiro/CE, 31 de janeiro de 2024. Lu\u00eds Edson Oliveira Sousa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba GM-PE-002/22-01. Contratante: Secretaria de Sa\u00fade. Contratada Start Servi\u00e7os EIRELI \u2013 ME, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos diversos, para atender as necessidades de interesse da Secretaria de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Independ\u00e9ncia/CE. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba GM-PE002/22. Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, com base no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024 Data da Assinatura: 15/12/2023 Assina pela Contratada: Luiz Pedrosa Benevides Neto. Assina pela Contratante: Antonio Edi Vieira Coutinho. Independ\u00eancia-Ce. 31 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba GM-PE-002/22-04. Contratante: Secretaria do Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos. Contratada: Safety Car Loca\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os de Transportes EIRELI ME, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos diversos, para atender as necessidades de interesse da Secretaria do Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/CE. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba GM-PE002/22. Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, com base no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024 Data da Assinatura: 28/12/2023. Assina pela Contratada: Pedro Henrique Maia de Melo. Assina pela Contratante: jos\u00e9 Rog\u00e9rio Bezerra Pacifico. Independ\u00eancia-Ce, 31 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba GM-PE-002/22-02. Contratante: Secretaria de Sa\u00fade. Contratada: Martins Loca\u00e7\u00f5es e Transporte, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos diversos, para atender as necessidades de interesse da Secretaria de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/Ce. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba GM-PE002/22. Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, com base no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024 Data da Assinatura: 22/12/2023 Assina pela Contratada: Elton Martins Freires de Sena. Assina pela Contratante: antonio Edi Vieira Coutinho. Independ\u00eancia-Ce, 31 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba GM-PE-002/22-03. Contratante: Secretaria da Agricultura e Pecu\u00e1ria. Contratada: Safety Car Loca\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os de Transportes EIRELI ME, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos diversos, para atender as necessidades de interesse da Secretaria da Agricultura e Pecu\u00e1ria. contratada da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/Ce. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba GM-PE002/22. Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo, com base no Inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024 Data da Assinatura: 28/12/2023 Assina pela Contratada: Pedro Henrique Maia de Melo. Assina pela Contratante: Amanda Coutinho Lacerda. Independ\u00eancia-Ce, 31 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba GM-PE-002/22-05. Contratante: Secretaria de Sa\u00fade. Contratada: Start Servi\u00e7os EIRELI-ME, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos diversos, para atender as necessidades de interesse da Secretaria de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Independ\u00e9ncia/CE. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba GM-PE002/22. Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, com base no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024 Data da Assinatura: 15/12/2023 Assina Pela Contratada: Luiz Pedrosa Benevides Neto. Assina pela Contratante: Antonio Edi Vieira Coutinho. Independ\u00eancia-Ce, 31 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba GM-PE-002/22-09. Contratante: Secretaria da Infraestrutura. Contratada: Start Servi\u00e7os EIRELI-ME, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos diversos, para atender as necessidades de interesse da Secretaria da Infraestrutura da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/CE. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba GM-PE002/22. Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, com base no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024 Data da Assinatura: 15/12/2023 Assina pela Contratada: Luiz Pedrosa Benevides Neto. Assina pela Contratante: Pethulia Almeida Gomes. Independ\u00eancia-Ce, 31 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba GM-PE-002/22-06. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: Start Servi\u00e7os EIRELI-ME, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos diversos, para atender as necessidades de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/Ce. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba GM-PE002/22. Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, com base no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024 Data da Assinatura: 15/12/2023 Assina pela Contratada: Luiz Pedrosa Benevides Neto. Assina pela Contratante: Jos\u00e9 Edilson Lima Coutinho. Independ\u00eancia-Ce, 31 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba GM-PE-002/22-07. Contratante: Secretaria de Esportes e Juventude. Contratada: Start Servi\u00e7os EIRELI-ME, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos diversos, para atender as necessidades de interesse da Secretaria de Esportes e Juventude da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/CE. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba GM-PE002/22. Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, com base no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024 Data da Assinatura: 15/12/2023 Assina pela Contratada: Luiz Pedrosa Benevides Neto. Assina pela Contratante: Ana Marta M\u00edves da Silva. Independ\u00eancia-Ce, 31 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extrato de Contrato N\u00ba 01.010. da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 01.010/2023- TP. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de assessoria e consultoria na \u00e1rea de governan\u00e7a das contrata\u00e7\u00f5es, de interesse da C\u00e2mara Municipal de Pacajus-CE. Contratada: Ambito P\u00fablico Assessoria em Licita\u00e7\u00f5es e Gest\u00e3o LTDA. Valor Global dos Contrato: R$ 96.000,00 (noventa e seis mil reais). Data da Assinatura: 29 de janeiro de 2024. Vig\u00eancia: 12(doze) meses. Signat\u00e1rios: Cristina Joana Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pacajus e Rog\u00e9ria Nogueira Loiola Monteiro - Contratada."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA-CE \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Motivo: Republica\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Esporte e Juventude \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba TP/01/171123/SEJUV \u2013 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 03 ARENINHAS NO MUNIC\u00cdPIO DE RERIUTABA-CE \u2013 Data de Reabertura: 22/02/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 09H30M \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba GM-PE-002/22-08. Contratante: Gabinete do Prefeito. Contratada: Start Servi\u00e7os EIRELI-ME, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos diversos, para atender as necessidades de interesse do Gabinete do Prefeito da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/CE. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba GM-PE002/22. Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, com base no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024 Data da Assinatura: 15/12/2023 Assina pela Contratada: Luiz Pedrosa Benevides Neto. Assina pela Contratante: Zacarias Antunes de Oliveira Neto. Independ\u00eancia-Ce, 31 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itai\u00e7aba. O(A) Fundo Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 10:00h, do dia 19 de fevereiro de 2024,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 004/24-PE. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00e1gua, g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo e vasilhames, conforme especifica\u00e7\u00e3o no Anexo I, destinados ao atendimento di\u00e1rio do Governo Municipal de Itai\u00e7aba/CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ e www.itaicaba.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone:  (88) 3410-1112 ou no endere\u00e7o: Av. Coronel Jo\u00e3o Correia, 298, Centro. Itai\u00e7aba/CE, 01/02/2024. Raniela de Souza Santos - Pregoeiro(A)."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE/CE - AVISO DE CONTRARRAZ\u00d5ES - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.12.27.1. O CPL do Munic\u00edpio, torna P\u00fablico que a empresa: Atos Gest\u00e3o Ambiental E Servi\u00e7os Ltda, interp\u00f4s recurso administrativo, referente a Faze de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.27.1, ficando aberto o prazo para que a(s) empresa(s) participante(s) do processo cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coleta, transporte, incinera\u00e7\u00e3o e destina\u00e7\u00e3o final dos res\u00edduos de sa\u00fade do Munic\u00edpio, apresente(m) sua(s) contrarraz\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Prefeitura, ou (88) 3541-1337. V\u00e1rzea Alegre/CE, 31 de Janeiro de 2024. Everton Clementino de Souza - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE UBAJARA - AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01.077/2023-TP. O Presidente da CPL do Munic\u00edpio de Ubajara, localizada na Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro, comunica o resultado do Julgamento de Propostas de Pre\u00e7os da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01.077/2023-TP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a Constru\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o para os feirantes no Distrito de Jaburuna no Munic\u00edpio de Ubajara - CE. VENCEDORA: C L E ENGENHARIA LTDA - R$ 457.674,17 (quatrocentos e cinquenta e sete mil, seiscentos e setenta e quatro reais e dezessete centavos). Ubajara - CE, 25 de janeiro de 2024. Jo\u00e3o Paulo Miranda Albuquerque - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Signat\u00e1rio: Carlos Artur Nogueira de Medeiros, Secret\u00e1rio. Extrato do 3\u00ba Termo de Aditivo ao contrato n\u00ba 2023.01.10.02.01-SEDUMASP, resultante da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.01.10.02. Contratado: Arcturo Constru\u00e7\u00f5es LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Jos\u00e9 Ven\u00e2ncio Pimentel Almeida. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil para execu\u00e7\u00e3o de passagem molhada no Distrito de Ju\u00e1 da Prefeitura. O presente Termo Aditivo tem por objetivo proceder acr\u00e9scimo ao contrato no percentual de 24,89%. Data da assinatura: 30/10/2023."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Ver\u00fazia Jardim de Queiroz.  Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao contrato n\u00ba 08.001/2021-01SME, resultante da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 08.001/2021-TP. Contratada: FJ. de Queiroz da Silva, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Francisco Junior de Queiroz da Silva. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de contas de servi\u00e7o t\u00e9cnico cont\u00e1beis, para atender as necessidades das unidades executoras no programa Dinheiro Direto na Escola - PDDE. O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato original pelo per\u00edodo de 12 meses a partir de 05/10/2023. Data da assinatura: 03/10/2023."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 08.001/2023-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para a constru\u00e7\u00e3o do refeit\u00f3rio pertencente ao Complexo Educacional localizado \u00e0 Rua Dr. Moreira Magalh\u00e3es, n\u00ba 457, Jardim dos Mon\u00f3litos, de responsabilidade da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, com a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e0s 09h, do dia 05/02/2024, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Carlos Artur Nogueira de Medeiros, Secret\u00e1rio. Extrato do 2\u00ba Termo de Aditivo ao contrato n\u00ba 2023.01.10.02.01-SEDUMASP, resultante da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.01.10.02. Contratado: Arcturo Constru\u00e7\u00f5es LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Jos\u00e9 Ven\u00e2ncio Pimentel Almeida. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil para execu\u00e7\u00e3o de passagem molhada no Distrito de Ju\u00e1 da Prefeitura. O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o pelo per\u00edodo de 06 meses, a partir de 11/10/2023. Data da assinatura: 09/10/2023."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Regente: Pregoeira \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba PE/01/090124/SME \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados para composi\u00e7\u00e3o da merenda escolar, a ser fornecida nas institui\u00e7\u00f5es de ensino da rede p\u00fablica do munic\u00edpio de Reriutaba/CE \u2013 Data de Abertura: 15/02/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 09H30M \u2013 Link de Acesso ao Edital: https://bll.org.br | www.reriutaba.ce.gov.br | https://licitacoes.tce.ce.gov.br | https://pncp.gov.br \u2013 Link de Realiza\u00e7\u00e3o dos Lances: https://bll.org.br \u2013 Pregoeiro(a): S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal do Barreira \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Torna p\u00fablico estar realizando licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade de Preg\u00e3o  n\u00ba 2601.02-24-PE, cujo objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados \u00e0 atender as necessidades da Secretaria do Trabalho e Desenvolvimento Social e distribui\u00e7\u00e3o gratuita a pessoas reconhecidamente carentes deste Munic\u00edpio. Recebimento das propostas: at\u00e9 \u00e0s 08:59 horas do dia 16/02/2024. in\u00edcio da disputa: 09:00 horas do dia 16/02/2024. Disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital e informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://precodereferencia.m2atecnologia.com.br/ e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ (85) 3331-1567. Jo\u00e3o Batista Paz Rom\u00e3o - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Novo Oriente - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Novo Oriente, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, do Munic\u00edpio de Novo Oriente, torna p\u00fablica, a Revoga\u00e7\u00e3o do Processo de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 07.014/2023, modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tendo como objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de girotecas para fornecimento \u00e0s escolas e creches do Munic\u00edpio de Novo Oriente/Ce, conforme Conv\u00eanio n\u00ba 186/2023 \u2013 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Governo do Estado do Cear\u00e1. NUP 22001.043840/2023-94. Nos termos do artigo 49 da lei n\u00ba 8.666/93. Fica aberto o Prazo Recursal previsto no art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cc.\u201d Novo Oriente, 31 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Novo Oriente. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Novo Oriente, torna p\u00fablico que no pr\u00f3ximo dia 02 de fevereiro de 2024, \u00e0s 08:00 horas, na sala de licita\u00e7\u00f5es, localizada na Rua Deocleciano Arag\u00e3o,15, Centro, Novo Oriente/CE, estar\u00e1 abrindo as propostas de pre\u00e7os referentes a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 05.019/2023, cujo objeto \u00e9 a  pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica na Sede (Rua SDO), no Bairro V\u00e1rzea do Feij\u00e3o, no Munic\u00edpio de Novo Oriente-CE, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 108/2023 - Processos N\u00ba 07701316/2023 -  MAPP 2388 - SOP , parte integrante deste processo. Paulo S\u00e9rgio Andrade Bonfim \u2013 Presidente da CPL. Novo Oriente, 01.02.2024."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba SE-PE 005/22. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Contratada: Work Tech Servi\u00e7os LTDA, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte escolar, para atender a demanda do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia/CE. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba SE-PE005/22 Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, com base no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024. Data da Assinatura: 29/12/2023. Assina Pela Contratada: Joaquim Francisco Oliveira Magalhaes. Assina Pela Contratante: Jos\u00e9 Edilson Lima Coutinho. Independ\u00eancia-Ce. 31 de janeiro de 2024.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ocara - Extrato de Contrato N\u00ba 20220259 - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2305.01/22-TP. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para constru\u00e7\u00e3o  de pra\u00e7as p\u00fablicas e pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas localidades do Municipio de Ocara-Ce, conforme projeto b\u00e1sico. Empresa: AJ Construtora e Transporte EIRELI. Valor Global: R$ 1.041.794,48 (Hum milh\u00e3o, quarenta e um mil, setecentos e noventa e quatro reais e quarenta e oito centavos). Fundamento Legal: Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 30 de Janeiro de 2024. Regiane Severiano da Silva - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "01-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ocara \u2013 Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2305.01/22-TP. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as p\u00fablicas e pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas localidades do Municipio de Ocara-Ce, conforme projeto b\u00e1sico. Empresa: AJ Construtora e Transporte EIRELI. Valor Global: R$ 1.041.794,48 (Hum milh\u00e3o, quarenta e um mil, setecentos e noventa e quatro reais e quarenta e oito centavos). Data Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o: 20/06/2022. Ordenador de Despesas: Almir Pereira de Sousa. Ocara/CE, 30 de Janeiro de 2024. Regiane Severiano da Silva - Presidente da CPL.DESTINADO(A)"
    }
]