[
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.853, de 02 de fevereiro de 2024.ABRE AOS \u00d3RG\u00c3OS E ENTIDADES CR\u00c9DITO SUPLEMENTAR DE R$ 168.178.310,00 PARA REFOR\u00c7O DE DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS CONSIGNADAS AO VIGENTE OR\u00c7AMENTO.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IV, do art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, combi-nado com os incisos I e III do \u00a7 1\u00ba do art. 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, do art. 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba Lei n\u00ba 18.664, de 28 de dezembro de 2023 (D.O.E 29/12/2023) \u2013 LOA 2024. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ARCE, para atender o projeto VAI VEM LIVRE. CONSIDERANDO a necessidade de realocar e suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL \u2013 SEPA, entre projetos e atividades, para a execu\u00e7\u00e3o do contrato de gest\u00e3o e realizar projeto referente ao apoio aos abrigos e entidades protetoras de animais no Estado do Cear\u00e1. DECRETA:Art. 1\u00ba \u2013 Fica aberto cr\u00e9dito adicional suplementar ao or\u00e7amento dos seguintes \u00f3rg\u00e3os: Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 e da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Animal, no valor total de R$ 168.178.310,00 (CENTO E SESSENTA E OITO MILH\u00d5ES, TREZENTOS E SETENTA E OITO MIL E TREZENTOS E DEZ REAIS), para refor\u00e7o de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas ao vigente or\u00e7amento, conforme os anexos I, II e III.   R$ 1,00\u00d3RG\u00c3OSIGLAORIGEMAPLICA\u00c7\u00c3OAG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1ARCE0,00139.202.310,00SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMALSEPA1.476.000,0028.976.000,002. 500.9100000 - Recursos n\u00e3o Vinculados de Impostos - Super\u00e1vit166.702.310,00TOTAL168.178.310,00168.178.310,00Art. 2\u00ba \u2013 Os recursos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste decreto decorrem de super\u00e1vit financeiro do exerc\u00edcio anterior, conforme anexo I, I e III.Art. 3\u00ba \u2013 Este decreto entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 4\u00ba \u2013 Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADORSandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OANEXO DO DECRETO N\u00ba35.853, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2024TOTAL SUPLEMENTADO R$ 168.178.310,00ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR70000000 - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL28.976.000,0070100001 - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL28.976.000,0018.542.332 - CEAR\u00c1 DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL.  12255 - Realiza\u00e7\u00e3o de Parcerias com Institui\u00e7\u00f5es para A\u00e7\u00f5es Voltadas a Cuidados Tempor\u00e1rios de Animais em Situa\u00e7\u00e3o de Risco. 1.476.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 1.476.000,00 18.542.332 - CEAR\u00c1 DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL.  12255 - Realiza\u00e7\u00e3o de Parcerias com Institui\u00e7\u00f5es para A\u00e7\u00f5es Voltadas a Cuidados Tempor\u00e1rios de Animais em Situa\u00e7\u00e3o de Risco. 27.500.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 27.500.000,00  TOTAL DO ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DIRETAS28.976.000,00ANEXO DO DECRETO N\u00ba35.853, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2024ANEXO II - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR13200001 - AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1139.202.310,0013200001 - AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1139.202.310,0026.782.313 - MOBILIDADE, TR\u00c2NSITO E TRANSPORTE.  20922 - Concess\u00e3o de passagens gratuitas pelo Projeto VaiVem Livre 139.202.310,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 139.202.310,00  TOTAL DO ANEXO II - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETAS139.202.310,00ANEXO DO DECRETO N\u00ba35.853, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2024ANEXO III - ANULA\u00c7\u00c3O DIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR70000000 - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL1.476.000,0070100001 - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL1.476.000,0018.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1.  21196 - Manuten\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - SEPA. 476.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 476.000,00 18.542.332 - CEAR\u00c1 DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL.  12260 - Pagamento de Bolsa para Protetores Independentes de Animais. 500.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 500.000,00 18.542.332 - CEAR\u00c1 DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL.  12261 - Concess\u00e3o de Equipamento para Substitui\u00e7\u00e3o de Apoio a Indiv\u00edduos que Possuem Animais de Tra\u00e7\u00e3o Explorados. 500.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 1.500.9100000 0 500.000,00  TOTAL DO ANEXO III - ANULA\u00c7\u00c3O DIRETAS1.476.000,00"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e nos termos do art. 63, inciso I, da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR FRANCISCO M\u00c1RCIO DE OLIVEIRA, do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Executivo de A\u00e7\u00f5es de Intelig\u00eancia e Defesa Social, integrante da estrutura organizacional da SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, a partir de 02 de janeiro de 2024. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ELMO ROBERTO BELCHIOR AGUIAR, ocupante do cargo de Presidente da Ag\u00eancia de Defesa Agropecu\u00e1ria do Estado do Cear\u00e1, matr\u00edcula n\u00ba 30000102, a viajar \u00e0 cidade de Berlim, capital da Alemanha, no per\u00edodo de 03 a 10 de fevereiro do ano em curso, a fim de Participar do evento internacional FRUIT LOG\u00cdSTICA 2024, concedendo-lhe 7,5 di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 2.150,72, (dois mil, cento e cinquenta reais e setenta e dois centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 2.150,72, (dois mil, cento e cinquenta reais e setenta e dois centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 22/01/2024, de R$ 5,17 (cinco reais e dezessete centavos) e passagem a\u00e9rea, para o trecho Fortaleza-CE/Berlim-Al/Fortaleza-CE, no valor de R$ 19.596,03 (dezenove mil, quinhentos e noventa e seis reais e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Ag\u00eancia de Defesa Agropecu\u00e1ria do Estado do Cear\u00e1. CASA CIVIL, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor S\u00cdLVIO CARLOS RIBEIRO VIEIRA LIMA, matr\u00edcula: 300000-6-4, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo do Agroneg\u00f3cio do Estado do Cear\u00e1, a viajar a cidade de Berlim (Alemanha), no per\u00edodo de 03 a 10 de fevereiro de 2024, com objetivo de participar da Fruitlogistica 2024 e representar esta SDE, concedendo-lhe 7,5 (sete e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 2.034,24(dois mil e trinta e quatro reais e vinte e quatro centavos), mais 1 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 2.034,24(dois mil e trinta e quatro reais e vinte e quatro centavos), tudo conforme o valor do d\u00f3lar de R$ 4,89(quatro reais e oitenta e nove centavos) referente ao fechamento da cota\u00e7\u00e3o do dia 11/01/2024 e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Lisboa/Berlim/Lisboa/Fortaleza no valor de R$ 8.715,73(oito mil, setecentos e quinze reais e setenta e tr\u00eas centavos) e Seguro viagem no valor total de R$ 591,08 (quinhentos e noventa e um reais e oito centavos), de acordo com o art.1\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a71\u00ba, \u00a72\u00ba e \u00a73\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a72\u00ba e art. 6\u00ba, classe II do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, c/c o art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 31.769, de 27 de agosto de 2015 devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba025/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO; II - CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, doravante denominada CONTRATANTE; III - ENDERE\u00c7O: com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60.120-000; IV - CONTRATADA: ESCRITA PUBLICIDADE PROPAGANDA E ASSESSORIA PUBLICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.439.609/0001-88, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por Aurineide Vieira Santiago, inscrita no CPF sob o n\u00ba 379.790.433-9; V - ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, n\u00ba 1701, sala 601, Aldeota, Fortaleza-CE, CEP 60.170-079; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se no processo NUP 30001.000325/2024-29, no inciso III, do art. 55 e no inciso II, do art. 57, todos da Lei n\u00b0 8.666/93, bem como no art 190 da lei 14.133/2021; VII- FORO: Fortaleza - Cear\u00e1; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste Termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 025/2022, com seu valor global atualizado; IX - VALOR GLOBAL: O valor global do contrato ser\u00e1 reajustado em -4,467660%, referente ao acumulado do IGP-M, passando de R$ 3.587.437,84 (tr\u00eas milh\u00f5es, quinhentos e oitenta e sete mil, quatrocentos e trinta e sete reais e oitenta e quatro centavos) para R$ 3.427.163,31 (tr\u00eas milh\u00f5es, quatrocentos e vinte e sete mil, cento e sessenta e tr\u00eas reais e trinta e um centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar do dia 01 (um) de mar\u00e7o de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este termo aditivo; XII \u2013 DATA: 26 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Fran-cisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e Aurineide Vieira Santiago - CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA PGE/GAB 12 , de JANEIRO de 2024. O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no exerc\u00edcio da compet\u00eancia estabelecida no art. 8\u00ba, I, da Lei Complementar estadual 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, e CONSIDERANDO a necessidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos atos de cobran\u00e7a de encargos sucumbenciais, como reflexo de ganho de causa do Estado em processos judiciais; RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda a comiss\u00e3o de acompanhamento de encargos sucumbenciais, no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado do Cear\u00e1, composta pelos PROCURADORES(AS) do Estado FABIO CARVALHO DE ALVARENGA PEIXOTO, LEONARDO GON\u00c7ALVES SANTANA BORGES, RACHEL ANDRADE SALES RATTACASO, EDUARDO MENESCAL, FABIO PEDROSA DE VASCONCELOS e FREDY BEZERRA DE MENESES, sob a coordena\u00e7\u00e3o do primeiro Procurador. \u00a7 1\u00ba A Comiss\u00e3o ser\u00e1 vinculada ao Gabinete do Procurador-Geral do Estado, ao qual deve reportar periodicamente as atividades, inclusive para valida\u00e7\u00e3o quando necess\u00e1rio, observadas as atribui\u00e7\u00f5es da Associa\u00e7\u00e3o dos Procuradores do Estado do Cear\u00e1. \u00a7 2\u00ba A atua\u00e7\u00e3o dos membros da Comiss\u00e3o dar-se-\u00e1 sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es ordin\u00e1-rias nesta Procuradoria. Art. 2\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Encargos Sucumbenciais: I \u2013 velar pela expans\u00e3o e efici\u00eancia dos atos de arrecada\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, sugerindo e adotando medidas que visem a incrementar a atividade; II \u2013 solicitar informa\u00e7\u00f5es e administrar o interc\u00e2mbio de dados junto aos respons\u00e1veis pela distribui\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, respeitadas as regras de prote\u00e7\u00e3o de dados; III \u2013 adotar todas as provid\u00eancias cab\u00edveis para o efetivo recolhimento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, incluindo peticionamento, acompanhamento de intima\u00e7\u00f5es e confer\u00eancia sobre a efetiva arrecada\u00e7\u00e3o mediante ingresso de numer\u00e1rio; IV \u2013 controlar e acompanhar quest\u00f5es jur\u00eddicas relevantes que envolvam o tema de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, propondo medidas cab\u00edveis ao crivo do Procurador-Geral do Estado; VI \u2013 estabelecer, em conjunto com a Coordenadoria Administrativo-Financeira, os fluxos de execu\u00e7\u00e3o e de controle da arrecada\u00e7\u00e3o e da distribui\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, inclusive propondo manual de procedimentos para aprova\u00e7\u00e3o do Procurador-Geral do Estado; VII \u2013 apresentar ao Procurador-Geral do Estado relat\u00f3rios peri\u00f3dicos de arrecada\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, sugerindo estrat\u00e9gias de gest\u00e3o para o aperfei\u00e7oamento da correspondente cobran\u00e7a; VIII \u2013 exercer as demais atribui\u00e7\u00f5es indispens\u00e1veis \u00e0 supervis\u00e3o e gest\u00e3o da arre-cada\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios, observadas as atribui\u00e7\u00f5es da Associa\u00e7\u00e3o dos Procuradores do Estado do Cear\u00e1. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, surtindo efeitos a partir de fevereiro de 2024. Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA PGE/GAB N\u00ba16/2024.INSTITUI COMISS\u00c3O DE INVENT\u00c1RIO DE BENS IM\u00d3VEIS, M\u00d3VEIS E DE CONSUMO NO \u00c2MBITO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, DESIGNA OS INTEGRANTES E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es lhe que confere a Lei Complementar n\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 31.340 de 05 de novembro de 2013, que aprova o regulamento para deprecia\u00e7\u00e3o, amortiza\u00e7\u00e3o, exaust\u00e3o, reavalia\u00e7\u00e3o e redu\u00e7\u00e3o ao valor recuper\u00e1vel do patrim\u00f4nio p\u00fablico do estado do cear\u00e1; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 32.564 de 26 de mar\u00e7o de 2018 que disp\u00f5e sobre diretrizes para gest\u00e3o de almoxarifado e bens m\u00f3veis de propriedade dos \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas estaduais na esfera do poder executivo; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 35.789 de 20 de dezembro de 2023 que ALTERA E REVOGA dispositivos do Decreto n\u00ba32.564, de 26 de mar\u00e7o de 2018, que disp\u00f5e sobre diretrizes para gest\u00e3o de almoxarifado e bens m\u00f3veis de propriedade dos \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas estaduais na esfera do poder executivo, bem como altera o art. 38 do Decreto 31.340, de 05 de novembro de 2013, que aprova o regulamento para deprecia\u00e7\u00e3o, amortiza\u00e7\u00e3o, exaust\u00e3o, reavalia\u00e7\u00e3o e redu\u00e7\u00e3o do valor recuper\u00e1vel do patrim\u00f4nio p\u00fablico do estado do cear\u00e1. RESOLVE:Art. 1\u00ba Instituir Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de bens im\u00f3veis, m\u00f3veis e de consumo no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado, com a atribui\u00e7\u00e3o de realizar o levantamento f\u00edsico e a regulariza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es patrimoniais desta Procuradoria.Art. 2\u00ba Designar para compor a Comiss\u00e3o de que trata o artigo 1\u00ba desta Portaria, os servidores abaixo relacionados:I - Procurador do Estado Iuri Chagas de Carvalho (matr\u00edcula 405181-1-8);II - Servidora Rosa Maria Chaves (matr\u00edcula 3000213X);III - Servidora Jamile Costa Pessoa Campelo (matr\u00edcula 30001338);IV - Servidora Nayana Oliveira Alexandre (matr\u00edcula 30002830).Art. 3\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de que trata esta Portaria:I - elaborar o planejamento do levantamento f\u00edsico \u2018in loco\u201d definindo calend\u00e1rio e cronograma para sua execu\u00e7\u00e3o;II - verificar a exatid\u00e3o dos registros de controle patrimonial e cont\u00e1bil e apurar eventuais diverg\u00eancias;III - realizar dilig\u00eancias e/ou solicitar apoio operacional aos \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o da Procuradoria-Geral do Estado, quando necess\u00e1rio;IV - elaborar e encaminhar ao dirigente m\u00e1ximo, relat\u00f3rio final do invent\u00e1rio.Art. 4\u00ba A Coordenadoria Administrativo-Financeira (COAFI), por meio das C\u00e9lulas de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio (CELOP) e C\u00e9lula Financeira (CEFIN), dever\u00e1 fornecer toda a documenta\u00e7\u00e3o relativa aos registros patrimoniais quando solicitados pela Comiss\u00e3o Inventariante, bem como prestar todo o aux\u00edlio operacional necess\u00e1rio \u00e0s atividades de realiza\u00e7\u00e3o do invent\u00e1rio.Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 30 dias do m\u00eas de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE NOVO RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE 20230132A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 17002023 Comprasnet, de interesse da PCCE, cujo OBJETO \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o para Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OMANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE (MI) N\u00ba20220013/CEL 04/PDRS-PROJETOIG N\u00ba1199238000REP\u00daBLICA FEDERATIVA DO BRASIL - GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA - PROJETO: PROJETO DE DESENVOLVIMENTO RURAL E SUSTENT\u00c1VEL PDRS/PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III- 2\u00aa FASE BANCO INTERNACIONAL PARA RECONSTRU\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO \u2013 BIRD (BANCO MUNDIAL) - ACORDO DE EMPR\u00c9STIMO N\u00ba 8986-BR - CENTRAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ESTADO - COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 04 (CEL 04) - MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE (MI) N\u00ba 20220013/CEL 04/PDRS-PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III-2\u00aa FASE-BIRD-SDA/CE - PROCESSO VIPROC N\u00ba 07458673/2022 - SOLICITA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS (SDP/SBQ) N\u00ba 01 - PROCESSO VIPROC N\u00ba 04279109/2023 - SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA - PESSOA JUR\u00cdDICA - SELE\u00c7\u00c3O BASEADA NA QUALIDADE (SBQ) - OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DE 46(QUARENTA E SEIS) PLANOS DE NEG\u00d3CIOS E PLANOS OPERACIONAIS E 29(VINTE E NOVE) PLANOS DE MANEJO PARA ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA AGRICULTURA FAMILIAR (OAF), LOCALIZADAS NOS MUNIC\u00cdPIOS DE ACOPIARA, ARNEIROZ, DEPUTADO IRAPUAN PINHEIRO, IC\u00d3, MOMBA\u00c7A, OR\u00d3S, PARAMBU, PEDRA BRANCA, PIQUET CARNEIRO, QUITERIAN\u00d3POLIS, QUIXEL\u00d4, SENADOR POMPEU, TAU\u00c1, NO \u00c2MBITO DO PROJETO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL \u2013 PDRS/ PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III \u2013 2\u00aa FASE. - A SECRETARIA DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 torna p\u00fablico que a COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 04 (CEL 04), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base nas Diretrizes para Sele\u00e7\u00e3o e Contrata\u00e7\u00e3o de Consultores do Banco Internacional para Reconstru\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento - BIRD (BancoMundial), em conformidade com a subcl\u00e1usula 35.1 \u2013 Folha de Dados \u2013 Se\u00e7\u00e3o 2. Instru\u00e7\u00f5es Aos Consultores (IAC), comunica ao proponente e demais interessados na referida Solicita\u00e7\u00e3o de Propostas (SDP), que ap\u00f3s an\u00e1lise da Proposta T\u00e9cnica e Financeira do cons\u00f3rcio proponente, temos o resultado a seguir: - 1. CONSULTORES MANIFES-TANTES - Manifestaram interesse de participa\u00e7\u00e3o no referido certame licitat\u00f3rio as institui\u00e7\u00f5es de consultoria a seguir listadas: (i) INSTITUTO PARA O DESENVOLVIMENTO DA ECONOMIA FAMILIAR - IDEF - CNPJ N\u00ba 09.154.678/0001-01; (ii) CENTRO DE ESTUDOS E ASSISTENCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR/A RURAL - CEALTRU - CNPJ N\u00ba 06.745.897/0001-69; (iii) C\u00c1RITAS DIOCESA DE CRATE\u00daS - CNPJ N\u00ba 07.354.284/0001-63; (iv) CENTRO DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO SEMI\u00c1RIDO - CACTUS - CNPJ N\u00ba 05.677.031/0001-03; (v) INSTITUTO VIDA MELHOR, DESENVOLVIMENTO HUMANO E CONVIV\u00caNCIA COM O SEMI\u00c1RIDO - CNPJ N\u00ba 07.166.852/0001-00; (vi) ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ACACE - CNPJ N\u00ba 02.416.632/0001-66; (vii) ESPLAR - CENTRO DE PESQUISA E ASSES-SORIA - CNPJ N\u00ba 07.663.826/0001-80; (viii) INHAMUNS ASSESSORIA - CNPJ N\u00ba 06.658.690/0001-57; (ix) \u00c1GUA E SOLO ESTUDOS E PROJETOS LTDA. - CNPJ N\u00ba 02.563.448/0001-49; (x) TECHNOACQUA SERVICOS DE CONSULTORIA LTDA - FOKUS ENGENHARIA DA SUSTENTABILI-DADE - CNPJ N\u00ba 05.701.290/0001-14; (xi) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREINAMENTO, CONSULTORIA E PESQUISA - CNPJ N\u00ba 12.231.318/0001-62; (xii) CONS\u00d3RCIO: ARNS & YOSHIDA CONSULTORIA, PLANEJAMENTO E PROJETOS LTDA. - CNPJ N\u00ba 40.334.121/0001-94 X PRISMATI CONSULTORIA, PLANEJAMENTO E PROJETOS LTDA.-EPP - CNPJ N\u00ba 13.493.266/0001-65; (XIII) SEPIA TECNOLOGIA E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 08.365.422/0001-72; e (XIV) SOLSOCIAL SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONSULTORIA SOCIAL S/S/ LTDA. - CNPJ N\u00ba 05.369.351/0001-98. 2. CONSULTORES SELECIONADOS PARA COMPOR A LISTA CURTA E CONVIDADOS \u00c0 APRESENTA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS - Foram selecionadas para compor a Lista Curta as consultoras que seguem: (i) INSTITUTO PARA O DESENVOLVIMENTO DA ECONOMIA FAMILIAR - IDEF; (ii) CENTRO DE ESTUDOS E ASSISTENCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR/A RURAL - CEALTRU; (iii) C\u00c1RITAS DIOCESA DE CRATE\u00daS; (iv) CENTRO DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO SEMI\u00c1RIDO - CACTUS; (v) ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPE-RA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ACACE; (vi) ESPLAR - CENTRO DE PESQUISA E ASSESSORIA; (vii) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREINAMENTO, CONSULTORIA E PESQUISA; e (viii) SOLSOCIAL SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONSULTORIA SOCIAL S/S/ LTDA. 3. INSTITUI\u00c7\u00d5ES PROPONENTES - Apresentaram propostas (t\u00e9cnica e financeira) as institui\u00e7\u00f5es convidadas, a seguir listadas: (i) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREINAMENTO, CONSULTORIA E PESQUISA; (ii) CENTRO DE ESTUDOS E ASSISTENCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR/A RURAL - CEALTRU; (iii) ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ACACE; (iv) INSTITUTO PARA O DESENVOLVIMENTO DA ECONOMIA FAMILIAR - IDEF; e (v) SOLSOCIAL SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONSULTORIA SOCIAL S/S/ LTDA. 4. AVALIA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DAS PROPOSTAS - A avalia\u00e7\u00e3o das propostas t\u00e9cnicas e nota atribu\u00edda \u00e0 cada um dos proponentes constam a seguir listadas: (i) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREINAMENTO, CONSULTORIA E PESQUISA - NOTA T\u00c9CNICA: 79,0 Pontos \u2013 CLASSIFICADO; (ii) CENTRO DE ESTUDOS E ASSISTENCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR/A RURAL - CEALTRU - NOTA T\u00c9CNICA: 75,0 Pontos \u2013 CLASSIFICADO (iii) ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ACACE - NOTA T\u00c9CNICA: 73,0 Pontos \u2013 CLASSIFICADO; (iv) INSTITUTO PARA O DESENVOLVIMENTO DA ECONOMIA FAMILIAR - IDEF - NOTA T\u00c9CNICA: 60,0 Pontos \u2013 DESCLASSIFICADO; e (v) SOLSOCIAL SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONSULTORIA SOCIAL S/S/ LTDA. - NOTA T\u00c9CNICA: 43,0 Pontos \u2013 CLASSIFICADA. 5. O PRE\u00c7O E OS IMPOSTOS PROPOSTOS PELA INSTITUI\u00c7\u00c3O MELHOR CLASSIFICADA - Os pre\u00e7os propostos e os impostos s\u00e3o a seguir apresentados: (i) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREINAMENTO, CONSULTORIA E PESQUISA - Valor Proposto: R$ 3.157.412,00; e Valor dos Impostos locais: R$ ISENTO; 6. VALOR AVALIADO - O valor avaliado da proposta \u00e9 o a seguir apresentados: (i) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREINAMENTO, CONSULTORIA E PESQUISA - Valor Avaliado da Proposta: R$ 3.157.412,00; 7. VALOR NEGOCIADO DO CONTRATO - O valor negociado do contrato \u00e9 no total de R$ 3.157.412,00, isento de impostos locais. 8. RESULTADO FINAL - Considerando o m\u00e9todo de Sele\u00e7\u00e3o com Base na Qualidade (SBQ) o proponente Melhor Qualificado e selecionado para EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DE 52(CINQUENTA E DOIS) PLANOS DE NEG\u00d3CIOS E PLANOS OPERACIONAIS E 14(QUATORZE) PLANOS DE MANEJO PARA ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA AGRICULTURA FAMILIAR (OAF), LOCALIZADAS NOS MUNIC\u00cdPIOS DE ALC\u00c2NTARAS, APUIAR\u00c9S, CARIR\u00c9, CARNAUBAL, COREA\u00da, CRUZ, FORQUILHA, IRAU\u00c7UBA, ITAPIPOCA, JIJOCA DE JERICOACOARA, MARCO, MASSAP\u00ca, MERUOCA, MIRA\u00cdMA, PARACURU, PARAIPABA, PENTECOSTE, SANTANA DO ACARA\u00da, S\u00c3O BENEDITO, S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE, SOBRAL, TEJU\u00c7UOCA, TIANGU\u00c1, TRAIRI, NO \u00c2MBITO DO PROJETO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL \u2013 PDRS/ PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III \u2013 2\u00aa FASE foi a institui\u00e7\u00e3o INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREINAMENTO, CONSULTORIA E PESQUISA \u2013 CNPJ N\u00ba 12.231.318/0001-62, com prazo para execu\u00e7\u00e3o de 10(dez) meses, conforme definido no PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III e com Pre\u00e7o Adjudicado do Contrato no Valor Total de R$ 3.157.412,00 (Tr\u00eas milh\u00f5es, cento e cinquenta e sete mil, quatrocentos e doze reais), isento de impostos locais. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.William Carvalho Guimar\u00e3esPRESIDENTE - CEL 04"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230002A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1411/2023 - Comprasnet, de interesse da ADAGRI, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Laborat\u00f3rio para An\u00e1lises fitossanit\u00e1rias, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos, cumpridas as formalidades legais, n\u00e3o acudiram interessados, resultando DESERTA a licita\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230003A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 7312023 COMPRASNET, de interesse da SESPORTE, cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7o de Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos (Locadora), Autom\u00f3vel do Tipo Executivo e Passeio, Sem Motorista e Sem Combust\u00edvel, por Quilometragem Livre, para Atender as Necessidades da Secretaria do Esporte - SESPORTE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.\u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3esPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230004A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 16672023 - Comprasnet, de interesse da SETUR, cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e assist\u00eancia t\u00e9cnica, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas e originais, em 34 (trinta e quatro) equipamentos de centrais de ar condicionados do CENTRO DE CONVEN\u00c7\u00d5ES DO CARIRI \u2013 CCC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.compras-governamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230004A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1534/2023 COMPRASNET, de interesse da SECULT, cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7o de mudan\u00e7a incluindo carga e descarga, embalagem, encaixotamento, etiquetamento, desencaixotamento, montagem/desmontagem, instala\u00e7\u00e3o, com o fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra, visando o transporte de mobili\u00e1rios, equipamentos em geral, equipamentos de inform\u00e1tica, televisores, eletrodom\u00e9sticos, documentos, acervo jur\u00eddico, processos em geral, materiais de consumo (Almoxarifado) e demais bens pertencentes ao patrim\u00f4nio da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Secult, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia Anexo I do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.\u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3esPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE 20230005A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18102023 Comprasnet , de interesse da CIDADES cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7o de auditoria externa dos fundos desembolsados em Parcelas (\u201cTranches\u201d) pelo Banco KfW, compreendendo os recursos do contrato de empr\u00e9stimo n\u00ba 28320 e do acordo de contribui\u00e7\u00e3o LA/2019/409-712 (Doa\u00e7\u00e3o LAIF), ambas fontes de financiamento do Programa \u00c1guas do Sert\u00e3o e da conta banc\u00e1ria espec\u00edfica do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o 001/2022, cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o de pequenas melhorias nos sistemas de abastecimento de \u00e1gua, no \u00e2mbito do Programa \u00c1guas do Sert\u00e3o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230010A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18292023 -Comprasnet, de interesse da SDA, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de PNEUS para atender \u00e0 frota de ve\u00edculos oficiais do Projeto S\u00e3o Jos\u00e9 III \u2013 2\u00aa fase, localizado na Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SDA/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230017A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1039/2023 \u2013 Comprasnet, de interesse da SDA cujo OBJETO \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de 50 computadores tipo desktop e 50 notebooks para suporte a equipe da UGP e parceiros no \u00e2mbito do Projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel \u2013 PDRS/ Projeto S\u00e3o Jos\u00e9 III \u2013 2a Fase, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230086A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 0086/2023 - Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230105A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 0105/2023 - Comprasnet, de interesse da SESA/COSUP, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras(os) e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quan-titativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE 20230980A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 09802023 Comprasnet , de interesse da SESA, cujo OBJETO da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3rtese e Pr\u00f3tese, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231520A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 15202023 Comprasnet, de interesse da SESA, O objeto da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023 1785A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1785/2023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de NUTRI\u00c7\u00c3O, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURA-DORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231918A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 19182023 \u2013 COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231938A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 19382023 COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba04/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 04/2021; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO - CGE; III - ENDERE\u00c7O: AV. GENERAL AFONSO ALBUQUERQUE LIMA, S/N\u00ba - CENTRO ADMINISTRATIVO GOVERNADOR VIRG\u00cdLIO T\u00c1VORA, 2\u00ba ANDAR \u2013 EDIF\u00cdCIO SEPLAG, CAMBEBA, FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A (NOME DE FANTASIA: TICKET LOG); V - ENDERE\u00c7O: RUA MACHADO DE ASSIS, N\u00ba. 50, EDIF\u00cdCIO 02, BAIRRO SANTA L\u00daCIA, CAMPO BOM/RS; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE TERMO ADITIVO FUNDAMENTA-SE: I. NOS TERMOS QUE CONSTAM NO PROCESSO NUP 41001.001615/2023-25; II. NAS NORMAS DO ART. 57, INCISO II DA LEI FEDERAL N\u00ba. 8.666/1993; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: ESTE TERMO ADITIVO TEM POR OBJETO A PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DO CONTRATO N\u00ba. 04/2021 POR MAIS 12 (DOZE) MESES; IX - VALOR GLOBAL: RENOVADOS OS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS NO VALOR DE R$ 60.000,00 (SESSENTA MIL REAIS), O VALOR GLOBAL DO CONTRATO N\u00ba 04/2021 PASSA PARA R$ 240.000,00 (DUZENTOS E QUARENTA MIL REAIS); X - DA VIG\u00caNCIA: A VIG\u00caNCIA DESTE TERMO ADITIVO \u00c9 A PARTIR DE 17 DE MAR\u00c7O DE 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM INALTERADAS AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO QUE N\u00c3O FORAM EXPRESSAMENTE MODIFICADAS POR ESTE TERMO ADITIVO.; XII - DATA: 24 DE JANEIRO DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ALO\u00cdSIO BARBOSA DE CARVALHO NETO, PELA CONTRATANTE E LUCIANO RODRIGO WEIAND E GISLAINE INGRID KRUG, PELA CONTRATADA.Ana Z\u00e9lia Cavalcante OliveiraCOORDENADORA JUR\u00cdDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba010/2024 - PORTARIA PARA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DA AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO POR METAS INSTITUCIO-NAIS E METAS INDIVIDUAIS A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o disposto na Lei n\u00ba 17.869, de 30/12/2021, e considerando ainda o Decreto n\u00ba 34.511, de 13 de janeiro de 2022, RESOLVE: tornar p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o nominal do resultado das METAS INSTITUCIONAIS E METAS INDIVIDUAIS, do Segundo Ciclo Avaliativo, correspondente ao per\u00edodo de 1\u00ba de julho a 31 de dezembro de 2023, observando-se quanto a refer\u00eancia para defini\u00e7\u00e3o, dos valores devidos, ao pagamento do per\u00edodo de 1\u00ba de janeiro de 2024 a 30 de junho de 2024, para concess\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Desenvolvimento Institucional, (GDADI) aos SERVIDORES do CEE, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA 010/2024, DE 05 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMMATR\u00cdCULANOMECARGO /FUN\u00c7\u00c3OMETAS INSTITUCIONAIS (%)METAS INDIVIDUAIS (%)TOTAL A + B%PERCENTUAL A SER IMPLANTADO108792011ANA MARIA DODT BARRETO XIMENESAgente de Administra\u00e7\u00e3o48328080%230000315BETINA MARIA SERPA ARCOVERDEAgente de Administra\u00e7\u00e3o48328080%303379914C\u00cdCERO DOS SANTOS LEITEMotorista20-2020%401244418CL\u00c1UDIA MARIA SARAIVA DE CASTROAgente de Administra\u00e7\u00e3o48328080%501538314CL\u00caNIA MARIA CHAGAS RAULINO SANTOSAgente de Administra\u00e7\u00e3o 48328080%630000412ELIZABETH BARROSO BASTOSAgente de Administra\u00e7\u00e3o48328080%73000051XFRANCISCA GON\u00c7ALVES DE ALENCARAgente de Administra\u00e7\u00e3o48328080%830000617FRANCISCA VIEIRA CAVALCANTE MORAISAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o48 32 8080%910784212JOS\u00c9 A\u00cdRTON ARA\u00daJOAgente de Administra\u00e7\u00e3o 48 32 8080%1008991316JOS\u00c9 MANSOESTE DE OLIVEIRA SILVAAgente de Administra\u00e7\u00e3o 16 - 1616%1130000811LUZIA HELENA VERAS TIMB\u00d3T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais 48 32 8080%1206902510MARIA DE F\u00c1TIMA SANDRA SILVA LEMOSAgente de Administra\u00e7\u00e3o 48 32 8080%1307928017MARIA ELIANE DO NASCIMENTO MENDESAgente de Administra\u00e7\u00e3o48 32 8080%1401110713MARIA ELIETE ANDRADE RAULINOAssistente de Administra\u00e7\u00e3o 48 32 8080%1530000919MARIA INEZ ALVES DE SOUSA COSTADatil\u00f3grafo 48 32 8080%1600163317RAIMUNDA AURILA MAIA FREIRET\u00e9cnico em Assuntos Educacionais48328080%1730001117REGINA AUXILIADORA DE OLIVEIRA MELODatil\u00f3grafo17,33-17,3317,33%1830001214SALUZ\u00c9LIA FONSECA GUIMAR\u00c3ESAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o48 32 8080%1907928416T\u00c1LIA FAUSTA FONTENELE MORAES PINHEIROAgente de Administra\u00e7\u00e3o 48 32 8080%CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba01/2021I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 01/2021; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.400.188/0001-14; III - ENDERE\u00c7O: situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, 598, Meireles, Fortaleza/CE, CEP: 60120-000; IV - CONTRATADA: EMPRESA TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.506.307/0001-57; V - ENDERE\u00c7O: com sede na Rua Machado de Assis, 50, Edif. 2, Santa L\u00facia, Campo Bom, Rio Grande do Sul, CEP: 93700-000; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo tem como fundamento o art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, bem como as disposi\u00e7\u00f5es no Contrato original n\u00ba 01/2021 e no processo administrativo n\u00ba 58001.000409/2023-09; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Constitui objeto do presente aditivo a formaliza\u00e7\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba01/2021 por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 03 de fevereiro de 2024 e t\u00e9rmino em 02 de fevereiro de 2025; IX - VALOR GLOBAL: Fica renovado, para o novo per\u00edodo de vig\u00eancia aqui tratado, o valor anual do contrato de R$ 341.613,19 (trezentos e quarenta e um mil, seiscentos e treze reais e dezenove centavos). As despesas decorrentes da presente prorroga\u00e7\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o do valor correr\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da Assessoria Especial da Vice-Governadoria: 58100001.04.122.211.20833.03.339039.1.5009100000.0 \u2013 CODIGO REDUZIDO 4842.; X - DA VIG\u00caNCIA: O Presente termo aditivo ter\u00e1 vig\u00eancia a partir de 03 de fevereiro de 2024 e t\u00e9rmino em 02 de fevereiro de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo, incluindo as demais informa\u00e7\u00f5es referentes aos dados cadastrais da contratada; XII - DATA: Data da assinatura eletr\u00f4nica; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Marlon Carvalho Cambraia, Assessor Especial da Vice-Governadoria, Gislaine Ingrid Krug e Luciano Rodrigo Weiand, Empresa Ticket Solu\u00e7\u00f5es HDFGT S/A.Jo\u00e3o Marcos de Abreu TeixeiraASSESSOR JUR\u00cdDICORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba04/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.400.188/0001-14; III - ENDERE\u00c7O: situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, 598, Meireles, Fortaleza/CE, CEP: 60120-000; IV - CONTRATADA: EMPRESA STARC AR CONDICIONADO E REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba:12.329.660/0001-08; V - ENDERE\u00c7O: com sede na Rua Gra\u00e7a Aranha, n\u00ba 1291, Bairro: \u00c1lvaro Weyne, CEP: 60.336-350 \u2013 Fortaleza, Cear\u00e1; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo tem como fundamento o art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, bem como as disposi\u00e7\u00f5es no Contrato original n\u00ba 04/2023 e no processo administrativo n\u00ba 58001.000410/2023-25.; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Constitui objeto do presente aditivo a formaliza\u00e7\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba04/2023 por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 03 de fevereiro de 2024 e t\u00e9rmino em 02 de fevereiro de 2025; IX - VALOR GLOBAL: Fica renovado, para o novo per\u00edodo de vig\u00eancia aqui tratado, o valor anual do contrato de R$ 23.712,00 (vinte e tr\u00eas mil, setecentos e doze reais). As despesas decorrentes da presente prorroga\u00e7\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o do valor correr\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da Assessoria Especial da Vice-Governadoria: 58100001.04.122.211.20833.03.339039.1.5009100000.0-4842.; X - DA VIG\u00caNCIA: O Presente termo aditivo ter\u00e1 vig\u00eancia a partir de 03 de fevereiro de 2024 e t\u00e9rmino em 02 de fevereiro de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo, incluindo as demais informa\u00e7\u00f5es referentes aos dados cadastrais da contratada; XII - DATA: Data da assinatura eletr\u00f4nica; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Marlon Carvalho Cambraia, Assessor Especial da Vice--Governadoria do Estado do Cear\u00e1 e Rob\u00e9rio Silva Holanda, Representante Legal da Empresa STARC AR CONDICIONADO E REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA.Jo\u00e3o Marcos de Abreu TeixeiraASSESSOR JUR\u00cdDICORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba26/2024 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE ELOGIAR os SERVIDORES P\u00fablicos, constantes no processo NUP 18001.017296/2023-58, rela\u00e7\u00e3o anexa, em face haverem participado do Desfile C\u00edvico-Militar no dia 07 de setembro de 2023, realizado na cidade de Juazeiro do Norte - CE, representando de forma honrosa esta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 29 de janeiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3ON\u00baNOMEMATR\u00cdCULA1.CASSIO MAGNO FERREIRA FREITAS300180-1X2.MARIA DE F\u00c1TIMA FERREIRA C\u00c9ZAR300794-183.CARLOS EDUARDO DOS SANTOS LEITE300658-164.HERMES JUNIOR SILVA LUNA300221-145.FRANCISCO DE ASSIS MARCIANO300347-166.ANTONIO CARLOS DA SILVA300605-127.DEIVISON LOPES PEREIRA SILVA 300506-148.ANTONIO MARCIO DE SOUZA ROM\u00c3O430978-739.LUCAS DA SILVA OLIVEIRA431035-1210.FLAVIO SILVA MARQUES BEZERRA473258-1111.FABIO LACERDA PEREIRA473261-1712.ALLYSSON TENORIO CAVALACHE431020-0113.DANIEL JONATHAN IRINEU GON\u00c7ALVES CRISTINO431020-8714.ARTHUR FERREIRA LANDIM431022-4915.PAULA MARIA GOMES DA SILVA431037-5X16.CAROLINE FERREIRA RAMOS431072-3217.ALAN DE OLIVEIRA MELO473286-1618.MARCOS ANTONIO ALVES LACERDA300892-1919.FRANCISCO FERREIRA ALVES FILHO300299-1720.EFIGENIO ALVES DOS SANTOS430903-6421.RAFAEL RIBEIRO DOS SANTOS431035-4722.WUESLEY DA CRUZ SILVA300993-1123.FRANCISCO NASCIMENTO LACERDA 430923-4024.JONAS LEANDRO SANTOS431026-7225.CICERO FERNANDES DA SILVA300672-1526.LUIZ PAULO PASSOS430915-9X27.MANOEL DE ARAUJO GUEDES431029-5828.ROBERTO WILSON DE ANDRADE430617-1229.ROMULO WESLEY RIBEIRO DE GOIS 430944-3230.MICHAEL PRUDENCIO DE OLIVEIRA300249-1531.ESDRAS GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA JUNIOR300683-1932.ROGERIO PEREIRA RODRIGUES125845-1233.JARBAS SILVA GOMES430520-1234.JOS\u00c9 MENDES DA SILVA JUNIOR430541-1235.CICERO FERNANDES DA SILVA300672-1536.HUGO VINICIUS NOVAES ALVES473227-1537.LEVIK ANTONIO MONTALV\u00c3O DE ALBUQUERQUE300507-1138.ECIRLEIDE CRISTINA OLIVEIRA MAIA 300532-1439.LUZINEIDE LUIZA DA CRUZ300907-1340.JOSEANE MARIA DA SILVA 300232-18"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba004/2022I - ESP\u00c9CIE: 7\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba. 004/2022; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; III - ENDERE\u00c7O: Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba. 1055, Bairro Meireles, CEP: 60.160-041, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI; V - ENDERE\u00c7O: Rua Desembargador Waldemar Alves Pereira, N\u00ba 515, Luciano Cavalcante, CEP: 60.810-700, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: nas normas do inciso II, art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO N\u00ba 004/2022, por mais 12 (doze) meses, contado a partir de 03.02.2024; IX - VALOR GLOBAL: R$ 1.376.632,32 (um milh\u00e3o trezentos e setenta e seis mil seiscentos e trinta e dois reais e trinta e dois centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contadoS a partir de 03.02.2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba. 004/2022, n\u00e3o expressamente modificadas neste Instrumento; XII - DATA: 29/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: LUIS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO-SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; MARINALVA LIMA PEREIRA-CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI E CARLOS ALEXANDRE O. LEITE-GESTOR DO CONTRATO.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 009 \u2013 S\u00e9rie 3 \u2013 Ano XVI, P\u00e1gina 17, de 12 de janeiro de 2024, que publicou a Portaria N\u00b0 01/2024, que trata de ELOGIO FUNCIONAL COLETIVO. Onde se l\u00ea: ANDREZA GALV\u00c3O DOS SANTOS QUEIROZ matr\u00edcula n. 3000176-1 Leia-se: ANDREZA RODRIGUES DE SOUZA matr\u00edcula n. 4309356-8 SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba014/2024 - O SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais alicer\u00e7ado pelo art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual pelo art. 50, inciso XIV, da Lei Estadual n\u00b0 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es c/c art. 4\u00ba, XIV do Anexo I, do Decreto Estadual n\u00ba 33.881, de 30 de dezembro de 2020 e nos termos do art. 41 da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE DESIGNAR, o servidor JUAREZ FABR\u00cdCIO DE MEDEIROS, ocupante do cargo em comiss\u00e3o de Coordenador - DNS 2 , matr\u00edcula n\u00ba 3000024-2, lotado na unidade de exerc\u00edcio da Coordenadoria de Obras P\u00fablicas/Courb para responder cumulativamente pelo cargo de Coordenador da Coordenadoria de Saneamento/Cosan, integrante da Estrutura Organizacional da Secretaria das Cidades, a partir de 01 de fevereiro de 2024 at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro AlbuquerqueSECRET\u00c1RIO DAS CIDADES"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002855/2023-72EXTRATO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba036/CIDADES/2020I - ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 036/CIDADES/2020 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 929.060,23 ( novecentos e vinte e nove mil, sessenta reais e vinte e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 12 de janeiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e David Santa Cruz Benevides, PREFEITO DE REDEN\u00c7\u00c3O.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002647/2023-73EXTRATO SEXTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba061/CIDADES/2020I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 061/CIDADES/2020 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE PIQUET CARNEIRO; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.011.537,24 ( um milh\u00e3o, onze mil, quinhentos e trinta e sete reais e vinte e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 03 de janeiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Bismarck Barros Bezerra, PREFEITO DE PIQUET CARNEIRO.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DO CUSTEIO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O,REFERENTE AOS GASTOS COM DI\u00c1RIAS A SERVIDOR, NO ANO DE 2023, PROCESSO NUP N\u00ba43001.002157/2023-77,EM FAVOR DO SERVIDOR FRANCISCO ALBERTO DE CASTRO NETOO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DAS CIDADES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710/18 e altera\u00e7\u00f5es, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes nos processos NUP 43001.002157/2023-77, quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamentos de di\u00e1rias a servidor relativas ao ano de 2023; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento das di\u00e1rias a servidor, do per\u00edodo acima indicado, encontram-se devidamente executada e atestada, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria Adminis-trativo-financeira \u2013 COAFI; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 20770 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS - SCIDADES, conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e art. 18, I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 13, publicada em 01 de novembro de 2023; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de 42,40 (quarenta e dois reais e quarenta centavos), destinado a pagamento de di\u00e1rias a SERVIDOR relativas ao ano de 2023. Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida, em 2024, correr\u00e3o atrav\u00e9s da classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 43100001.04.122.211.20770.03.339092.1.500.9100000.0.02.01 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba055/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba055/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.004859/2023-47, que entre si celebram, de um lado, a SUPERINTEN-D\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado SALINAS EMPREENDIMENTOS LTDA, II - CONTRATANTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00b0 2775 - Terreo - bairro: Castelao, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7oes, Sr. GADYEL GONCALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00b0 1702, bairro: Coco, Fortaleza-CE, CEP: 60192-010IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba482.976.231-49 VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n\u00ba16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n\u00ba43022.004859/2023-47, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba055/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba8.666/93. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 210 (duzentos e dez) dias corridos ao Contrato n\u00ba055/2023, encerrando-se no dia 12/08/2024 IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA: 12/08/ 2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 30/01/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA ( SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO (Procurador da CONTRATADA). Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.004132/2023-60EXTRATO 2.\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba030/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 30/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E O MUNIC\u00cdPIO DE CRATO/CE; II - OBJETO: 1.1. O presente aditivo tem como finalidade alterar o Plano de Trabalho do Conv\u00eanio n\u00ba30/2022, cujo objeto \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o de reforma de pra\u00e7as no Munic\u00edpio do Crato-CE. 1.2. O valor da contrapartida, que antes era de R$ 258.619,69 (duzentos e cinquenta e oito mil, seiscentos e dezenove reais, sessenta e nove centavos), ser\u00e1 acrescido de R$ 94.956,06 (noventa e quatro mil, novecentos e cinquenta e seis reais e seis centavos), totalizando R$ 353.575,75 (trezentos e cinquenta e tr\u00eas mil, quinhentos e setenta e cinco reais, setenta e cinco centavos). 1.3. O valor do repasse estadual ser\u00e1 mantido em R$ 300.000,00 (trezentos mil reais). 1.4. Com o novo plano de trabalho aprovado, o valor total do Conv\u00eanio, que antes era de R$ 558.619,69 (quinhentos e cinquenta e oito mil, seiscentos e dezenove reais, sessenta e nove centavos), passa a ser de R$ 653.575,75 (seiscentos e cinquenta e tr\u00eas mil, quinhentos e setenta e cinco reais e setenta e cinco centavos); III - VALOR GLOBAL: R$ 653.575,75 ( seiscentos e cinquenta e tr\u00eas mil, quinhentos e setenta e cinco reais e setenta e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONV\u00caNIO original, do qual passa a fazer parte integrante o presente TERMO, independente da transcri\u00e7\u00e3o; V - DATA E ASSINANTES: Em 28 de Dezembro de 2023, assinam FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente da SOP) e JOS\u00c9 AILTON DE SOUSA BRASIL (Prefeito de Crato/CE).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 3022.005225/2023-10EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba150/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Bairro: Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oiticicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE IRAU\u00c7UBA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba07.683.188/0001-69, com sede na Av. Paulo Bastos, n\u00ba1370, Bairro: Centro, Irau\u00e7uba/CE, CEP: 62.620-000, representado neste ato por sua prefeita a Sra. PATRICIA MARIA SANTOS BARRETO, brasileira, portadora do CPF sob o n\u00ba019.907.513-18, com endere\u00e7o residencial na Rua: Julio Pinheiro Bastos, n\u00ba449, Bairro: Centro, Irau\u00e7uba, CEP: 62.620-000, resolvem celebrar o presente ADITIVO AO CONV\u00caNIO; II - OBJETO: O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba150/2022, cujo objeto \u00e9 a Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca no Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba/CE. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 210 (duzentos e dez) dias, findando em 12/09/2024.; III - VALOR GLOBAL: 510.735,98 ( Quinhentos e dez mil, setecentos e trinta e cinco reais e noventa e oito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 25/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e PATRICIA MARIA SANTOS BARRETO (Prefeita do Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba \u2013 CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.005247/2023-71EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba189/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ALC\u00c2NTARAS-CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba07.598.626/0001-90, com sede na Rua Ant\u00f4nio Cunha, S/N, Bairro Centro, CEP: 62.120-000, Alc\u00e2ntaras-CE, neste ato representado pelo prefeito municipal SR. JOAQUIM BEN\u00cdCIO FILHO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba063280162-04, portador do RG 2001031084442 SSP-CE, residente e domi-ciliado na Rua Pedro Caetano, n\u00ba00, Centro, CEP: 62.120-000, Alc\u00e2ntaras-CE, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 15/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 1.042.547,10 ( Um milh\u00e3o, quarenta e dois mil, quinhentos e quarenta e sete reais e dez centavos; ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOAQUIM BEN\u00cdCIO FILHO (Prefeito do Munic\u00edpio de Alc\u00e2ntaras-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.005248/2023-16EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba241/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ALC\u00c2NTARA \u2013 CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba07.598.626/0001-90, com sede na Rua Ant\u00f4nio Cunha, s/n, Centro, CEP: 62.120-000, Alc\u00e2ntaras-CE, neste ato representado pela prefeito municipal SR. JOAQUIM FREIRE CARVALHO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba010.003.743-78, portador do RG n\u00ba200203071489 SSPCE, residente e domiciliado na Rua Guilherme dos Reis, n\u00ba140, Centro, CEP: 62.120-000, Alc\u00e2ntaras-CE, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 15/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 504.587,70 ( Quinhentos e quatro mil, quinhentos e oitenta e sete reais e setenta centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOAQUIM FREIRE CARVALHO (Prefeito do Munic\u00edpio de Alc\u00e2ntaras-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.005243/2023-93EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba235/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral- CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE CARNAUBAL-CE, devidamente qualifi-cado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. JOS\u00c9 WELITON SOUZA LEITE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 14/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 394.355,61 ( Trezentos e noventa e quatro mil, trezentos e cinquenta e cinco reais e sessenta e um centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 25/01/2024: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e JOS\u00c9 WELITON SOUZA LEITE (Prefeito do Munic\u00edpio de Carnaubal-CE).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.005218/2023-18.EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba354/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Bairro: Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oiticicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE, doravante denominado CONCEDENTE, e o MUNIC\u00cdPIO DE PENTECOSTE-CE, inscrito no CNPJ n\u00ba23.489.834-74, com sede na Pra\u00e7a Bernardino Gomes Bezerra, n\u00ba457 \u2013 Bairro: Centro \u2013 Pentecoste/CE \u2013 CEP: 62.640-000, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, Sr. JO\u00c3O BOSCO PESSOA TABOSA, brasileiro, portador do CPF sob n\u00b0 256.803.403-30, residente e domiciliado na Av. Padre Jos\u00e9 Raimundo, n\u00ba140, Bairro: Centro, CEP: 62.640-000, Pentecoste \u2013 CE, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba354/2022, que tem por objeto a Recupera\u00e7\u00e3o de Estradas Vicinais no Munic\u00edpio de Pentecoste \u2013 CE. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, findando em 25/02/2025; III - VALOR GLOBAL: 1.875.668,14 ( Um milh\u00e3o, oitocentos e setenta e cinco mil, seiscentos e sessenta e oito reais e quatorze centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) e JO\u00c3O BOSCO PESSOA TABOSA (PREFEITO MUNICIPAL DE PENTECOSTE-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000181/2024-12EXTRATO QUARTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba032/2021I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba032/2021, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Bairro: Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oiticicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE CHOROZINHO \u2013 CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba23.555.279/0001-75, cuja Prefeitura est\u00e1 localizada na Av. Raimundo Simpl\u00edcio de Carvalho, s/n\u00ba, Bairro: Vila Requeij\u00e3o \u2013 CEP 62.875-000, doravante denominado CONVENENTE neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. FRANCISCO DE CASTRO MENEZES J\u00daNIOR, brasileiro, inscrito no CPF sob n\u00ba626.959.673-49, residente e domiciliado na cidade de Chorozinho \u2013 CE, na Av. Raimundo Simpl\u00edcio de Carvalho, n\u00ba780, Bairro: Vila Requeij\u00e3o doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba032/2021, que tem por objeto a PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA NO MUNIC\u00cdPIO DE CHOROZINHO/CE. 1.2. O prazo de vig\u00eancia fica pror-rogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 02/08/2024.; III - VALOR GLOBAL: 589.468,09 ( quinhentos e oitenta e nove mil, quatrocentos e sessenta e oito reais e nove centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 25/01/2023; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e FRANCISCO DE CASTRO MENEZES J\u00daNIOR (Prefeito do Munic\u00edpio de Chorozinho \u2013 CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000249/2024-55EXTRATO QUARTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba012/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE CARI\u00daS-CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba07.540.180/0001-43, com sede na Rua Raul Nogueira II, s/n, Esplanada, CEP: 63.530-000, Cari\u00fas-CE, neste ato representado pelo prefeito municipal SR. ANT\u00d4NIO WILAMAR PAL\u00c1CIO DE OLIVEIRA, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba247.466.463-91, portador do RG n\u00ba186734-81, residente e domiciliado na Av. Cel Boa Ventura, n\u00ba45, Centro, CEP: 63.530-000, Cari\u00fas-CE, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 20/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 2.308.327,40 ( Dois milh\u00f5es, trezentos e oito mil, trezentos e vinte e sete reais e quarenta centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;; V - DATA E ASSINANTES: 23/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP_ e ANT\u00d4NIO WILAMAR PAL\u00c1CIO DE OLIVEIRA (Prefeito do Munic\u00edpio de Cari\u00fas-CE)..Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000524/2024-31EXTRATO QUINTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba044/2020I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral- CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE JUAZEIRO DO NORTE-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. GLEDSON LIMA BEZERRA, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 270 (duzentos e setenta) dias, findando em 21/10/2024; III - VALOR GLOBAL: 2.541.788,47 ( Dois milh\u00f5es, quinhentos e quarenta e um mil, setecentos oitenta e oito reais e quarenta e sete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 23/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e GLEDSON LIMA BEZERRA (Prefeito do Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000250/2024-80EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba183/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE HIDROL\u00c2NDIA-CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba07.707.680/0001-27, com sede na Av. Luiz Camelo Sobrinho, n\u00ba640, Centro, CEP: 62.270-000, Hidrol\u00e2ndia-CE, neste ato representado pela prefeita municipal SRA. IRES MOURA OLIVEIRA MARTINS, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba548.790.863-04, portadora do RG256907792 SSP/CE, residente e domiciliada na Rua Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, n\u00ba9999, Pereiros, CEP: 62.270-000, Hidrol\u00e2ndia-CE, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente ADITIVO AO CONV\u00caNIO; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 25/09/2024.; III - VALOR GLOBAL: 749.848,84 ( Setecentos e quarenta e nove mil, oitocentos e quarenta e oito reais e oitenta e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e IRES MOURA OLIVEIRA MARTINS (Prefeita do Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000008/2024-14EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba186/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba16.880, de 22 de maio de 2019, e suas altera\u00e7\u00f5es, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba200779826614 SSP/CE e do CPF n\u00b0 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua: das Oiticicas, 413 \u2013 Jer\u00f4nimo de Medeiros - Sobral/CE, doravante denominado CONCEDENTE e, de outro lado o MUNIC\u00cdPIO DE PORTEIRAS-CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba07.654.114/0001-02, representado neste ato pelo prefeito municipal, Sr. F\u00c1BIO PINHEIRO CARDOSO, inscrito no CPF sob o n\u00b0 209.466.783-91, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba186/2022, cujo objeto \u00e9 a Pavimenta\u00e7\u00e3o em estradas vicinais, no munic\u00edpio de Porteiras-CE, por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 04/08/2024.; III - VALOR GLOBAL: 309.133,51 ( Trezentos e nove mil, cento e trinta e tr\u00eas reais e cinquenta e um centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 25/01/2024: JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e F\u00c1BIO PINHEIRO CARDOSO (PREFEITO DE PORTEIRAS-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000241/2024-99EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba200/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba16.880, de 22 de maio de 2019, e suas altera\u00e7\u00f5es, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato represen-tada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba200779826614 SSP/CE e do CPF n\u00b0 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua: das Oiticicas, 413 \u2013 Jer\u00f4nimo de Medeiros - Sobral/CE, doravante denominado CONCEDENTE e, de outro lado o MUNIC\u00cdPIO DE V\u00c1RZEA ALEGRE-CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba07.539.273/0001-58, representado neste ato pelo prefeito municipal, Sr. JOS\u00c9 HELDER M\u00c1XIMO DE CARVALHO, inscrito no CPF sob o n\u00b0 222.968.753-00, todos devida-mente qualificados nos instrumentos anteriores, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba200/2022, cujo objeto \u00e9 a Pavimenta\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre-CE, por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 14/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 1.572.359,00 ( Um milh\u00e3o, quinhentos e setenta e dois mil, trezentos e cinquenta e nove reais ); IV - DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 25/01/2024: JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOS\u00c9 HELDER M\u00c1XIMO DE CARVALHO (PREFEITO DE V\u00c1RZEA ALEGRE-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000007/2024-61EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba204/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral- CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE INDEPEND\u00caNCIA-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. JOS\u00c9 VALDI COUTINHO, devidamente qualificado no termo origi-n\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 04/08/2024.; III - VALOR GLOBAL: 340.067,67 ( Trezentos e quarenta mil, sessenta e sete reais e sessenta e sete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 25/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e JOS\u00c9 VALDI COUTINHO (Prefeito do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000237/2024-21EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba206/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba16.880, de 22 de maio de 2019, e suas altera\u00e7\u00f5es, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato represen-tada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba200779826614 SSP/CE e do CPF n\u00b0 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua: das Oiticicas, 413 \u2013 Jer\u00f4nimo de Medeiros - Sobral/CE, doravante denominado CONCEDENTE e, de outro lado o MUNIC\u00cdPIO DE V\u00c1RZEA ALEGRE-CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba07.539.273/0001-58, representado neste ato pelo prefeito municipal, Sr. JOS\u00c9 HELDER M\u00c1XIMO DE CARVALHO, inscrito no CPF sob o n\u00b0 222.968.753-00, todos devida-mente qualificados nos instrumentos anteriores, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba206/2022, cujo objeto \u00e9 a Constru\u00e7\u00e3o de passagem molhada na Comunidade de S\u00edtio Monte Alegre, no munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre-CE, por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 14/08/2024; III - VALOR GLOBAL: R$ 253.420,64 ( Duzentos e cinquenta e tr\u00eas mil, quatrocentos e vinte reais e sessenta e quatro centavos; ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 23/01/2024: JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOS\u00c9 HELDER M\u00c1XIMO DE CARVALHO (PREFEITO DE V\u00c1RZEA ALEGRE-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000006/2024-17EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba229/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N.\u00ba 229/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE IC\u00d3 \u2013 CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba07.669.682/0001-79, com sede na Avenida Il\u00eddio Sampaio, n\u00ba2131, Centro, CEP: 63.430-000, Ic\u00f3-CE, neste ato representado pela prefeita municipal SRA. ANA LA\u00cdS PEIXOTO CORREIA NUNES, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba026.942.683-31, portadora do RG n\u00ba2003034068797, residente e domiciliada na Av. Francisco Caetano Dantas, s/n, Loteamento Jos\u00e9 Barreto, CEP: 63.430-000, Ic\u00f3-CE, doravante denominado CONVENENT; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 02/08/2024.; III - VALOR GLOBAL: 2.144.099,24 ( dois milh\u00f5es, cento e quarenta e quatro mil, noventa e nove reais e vinte e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/01/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e ANA LA\u00cdS PEIXOTO CORREIA NUNES (Prefeito do Munic\u00edpio de Ic\u00f3-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000251/2024-24EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba248/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ARAREND\u00c1 \u2013 CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba23.718.356/0001-60, com sede na Rua Henrique Soares, n\u00ba477, Centro, CEP: 62.210-000, Ararend\u00e1-CE, neste ato representado pelo prefeito municipal SR. ALEXANDRE F\u00c9LIX DUTRA, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba553.180.451- 20, residente e domiciliado na Av. S\u00e3o Vicente de Paulo, n\u00ba872, Centro, CEP: 62.210-000, Ararend\u00e1-CE, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 16/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 1.160.249,93 ( Um milh\u00e3o, cento e sessenta mil, duzentos e quarenta e nove reais e noventa e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSI-NANTES: 25/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e ALEXANDRE F\u00c9LIX DUTRA (Prefeito do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000248/2024-19EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba262/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba16.880, de 22 de maio de 2019, e suas altera\u00e7\u00f5es, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba200779826614 SSP/CE e do CPF n\u00b0 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua: das Oiticicas, 413 \u2013 Jer\u00f4nimo de Medeiros - Sobral/CE, doravante denominado CONCEDENTE e, de outro lado o MUNIC\u00cdPIO DE POTENGI-CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba07.658.917/0001-27, representado neste ato pelo prefeito municipal, Sr. FRANCISCO EDSON VERIATO DA SILVA, inscrito no CPF sob o n\u00b0 021.298.113-70, todos devida-mente qualificados nos instrumentos anteriores, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba262/2022, cujo objeto \u00e9 a Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca na Vila Escondido, no munic\u00edpio de Potengi-CE mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 18/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 268.214,16 ( Duzentos e sessenta e oito mil, duzentos e quatorze reais e dezesseis centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 25/01/2024: JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e FRANCISCO EDSON VERIATO DA SILVA (PREFEITO DE POTENGI-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000412/2024-80EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba286/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba.286/2022 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP,com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE IC\u00d3, inscrito no CNPJ/MF sob n\u00ba07.669.682/0001-79, com sede na Avenida Il\u00eddio Sampaio, 2131, Centro, Ic\u00f3 \u2013 Ce, CEP: 63.430-000 representado neste ato pela prefeita municipal Sra. ANA LAIS PEIXOTO CORREIA NUNES, brasileira, portadora do RG n\u00ba2003034068797 e CPF/MF sob n\u00b0 026.942.683-31, residente e domiciliada a Av. Francisco Caetano Dantas, s/n, Loteamento Jos\u00e9 Barreto, 63.430-000, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 300 (trezentos) dias corridos, findando em 21/12/2024.; III - VALOR GLOBAL: 702.177,65 ( setecentos e dois mil, cento e setenta e sete reais e sessenta e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 24/01/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e ANA LAIS PEIXOTO CORREIA NUNES ( Prefeita do Munic\u00edpio de Ic\u00f3/CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000425/2024-59EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba104/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba104/2021, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, criada mediante a Lei n\u00ba16.880, de 22 de maio de 2019, e suas altera\u00e7\u00f5es, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba200779826614 SSP/CE e do CPF n\u00b0 104.929.333-91, resi-dente e domiciliado na Rua: das Oiticicas, 413 \u2013 Jer\u00f4nimo de Medeiros - Sobral/CE, doravante denominado CONCEDENTE e, de outro lado o MUNIC\u00cdPIO DE BOA VIAGEM-CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba07.963.515/0001-36, representado neste ato pelo prefeito municipal, Sr. JOS\u00c9 CARNEIRO DANTAS FILHO, inscrito no CPF sob o n\u00b0 503.465.393-15, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba104/2021, cujo objeto \u00e9 a Eficientiza\u00e7\u00e3o do sistema de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica do munic\u00edpio de Boa Viagem-CE, por mais 210 (duzentos e dez) dias, findando em 22/09/2024.; III - VALOR GLOBAL: 2.609.211,15 ( dois milh\u00f5es, seiscentos e nove mil, duzentos e onze reais e quinze centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 25/01/2023; JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOS\u00c9 CARNEIRO DANTAS FILHO (PREFEITO DE BOA VIAGEM-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000219/2024-49EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba115/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba115/2021, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral- CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ARARIPE-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. C\u00cdCERO FERREIRA DA SILVA, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 09/08/2024.; III - VALOR GLOBAL: 1.121.268,98 ( hum milh\u00e3o, cento e vinte e um mil, duzentos e sessenta e oito reais e noventa e oito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/01/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e C\u00cdCERO FERREIRA DA SILVA (Prefeito do Munic\u00edpio de Araripe-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000568/2024-61EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba121/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N.\u00ba 121/2021, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE GUARACIABA DO NORTE-CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba07.569.205/0001-31, com sede na Rua Monsenhor Furtado, n\u00ba55, Centro, CEP: 62.380-000, Guaraciaba do Norte-CE, neste ato representado pelo prefeito municipal SR. ANT\u00d4NIO ADAIL MACHADO CASTRO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba213.524.883-53, portador do RG n\u00ba63893783 SSSPDS/CE, residente e domiciliado na Rua Maria Assun\u00e7\u00e3o, CEP: 62.380-000, Guaraciaba do Norte-CE, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, findando em 10/10/2024; III - VALOR GLOBAL: 2.795.255,63 ( dois milh\u00f5es, setecentos e noventa e cinco mil, duzentos e cinquenta e cinco reais e sessenta e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/01/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e ANT\u00d4NIO ADAIL MACHADO CASTRO (Prefeito do Munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000253/2024-13EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba132/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N.\u00ba 132/2021, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ACARA\u00da \u2013 CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba07.547.821/0001-91, com sede na R. Gal. Humberto Moura, 675B \u2013 Centro, CEP: 62.580-000, Acara\u00fa-CE, neste ato representado pela prefeita municipal SR. ANA FL\u00c1VIA RIBEIRO MONTEIRO, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba409.768.152-49, residente e domiciliada na Fazenda Raposa, s/n\u00ba, Juritianna, CEP: 62.580-000, Acara\u00fa-CE, doravante denominado CONVE-NENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 13/09/2024.; III - VALOR GLOBAL: 3.338.350,30 ( tr\u00eas milh\u00f5es, trezentos e trinta e oito mil, trezentos cinquenta reais e trinta centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/01/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e ANA FL\u00c1VIA RIBEIRO MONTEIRO (Prefeita do Munic\u00edpio de Acara\u00fa-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000233/2024-42EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba134/2021I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prazo, CEP: 62.044-400, Sobral/CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE V\u00c1RZEA ALEGRE \u2013 CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. JOS\u00c9 HELDER M\u00c1XIMO DE CARVALHO, devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 14/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 281.855,48 ( Duzentos e oitenta e um mil, oitocentos e cinquenta e cinco reais e quarenta e oito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 29/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOS\u00c9 HELDER M\u00c1XIMO DE CARVALHO (Prefeito do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre \u2013 CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000379/2024-98EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba140/2021I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba521, ap. 1702, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-010, Fortaleza-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE NOVA RUSSAS-CE, devidamente qualificado no termo origi-n\u00e1rio, neste ato representado pela prefeita municipal Sra. GIORDANNA SILVA BRAGA MANO, devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 19/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 2.427.860,94 ( Dois milh\u00f5es, quatrocentos e vinte e sete mil, oitocentos e sessenta reais e noventa e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 24/01/2024:GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e GIORDANNA SILVA BRAGA MANO (Prefeita do Munic\u00edpio de Nova Russas-CE).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000010/2024-85EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba218/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral- CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ITATIRA-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. JOS\u00c9 FERREIRA MATEUS, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, findando em 04/10/2024; III - VALOR GLOBAL: 5.852.805,66 ( Cinco milh\u00f5es, oitocentos e cinquenta e dois mil, oitocentos e cinco reais e sessenta e seis centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/01/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOS\u00c9 FERREIRA MATEUS (Prefeito do Munic\u00edpio de Itatira).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba054/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNO-LOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pela Secret\u00e1ria da Ci\u00eancia, Tecnologia e Educa\u00e7\u00e3o Superior, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 32/2023, de 17 de mar\u00e7o de 2023, publicada em DOE n\u00ba 056, de 22 de mar\u00e7o de 2023 e , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE ELETR\u00d4NICO \u2013 VTE , nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES desta Secretaria, relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, durante o m\u00eas de FEVEREIRO/2024. SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Adeline de Ara\u00fajo Lob\u00e3o da SilvaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba01/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o inciso I, do art. 20, do Decreto n.o 29.704, de 08/04/2009, RESOLVE DESLIGAR os ESTAGI\u00c1-RIOS relacionados no anexo \u00fanico desta Portaria, a partir de 07/01/2024, bem como CESSAR OS EFEITOS da concess\u00e3o da bolsa de est\u00e1gio e aux\u00edlio transporte autorizada pela Portaria n\u00ba 165/2022 publicada no DOE de 29/12/2022. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO , em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Raimundo Nogueira da Costa FilhoPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba01/2024, DE 02 DE JANEIRO DE 2024N\u00baNOME01CAMILLA BATALHA DOS SANTOS SILVEIRA02GABRIEL COELHO DA SILVA03MAIANE DE SOUSA SANTOS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba02/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o \u00a7 2\u00ba do art.15, art.16 e inciso VI do art.23 do Decreto n\u00b0 29.704, de 08 de abril de 2009, RESOLVE AUTORIZAR A CONCESS\u00c3O DE BOLSA DE EST\u00c1GIO aos ESTAGI\u00c1RIOS relacionados no anexo \u00fanico desta Portaria, no valor mensal de R$ 426,07 (quatrocentos e vinte e seis reais e sete centavos), bem como do AUX\u00cdLIO TRANSPORTE em pec\u00fania, proporcional aos dias estagiados, pelo prazo de 1 (um) ano a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO , em Fortaleza , 03 de janeiro de 2024.Raimundo Nogueira da Costa FilhoPRESIDENTE ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba02/2024, DE 03 DE JANEIRO DE 2024N\u00baNOME01CAU\u00c3 FERNANDES DE OLIVEIRA02LUAN DE LIMA FERREIRA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) REITOR no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FRANCISCA MARIA MATOS ALVES , matr\u00edcula 00040118, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe da Unidade de Controle do Patrim\u00f4nio, s\u00edmbolo DAS-3, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da , a partir de 01 de Dezembro de 2023. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da , Fortaleza, 06 de dezembro de 2023.Izabelle Mont\u2019Alverne Napoleao AlbuquerqueREITORSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) REITOR , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 34.240, de 16 de Setembro de 2021, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ERNANI CLEITON CAVALCANTE FILHO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe da Unidade de Controle do Patrim\u00f4nio, s\u00edmbolo DAS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da , Fortaleza, 05 de dezembro de 2023.Izabelle Mont\u2019Alverne Napoleao AlbuquerqueREITORSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) REITOR , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 34.240, de 16 de Setembro de 2021, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCA MARIA MATOS ALVES , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o d e Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da , a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da , Fortaleza, 05 de dezembro de 2023.Izabelle Mont\u2019Alverne Napoleao AlbuquerqueREITORSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0055/2023-UVA - O(A) REITOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 34.240 de 20 de Setembro de 2021, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ERNANI CLEITON CAVALCANTE FILHO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe da Unidade de Controle do Patrim\u00f4nio, s\u00edmbolo DAS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Unidade de Controle e Patrim\u00f4nio , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da , Fortaleza, 05 de dezembro de 2023.Izabelle Mont\u2019Alverne Napoleao AlbuquerqueREITORSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0056/2023-UVA - O(A) REITOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 34.240 de 20 de Setembro de 2021, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCA MARIA MATOS ALVES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Assessoria T\u00e9cnica , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da , Fortaleza, 05 de dezembro de 2023.Izabelle Mont\u2019Alverne Napoleao AlbuquerqueREITORSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) REITOR, EM EXERC\u00cdCIO no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) EDSON SOARES MARTINS, matr\u00edcula 43080512, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Pr\u00f3-Reitor de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa , s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI, a partir de 15 de Dezembro de 2023. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Maria do Socorro Vieira LopesREITOR, EM EXERC\u00cdCIOSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) REITOR, EM EXERC\u00cdCIO , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 32.465, de 22 de Dezembro de 2017, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JULIANA MARIA OLIVEIRA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Pr\u00f3-Reitor de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI, Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Maria do Socorro Vieira LopesREITOR, EM EXERC\u00cdCIOSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0121/2023-URCA - O(A) REITOR, EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 32.465 de 27 de Dezembro de 2017, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JULIANA MARIA OLIVEIRA SILVA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Pr\u00f3-Reitor de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Pr\u00f3-Reitoria de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI, Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Maria do Socorro Vieira LopesREITOR, EM EXERC\u00cdCIOSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba01/2024INTERESSADO: COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCENUP N\u00ba31012.001109/2023-53A REQUERENTE tem realmente direito ao que pleiteia, receber o pagamento de R$ 29.445,55 (vinte e nove mil, quatrocentos e quarenta e cinco reais e cinquenta e cinco centavos), correspondente ao servi\u00e7o de energia el\u00e9trica fornecido ao Gin\u00e1sio Poliesportivo durante os meses de maio, junho, julho, agosto, setembro e outubro de 2023, de acordo com as faturas constantes do processo administrativo em ep\u00edgrafe. Trata-se, portanto, de despesa de exer-c\u00edcio anterior, amoldando-se \u00e0 previs\u00e3o do art. 37 da Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, de sorte que dever\u00e1 ser reconhecida pela Magn\u00edfica Reitora em Exerc\u00edcio da URCA, de acordo com o art. 113 da lei no 9.809, de 18 de dezembro de 1973. UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA , em Crato/CE, 05 de janeiro de 2024.Maria do Socorro Vieira LopesREITORA, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) REITOR no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) PAULO MARCELO FARIAS MOREIRA , matr\u00edcula 00519510, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor de Departamento, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, a partir de 09 de Janeiro de 2024. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresREITORSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba99/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos:31032.000494/2024-64;31032.000497/2024-06;31032.000538/2024-56;31032.000603/2024-43-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de encontro presencial nos polos da Universidade Aberta do Brasil-UAB, concedendo-lhes diarias, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 25 de janeiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba99/2024, DE 25 DE JANEIRO DE 2024NOME CARGO/ FUN\u00c7\u00c3O MATRICULAPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTALGLEUDSON PASSOS CARDOSO PROFESSOR ASSOCIADO, O006671.1-008/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA/ S\u00c3O GONA\u00c7ALO DO AMARANTE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50NOELIA ALVES DE SOUSA PROFESSOR ASSOCIADO, O006113.1-X09/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA/ ARACOIABA FORTALEZA\u00bd88,50CRISTIANE MARIA SAMPAIO FORTE PROFESSOR ADJUNTO, M006779.1-410/05/2024 a 11/05/2024FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50ISAIDE BANDEIRA DA SILVA PROFESSOR ASSOCIADO, O006879.1-X04/05/2024 a 04/05/2024FORTALEZA/ ARACOIABA/ FORTALEZA\u00bd88,50"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba112/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos:31032.0005082/2024-40;31032.006324/2023-11;31032.0005002024-83;31032.000606/2027-87;31032.000602/2024-07;31032.000601/2024-54;31032.000-600/202418;31032.000607/2024-21;NUP, RESOLVE AUTORIZAR os COLABORADORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 26 de janeiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba112/2024, DE 26 DE JANEIRO DE 2024NOME CARGO/ FUN\u00c7\u00c3O CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. PASS.TOTALBIANCA ZIEGLER DE SOUZACOLAB. EVENTUAL0112710832801/03/2024 a 02/03/2024FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,00ARIANNY NASCIMENTO DE SOUSACOLAB. EVENTUAL0399132236601/03/2024 a 02/03/2024FORTALEZA/ JAGUARIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd175,77441,27DIOCLECINA PAULA DA SILVACOLAB. EVENTUAL7735409532008/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA01 e \u00bd245,47510,97OSSIAN SOARES LANDIMCOLAB. EVENTUAL5558161736803/05/2024 a 04/05/2024FORTALEZA/ MAURITI/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50GEOVANIO CARLOS BEZERRA RODRIGUESCOLAB. EVENTUAL0122892933503/05/2024 a 04/05/2024FORTALEZA/ S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50RENATA FELIPE MONTEIROCOLAB. EVENTUAL9149105337203/05/2024 a 04/05/2024FORTALEZA/ ITAREMA/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50KARLA TORQUATO DOS ANJOSCOLAB. EVENTUAL0076275531803/05/2024 a 04/05/2024FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50ANA CELIA FARIAS DE ALENCARCOLAB. EVENTUAL6676444038703/05/2024 a 04/05/2024FORTALEZA/ BOA VIAGEM/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE DESPESA31032.007114/2023-31Declaramos para os devidos fins, que a Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 7.128,00 (Sete mil cento e vinte e oito reais),referente ao pagamento do vale transporte-urbano, compet\u00eancia Janeiro/2024 processo 31032.007114/2023-31.Contrato 75/2017 vigente ate 31/12/2023 -em favor da empresa SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEARA, SINDIONIBUS CNPJ:07.341.423/0001-14. FUNECE, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE DESPESANUP 31032.007115/2023-86Declaramos para os devidos fins, que a Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 3.553,00 (Tres mil quinhentos e cinquenta etres reias), referente ao pagamento do vale transporte - METROPOLITANO, compet\u00eancia Janeiro/2024 processo 31032.007115/2023-86.Contrato 76/2017 vigente ate 31/12/2023 -em favor da empresa SINDICATO DAS EMPRESASDE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEARA, SINDIONIBUS CNPJ:07.341.423/0001-14. FUNECE, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE DESPESA31032.000237/2024-22Declaramos para os devidos fins, que a Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 3.786,70 (Tres mil setecentos e oitenta eseis reias e setenta centavos), referente ao pagamento do vale transporte -METROPOLITANO, compet\u00eancia Fevereiro/2024 processo 31032.000237/2024-22Contrato 76/2017 vigente ate 31/12/2023 -em favor da empresa SINDICATO DAS EMPRESASDE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEARA, SINDIONIBUS CNPJ:07.341.423/0001-14 FUNECE, em Fortaleza-CE, 22 de janeiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE DESPESANUP 31032.000236/2024-88Declaramos para os devidos fins, que a Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 6.327,00 (Seis mil trezentos e vinte e setereais), referente ao pagamento do vale transporte - urbano, compet\u00eancia Fevereiro/2024processo 31032.000236/2024-88. Contrato 75/2017 vigente ate 31/12/2023 -em favor da empresa SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEARA, SINDIONIBUS CNPJ:07.341.423/0001-14 FUNECE, em Fortaleza-CE, 22 de janeiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE FEIRAS LITER\u00c1RIAS NOS MUNIC\u00cdPIOS DO CEAR\u00c1RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O E ADMISSIBILIDADE DA PROPOSTALISTA DAS PROPOSTASN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OINSTITUI\u00c7\u00c3OAGENTE RESPONS\u00c1VELPROJETOMUNIC\u00cdPIOHABILITA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3OAVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3ONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-200910646INSTITUTO ASSUM PRETO, DE ARTE, CULTURA, CIDADANIA E MEIO AMBIENTE DE SENADOR POMPEU-CEFRANCISCO ADRIANO COSTA SOUZAFLASI - FEIRA LITER\u00c1RIA DE ARACATI, SOBRAL E IC\u00d3SENADOR POMPEUHABILITADA43.26SELECIONADO2on-2098057293INSTITUTO UNIAO DE ARTE EDUCACAO E CULTURAS POPULARESSHEILA FERNANDES DA SILVAFEIRAS LITER\u00c1RIAS NOS MUNIC\u00cdPIOS DO CEAR\u00c1FORTALEZAHABILITADA43.08CLASSIFIC\u00c1VELLuisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURAErnesto de Sousa Gadelha CostaCOORDENADOR COORDENADORIA DE FORMA\u00c7\u00c3O, LIVRO E LEITURA - CCFOLFrancisca Maura Isid\u00f3rioORIENTADORA DE C\u00c9LULA C\u00c9LULA DO LIVRO, LEITURA E LITERATURA - CELIV"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme, prev\u00ea o artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e suas altera\u00e7\u00f5es e em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Org\u00e2nica do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 n\u00ba 12.509/95, Art. 8\u00ba, c/c IN TCE/CE n\u00ba 03/2017, Art. 2\u00ba incisos I e IV, RESOLVE: I) Autorizar a Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial Permanente \u2013 CTCEP, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 084/2023 de 05/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 084, a Instaurar Tomada de Contas Especial, com o objetivo de: a) Apurar os fatos; b) Identificar o respons\u00e1vel; c) Quantificar o dano constante na execu\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio n\u00ba 148/2005 \u2013 SACC n\u00ba 83136, firmado entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, e a PREFEITURA MUNICIPAL DE TABULEIRO DO NORTE \u2013 Cnpj: n\u00ba 07.891.682/0001-19. A comiss\u00e3o est\u00e1 devidamente autorizada no que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba 084/2023 e ter\u00e1 180 (cento e oitenta) dias para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos como estabelece a IN N\u00ba 003/2017 do TCE. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba005/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme, prev\u00ea o artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e suas altera\u00e7\u00f5es e em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Org\u00e2nica do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 n\u00ba 12.509/95, Art. 8\u00ba, c/c IN TCE/CE n\u00ba 03/2017, Art. 2\u00ba incisos I e IV, RESOLVE: I) Autorizar a Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial Permanente \u2013 CTCEP, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 084/2023 de 05/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 084, a Instaurar Tomada de Contas Especial, com o objetivo de: a) Apurar os fatos; b) Identificar o respons\u00e1vel; c) Quantificar o dano constante na execu\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio n\u00ba 167/2006 \u2013 SACC n\u00ba 100357, firmado entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, e a PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA \u2013 Cnpj: n\u00ba 07.387.392/0001-32. A comiss\u00e3o est\u00e1 devidamente autorizada no que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba 084/2023 e ter\u00e1 180 (cento e oitenta) dias para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos como estabelece a IN N\u00ba 003/2017 do TCE. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba007/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme, prev\u00ea o artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e suas altera\u00e7\u00f5es e em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Org\u00e2nica do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 n\u00ba 12.509/95, Art. 8\u00ba, c/c IN TCE/CE n\u00ba 03/2017, Art. 2\u00ba incisos I e IV, RESOLVE: I) Autorizar a Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial Permanente \u2013 CTCEP, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 084/2023 de 05/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 084, a Instaurar Tomada de Contas Especial, com o objetivo de: a) Apurar os fatos; b) Identificar o respons\u00e1vel; c) Quantificar o dano constante na execu\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio n\u00ba 171/2006 \u2013 SACC n\u00ba 100032, firmado entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, e a PREFEITURA MUNICIPAL DE CATUNDA \u2013 Cnpj: n\u00ba 35.049.097/0001-01. A comiss\u00e3o est\u00e1 devidamente autorizada no que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba 084/2023 e ter\u00e1 180 (cento e oitenta) dias para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos como estabelece a IN N\u00ba 003/2017 do TCE. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba009/2024 - O O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora LUCAS DOS SANTOS FONSECA, ocupante do cargo de Supervisor do N\u00facleo de Ovinocaprinocultura, matr\u00edcula n\u00ba 30000986, desta Secretaria, a viajar \u00e0s cidades de Irau\u00e7uba e Quixed\u00e1, nos per\u00edodos de 22 a 26/01/2024 e 29/01 a 02/02/2024 a fim de ministrar capacita\u00e7\u00f5es sobre Palma Forrageira e Reuso de \u00c1gua para Irriga\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe 9 (nove) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 728,59 (setecentos e vinte e oito reais e cinquenta e nove centavos), acr\u00e9scimo de 10% por viagem a Quixad\u00e1 no per\u00edodo de 29/01 a 02/02/2024 de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba010/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme, prev\u00ea o artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e suas altera\u00e7\u00f5es e em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Org\u00e2nica do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 n\u00ba 12.509/95, Art. 8\u00ba, c/c IN TCE/CE n\u00ba 03/2017, Art. 2\u00ba incisos I e IV, RESOLVE: I) Autorizar a Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial Permanente \u2013 CTCEP, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 084/2023 de 05/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 084, a Instaurar Tomada de Contas Especial, com o objetivo de: a) Apurar os fatos; b) Identificar o respons\u00e1vel; c) Quantificar o dano constante na execu\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio n\u00ba 015/2006 \u2013 SACC n\u00ba 99710, firmado entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, e a PREFEITURA MUNICIPAL DE TEJU\u00c7UOCA \u2013 CNPJ: n\u00ba 23.489.834/0001-08. A comiss\u00e3o est\u00e1 devidamente autorizada no que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba 084/2023 e ter\u00e1 180 (cento e oitenta) dias para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos como estabelece a IN N\u00ba 003/2017 do TCE. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba013/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme, prev\u00ea o artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e suas altera\u00e7\u00f5es e em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Org\u00e2nica do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 n\u00ba 12.509/95, Art. 8\u00ba, c/c IN TCE/CE n\u00ba 03/2017, Art. 2\u00ba incisos I e IV, RESOLVE: I) Autorizar a Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial Permanente \u2013 CTCEP, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 084/2023 de 05/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 084, a Instaurar Tomada de Contas Especial, com o objetivo de: a) Apurar os fatos; b) Identificar o respons\u00e1vel; c) Quantificar o dano constante na execu\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio n\u00ba 166/2006 \u2013 SACC n\u00ba 100023, firmado entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, e a PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDRA BRANCA \u2013 Cnpj: n\u00ba 07.726.540/0001-04. A comiss\u00e3o est\u00e1 devidamente autorizada no que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba 084/2023 e ter\u00e1 180 (cento e oitenta) dias para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos como estabelece a IN N\u00ba 003/2017 do TCE. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba16/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANDR\u00c9 LUIS SANTIAGO AZEVEDO, ocupante do cargo de Supervisor do N\u00facleo das Energias Renov\u00e1veis, matr\u00edcula n\u00ba 30000765, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Tau\u00e1, no per\u00edodo de 22 a 26/01/2024 a fim de realizar acompanhamento de agricultores familiares, concedendo-lhe 4,5 (quatro) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O INSTITUTO SOS PERIFERIA - ISOP, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO SOS PERIFERIA - ISOP, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 08.981.009/0001-32.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 002/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 14 e 31 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 002/2023, ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e JHONATA TORRES MORAIS Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E A ORGANIZA\u00c7\u00c3O BARREIRA AMIGOS SOLID\u00c1RIOS-OBAS, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e ORGANIZA\u00c7\u00c3O BARREIRA AMIGOS SOLID\u00c1RIOS-OBAS, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 04.433.866/0001-47.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 18 e 39 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de Fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 003/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e MARIA DAS DORES RODRIGUES DA COSTA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba004/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O INSTITUTO ANT\u00d4NIO CONSELHEIRO DE APOIO, ASSESSORIA E PESQUISA PARA O DESENVOLVIMENTO HUMANO-IAC, EM QUIXERAMOBIM/CE, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO ANT\u00d4NIO CONSELHEIRO DE APOIO, ASSESSORIA E PESQUISA PARA O DESENVOLVIMENTO HUMANO-IAC, EM QUIXERAMOBIM/CE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 04.597.681/0001-78.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 20 e 35 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de Fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 004/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e FLAVIO HENRIQUE GON\u00c7ALVES Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba005/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O CONSELHO COMUNIT\u00c1RIO DO PARQUE S\u00c3O JOS\u00c9, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e CONSELHO COMUNIT\u00c1RIO DO PARQUE S\u00c3O JOS\u00c9, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 12.460.630/0001-28.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 4 e 10 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 005/2023, ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e JOS\u00c9 FL\u00c1VIO JANU\u00c1RIO DOS SANTOS Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba007/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO-SDA E O INSTITUTO COMPARTILHA - SAMEAC, EM FORTALEZA/CE, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO COMPARTILHA - SAMEAC, EM FORTALEZA/CE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.206.048/0001-08OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 007/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 33 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 007/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e MARIA HELENI LIMA DA ROCHA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba008/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O INSTITUTO MANUEL BRAGA - IMBRA, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO MANUEL BRAGA \u2013 IMBRA, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 09.320.587/0001-90.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 008/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao(s) LOTE(s) N\u00ba 15 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 14 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 008/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e NELSON RODRIGUES ALVES DE SOUZA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba009/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E A COOPERATIVA DE TRABALHO PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA T\u00c9CNICA \u2013 COPASAT LTDA, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e COOPERATIVA DE TRABALHO PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA T\u00c9CNICA \u2013 COPASAT LTDA, inscrito (a) no CNPJ sob o n\u00ba 01.471.403/0001-81.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 009/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao(s) LOTE(S) N\u00ba 24 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 009/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e T\u00daLIO T\u00c1RCIO COELHO Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba010/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O CURUMINS, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e ASSOCIA\u00c7\u00c3O CURUMINS, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 01.305.132/0001-94.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 010/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao(s) LOTE(S) N\u00ba 07 e 32 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 010/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e DAVID SUCUPIRA BARRETO Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba011/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E A C\u00c1RITAS DIOCESANA DE CRATE\u00daS, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e C\u00c1RITAS DIOCESANA DE CRATE\u00daS, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.354.284/0001-63.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 011/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 23 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 17 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 011/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e FRANCISCO HELTON RODRIGUES MELO Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba012/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE DO CENTRINHO DA UV10, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE DO CENTRINHO DA UV10, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 12.223.202/0001-81.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 5 e 8 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 012/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e JUSCIANNY FERREIRA FIRMO GOMES Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba013/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O UNI\u00c3O DE JOVENS VICENTE PINZON, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e ASSOCIA\u00c7\u00c3O UNI\u00c3O DE JOVENS VICENTE PINZON, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 11.209.372/0001-49.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 013/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 03 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 10 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 013/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 ALVES SANTANA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba014/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O ACFLOR - INSTITUTO DE DEFESA DA CIDADANIA SOCIAL, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e ACFLOR - INSTITUTO DE DEFESA DA CIDADANIA SOCIAL, inscrita (o) no CNPJ sobre o n\u00ba 06.962.002/0001-48.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 02 e 09 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 12 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba. 014/2023, ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e FRANCISCO EDNARDO BEZERRA DOS SANTOS Represen-tante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba017/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O - IARTE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00b0 12.231.318/0001-62.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 0017/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 21 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 17 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba. 017/2023, ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e ANTONIA GIZ\u00c9LIA RIBEIRO DA SILVA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba022/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E INSTITUTO ELO AMIGO \u2013 IEA, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO ELO AMIGO \u2013 IEA, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 04.789.139-0001-17.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 022/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 13 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 17 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 022/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e ANT\u00d4NIO VALDIMIRO FRANCILINO DE LIMA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba024/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O INSTITUTO DE ARTE E CIDADANIA DO CEAR\u00c1, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO DE ARTE E CIDADANIA DO CEAR\u00c1 \u2013 IAC - CE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 23.554.074/0001-75.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 024/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao(s) LOTE(s) N\u00ba 01 e 06 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 14 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 024/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e MONALICE ARAUJO BATISTA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba006/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E A C\u00c1RITAS DIOCESANA DE SOBRAL, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e C\u00c1RITAS DIOCESANA DE SOBRAL, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 10.379.758/0001-36.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 006/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao(s) LOTE(S) N\u00ba 22 e 37 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 18 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 006/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e GERSON LUIZ PERES GOMES Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba016/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO ART\u00cdSTICO E CULTURAL DO CEAR\u00c1 - INDACE, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO ART\u00cdSTICO E CULTURAL DO CEAR\u00c1 - INDACE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00b0 13.880.144/0001-21.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 0016/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente aos Lotes n\u00ba 30 e 34 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 14 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba. 016/2023, ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e LEIDIANE SILVA SAMPAIO Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba020/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E O ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO CEAR\u00c1 - ACACE, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO CEAR\u00c1 - ACACE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00b0 02.416.632/0001-66.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 0020/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao LOTE N\u00ba 17 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 18 de fevereiro de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba. 020/2023, ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e ERANDIR SANTOS DE ALMEIDA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba025/2023.TERMO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E A C\u00c1RITAS DIOCESANA DE TIANGU\u00c1, PARA O FIM QUE ABAIXO ESPECIFICA.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e C\u00c1RITAS DIOCESANA DE TIANGU\u00c1, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 20.063.362/0001-39.OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de prazo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 025/2023, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, referente ao(s) LOTE(s) N\u00ba 19 do Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2023, ficando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024, iniciando-se a partir do dia 02 de mar\u00e7o de 2024.RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba. 025/2023 ora aditado, n\u00e3o foram modificadas, ficando ratificadas e em pleno vigor.FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser.Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e RAIMUNDO NONATO FONTENELE FIGUEIRA Representante Legal da Entidade Parceira (ENTIDADE PARCEIRA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024EDOWEB: 2828507PROCESSO N\u00ba: NUP: 21001.000614/2023-56 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresas laticinistas e/ou cooperativas para capta\u00e7\u00e3o, pasteuriza\u00e7\u00e3o enva-samento, transporte e entrega de leite pasteurizado tipo \u201cc\u201d (bovino e caprino) para o programa de aquisi\u00e7\u00e3o de alimento \u2013 modalidade: incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e ao consumo do leite. Edital n\u00ba. 016/2023 de Credenciamento do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos. JUSTIFICATIVA: Justifica-se a contra-ta\u00e7\u00e3o direta por inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o haja vista a inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o entre os participantes, tendo em vista que a administra\u00e7\u00e3o tem o intuito de contratar todas as empresas/cooperativas que satisfa\u00e7am as condi\u00e7\u00f5es exigidas no credenciamento, mediante pre\u00e7o previamente fixado, pelo \u00f3rg\u00e3o, que demonstre razoabilidade e vantajosidade. VALOR GLOBAL: R$ 15.168.000,00 (quinze milh\u00f5es, cento e sessenta e oito mil reais), sendo R$ 10.658.000,00 (dez milh\u00f5es e seiscentos e cinquenta e oito mil reais) outras fontes - MDS Minist\u00e9rio do Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome e R$ 4.510.000,00 (Quatro milh\u00f5es, quinhentos e dez mil reais) pela fonte TESOURO. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIAVALORES MDS E TESOURO21100030.20.306.181.10078.01.339032.1.7002200082.1R$ 1.902.453,0021100030.20.306.181.10078.01.339032.1.5009100000.7R$ 805.035,0021100030.20.306.181.10078.02.339032.1.7002200082.1R$ 650.138,0021100030.20.306.181.10078.02.339032.1.5009100000.7R$ 275.110,0021100030.20.306.181.10078.03.339032.1.7002200082.1R$ 1.453.751,0021100030.20.306.181.10078.03.339032.1.5009100000.7R$ 615.164,0021100030.20.306.181.10078.04.339032.1.7002200082.1R$ 204.634,0021100030.20.306.181.10078.04.339032.1.5009100000.7R$ 86.592,0021100030.20.306.181.10078.05.339032.1.7002200082.1R$ 694.902,0021100030.20.306.181.10078.05.339032.1.5009100000.7R$ 294.052,0021100030.20.306.181.10078.06.339032.1.7002200082.1R$ 823.863,0021100030.20.306.181.10078.06.339032.1.5009100000.7R$ 348.623,0021100030.20.306.181.10078.07.339032.1.7002200082.1R$ 463.623,0021100030.20.306.181.10078.07.339032.1.5009100000.7R$ 196.185,0021100030.20.306.181.10078.08.339032.1.7002200082.1R$ 513.716,0021100030.20.306.181.10078.08.339032.1.5009100000.7R$ 216.482,0021100030.20.306.181.10078.09.339032.1.7002200082.1R$ 585.124,0021100030.20.306.181.10078.09.339032.1.5009100000.7R$ 247.599,0021100030.20.306.181.10078.10.339032.1.7002200082.1R$ 358.109,0021100030.20.306.181.10078.10.339032.1.5009100000.7R$ 151.536,0021100030.20.306.181.10078.11.339032.1.7002200082.1R$ 1.124.419,0021100030.20.306.181.10078.11.339032.1.5009100000.7R$ 476.705,0021100030.20.306.181.10078.12.339032.1.7002200082.1R$ 683.178,0021100030.20.306.181.10078.12.339032.1.5009100000.7R$ 289.091,0021100030.20.306.181.10078.13.339032.1.7002200082.1R$ 456.162,0021100030.20.306.181.10078.13.339032.1.5009100000.7R$ 193.028,0021100030.20.306.181.10078.14.339032.1.7002200082.1R$ 743.928,0021100030.20.306.181.10078.14.339032.1.5009100000.7R$ 314.798,00TOTAL GERALR$ 15.168.000,00MAPP: 834 PF: 2100010592021I FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL : Art. 74, caput da Lei n\u00ba. 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas informa\u00e7\u00f5es presentes no processo administrativo NUP: 21001.000614/2023-56, Edital n\u00ba 016/2023 e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba. 1311/2023. CONTRATADA : COOPERA-TIVA REGIONAL DOS ASSENTAMENTOS DE REFORMA AGR\u00c1RIA DO SERT\u00c3O CENTRAL DO CEAR\u00c1 \u2013 COOPERASC, CNPJ 23.323.155/0001-64; Cooperativa Agroindustrial dos Pequenos Produtores do S\u00edtio Malhada \u2013 CAIPEMA, CNPJ 10.706.451/0001-00; Cooperativa Agroin-dustrial do Estado do Cear\u00e1 \u2013 COOPAECE, CNPJ 22.016.516/0001-67; Cooperativa de Agricultores Familiares do Centro Sul \u2013 COOPERCENTRO, CNPJ 32.144.817/0001-20; Cooperativa dos Produtores de Leite dos Inhamuns \u2013 COTALEITE, CNPJ 39.611.720/0001-29; Cooperativa Agropecu\u00e1ria do Sert\u00e3o Central- COOAC, CNPJ 12.983.739/0001-40; Cooperativa do Agroneg\u00f3cio de Banabui\u00fa- LTDA COOPEAGRO, CNPJ 32.356.323/0001-09 e Cooperativa Agroindustrial do Vale LTDA \u2013 COOPEVALE, CNPJ 39.611.720/0001-29. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE : Sr. Secret\u00e1rio, Declaro inexig\u00edvel a licita\u00e7\u00e3o para o Edital de Credenciamento n\u00ba 016/2023 relativo ao PAA LEITE 2023/2024, com fundamento no Artigo 74, Caput, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, parecer n\u00ba 1311/2023 \u2013 ASJUR, bem como tudo o mais que consta no processo administrativo NUP: 21001.000614/2023-56, para permitir a contrata\u00e7\u00e3o das empresas e cooperativas relacionadas na presente declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade, tudo de conformidade com os documentos que instruem o referido processo. Assim, submeto o ato \u00e0 autoridade superior para ratifica\u00e7\u00e3o e devida publicidade, nos termos do Art. 72 P. \u00danico da Lei 14.133/2021. GIL FILIPE CAVAL-CANTE DE MEDEIROS Coordenador Administrativo-Financeiro RATIFICA\u00c7\u00c3O : Ratifico a presente INEXIGIBILIDADE, em cumprimento ao art. 74, caput da Lei n\u00ba Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3OMANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE N\u00ba20220010/CEL 04/SDA/CESELE\u00c7\u00c3O BASEADA NA QUALIDADE \u2013 SBQSDP N\u00ba01PROCESSOS N\u00ba07458207/2022 E 04278161/2023Conclu\u00eddos os trabalhos por parte da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 04 (CEL 04), localizada na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, referente a Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse n\u00ba 20220010/CEL 04/SDA/CE \u2013 Sele\u00e7\u00e3o Baseada nas Qualifica\u00e7\u00f5es do Consultor - SQC \u2013 SDP n\u00ba 01, tendo como objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DE 53 (CINQUENTA E TR\u00caS) PLANOS DE NEG\u00d3CIOS E PLANOS OPERACIONAIS E 14 (QUATORZE) PLANOS DE MANEJO PARA ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA AGRICULTURA FAMILIAR (OAF), NAS REGI\u00d5ES DE PLANEJAMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, NOS SEGUINTES MUNIC\u00cdPIOS: ALTANEIRA, ARARIPE, AURORA, BAIXIO, BARBALHA, BARRO, BREJO SANTO, CAMPOS SALES, CARIRIA\u00c7U, CEDRO, CRATO, GRANJEIRO, IPAUMIRIM, JARDIM, JATI, JUC\u00c1S, MAURITI, MILAGRES, NOVA OLINDA, PORTEIRAS, POTENGI, SABOEIRO, SALITRE, SANTANA DO CARIRI, NO \u00c2MBITO DO PROJETO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL \u2013 PDRS/ PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III \u2013 2\u00aa FASE, informamos que foi proclamado como vencedor do certame: O Centro de Estudos e Assist\u00eancia \u00e0s Lutas do/a Trabalhador/a Rural - CEALTRU - CNPJ n\u00ba 06.745.897/0001-69, com o valor de R$ 3.260.508,84 (tr\u00eas milh\u00f5es, duzentos e sessenta mil, quinhentos e oito reais e oitenta e quatro centavos), j\u00e1 inclu\u00eddos os impostos. Considerando o disposto no artigo 71, IV, da Lei Federal n\u00ba 14.133 e suas altera\u00e7\u00f5es e o mais que consta nos autos do processo, ADJUDICO e HOMOLOGO a presente licita\u00e7\u00e3o para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, nos termos do Edital e da Lei. Fortaleza - Cear\u00e1, 26 de janeiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba001/2024I - ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 001/2023; II - CONTRATANTE: Instituto do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Cear\u00e1 - IDACE; III - ENDE-RE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes, 1820 - S\u00e3o Gerardo, Fortaleza-CE; IV - CONTRATADA: WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Humberto Morona, 185 \u2013 Cristo Rei, Curitiba-PR; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 65, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: Acr\u00e9scimo de 25 % (vinte e cinco por cento) do valor contratual; IX - VALOR GLOBAL: R$ 37.500,00 (trinta e sete mil e quinhentos reais); X - DA VIG\u00caNCIA: 25 de mar\u00e7o de 2023 a 26 de mar\u00e7o de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas n\u00e3o modificadas por este Termo permanecer\u00e3o inalteradas e em plena vig\u00eancia; XII - DATA: Fortaleza, 26 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jo\u00e3o Alfredo Telles Melo - Superintendente do IDACE e Leopoldo Hugo Henrique Aur\u00e9lio de Lima \u2013 Rep. Legal da Empresa Webtrip Ag\u00eancia de Viagens e Turismo Ltda - Contratada.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA PRESI 001/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Art. 19 da lei N\u00ba 13.779, de 6 de junho de 2006, publicada no Di\u00e1rio oficial do Estado, de 8 de junho de 2006, em cumprimento ao NUP 21032.000027/2024-61, RESOLVE CONCEDER, a partir de 06 de abril de 2022, a Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, correspondente ao percentual de 30% (trinta por cento) sobre o sal\u00e1rio-base, ao ocupante do emprego p\u00fablico de Agente Auxiliar de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, nesta empresa, NATAN MEDEIROS GUERRA, matr\u00edcula N\u00ba 3000170.7-2, por ter conclu\u00eddo o Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Agronomia/Fitotecnia, em n\u00edvel de Doutorado, \u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o Agricultura Tropical, de acordo com o que estabelece a Lei supracitada que trata do Plano de Empregos, Carreiras e Sal\u00e1rios dos Empregados da Ematerce. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA PRESI 003/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Art. 19 da lei N\u00ba 13.779, de 6 de junho de 2006, publicada no Di\u00e1rio oficial do Estado, de 8 de junho de 2006, em cumprimento ao NUP 21032.002349/2023-83, RESOLVE CONCEDER, a Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, correspondente ao percentual de 15% (quinze por cento) sobre o sal\u00e1rio-base, ao ocupante do emprego p\u00fablico de Agente Auxiliar Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, nesta empresa, RITHIELE DANTAS DOS SANTOS, matr\u00edcula N\u00ba 300170.4-8, por ter conclu\u00eddo o Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o \u201cLato Sensu\u201d em Produ\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Rural, \u00c1rea de Conhecimento Agricultura, Silvicultura, Pesca e Veterin\u00e1ria, em n\u00edvel de especializa\u00e7\u00e3o, de acordo com o que estabelece o Lei supracitado, que trata do Plano de Empregos, Carreiras e Sal\u00e1rios, a partir de 24 de mar\u00e7o de 2022. Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural do Cear\u00e1, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023. INACIO MARIANO DA COSTA Presidente EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba27/2020I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 27/2020; II - CONTRATANTE: EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1-EMATERCE; III - ENDERE\u00c7O: AV. BEZERRA DE MENEZES, 1900, S\u00c3O GERARDO, FORTALEZA; IV - CONTRATADA: EMPRESA TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00ba 03.506.307/0001-57; V - ENDERE\u00c7O: CIDADE DE CAMPO BOM, ESTADO DE RIO GRANDE DO SUL, NA RUA MACHADO DE ASSIS, N\u00ba 50, ED. 2- BAIRRO SANTA L\u00daCIA- CEP: 93.700-000; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 71, EXCETO INCISOS I, II E \u00a7 OMISSOS DA LEI N\u00ba 13.303/ 2016; VII- FORO: FORTALEZA-CE; VIII - OBJETO: CONSTITUI OBJETO DO PRESENTE INSTRUMENTO, O ADITAMENTO DE PRAZO E VALOR DO CONTRATO PRIMITIVO DE N\u00ba 27/2020, REFERENTE AO FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEL, COM A UTILIZA\u00c7\u00c3O DE CART\u00c3O MAGN\u00c9TICO OU ELETR\u00d4NICO EM REDE DE SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS EM CAMINH\u00d5ES COMBOIO, PARA ATENDER \u00c1S REAIS NECESSIDADES DA FROTA DE VE\u00cdCULOS DA EMATERCE; IX - VALOR GLOBAL: R$ 1.500.000,00 (HUM MILH\u00c3O E QUINHENTOS MIL REAIS); X - DA VIG\u00caNCIA: SER\u00c1 DE 12(DOZE) MESES, COM IN\u00cdCIO 16/02/2024 A 15/02/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: FICAM MANTIDAS E INALTERADAS AS CL\u00c1USULAS, PAR\u00c1GRAFOS, ITENS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO ORIGINAL, N\u00c3O ALTERADAS POR ESTE INSTRUMENTO.; XII - DATA: 04 DE JANEIRO DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: IN\u00c1CIO MARIANO DA COSTA- PRESIDENTE DA EMATERCE, GISLAINE INGRID KRUNG- REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA, LUCIANO RODRIGO WEIAND- REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA.Jo\u00e3o Pedro Pontes Braga AzevedoPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 02/2024PROCESSO N\u00ba: 21032.002278 / 2023-19 EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1- EMATERCE OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE M\u00c3O DE OBRA TERCEIRIZADA, CUJOS EMPREGADOS SEJAM REGIDOS PELA CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTA (CLT), PARA ATENDER, AS NECESSIDADES DAS \u00c1REAS DE ASSEIO E CONSERVA\u00c7\u00c3O, MOTORISTA E INFORM\u00c1TICA, DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS DESCRIMINADOS NO CONTRATO JUSTIFICATIVA: SERVI\u00c7OS DE M\u00c3O DE OBRA TERCEIRIZADA COMPAT\u00cdVEIS COM AS NECESSIDADES DA EMPRESA VALOR GLOBAL: R$ 1.117.406,29 ( UM MILH\u00c3O, CENTO E DEZESSETE MIL, QUATROCENTOS E SEIS REAIS E VINTE E NOVE CENTAVOS ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 21200001.20.122.421.20164.15.339037.1.5009100000.0-4766 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 29, INCISO XV DA LEI FEDERAL N\u00b0 13.303/2016, PARECER JUR\u00cdDICO N\u00b0 276/2023, AL\u00c9M DE OUTRAS LEIS ESPECIAIS NECESS\u00c1RIAS AO CUMPRIMENTO DE SEU OBJETO. CONTRATADA: LBM - SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00b0 09.324.222/0001-34 DISPENSA: JOS\u00c9 CARVALHO MAIA SOBRINHO - DIRETOR ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO DA EMATERCE RATIFICA\u00c7\u00c3O: IN\u00c1CIO MARIANO DA COSTA - PRESIDENTE DA EMATERCE.Jo\u00e3o Pedro Pontes Braga AzevedoPROCURADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 221 / 2023, pag: 34, que publicou o o Extrato do Contrato de N\u00b0 41/2023. Onde se l\u00ea: VIG\u00caNCIA: SER\u00c1 DE 12 (DOZE) MESES, A PARTIR DE 13/11/2023 A 12/11/2023 Leia-se: VIG\u00caNCIA: SER\u00c1 DE 12 (DOZE) MESES, A PARTIR DE 13/11/2023 A 12/11/2024 Fortaleza -Ce, 30 de janeiro de 2024.Jo\u00e3o Pedro Pontes Braga AzevedoPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 02/2024CONTRATANTE: CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A-CEASA/CE CONTRATADA: SERVAL SERVI\u00c7OS DE SEGURAN\u00c7A LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de vigil\u00e2ncia das Centrais de Abastecimento do Cear\u00e1 S/A \u2013 CEASA/CE, nos entrepostos de MARACANA\u00da/CE e TIANGU\u00c1/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato fundamenta-se: No Art. 29, XV, da Lei Federal n\u00b0 13.303/2016 c/c o art. 23, XV, do RILCC/CEASA-CE e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes; Nos preceitos do Direito P\u00fablico; E, supletivamente, nos princ\u00edpios da teoria geral dos Contratos e nas disposi\u00e7\u00f5es do Direito Privado. FORO: MARACANA\u00da/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 1.444.760,16 (um milh\u00e3o, quatrocentos e quarenta e quatro mil, setecentos e sessenta reais e dezesseis centavos) pagos em DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos pr\u00f3prios: Servi\u00e7os de M\u00e3o de Obra de Seguran\u00e7a \u2013 C\u00f3digo 3.01.01.07.03.0044 \u2013 3. DATA DA ASSINATURA: 18/01/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE: AGOSTINHO FREDERICO TIN CARMO GOMES - DIRETOR PRESIDENTE e CONTRATADA: DEYVID MORAIS DA SILVA - REPRESENTANTE.Naara Aires PedrosaPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024VALOR POR FONTE: FONTE 70 - RECURSOS DIRETAMENTE ARRECADADOS: 1.815.152,04; PROCESSO N\u00ba: 21022.000048/2023-34 / 2023 CEASA/CE OBJETO: O presente termo de refer\u00eancia destina-se \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de uma Solu\u00e7\u00e3o Integrada de Seguran\u00e7a e Videomonitoramento em Nuvem, visando proporcionar um ambiente seguro e eficiente para monitoramento cont\u00ednuo de \u00e1reas estrat\u00e9gicas. A solu\u00e7\u00e3o proposta deve incorporar tecnologias avan\u00e7adas, fornecendo uma gest\u00e3o robusta e centralizada de todos os elementos de seguran\u00e7a, promovendo uma resposta r\u00e1pida e eficaz a inci-dentes. JUSTIFICATIVA: A miss\u00e3o institucional da CEASA/CE \u00e9 assegurar condi\u00e7\u00f5es excelentes de abastecimento alimentar, buscando a plena satisfa\u00e7\u00e3o dos produtores, usu\u00e1rios e consumidores, visando ser reconhecida como Autoridade Estadual em Abastecimento Alimentar, exercendo o papel de lideran\u00e7a na proposi\u00e7\u00e3o, integra\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas para elevar a comercializa\u00e7\u00e3o e a competitividade dos produtos hortigranjeiros cearenses, contribuindo para o desenvolvimento s\u00f3cioecon\u00f4mico do Estado e do Pa\u00eds, e para manter-se firme em suas proposi\u00e7\u00f5es, se faz de extrema impor-t\u00e2ncia investir na seguran\u00e7a de todos os atores que envolvem o sistema de comercializa\u00e7\u00e3o no entreposto atacadista atrav\u00e9s de um sistema de Seguran\u00e7a de Videomonitoramento em Nuvem e integrado com a SSPCE garantindo maior capta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es relativas a incidentes n\u00e3o s\u00f3 para a pr\u00f3pria CEASA/CE, bem como, para todo o sistema de seguran\u00e7a p\u00fablica do Estado do Cear\u00e1. Considerando a necessidade da disponibilidade e continuidade do referido servi\u00e7o, considerando ainda que, a ETICE constitui-se de empresa p\u00fablica integrante da estrutura da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, conforme estabelece o Art 6o . Da Lei No. 18.310 de 17 de fevereiro de 2023, com atribui\u00e7\u00f5es discriminadas no art. 5o . Do Decreto Estadual No. 32.792, de 21 de agosto de 2018, e para tanto, importa observar o que estabelece o inciso VIII do art. 5o . Do seu Estatuto, que estabelece a possibilidade da ETICE executar, mediante conv\u00eanios, contratos, termos de parceria ou demais instrumentos cong\u00eaneres, servi\u00e7os de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o para \u00d3rg\u00e3os ou Entidades da Uni\u00e3o, dos Munic\u00edpios. Pela an\u00e1lise dos dispositivos acima, tem-se que a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados pela ETICE pode ser efetivadas de forma direta, observando-se todos os procedimentos formalizados em processos administrativos. VALOR GLOBAL: R$ 1.815.152,04 ( um milh\u00e3o, oitocentos e quinze mil, cento e cinquenta e dois reais e quatro centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos financeiros da CONTRATANTE correr\u00e3o na rubrica \u201cLoca\u00e7\u00e3o de Sistema e Equipamento de Videomonitoramento\u201d conta No. 3.01.01.07.03.0016-8. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 30, caput, da Lei n\u00ba 13.303/2016 c/c art.5\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.792/2018. CONTRATADA: ETICE \u2013 EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O A Procuradora Jur\u00eddica da Centrais de Abasteci-mentos do Cear\u00e1 S/A- Ceasa/CE, vem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando tudo o quem consta do presente processo de inexigibilidade (SUITE: 21022.000048/2023-34), fundamentado no Art. 30, caput, da Lei n\u00ba 13.303/2016 c/c Art. 5\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 32.792 de 2018, vem emitir a presente declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o com vistas a contrata\u00e7\u00e3o da empresa ETICE \u2013 EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ N\u00ba 03.773.788/0001-67, no valor de R$ 1.815.152,04 (um milh\u00e3o, oitocentos e quinze mil, cento e cinq\u00fcenta e dois reais e quatro centavos), para a presta\u00e7\u00e3o de \u201cservi\u00e7o de solu\u00e7\u00e3o integrada de seguran\u00e7a e videomonitoramento em nuvem visando proporcionar um ambiente seguro e eficiente para monitoramento cont\u00ednuo de \u00e1reas estrat\u00e9gicas. A solu\u00e7\u00e3o proposta deve incorporar tecnologias avan\u00e7adas, fornecendo uma gest\u00e3o robusta e centralizada de todos os elementos de seguran\u00e7a, promovendo uma resposta r\u00e1pida e eficaz a incidentes\u201d. Assim, nos termos acima expostos, vem comunicar o Ordenador de Despesa desta Centrais de Abastecimentos do Cear\u00e1 S/A- CEASA/CE, Agostinho Frederico Tin Carmo Gomes, todo o teor da presente declara\u00e7\u00e3o para, se de acordo, se proceda a ratifica\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o. Maracana\u00fa, 29 de janeiro de 2024. Naara Aires Pedrosa Procuradora Jur\u00eddica RATIFICA\u00c7\u00c3O: O Ordenador de Despesas da Centrais de Abastecimentos do Cear\u00e1 S/A- Ceasa/CE, vem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando tudo o quem consta do presente processo de inexigibilidade, fundamentado no Art. 30, caput, da Lei n\u00ba 13.303/2016 c/c art.24, caput, do RILCC/CEASA/-CE, RATIFICAR a presente Inexigibilidade para contrata\u00e7\u00e3o da empresa ETICE \u2013 EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ N\u00ba 03.773.788/0001-67, no valor de R$ 1.815.152,04 (um milh\u00e3o, oitocentos e quinze mil, cento e cinq\u00fcenta e dois reais e quatro centavos), a contrata\u00e7\u00e3o de \u201cservi\u00e7o de solu\u00e7\u00e3o integrada de seguran\u00e7a e videomonitoramento em nuvem\u201d, para que se proceda a publica\u00e7\u00e3o do devido extrato, uma vez que o processo encontra-se devidamente instru\u00eddo. Maracana\u00fa, 29 de janeiro de 2024. Tin Gomes Diretor Presidente.Naara Aires PedrosaASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba01/2021I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 01/2021; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SDE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Washington Soares, 999, Centro de Eventos, Pavilh\u00e3o Leste, Port\u00e3o D, Edson Queiroz; IV - CONTRATADA: DR SOFTWARE SERVI\u00c7OS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Travessa Visconde de Cauipe, n\u00ba 72 \u2013 Centro \u2013 CEP: 61.600- 160 \u2013 Caucaia/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo aditivo fundamenta-se no inciso IV do artigo 57, e inciso XI do art. 40 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, assim como, no Processo NUP 56001.001449/2023-34.; VII- FORO: Comarca de Fortaleza; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo e reajuste do valor referente ao Contrato n\u00ba 01/2021.; IX - VALOR GLOBAL: O valor atual do contrato ser\u00e1 reajustado em 3,71 % (tr\u00eas v\u00edrgula setenta e um por cento), com base no INPC referente ao per\u00edodo do ano de 2023, passando de R$ 39.440,03 (trinta e novemil, quatrocentos e quarenta reais e tr\u00eas centavos) para R$ 40.903,26 (quarenta mil, novecentos e tr\u00eas reais e vinte e seis centavos).; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 01/2021 ser\u00e1 prorrogado por mais 12 (doze) meses, contados a partir de 04 de fevereiro de 2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado n\u00e3o expressamente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo.; XII - DATA: 29 de Janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: George Dantas Paiva Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Ant\u00f4nio Sim\u00f5es Paiva Filho Dr Software Servi\u00e7os Ltda .Ana Joana Vieira Coutinho DomingosCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 33.273, de 23 de Setembro de 2019, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA JOSE CYSNE LINHARES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o d e Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 04 de setembro de 2023.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 33.273, de 24 de Setembro de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 24 de Setembro de 2019, RESOLVE NOMEAR, SONARA CAPAVERDE , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Articulador, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organizacional da JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 33.273, de 24 de Setembro de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 24 de Setembro de 2019, RESOLVE NOMEAR, MARIA DA CONCEICAO TEIXEIRA DE SOUSA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DNS3 integrante da Estrutura Organizacional da JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 33.273, de 23 de Setembro de 2019, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)BELLA CAROLINA ALVES TORRES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o d e Articulador, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0032/2023-JUCEC - O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.273 de 24 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA JOSE CYSNE LINHARES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo Regional de Crate\u00fas , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 04 de setembro de 2023.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0035/2023-JUCEC - O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.273 de 24 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR SONARA CAPAVERDE , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Articulador, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-JUCEC - O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.273 de 24 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR MARIA DA CONCEICAO TEIXEIRA DE SOUSA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Ger\u00eancia Administrativo-Financeira, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0003/2024-JUCEC - O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.273 de 24 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)BELLA CAROLINA ALVES TORRES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Articulador, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Diretoria de An\u00e1lise T\u00e9cnica em Registro Mercantil , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA ALICE DE PAULA PESSOA SARAIVA, matr\u00edcula 03730719, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 12 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ITALO JEFFERSON LIMA COSTA , matr\u00edcula 47984416, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 18 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) SARA MARIA MARQUES DA SILVA , matr\u00edcula 30615476, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Administrativo-Financeiro, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) CLEVANY DE SOUSA ALVES , matr\u00edcula 30614895, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 18 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) MARCIA MARIA BEZERRA DA ROCHA, matr\u00edcula 15948310, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 18 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FRANCISCA REGINARIA GOMES LIMA, matr\u00edcula 47935717, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 05 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) ANIJALA REGINA ARAUJO, matr\u00edcula 30013832, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 23 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) SUELIANGE OLIVEIRA SILVA GOMES, matr\u00edcula 30015207, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 05 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LEO JANES TOMAZ DE SOUSA, matr\u00edcula 97943184, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FABRICIO RAMOS DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 48184111, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 16 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARCOS ANTONIO TEIXEIRA MUNIZ, matr\u00edcula 30536614, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 12 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FRANCISCO VILAMAR BENIGNO DE SOUSA, matr\u00edcula 47955114, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 31 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SILVANDA MARIA PAES RODRIGUES, matr\u00edcula 08856915, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO CLEITON SILVA GOMES, matr\u00edcula 13797218, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) ANTONIO WESLEY TIODOSIO LIMA, matr\u00edcula 3061240X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Administrativo-Financeiro, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 05 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) KEYLA FREIRES DA SILVA , matr\u00edcula 48257577, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE ARTEIRO DE HOLANDA, matr\u00edcula 11912516, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) GILVANIA MACHADO DE OLIVEIRA ARAUJO, matr\u00edcula 30000293, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Administrativo-Financeiro, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 10 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) ERIKA ANDRADE FERREIRA, matr\u00edcula 30017161, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 26 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FABIANA MOURA DE ARAUJO , matr\u00edcula 47939410, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ADELLE SABOYA PEREIRA, matr\u00edcula 4795021X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LINEIA MACIEL SILVA , matr\u00edcula 16063215, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) HELAYNE MIKAELE SILVA LIMA , matr\u00edcula 30292510, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 18 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024. Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": " O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO HORTELES GOMES DA ROCHA, matr\u00edcula 12334117, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024. Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": " O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO MOREIRA FIRMINO, matr\u00edcula 02346710, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ROBERTA FERREIRA MENEZES , matr\u00edcula 12211813, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) THAYS JOYSSE MOREIRA GREGORIO, matr\u00edcula 97946418, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Administrativo-Financeiro, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 14 de Dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) ANTONIO MILTON GOMES RIBEIRO, matr\u00edcula 97845611, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 11 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA JOSEANA CRUZ MACEDO, matr\u00edcula 47926513, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ERIKA DE ARAUJO DANTAS MACEDO, matr\u00edcula 47900816, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANTONIA DANIELY DE LIMA ANDRADE, matr\u00edcula 48260810, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 26 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANA CELIA FARIAS PAIVA , matr\u00edcula 13789614, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANA TERCIA CAVALCANTI CARIOCA, matr\u00edcula 9784691X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ADERLANGE CARVALHO MOURA , matr\u00edcula 97839514, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ROSIMARIA NORONHA TORQUATO, matr\u00edcula 30174011, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) GERARDO VIEIRA GASPAR NETO , matr\u00edcula 47860415, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA EDENILDA SILVA MEDEIROS , matr\u00edcula 30162110, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) HELDER AUGUSTO SALES, matr\u00edcula 15950412, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 10 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) EDI CARLOS BEZERRA LIMA, matr\u00edcula 97872015, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) CASSIA DA SILVA , matr\u00edcula 30304012, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FABIO PEREIRA MARTINS, matr\u00edcula 30165616, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA VIRGINIA CATONHO DE BRITO, matr\u00edcula 48189717, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA GLAUCINEIDE CORREIA DE CARVALHO, matr\u00edcula 47958717, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) EMANUEL MATEUS DA SILVA , matr\u00edcula 30345819, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA ROZERLANDIA PEREIRA DE LIMA, matr\u00edcula 48182518, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOAO BOSCO LUCENA DA SILVA , matr\u00edcula 1595101X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ADRIANA DE PAULA SOUSA, matr\u00edcula 1186581X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) GEOVANI MILHOMES MARANHAO, matr\u00edcula 97844917, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FABIOLA LIMA FREITAS DE OLIVEIRA VASCONCELOS , matr\u00edcula 47893917, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art. 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o(a) Decreto N\u00b0 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023 , RESOLVE NOMEAR, ADERLANGE CARVALHO MOURA , ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o/emprego de Secretario escolar, matricula 1845, lotado(a) no \u00f3rgao do(a) PREFEITURA MUNICIPAL DE MARANGUAPE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024 . SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art. 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o(a) Decreto N\u00b0 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023 , RESOLVE NOMEAR, VERA SILVIA PEREIRA PIRES , ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o/emprego de PROFESSOR, matricula 49090, lotado(a) no \u00f3rgao do(a) PREFEITURA MUNICIPAL DE FORTALEZA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024 . SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ROBERTA FERREIRA MENEZES , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ERIKA DE ARAUJO DANTAS MACEDO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CICERO ALEXANDRE ALVES ERNANDES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA EDENILDA SILVA MEDEIROS , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CASSIA DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de janeiro de 2024. SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA ROZERLANDIA PEREIRA DE LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ADRIANA DE PAULA SOUSA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0136/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta no Processo NUP 22001.023281/2023-04, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO a Portaria N\u00ba1237/2023 \u2013 GAB, que instaurou PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR em desfavor do servidor LEONARDO NASCIMENTO CHAVES, matr\u00edcula 479064-1-5, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE N\u00ba 221, de 27/11/2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0197/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, VERA SILVIA PEREIRA PIRES , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R6 - EEMTI Poeta Otac\u00edlio Colares (n\u00edvel B), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0303/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ROBERTA FERREIRA MENEZES , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Juazeiro do Norte - CEJA C\u00edcera Germano Correia (N\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0308/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ERIKA DE ARAUJO DANTAS MACEDO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Miss\u00e3o Velha - EEM Monsenhor Ant\u00f4nio Feitosa (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0313/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 35.369, d e 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, ADERLANGE CARVALHO MOURA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Maranguape - EEMTI Antonio Marques de Abreu (n\u00edvel C), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0316/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CICERO ALEXANDRE ALVES ERNANDES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R5 - EEFM Parque Presidente Vargas (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0319/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA EDENILDA SILVA MEDEIROS , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Ubajara - EEMTI Fl\u00e1vio Ribeiro Lima (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0323/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CASSIA DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Juazeiro do Norte - EEMTI Dom Antonio Campelo de Arag\u00e3o (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0329/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA ROZERLANDIA PEREIRA DE LIMA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Farias Brito - EEFM Get\u00falio Vargas (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0332/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ADRIANA DE PAULA SOUSA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Aquiraz - EEM Manoel Senhor de Melo Filho (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0339/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, JESUALDO DA SILVA OLIVEIRA , a partir de 01 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Maracana\u00fa - EEMTI Jos\u00e9 de Borba Vasconcelos (n\u00edvel B), exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba001/2023/NUP 22001.032672/2023-10 PR\u00c9 RESERVA 1300223 SACC 1250597I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 001/2023 - CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, E A EMPRESA PRA J\u00c1 COM\u00c9RCIO DE VE\u00cdCULOS LTDA-ME; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE,; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/Ce; IV - CONTRATADA: EMPRESA PRA J\u00c1 COM\u00c9RCIO DE VE\u00cdCULOS LTDA-ME, com sede na Rodovia Estadual Edson de Queiroz, 3557, Rio Novo, Cascavel - Cear\u00e1, Fone: (85) 3334-1213 - 3051-6029, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.753.601/0001- 75, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. NAYARA ROCHA DE SOUSA, brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 2004019116016 SSP/CE e do CPF n\u00ba 027.060.343-35, residente e domiciliada em Cascavel/CE; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/ce; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: , resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 001/2023, publicado no D.O.E de 03.02.2023, regulamentado no Art. 57, \u00a71\u00ba, Inciso III, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza/Ce; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato que tem como objeto o servi\u00e7o de transporte de passageiros (servidores, alunos e colaboradores) em \u00f4nibus para as unidades escolares, adminis-trativas e eventos da capital e regi\u00e3o metropolitana do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no GRUPO 1 e Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas de acordo com o contrato original.; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Oitava que trata da vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado a vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses, a partir de 04 de fevereiro de 2024 at\u00e9 03 de agosto de 2024 e o prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 03 (tr\u00eas) meses, a partir de 06 de abril de 2024 at\u00e9 05 de julho de 2024, conforme justificativa exarada CI N\u00ba00621/CECON, datado em 01 de novembro de 2023, fls. 02, constante dos autos. ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original.; XII - DATA: 22 de janeiro de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, NAYARA ROCHA DE SOUSA - Representante legal - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. FRANCISCO DE ASSIS SALES E COSTA J\u00daNIOR, 2. LUCIANA DA COSTA PEREIRA. Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00b008/2023 NUP 22001.045428/2023-17 PR\u00c9 RESERVA 1300304O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ALTO SANTO, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.891.666/0001-26, representado por seu/sua Prefeito(a), JOS\u00c9 JOENI HOLANDA DE ARA\u00daJO portador(a) do RG n\u00ba 36447355 - SSP/SP e CPF n\u00ba 085719068-74, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 08/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 29 de abril de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. DATA DA ASSINATURA: 29/12/2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, JOS\u00c9 JOENI HOLANDA DE ARA\u00daJO - Prefeito (a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. ILNEYVISON DA SILVA LUZ, 2.ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza,  29 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba046/2023 - IG 1300219NUP 22001.047159/2023-15O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CHAVAL , pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.146.301/0001-77, representado por seu/sua Prefeito(a), SEBASTI\u00c3O SOTERO VERAS portador(a) do RG n\u00ba 1377448-87 - 1\u00aa via 2020084934-9 - SSPDSCE - 2\u00aa via e CPF n\u00ba 377.749.643- 04, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 046/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 30 de mar\u00e7o de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 29 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - SEBASTI\u00c3O SOTERO VERAS, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA. 2- AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba051/2023NUP 22001.004612/2023-07TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, inscrita no portadora do CPF n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ARACATI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.684.756/0001-46, representado por seu/sua Prefeito(a), BISMARCK COSTA LIMA PINHEIRO MAIA, portador(a) do RG n\u00ba 93002274310 SSP CE e CPF n\u00ba 548.247.107-15, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 8.666/93, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO - 2.1. Crian\u00e7as de 0 (zero) a 5 (cinco) anos e 11 meses. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO - 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O - 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie; 4.2. O valor global do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica est\u00e1 devidamente especificado no Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES - 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) Acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; Documento conferido e validado por: MARJORIE DIONISIO XAVIER CASTELLON - SEDUC/SEC/ASJUR em 03/01/2024, \u00e0s 15:03 (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Documento assinado eletronicamente por: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES em 17/01/2024, \u00e0s 17:09 APARECIDA REJANE PONTE LINHARES em 12/01/2024, \u00e0s 09:01 e outros; (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Para conferir, acesse o site https://suite.ce.gov.br/validar-documento e informe o c\u00f3digo 3542-B739-4250-53DE. NUP 22001.004612/2023-07 p.123 TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 051/2023 PROCESSO N\u00ba 22001.004612/2023-07 c) Garantir a aquisi\u00e7\u00e3o dos bens materiais para atendimento do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, conforme apre-sentado no Plano de Trabalho; d) Constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil: - Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); e) Responsabilizar-se pela guarda, conserva\u00e7\u00e3o, controle e distribui\u00e7\u00e3o dos bens materiais que forem adquiridos; f) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; g) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Ofertar o Terreno Apto para Implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI; c) Disponibilizar Infraestrutura de acesso para a execu\u00e7\u00e3o do objeto; d) Responsabilizar-se pela Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental; e) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; f) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS - 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfe-r\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES - 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O Documento conferido e validado por: MARJORIE DIONISIO XAVIER CASTELLON - SEDUC/SEC/ASJUR em 03/01/2024, \u00e0s 15:03 (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Documento assinado eletronicamente por: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES em 17/01/2024, \u00e0s 17:09 APARECIDA REJANE PONTE LINHARES em 12/01/2024, \u00e0s 09:01 e outros; (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Para conferir, acesse o site https://suite.ce.gov.br/validar-documento e informe o c\u00f3digo 3542-B739-4250-53DE. NUP 22001.004612/2023-07 p.124 TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 051/2023 PROCESSO N\u00ba 22001.004612/2023-07 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO - 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPE-RA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO - 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, os parceiros assinam o presente termo na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 17 de janeiro de 2024. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o - BISMARCK COSTA LIMA PINHEIRO MAIA, Prefeito Municipal. TESTEMUNHAS: 1. APARECIDA REJANE PONTE LINHARES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAN\u00ba001/2024 - PROCESSO N\u00ba:22001004783/2024-17O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, com sede nesta Capital, localizada no Centro Adminis-trativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora na Av. General Afonso Lima, s/n. Bairro Cambeba, CEP.: 60.822-325, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 07.954.514/0001-25, doravante denominada Seduc, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, e RG sob o n\u00ba 216562291 SSP-CE, domiciliada nesta capital, e o Agente de Integra\u00e7\u00e3o CIDE \u2013 CAPACITA\u00c7\u00c3O, INSER\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO, com sede na Av. Tancredo Neves, n\u00ba 1186 - Edif\u00edcio Catabas Center. Bairro Caminho das \u00c1rvores, CEP.: 41.820-020. Salvador - BA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 03.935.660/0001-52, doravante denominado CIDE, neste ato representado por sua Presidente, Sra. MARIA MARINES DA SILVA FREITAS, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 160.811.375-20 e RG sob o n\u00ba 01.434.823-35, resolvem celebrar o presente instrumento seguindo o disposto na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, na Lei Federal n\u00ba 11.788 de 25 de setembro de 2008 e Lei n\u00ba 8.069 de 13 de julho de 1990, bem como no Decreto n\u00ba 6.481, de 12 de junho de 2008 Decreto Estadual n\u00ba 29.704, de 08 de abril de 2009, e Decreto Estadual n\u00ba 30.933, de 29 de junho de 2012, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 32.075, de 31 de outubro de 2016, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica tem por objeto proporcionar ao aluno, com idade m\u00ednima de 16 anos, regularmente matriculado no ensino m\u00e9dio de escola p\u00fablica e educa\u00e7\u00e3o de jovens e adultos do ensino m\u00e9dio, oportunidade de est\u00e1gio, favorecendo em seu itiner\u00e1rio formativo a experi\u00eancia significativa no mundo do trabalho.SUBCL\u00c1USULA PRIMEIRA - O est\u00e1gio visa ao aprendizado de compet\u00eancias pr\u00f3prias da atividade profissional e \u00e0 contextualiza\u00e7\u00e3o curricular, objetivando o desenvolvimento do educando para a vida cidad\u00e3 e para o trabalho, n\u00e3o criando v\u00ednculo empregat\u00edcio de qualquer natureza com o agente de integra\u00e7\u00e3o, e a concedente, desde que realizado com observ\u00e2ncia nos termos da Lei n\u00ba 11.788, de 25 de setembro de 2008, da Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional, Lei n\u00ba 9.394 de 20/12/1996, regulamentada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2004 do Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o em sua C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e do Decreto Estadual n\u00ba 29.704 de 08 de abril de 2009. SUBCL\u00c1USULA SEGUNDA - N\u00e3o haver\u00e1, de nenhuma forma, transfer\u00eancia de valores entre as partes. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FORMALIZA\u00c7\u00c3O A formaliza\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o de Est\u00e1gio efetivar-se-\u00e1 mediante assinatura do Termo de Compromisso de Est\u00e1gio, a ser firmado entre o concedente, a institui\u00e7\u00e3o de ensino, o estagi\u00e1rio ou respons\u00e1vel legal, com interveni\u00eancia obrigat\u00f3ria da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - Seduc, atrav\u00e9s da an\u00e1lise jur\u00eddica e pedag\u00f3gica dos itens necess\u00e1rios no Termo de Compromisso de Est\u00e1gio e documentos anexos, a qual autoriza a escola formaliza\u00e7\u00e3o, ficando assim as partes compromissadas \u00e0s regras estabelecidas no referido termo. SUBCL\u00c1USULA \u00daNICA - S\u00e3o documentos necess\u00e1rios para formaliza\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o de est\u00e1gio: 1. Termo de Compromisso de Est\u00e1gio - TCE, que indique: a) a identifica\u00e7\u00e3o da empresa concedente incluindo o seu nome fantasia, da escola, e do aluno ou de seu respons\u00e1vel legal; b) o hor\u00e1rio de realiza\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio; c) o valor da bolsa est\u00e1gio; d) o valor referente ao aux\u00edlio-transporte; e) a vig\u00eancia do TCE, de acordo com o per\u00edodo letivo da escola; f) o n\u00famero da ap\u00f3lice de seguro contra acidentes pessoais; g) a previs\u00e3o do per\u00edodo de f\u00e9rias remuneradas, preferencialmente, no per\u00edodo das f\u00e9rias escolares; h) a previs\u00e3o do exerc\u00edcio de atividades em local insalubre, desenvolvidas por estagi\u00e1rios maiores de 18 (dezoito) anos. 2. Plano de atividades de estagi\u00e1rio: em 03 (tr\u00eas) vias, elaborado em acordo do agente de integra\u00e7\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o de ensino e o estagi\u00e1rio, com descri\u00e7\u00e3o das atividades por n\u00edvel de complexidade; 3. Declara\u00e7\u00e3o para est\u00e1gio fornecida pela escola, sendo o documento em via original e com validade legal; 4. Atestado de Sa\u00fade Ocupacional - ASO em 02 (duas) vias, sendo uma via original e outra c\u00f3pia, com prazo compat\u00edvel com o per\u00edodo de est\u00e1gio. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA CARGA HOR\u00c1RIA A carga hor\u00e1ria de est\u00e1gio n\u00e3o poder\u00e1 exceder 04 (quatro) horas di\u00e1rias e 20 (vinte) horas semanais, no caso de estudantes de educa\u00e7\u00e3o especial e dos anos finais do ensino fundamental, na moda-lidade profissional de educa\u00e7\u00e3o de jovens e adultos. N\u00e3o poder\u00e1, ainda, ultrapassar 06 (seis) horas di\u00e1rias e 30 (trinta) horas semanais, no caso de estudantes do ensino superior, da educa\u00e7\u00e3o profissional de n\u00edvel m\u00e9dio e do ensino m\u00e9dio regular (art. 10, incisos I e II, da Lei n\u00ba 11.788/2008). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA REMUNERA\u00c7\u00c3O DA BOLSA EST\u00c1GIO E AUX\u00cdLIO-TRANSPORTE A concedente de est\u00e1gio dever\u00e1 assegurar ao estagi\u00e1rio, mensalmente, bolsa est\u00e1gio, sendo compuls\u00f3ria a sua concess\u00e3o, bem como o pagamento do aux\u00edlio-transporte, desvinculado da bolsa est\u00e1gio, enquanto perdurar o est\u00e1gio (art. 12, da Lei n\u00ba 11.788/2008 e art. 8\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 29.704 de 08 de abril de 2009). CL\u00c1USULA QUINTA\u2013 DO EXAME M\u00c9DICO ADMISSIONAL \u2013 ASO O agente de integra\u00e7\u00e3o responsabilizar-se-\u00e1 junto a concedente pelo encaminhamento do(a) estagi\u00e1rio(a) para a realiza\u00e7\u00e3o do Exame M\u00e9dico Admis-sional (Atestado de Sa\u00fade Ocupacional \u2013 ASO), em conson\u00e2ncia com o art. 5\u00ba, \u00a7 2\u00ba e art.14 da Lei 11.788, de 25 de setembro de 2008 (Lei do Est\u00e1gio). CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO LOCAL DO EST\u00c1GIO O Est\u00e1gio dar-se-\u00e1, dentro das instala\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os parceiros do agente de integra\u00e7\u00e3o, os quais ofertar\u00e3o instala\u00e7\u00f5es que tenham condi\u00e7\u00f5es de proporcionar ao Educando bolsista atividades de aprendizagem social, profissional e cultural. (art. 9\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 11.788/2008). CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO SEGURO CONTRA ACIDENTES PESSOAIS O agente de integra\u00e7\u00e3o responsabilizar-se-\u00e1 pelo encaminhamento da negocia\u00e7\u00e3o junto a empresas concedentes na aquisi\u00e7\u00e3o de Seguros Contra Acidentes Pessoais, em favor do estagi\u00e1rio, cuja ap\u00f3lice seja compat\u00edvel com valores de mercado, de acordo com o disposto no inciso IV, art. 5\u00ba, da Lei n\u00ba 11.788/2008. SUBCL\u00c1USULA \u00daNICA - O comprovante de contrata\u00e7\u00e3o do seguro dever\u00e1 ser enviado \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Seduc, anualmente ou quando houver renova\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 A aus\u00eancia do Termo de Compromisso de Est\u00e1gio e/ou do Seguro de Acidentes Pessoais caracteriza v\u00ednculo empregat\u00edcio e sujeita o agente de integra\u00e7\u00e3o e a concedente \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas na CLT. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES I \u2013 Atribui\u00e7\u00f5es da Seduc Caber\u00e1 a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Seduc, na consecu\u00e7\u00e3o dos objetivos desse instrumento e suas unidades de ensino quando for adequado a sua fun\u00e7\u00e3o: a. encaminhar estudantes candidatos para participar da sele\u00e7\u00e3o ao est\u00e1gio; b. orientar e supervisionar os alunos na execu\u00e7\u00e3o das atividades pr\u00e1ticas, discriminadas no Plano de Ativi-dades; c. acompanhar as atividades dos estagi\u00e1rios, avaliando aproveitamentos; d. analisar e emitir parecer pedag\u00f3gico para formaliza\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio; e. supervisionar o agente de integra\u00e7\u00e3o, observando o cumprimento das cl\u00e1usulas estabelecidas no Termo de Compromisso de Est\u00e1gio; f. participar da avalia\u00e7\u00e3o e decis\u00e3o de desligamento do estagi\u00e1rio; g. comunicar oficialmente as empresas concedentes necessidade de adequa\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio quando esse promover preju\u00edzo do aluno mediante situa\u00e7\u00f5es da atividade de estagi\u00e1rio. II \u2013 Atribui\u00e7\u00f5es do Agente de Integra\u00e7\u00e3o Caber\u00e1 ao Agente de Integra\u00e7\u00e3o, na consecu\u00e7\u00e3o dos objetivos desse instrumento: a. Identificar as oportunidades de est\u00e1gio e fazer a articula\u00e7\u00e3o entre a Seduc/Escola e a Concedente; b. Selecionar e enca-minhar estagi\u00e1rios para as empresas p\u00fablicas e privadas, observando o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 29.704 de 2009; c. Monitorar junto \u00e0 Concedente a execu\u00e7\u00e3o das atividades pr\u00e1ticas, discriminadas no Plano de Atividades, elaborado pela mesma; d. Orientar, subsidiar e esclarecer d\u00favidas sobre o est\u00e1gio \u00e0s Unidades de Ensino, Concedentes e ao estagi\u00e1rio; e. Responsabilizar-se pelo tr\u00e2mite dos documentos necess\u00e1rios \u00e0 formaliza\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio firmado, atrav\u00e9s do Termo de Compromisso de Est\u00e1gio, com o estagi\u00e1rio ou seu representante legal e a Unidade de Ensino; f. assegurar, junto as empresas concedentes, carga hor\u00e1ria de est\u00e1gio que n\u00e3o exceda 04 (quatro) horas di\u00e1rias e 20 (vinte) horas semanais. Essa carga hor\u00e1ria, n\u00e3o dever\u00e1 ultrapassar, ainda, 06 (seis) horas di\u00e1rias e 30 (trinta) horas semanais, no caso de estudantes do ensino superior, da educa\u00e7\u00e3o profissional de n\u00edvel m\u00e9dio e do ensino m\u00e9dio regular (art. 10, incisos I e II, da Lei n\u00ba 11.788/2008); g. observar a dura\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio, para que o mesmo n\u00e3o exceda o per\u00edodo 02 (dois) anos; h. solicitar \u00e0 concedente que seja enviado \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, com periodicidade m\u00ednima de 03 (tr\u00eas) meses, relat\u00f3rio de atividades com vista obrigat\u00f3ria do estagi\u00e1rio; i. solicitar \u00e0 concedente que forne\u00e7a declara\u00e7\u00e3o de cumprimento de est\u00e1gio e efetue registro na CTPS, na parte de anota\u00e7\u00f5es gerais, do per\u00edodo estagiado; j. solicitar junto \u00e0 concedente, que seja comunicado \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - Seduc e \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, o desligamento do estagi\u00e1rio, por qualquer que seja o motivo incluindo comum acordo entre as partes, ou unilateralmente por qualquer uma delas, assim como a conclus\u00e3o do est\u00e1gio, mediante justificativa, endere\u00e7ada \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o e respectiva \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, por escrito, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia de 04 (quatro) anos, a partir da assinatura, podendo ser prorrogado com anu\u00eancia das partes, desde que n\u00e3o ultrapasse 60 (sessenta) meses. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DA DEN\u00daNCIA OU RESCIS\u00c3O O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 rescindido unilateralmente pela Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, sem qualquer tipo de aviso ou comunica\u00e7\u00e3o, caso haja descum-primento de qualquer cl\u00e1usula deste instrumento ou do Termo de Compromisso de Est\u00e1gio, assim como desvirtua\u00e7\u00e3o dos objetivos e a\u00e7\u00f5es do est\u00e1gio celebrado. SUBCL\u00c1USULA \u00daNICA - O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser denunciado, por escrito, a qualquer tempo, e rescindido de pleno direito, independente de interpela\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial, por descumprimento das normas estabelecidas na legisla\u00e7\u00e3o vigente, por inadimplemento de quaisquer de suas cl\u00e1usulas ou condi\u00e7\u00f5es, ou pela superveni\u00eancia de norma legal ou de fato que o torne material ou formalmente inexequ\u00edvel. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O \u00c9 de responsabilidade da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - SEDUC fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o, conforme as atribui\u00e7\u00f5es elencadas na Cl\u00e1usula Nona, inciso I, de modo que o Agente de Integra\u00e7\u00e3o seja periodicamente fiscalizado nos termos de suas atribui\u00e7\u00f5es dispostas na Cl\u00e1usula Nona, inciso II. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA- DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Fica definido que o agente de integra\u00e7\u00e3o dever\u00e1 indicar representante legal para tratar de assuntos da operacionaliza\u00e7\u00e3o dos est\u00e1gios, caso esse agente de integra\u00e7\u00e3o n\u00e3o tenha sede no foro estabelecido na cl\u00e1usula d\u00e9cima quarta deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o. SUBCL\u00c1USULA \u00daNICA - Os casos omissos neste instrumento ser\u00e3o decididos pela Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, no \u00e2mbito administrativo. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da cidade de Fortaleza, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es relacionadas a este Instrumento, n\u00e3o resolvidas no \u00e2mbito administrativo. E, por estarem devidamente justas e acordadas, as partes, inicialmente nomeadas, firmam o presente instrumento, na forma eletr\u00f4nica, para que produza entre si os efeitos legais, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas abaixo assinadas. Fortaleza/CE, 30 DE JANEIRO DE 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, MARIA MARINES DA SILVA FREITAS - Presidente do CIDE \u2013 Capacita\u00e7\u00e3o, Inser\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza , 31 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAN\u00ba033/2024 - NUP: 22001.003702/2024-53O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE TRAIRI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.533.946/0001-62, representado por seu/sua Prefeito(a), CARLOS GUSTAVO MONTEIRO MOREIRA portador(a) do RG n\u00ba 34939712000 e CPF n\u00ba 020.901.183-18, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 14.133/21, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel com infraestrutura de acesso e regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da constru\u00e7\u00e3o de 01 (um) Escola de Ensino M\u00e9dio Rural no bairro Cana\u00e3 e 01 (um) Escola de Ensino M\u00e9dio Urbana na Sede do munic\u00edpio de Trairi-CE modelo SEDUC . CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Alunos do Ensino M\u00e9dio CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) realizar a constru\u00e7\u00e3o da escola de ensino m\u00e9dio e ensino profissional; c) acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; d) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; e) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o impli-cando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; c) garantir o terreno apto para implanta\u00e7\u00e3o das escolas, bem como a Infraestrutura de acesso e a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental; d) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias.CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo na presen\u00e7a das testemunhas. Fortaleza, 26 de janeiro de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, CARLOS GUSTAVO MONTEIRO MOREIRA - Prefeito(a) Municipal. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza , 29 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAA SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESPORTE, cuja nomenclatura foi alterada pela Lei n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2901, Boa Vista, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.565.013/0001-21, neste ato representada por seu Secre-t\u00e1rio Titular, Sr. Rog\u00e9rio Nogueira Pinheiro, brasileiro, casado, inscrito no RG sob o n.\u00ba 92020011727 SSPDS-CE e no CPF/MF sob o n.\u00ba 756.046.473-49, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente que deve a empresa WEBTRIP AGENCIA DE VIAGENS E TURISMO LTDA, CNPJ n\u00ba 07.340.993/0001-90, a quantia de R$ 4.593,98 (quatro mil, quinhentos e noventa e tr\u00eas reais e noventa e oito centavos) correspondente ao pagamento pela concess\u00e3o de passagem a\u00e9rea da atleta Viviane Pires dos Santos, que participou da II Copa Am\u00e9rica de Handeball Master, no per\u00edodo de 02 a 05/11/23, em Salvador/Bahia, discriminados no Processo NUP 42001.001586/2023-64. A SESPORTE se compromete pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO ESPORTE, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIO: ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO - SECRET\u00c1RIO DO ESPORTE. SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 42001.002275/2023-12EXTRATO 3\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba001/2022/PR\u00c9-RESERVA 1300247I - ESP\u00c9CIE: TERCEIROADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 001/2022QUE CELEBRAM ENTRE SI O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO ESPORTE E A PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE; II - OBJETO: Constitui objeto deste Termo Aditivo, a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Convenio n\u00ba001/2022 por 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir de 28 de dezembro de 2023 e t\u00e9rmino em 25 de junho de 2024; III - VALOR GLOBAL: R$ 52.500,00 ( Cinquenta e dois mil e quinhentos reais ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se, neste ato, todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es originais do referido Convenio, que n\u00e3o colidirem com as disposi\u00e7\u00f5es ora estipuladas; V - DATA E ASSINANTES: Rog\u00e9rio Nogueira Pinheiro - Secret\u00e1rio do Esporte do Estado do Cear\u00e1 e Gl\u00eadson Lima Bezerra - Prefeito Municipal de Juazeiro do Norte.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 42001.002274/2023-78EXTRATO 3\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba002/2022/PR\u00c9-RESERVA 1300246I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 002/2022QUE CELEBRAM ENTRE SI O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO ESPORTE E A PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE; II - OBJETO: Constitui objeto deste Termo Aditivo, a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Convenio n\u00ba002/2022 por 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir de 28 de Dezembro de 2023 e t\u00e9rmino em 25 de Junho de 2024; III - VALOR GLOBAL: R$ 105.000,00 ( Cento e cinco mil reais ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se, neste ato, todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es originais do referido Convenio, que n\u00e3o colidirem com as disposi\u00e7\u00f5es ora estipuladas; V - DATA E ASSINANTES: Rog\u00e9rio Nogueira Pinheiro - Secret\u00e1rio do Esporte do Estado do Cear\u00e1 e Gl\u00eadson Lima Bezerra - Prefeito Municipal de Juazeiro do Norte.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR BENEZOETH BEZERRA DA SILVA , para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o d e Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, lotado(a) no(a) C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Iguatu, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular ANTONIO EUGENIO DE MORAIS LIMA, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 10 de Janeiro de 2024 a 24 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0002/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR FERNANDO JOSE FERREIRA PIMENTEL, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, lotado(a) no(a) N\u00facleo de Auditoria Fiscal de Juazeiro do Norte, integrante da estru-tura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular NAPOLEAO DUARTE DINIZ NETO, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 22 de Janeiro de 2024 a 10 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0003/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR FRANCISCO ANSELMO DOS SANTOS FILHO, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o d e Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, lotado(a) no(a) Coordenadoria AdministrativoFinanceira, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular JAYNA CAROLINA NOBRE DOMINGUES, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 24 de Janeiro de 2024 a 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0004/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR FRANCISCO CARLOS BORGES DE LIMA, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o d e Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, lotado(a) no(a) N\u00facleo de Atendimento e Monitoramento em Russas, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular ANA MASCARENHAS DE OLIVEIRA, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 29 de Dezembro de 2023 a 27 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0005/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR LINDEMBERG AZEVEDO CAVALCANTE, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o d e Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, lotado(a) no(a) N\u00facleo Setorial de Produtos T\u00eaxteis, integrante da estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular FABIO MOISES CAPISTRANO DA FONSECA, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 24 de Janeiro de 2024 a 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0006/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR MARIA DEISIVANIA PEREIRA REIS COSTA, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o d e Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, lotado(a) no(a) C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Juazeiro do Norte, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular CICERO FERREIRA DE FREITAS, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 10 de Janeiro de 2024 a 19 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0007/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR RICHTER MOREIRA BRASIL, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, lotado(a) no(a) N\u00facleo Setorial de Produtos Qu\u00edmicos, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular JOSE OSMAR FONTENELE FILHO, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 03 de Janeiro de 2024 a 12 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0008/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR TALES MOTA DE FREITAS, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, lotado(a) no(a) Coordenadoria de Atendimento e Execu\u00e7\u00e3o, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular DANIELA SOUSA GOUVEIA, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 26 de Dezembro de 2023 a 09 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba038/2023O DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o ART. 22, da I. N. N\u00ba 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AQUIRAZ, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA, em Aquiraz, 28 de dezembro de 2023.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.989.750-6RC COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Aquiraz, 30 de janeiro de 2024.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba039/2023O DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o ART. 22, da I. N. N\u00ba 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AQUIRAZ, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA, em Aquiraz, 28 de dezembro de 2023.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.022.190-1BLACK FIFTY/FIFTY ALIMENTOS LTDA0206.326.846-9CAMARADAS BAR E RESTAURANTE LTDA ME0307.051.791-6H L DAS CHAGAS ME0406.548.539-4JOS\u00c9 GENECIS PEREIRA DE ABREU FILHO0506.940.387-2VITORIA CARDOSO SILVEIRA RESTAURANTE MEPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Aquiraz, 30 de janeiro de 2024.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba042/2023O DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o ART. 22, da I. N. N\u00ba 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AQUIRAZ, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.087.298-6RESILIENCIA CASA DE CAMPO E EVENTOS LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Aquiraz, 30 de janeiro de 2024.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba043/2023O DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o ART. 22, da I. N. N\u00ba 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AQUIRAZ, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.977.351-3ADAIRTON BERNARDO COSTA0206.391.715-7ANA LUCIA DE LIMA COUTINHO ME0306.484.213-4ANDRE LUIZ SANTOS MONTEIRO NOBRE ME0406.374.808-8ANTONIO ROBERTO NETO-EPP0506.554.140-5BARRACA DO LOURO RESTAURANTE LTDA0606.532.555-9C. C. PRADO E J. G. DOS SANTOS LTDA0706.293.698-0CCD CENTRAL CORTE DOBRA LTDA ME0806.564.296-1COSTA & SILVA COMERCIAL DE GAS GLP LTDA0906.558.833-9D R DE FREITAS MOVEIS E ELETROS ME1006.864.881-2E R GAMA1106.643.637-0EDSON GOURMET IND. E COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA1206.406.941-9EDVAN RIBEIRO FERREIRA1306.183.872-1ELIENE BARBOZA GOMES ME1406.722.296-0ESTELITA SILVA DE SOUSA1506.649.562-8F G SILVA LIMA1606.268.767-0F. ERUNEUDE ALMEIDA HOLANDA MICROEMPRESA1706.627.435-4FABRICIO SILVA MAIA ME1806.277.445-0FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA VESTUARIO MICROEMPRESA1906.403.464-0FRANCISCO JAMISON DA COSTA RODRIGUES ME2006.099.411-8FRANCISCO MANSUETO FREITAS ALBINO2106.688.184-6FUN FOR LTDA ME2206.441.613-5G & E COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA ME2306.404.032-1H ELENA PIRES ME2406.392.296-7HINGRID ALVES FONSECA AMORA ARAUJO ME2506.434.639-0HOTEL FAZENDA DO VOVO LTDA EPP2606.566.174-5J C COMERCIO E APARELHAMENTO DE PEDRA LTDA ME2706.533.292-0JANAINA MOREIRA MAC-GINITY2806.309.550-5JOAO BENEVIDES CAVALCANTE MICROEMPRESA2906.894.961-8JOSE CARLITO ALVES DA ROCHA ME3006.904.893-2JOSE SOARES DA SILVA CIMENTOS ME3106.456.212-3L N DE SOUSA CONFECCAO3206.966.243-6L X PEREIRA ME3306.301.536-6M DAS GRA\u00c7AS ALVES DE MIRANDA MICROEMPRESA3406.943.927-3M R PESSOA NASCIMENTO3506.377.415-1MARIA VANIA ROCHA DA CRUZ MICROEMPRESA3606.588.865-0MCM SERVICOS DE HOTELARIA E TURISMO LTDA MICROEMPRESA3706.976.285-6METALURGICA EUSEBIO LTDA3806.864.517-1NANNA BELLE VARIEDADES LTDA ME3906.676.687-7NEW PLAY COMERCIO DE PRODUTOS RECREATIVOS LTDA ME4006.198.440-0P A GALINDO4106.362.077-4P R ROCHA DE ARRUDA ELETRONICOS4206.560.844-5PAPERINE LIVRARIA E PAPELARIA LTDA4306.493.311-3PATRICIA NOGUEIRA UCHOA SOARES4406. 112.215-7PAULO LAURINDO DOS SANTOS MICROEMPRESA4506.474.199-0R I SILVA MIRANDA ME4606.390.731-3R J DA SILVA CARNES E MICROEMPRESA4706.616.570-9R5 COMERCIO E CONFEC\u00c7AO LTDA ME4806.332.601-9REAL MIX DISTRIBUIDORA COMERCIO E ATACADO LTDA4906.203.177-5REGIANE CHAGAS ME5006.615.781-1S & P ALIMENTOS VARIEDADES LTDA ME5106.625.852-9SANTORINI CARCINICULTURA LTDA5206.213.292-0SILVIA HELENA ALMEIDA FREITAS CONFEC\u00c7OES5306.552.081-5T E C COMERCIO E SERVICOS LTDA5406.591.150-4V M DOS SANTOS ME5506.382.963-0VANESSA COELHO DA COSTA ME5606.205.067-2WEBSTER BAIMA SANTOS5706.396.307-8WEYNE LIMA QUEIROZ MICROEMPRESA5806.981.622-0WGRAF SERVICOS GRAFICOS LTDA ME5906.449840-9Z M M NOBRE MEPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Aquiraz, 30 de janeiro de 2024.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024O DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o ART. 22, da I. N. N\u00ba 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AQUIRAZ, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA, em Aquiraz, 08 de janeiro de 2024.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.279.195-8D E D SOLAR LTDA0206.585.884-0EMP\u00d3RIO DO CARRO COMERCIO E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS E ACESS\u00d3RIOS.0306.664.700-2GABRIEL RODRIGUES DA ROCHA SILVA0406.786.850-9IARA LEITE CRUZ SUPER FRIOLARPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Aquiraz, 29 de janeiro de 2024.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2024O DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o ART. 22, da I. N. N\u00ba 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AQUIRAZ, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA, em Aquiraz, 08 de janeiro de 2024.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.362.480-0ACALANTO CASA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA00206.226.760-4ALDENISA DA ROCHA PEREIRA CABRAL00306.777.630-2BURGUEROFHOUSE HAMBURGUERIA E RESTAURANTE LTDA00406.241.112-8CICERO MATEUS MARINHO DO VALE - ME00507.077.838-8ESPA\u00c7O DAS TINTAS SOCIEDADE LTDA - ME00606.017.943-0JO\u00c3O JOS\u00c9 MARQUES UCHOA00707.005.927-6JOCELIO FREITAS SANTOS - ME00806.289.624-5M.C.L ASSUN\u00c7\u00c3O MICROEMPRESAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Aquiraz, 29 de janeiro de 2024.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2024O DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o ART. 22, da I. N. N\u00ba 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AQUIRAZ, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA, em Aquiraz, 10 de janeiro de 2024.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.233.066-3HM ESTRUTURAS E ARTEFATOS DE CONCRETOS LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Aquiraz, 29 de janeiro de 2024.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba004/2024O DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o ART. 22, da I. N. N\u00ba 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AQUIRAZ, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA, em Aquiraz, 10 de janeiro de 2024.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00107.159.206-7ALL MAR ATACADISTA DE PESCADOS LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Aquiraz, 29 de janeiro de 2024.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba005/2024O DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o ART. 22, da I. N. N\u00ba 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AQUIRAZ, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA, em Aquiraz, 16 de janeiro de 2024.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00107.062935-8JB DIAS COMERCIO DE PESCADOS LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Aquiraz, 29 de janeiro de 2024.Pedro Paulo Mota Ribeiro  MAT. 497629-1-7SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba09/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no Anexo \u00danico deste Edital, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento que o recurso extraordin\u00e1rio aos autos de infra\u00e7\u00e3o relacionados foram indeferidos, ap\u00f3s an\u00e1lise pelo Presidente do Conat, conforme estabelecido no \u00a71\u00ba do artigo 73 da Lei n\u00ba 18.185/2022. Como a decis\u00e3o n\u00e3o \u00e9 recorr\u00edvel, dever\u00e3o ser recolhidos os valores dos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios das respectivos autos de infra\u00e7\u00e3o no prazo legal de 20 (vinte) \u00fateis, contados a partir desta intima\u00e7\u00e3o, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na D\u00edvida Ativa e consequente execu\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito pela Procuradoria Geral do Estado. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 26 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba09/2024 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OPROCESSOCOMPANHIA BRASILEIRA DE BEBIDAS PREMIU06.372.418-91/2019043881/2967/2019COMPANHIA BRASILEIRA DE BEBIDAS PREMIU06.372.418-91/2019046271/2965/2019ROBERTA CRISTINA BARRETO DE AGUIAR ME06.196.269-41/2018205131/876/2019ROBERTA CRISTINA BARRETO DE AGUIAR ME 06.196.269-41/2018205451/848/2019COMPANHIA BRASILEIRA DE BEBIDAS PREMIU06.372.418-91/2019043801/2966/2019REDE CONECTA SERVI\u00c7OS DE REDE S.A06.904.205-51/2017191841/194/2018"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba10/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no Anexo \u00danico deste Edital, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento que o recurso extraordin\u00e1rio aos autos de infra\u00e7\u00e3o relacionados foram deferidos, ap\u00f3s an\u00e1lise pelo Presidente do Conat, conforme estabelecido no \u00a71\u00ba do artigo 73 da Lei n\u00ba 18.185/2022. Informamos que poder\u00e3o ser interpostas contrarraz\u00f5es pela Procuradoria Geral do Estado, no prazo de 40 (quarenta) dias \u00fateis, contados a partir desta intima\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no \u00a7 3\u00ba do artigo 52 da Lei n\u00ba 18.185/2022. Decorrido o prazo supracitado, o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 C\u00e2mara Superior do Conselho de Recursos Tribut\u00e1rios, para inclus\u00e3o em pauta de julgamento. A data da sess\u00e3o ser\u00e1 comunicada \u00e0s partes interessadas no processo. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Fortaleza \u2013 Ce,  26 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba10/2024 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OPROCESSOTAFE TRANSPORTES LTDA ME06.613.736-52/2010153031/1569/2014"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba11/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no anexo \u00fanico, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento do Laudo Pericial Tribut\u00e1rio emitido pela C\u00e9lula de Per\u00edcia Tribut\u00e1ria \u2013 CEPET, podendo no prazo legal de 15 (quinze) dias \u00fateis apresentar manifesta\u00e7\u00e3o ao laudo. Para recebimento do Laudo Pericial Tribut\u00e1rio, bem como dos documentos que embasaram a per\u00edcia, os sujeitos passivos relacionados no anexo \u00fanico deste edital, dever\u00e3o se dirigir ao Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio - Conat, localizado na Avenida Alberto Nepomuceno n\u00ba 77 \u2013 3\u00ba Andar \u2013 Sala CEPET e, em querendo,  apresentar, no prazo legal de 15 (quinze) dias \u00fateis, manifesta\u00e7\u00e3o ao laudo tribut\u00e1rio, por meio do Sistema Tramita no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://contribuinte-tramita.apps.sefaz.ce.gov.br/login. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Esgotados os prazos citados, sem manifesta\u00e7\u00e3o do intimado, o processo retornar\u00e1 \u00e0 autoridade julgadora solicitante da per\u00edcia tribut\u00e1ria, para julgamento no estado em que se encontra. Fortaleza \u2013 Ce, 26 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba11/2024 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OPROCESSOSTEEL COMPANY COMERCIO DE A\u00c7OS LTDA06.215.957-71/2016065391/1709/2016"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba12/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 20 (vinte) dias \u00fateis, recolher o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio exigido nos respectivos processos ou interpor recurso ordin\u00e1rio. A contagem de prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 30 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba12/2024 \u2013 CONATRAZ\u00c3O SOCIALCADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 1\u00aa INST\u00c2NCIAD\u00c9BITO ATUALIZADO AT\u00c9 A DATA DO EDITAL (R$)TECAR FAZENDA TECNICA DE CAMAROES LTDA06.548515-71/202102701PROCEDENTE12.785,77DELICARNES COMERCIO DE CARNES EIRELI ME06.715716-51/202003165PROCEDENTE164.282,70STEMAC S/A GRUPOS GERADORES06.315317-31/201503943PROCEDENTE400.607,80STEMAC S/A GRUPOS GERADORES06.315317-31/201503944PROCEDENTE45.312,11"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba002/2023 (SACC 1250558)  19001.002708/2023-18I - ESP\u00c9CIE: EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO 002/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000; IV - CONTRATADA: SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 04.367.730/0001-86; V - ENDERE\u00c7O: Rua Luis Gama, 280, LJ A, Bairro Luciano Cavalcante, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP: 60.810-740; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato 002/2023; Nos termos que constam no Processo administrativo n\u00ba 19001.002708/2023-18; Art. 57, inciso II, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; e Edital do preg\u00e3o eletr\u00f4nico n\u00b0 20220033; VII - FORO: Comarca de Fortaleza; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste aditivo de valor e prazo RENOVAR o Contrato n\u00ba002/2023; IX - VALOR GLOBAL: O valor total deste aditivo para cobrir as despesas com a renova\u00e7\u00e3o pelo per\u00edodo de vig\u00eancia contratual \u00e9 de R$ $ 11.817.246,51 (onze milh\u00f5es, oitocentos e dezessete mil, duzentos e quarenta e seis reais e cinquenta e um centavos) conforme planilha constante no ANEXO \u00daNICO do Termo Aditivo. Na composi\u00e7\u00e3o dos valores mencionados no item anterior, o percentual de provisionamento previsto no Grupo B da tabela de encargos sociais foi reduzido para 1/10 do percentual da proposta definitiva, em cumprimento \u00e0s determina\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 12.506/2011, nos termos do item 6.3 da Cl\u00e1usula Sexta do Contrato ora aditado. Em face do presente Termo Aditivo, a CONTRATADA dever\u00e1 apresentar garantia contratual no montante de R$ 590.862,32 (quinhentos e noventa mil, oitocentos e sessenta e dois reais e trinta e dois centavos) correspondente a 5% (cinco por cento) sobre o valor previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima do Contrato n\u00b0 002/2023 e no subitem 21.2 do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220033 com o prazo de validade superior a 90 (noventa) dias do prazo contratual; X - DA VIG\u00caNCIA: O Contrato n\u00ba 002/2023 ficar\u00e1 renovado por mais 12 (doze) meses, compreendendo o per\u00edodo de 02/02/2024 \u00e0 01/02/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado n\u00e3o expressamente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo; XII - DATA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 31/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da Silva, REPRESENTANTE DA SEFAZ e Victor Sim\u00e3o Bed\u00ea, REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAISPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba13, de 30 de janeiro de 2024.DIVULGA O PERCENTUAL DE REDU\u00c7\u00c3O DE BASE DE C\u00c1LCULO DO ICMS INCIDENTE NAS OPERA\u00c7\u00d5ES INTERNAS, INCLUSIVE QUANDO SUJEITAS AO REGIME DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, COM G\u00c1S NATURAL VEICULAR \u2013 GNV, DURANTE O M\u00caS DE FEVEREIRO DE 2024, PARA FINS DE CUMPRIMENTO DO DISPOSTO NO ITEM 38.4 DO ANEXO III DO DECRETO N\u00ba33.327, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o disposto no Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 03/2023, de 24 de janeiro de 2023, que prorroga, at\u00e9 31 de dezembro de 2024, as disposi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 123/2022, de 09 de agosto de 2022, que autorizou o Estado do Cear\u00e1 a conceder redu\u00e7\u00e3o da base de c\u00e1lculo do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7o de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS - incidente nas opera\u00e7\u00f5es internas, inclusive quando sujeitas ao regime de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, com G\u00e1s Natural Veicular - GNV; CONSIDERANDO o disposto no item 38.0 do Anexo III do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019; CONSIDERANDO a manuten\u00e7\u00e3o do valor do PMPF para fins de cobran\u00e7a de ICMS nas opera\u00e7\u00f5es com \u00e1lcool et\u00edlico hidratado carburante (AEHC) de  R$ 4,2900, a partir de 1.\u00ba de fevereiro de 2024, conforme ATO COTEPE/PMPF N.\u00ba 03, de 24/01/2024, publicado no DOU de 25/01/2024, RESOLVE:Art. 1.\u00ba Fica estabelecido, nos termos do item 38.4 do Anexo III do Decreto n.\u00ba 33.327, de 2019, o percentual de 17,33% (dezessete v\u00edrgula trinta e tr\u00eas por cento) de redu\u00e7\u00e3o de base de c\u00e1lculo do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7o de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS) incidente nas opera\u00e7\u00f5es internas, inclusive quando sujeitas ao regime de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, com G\u00e1s Natural Veicular (GNV).Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos de 1.\u00ba a 29 de fevereiro de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "COMPANHIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE ATIVOS DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024VALOR POR FONTE: FONTE 70 - RECURSOS DIRETAMENTE ARRECADADOS: R$ 28.000,00; PROCESSO N\u00ba: NUP / 19022.000590 2023-45 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o empresa especializada na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de assessoria e consultoria cont\u00e1bil, fiscal, tribut\u00e1ria, trabalhista e previdenci\u00e1ria, durante o exerc\u00edcio do ano de 2024, aferindo responsabilidade t\u00e9cnica sobre a elabora\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as cont\u00e1beis exigidas pela legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem qualquer v\u00ednculo empregat\u00edcio ou responsabilidades decorrentes da legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, conforme quantidades e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Termo de Refer\u00eancia e seus anexos; JUSTIFICATIVA: A contabilidade e sua documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3rias\u00e3o necess\u00e1rias para a empresa como instrumento de controle, defesa ou preserva\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio. A legisla\u00e7\u00e3o federal prev\u00ea essa obrigatoriedade, conforme a Lei n\u00ba 10.406/2002 (Novo C\u00f3digo Civil), art. 1.179 \u2013 O empres\u00e1rio e a sociedade empres\u00e1ria s\u00e3o obrigados a seguir um sistema de contabilidade, mecanizado ou n\u00e3o, com base na escritura\u00e7\u00e3o uniforme de seus livros, em correspond\u00eancia com a documenta\u00e7\u00e3o respectiva, e a levantar anualmente o balan\u00e7o patrimonial e o de resultado econ\u00f4mico. Acrescenta-se que a CearaPar n\u00e3o possui, em sua estrutura pessoas ou equipe com a especializa\u00e7\u00e3o pretendida; VALOR GLOBAL: R$ 28.000,00 ( vinte e oito mil reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Assist\u00eancia Cont\u00e1bil (c\u00f3digo 4.1.10.01.00.000022); FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art.29, inciso II da Lei N\u00ba 13.303/20162016 c/c art. 114 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CearaPar, na sistem\u00e1tica de COTA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA, nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 28.397, de 21 de setembro de 2006, com crit\u00e9rio de MENOR LANCE e com o Regime de Execu\u00e7\u00e3o Empreitada por Pre\u00e7o Global; CONTRATADA: AUDIPLAC AUDITORIA E ASSESSORIA CONT\u00c1BIL S/S, pessoa jur\u00eddica de Direito Privado, devidamente inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 41.396.359/0001-07, com sede na cidade de Fortaleza/CE, na Av. Santos Dumont, n\u00ba 2122, Sala: 108, 109 e 110, Bairro: Aldeota, CEP: 60150-161; DISPENSA: Pelo Gerente de Aquisi\u00e7\u00f5es e Contratos, BRUNO CESAR ACA STAUDINGER; RATIFICA\u00c7\u00c3O: Pelo Diretor-Presidente, CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MARINO;Carlos Eduardo dos Santos MarinoDIRETOR-PRESIDENTEFortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba10/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA INFRAESTRUTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo como fundamento a Lei n\u00b0 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE DESIGNAR, a partir do dia 16 de Novembro de 2023 o servidor RAIMUNDO NONATO RODRIGUES SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 3000019-6, como gestor e o servidor Ant\u00f4nio Marcos Barbosa Machado, matr\u00edcula n\u00b0 3000010-2 como fiscal do Contrato n\u00b0 015/SEINFRA/2023, firmado entre a Secretaria da Infraestrutura do Estado do Cear\u00e1  - SEINFRA e a Empresa Francisco Soares Lima, CNPJ n\u00b0 28.419.096/0001-46, que tem como objeto o servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de 02 (dois) elevadores da marca UNI\u00c3O BRASIL, instalados nas depend\u00eancias desta Secretarias da Infraestrutura \u2013 SEINFRA, com fornecimento de pe\u00e7as de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos do item 4 e anexos do Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA. SECRETARIA DA INFRA-ESTRUTURA, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Ronaldo Lima Moreira BorgesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 004/CEG\u00c1S/2024EXTRATO N\u00ba2829914DOADORA: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S. DONAT\u00c1RIA: INSTITUTO PAULA E SILVIO FROTA-IPSF. INTERVENIENTE: XX FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. OBJETIVO: Doa\u00e7\u00e3o de recursos a favor do benefici\u00e1rio INSTITUTO PAULA E SILVIO FROTA-IPSF, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo, no Edital do Programa CEG\u00c1S de Responsabilidade Social, bem como a Descri\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cMUSEU DE PONTA A PONTA\u201d e Plano de Comunica\u00e7\u00e3o Proposto. N\u00ba DO PROCESSO: SCDOC N\u00ba 10163/2024. FORO: Fortaleza - CE. COMPANHIA DE G\u00c1S DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 006/CEG\u00c1S/2024EXTRATO N\u00ba2829960DOADORA: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S. DONAT\u00c1RIA: MARISTELA LEITE PAVAN. INTERVENIENTE: XX FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. OBJETIVO: Doa\u00e7\u00e3o de recursos a favor da benefici\u00e1ria MARISTELA LEITE PAVAN, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo, no Edital do Programa CEG\u00c1S de Responsabilidade Social, bem como a Descri\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cFENACCE-FEIRA NACIONAL DE ARTESANATO E CULTURA\u201d e Plano de Comunica\u00e7\u00e3o Proposto. N\u00ba DO PROCESSO: SCDOC N\u00ba 10142/2024. FORO: Fortaleza - CE COMPANHIA DE G\u00c1S DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 008/CEG\u00c1S/2024 EXTRATO N\u00ba2830240CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S CONTRATADA: PROJETO VIVER CRIAN\u00c7A. OBJETO: Patroc\u00ednio ao projeto \u201cCuidando do Futuro\u201d, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: \u00a7 3\u00ba do Art. 27 da Lei 13.303/2016, e a Lei 15.700/2014, independente de transcri\u00e7\u00e3o, e na Proposta Administrativa de Patroc\u00ednio, que constitui parte integrante e complementar deste instrumento contratual FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da data da celebra\u00e7\u00e3o do instrumento contratual. VALOR GLOBAL: R$ 210.000,00 (duzentos e dez mil reais) pagos em atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio do valor do patroc\u00ednio, em favor da CONTRATADA. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos do or\u00e7amento da CEG\u00c1S. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE, 31 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Ant\u00f4nio Cedraz Nery (CEGAS) e Maria Irene Vieira Rodrigues (PROJETO).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Gover-nador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 33.170, de 30 de Julho de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 30 de Julho de 2019, RESOLVE NOMEAR, ADALBERTO NASCIMENTO DA COSTA JUNIOR, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 33.170, de 30 de Julho de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 30 de Julho de 2019, RESOLVE NOMEAR, ALEXANDRE PINHEIRO DE ALCANTARA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organizacional d a SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-SEMA - O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, consi-derando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.170 de 30 de Julho de 2019, RESOLVE DESIGNAR ADALBERTO NASCIMENTO DA COSTA JUNIOR, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0002/2024-SEMA - O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, consi-derando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.170 de 30 de Julho de 2019, RESOLVE DESIGNAR ALEXANDRE PINHEIRO DE ALCANTARA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula do MONA Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3ON\u00ba03/2022 \u2013 IDM/SEMAPROCESSO N\u00ba57001.002385/2023-51CONTRATANTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA; CONTRATADA: INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR - IDM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A Lei Estadual n\u00ba 12.781/1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como documenta\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria do processo administrativo n\u00ba 57001.002385/2023-51 e ainda, as disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 03/2022 - Complexo Ambiental Caminhos do Horto. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto o acr\u00e9scimo de prazo de vig\u00eancia Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 03/2022-IDM, conforme justificativas \u00e0s fls. 02 e 04 do processo supra elencado, sem altera\u00e7\u00f5es de valores. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: Pelo presente QUINTO Termo de Aditivo, o prazo de vig\u00eancia ter\u00e1 in\u00edcio a partir de 01 de fevereiro de 2024, vigorando at\u00e9 29 de fevereiro de 2024. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas e em pleno vigor todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es inicial-mente contratadas, desde que n\u00e3o contrariem, impl\u00edcita ou explicitamente, as previstas neste instrumento. DATA DAS ASSINATURAS: 25 de janeiro de 2024. ASSINATURAS: Vilma Maria Freire dos Anjos - Secret\u00e1ria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima \u2013 SEMA e Rachel de Sousa Gadelha Costa - Presidente do Instituto Drag\u00e3o do Mar \u2013 IDM. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA - SEMA, em Fortaleza-CE, 25 de janeiro de 2024.Anne AguiarASSESSORA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIA DA MULHER no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) GIORDANA FELICIANO FERREIRA, matr\u00edcula 30000056, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DAS MULHERES, a partir de 31 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DAS MULHERES, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jade Afonso RomeroSECRET\u00c1RIA DA MULHER"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba008/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, da Secretaria das Mulheres, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, concedidas por meio do Art. 52, item IX, da Lei n.\u00ba 17.527 de 15 de junho de 2021, RESOLVE AUTORIZAR a servidora \u00c2NGELA NATALY FERREIRA SOUSA, ocupante do cargo de Assessor T\u00e9cnico, S\u00edmbolo DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 3000009-9, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Pentecoste-CE, no per\u00edodo de 02 a 03 de fevereiro de 2024, com o objetivo de participar da Oficina Cear\u00e1 Credi Mulher e da Feira do Empreendedorismo Feminino, concedendo-lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria das Mulheres. SECRETARIA DAS MULHERES, em Fortaleza-CE, 31 de janeiro de 2024.Maria Gl\u00f3ria Matos BatistaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 09466464/2018 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, 6\u00ba, II e 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, aos DEPENDENTES do ex-militar da ativa, WASHINGTON LUIS LIMA RODRIGUES, CPF: 384.957.753-87, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de SOLDADO, percebendo a remunera\u00e7\u00e3o da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 108.953-1-6, com \u00f3bito em 02/11/2018, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.275,74 (tr\u00eas mil duzentos e setenta e cinco reais e setenta e quatro centavos), correspondente a totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE n\u00ba 165, de 02/09/2019, que concedeu pens\u00e3o aos benefici\u00e1rios, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo e vig\u00eancia conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 02/11/2018: NOME: YAN LUCAS DE PAULA RODRIGUES PARENTESCO: FILHO (NASCIDO EM 24/08/2000) CPF: 079.578.353-17 VALOR: R$ 1.637,87. NOME: YURIMATEUS DE PAULA RODRIGUES PARENTESCO: FILHO (NASCIDOEM 25/08/2003) CPF: 625.513.073-84 VALOR: R$ 1.637,87. A partir do requerimento de YANA CLARA SOARES RODRIGUES em 13/03/2019. NOME: YAN LUCAS DE PAULA RODRIGUES PARENTESCO: FILHO (NASCIDO EM 24/08/2000) CPF: 079.578.353-17 VALOR: R$ 1.091,91. NOME: YURI MATEUS DE PAULA RODRIGUES PARENTESCO: FILHO (NASCIDO EM 25/08/2003) CPF: 625.513.073-84 VALOR: R$ 1.091,91. NOME: YANA CLARA SOARES RODRIGUES PARENTESCO: FILHA (NASCIDO EM 21/02/2018) CPF: 632.395.753-10 VALOR: R$ 1.091,91SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em Fortaleza, 22 de maio de 2020.Jos\u00e9 Fl\u00e1vio Barbosa Juc\u00e1 de Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba09/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando o que consta do processo 30001.007581/2023-66 \u2013 NUP, e em conformidade com o Decreto n\u00ba 32.960 de 13/02/19, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 01/01/2024, da cess\u00e3o da Servidora MARIA LUZIVANY EUZEBIO FREIRE, Professor, matricula n\u00ba 1233101-0, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o na Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Maracana\u00fa, com ressarcimento para a origem, autorizada pela Portaria n\u00ba 123/2023, datada de 19/04/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 de 28/04/2023. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba051/2024: O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Decreto de n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023, e, ainda, as estrat\u00e9gias para a redu\u00e7\u00e3o dos gastos p\u00fablicos, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Autorizar a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - SEDUC a ser \u00f3rg\u00e3o ou entidade gerenciadora de registro de pre\u00e7os na categoria de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Predial nas unidades escolares da rede de ensino estadual, com a finalidade de garantir boas condi\u00e7\u00f5es de funcionamento. Art. 2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2026. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL "
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba056/2024: O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Decreto de n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023, e, ainda, as estrat\u00e9gias para a redu\u00e7\u00e3o dos gastos p\u00fablicos, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Autorizar a SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SEDUC a ser \u00f3rg\u00e3o ou entidade gerenciadora de registro de pre\u00e7os na categoria de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de transporte, containers e apoio log\u00edstico para eventos (alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem, loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o f\u00edsico e servi\u00e7os pertinentes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do evento), com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da Rede P\u00fablica Estadual de Ensino. Art. 2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2026. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL "
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 FIXA AS METAS INSTITUCIONAIS DO INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1. O SUPE-RINTENDENTE DO INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ISSEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo art.68 da Lei n\u00ba16.530, de 02 de abril de 2018, e art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 33.198 de 05 de agosto de 2019, e considerando o disposto na Lei n\u00ba 268, de 30 de dezembro de 2021, que institui a Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho em Servi\u00e7os de Sa\u00fade-GDSS, e considerando ainda o disposto no art. 7\u00ba, \u00a7 1\u00ba e/ou art.8\u00ba do Decreto n\u00ba 34.511, de 13 de janeiro de 2022, RESOLVE: fixar as Metas Institucionais do ISSEC, para o per\u00edodo 01/01/2024 \u00e0 30/06/2024, com prazo de entrega em 30 de junho de 2024 na forma estabelecida no Anexo \u00danico, parte integrante desta Portaria. INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ISSEC, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba002/2024, DE 04 DE JANEIRO DE 2024METAS INSTITUCIONAISN\u00ba\u00c1REAMETA INSTITUCIONALPESOPRODUTOUNDQUANT1NUCITIMPLEMENTAR O PROGRAMA DE GEST\u00c3O DE RISCOS30PROGRAMA IMPLEMENTADOUND012DPLAGCAPACITAR 90% DOS SERVIDORES DO ISSEC.25SERVIDORES CAPACITADOS%903DPLAGREALIZAR (QUATRO) CAMPANHAS/A\u00c7\u00d5ES PREVENTIVAS/EDUCATIVAS DE SA\u00daDE25CAMPANHAS REALIZADASUND44NUCITATUALIZA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO C\u00d3DIGO DE \u00c9TICA20C\u00d3DIGO ATUALIZADOUND1"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba007/2024 O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ISSEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo art.68 da Lei n\u00ba16.530, de 02 de abril de 2018, e art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 33.198 de 05 de agosto de 2019, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES KELES CRISTINA GIR\u00c3O DE ALMEIDA, LIANA MARTINS MENDES, FRANCISCO MARCIO PONTE BENE-VIDES, LAUDECI RODRIGUES DO NASCIMENTO, NEYLA MARIA DE KING FREIRE, e TAYANE AMORIM SOUSA, para sob a presid\u00eancia da primeira, comporem a COMISS\u00c3O PERMANENTE DE INVENT\u00c1RIO DOS BENS M\u00d3VEIS, IM\u00d3VEIS E EM ALMOXARIFADO DO ISSEC, cessando os efeitos da portaria n\u00b0068/2023, de 20 de setembro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 24 de novembro de 2023. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2023.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 03620816/2022 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada VALDIR LOPES SOMBRA, CPF: 167.539.683-34, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba SARGENTO, percebendo os proventos integrais da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 029.392-1-5, com \u00f3bito em 22/02/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 5.732,40 (cinco mil, setecentos e trinta e dois reais e quarenta centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE N\u00b0 112, de 30/05/2022, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo:  NOME: MARLEIDE PINHEIRO PEREIRA PARENTESCO: CONJUGE CPF: 939.678.883-04 VALOR: R$ 2.866,20  NOME: WELLINGTON PINHEIRO LOPES PARENTESCO: FILHO - NASCIDO EM 01/08/2005 CPF: 071.632.103-37 VALOR: R$ 1.433,10  NOME: WENNYA PINHEIRO LOPES PARENTESCO: FILHA - 24/10/2010 CPF: 071.632.123-80 VALOR: R$ 1.433,10  Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019.  FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 07250756/2023 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar do servi\u00e7o da Reserva Remunerada SEVERINO FRANCISCO DE ALBU-QUERQUE, CPF: 056.676.903-49, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba SARGENTO, percebendo a remunera\u00e7\u00e3o proventos da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 019.062-1-6, com \u00f3bito em 10/09/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 5.141,53 (cinco mil, cento e quarenta e um reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade da remunera\u00e7\u00e3o do falecido, e CESSAR efeito do ato publicado no DOE n\u00ba 002, de 03/01/2024, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo e vig\u00eancia a partir de 10/09/2023:  NOME: MARIA CADEIRA DE ALBUQUERQUE PARENTESCO: C\u00d4NJUGE CPF: 876.592.713-34 VALOR: R$ 5.141,53  Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019.  FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 10309165/2019 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba,\u00a71\u00b0, I e \u00a7 5\u00b0, III, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art.1\u00b0 da Lei Complementar n\u00b031, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) ROSE MARY SALDANHA FREIRE SIM\u00d5ES, CPF n\u00ba 214.143.353-34, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, refer\u00eancia I, matr\u00edcula n\u00ba 03718115, com \u00f3bito em 25/10/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 2.799,40 (Dois mil, sete-centos e noventa e nove reais e quarenta centavos), calculada com base na totalidade dos proventos do falecido, a partir de 25/10/2019, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios abaixo indicada, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao benefici\u00e1rio constante no DOE publicado em 30/03/2020:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Jo\u00e3o Sim\u00f5es FilhoC\u00f4njuge060.104.075-912.799,40Art.6\u00b0, \u00a75\u00b0, IIITORNANDO SEM EFEITO, o Ato datado de 08/08/2020 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 18/08/2022, que concedeu pens\u00e3o definitiva a Jo\u00e3o Sim\u00f5es Filho, c\u00f4njuge do ex-servidora Rose Mary Saldanha Freire Sim\u00f5es, falecida em em 25/10/2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 03639490/2019 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, 6\u00ba, II e 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada DJALMA GOMES MENDON\u00c7A, CPF n\u00ba 036.966.183-49, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava o posto de CORONEL, percebendo os proventos do mesmo posto, matr\u00edcula n\u00ba 017.106-1-3, com \u00f3bito em 18/03/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 18.664,67 (dezoito mil, seiscentos e sessenta e quatro reais e sessenta e sete centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e cessar os efeitos do ato publicado no DOE n\u00b0 202, de 27/10/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo:A partir de 18/03/2019:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Delania Vit\u00f3ria da Concei\u00e7\u00e3o Mendon\u00e7aFilha - Nascida em 19/04/2004607.417.543-806.221,55Alicia Kayla Sousa Mendon\u00e7aFilha - Nascida em 18/10/2010076.333.813-376.221,55Rita de C\u00e1ssia de Sousa Rodrigues GomesFilha - Nascida em 15/10/2002618.543.253-616.221,55A partir de 14/08/2023 - Nos termos da decis\u00e3o nos autos do processo n\u00ba 0175933.78.2019.8.06.0001 da 15\u00aa vara de fam\u00edlia desta comarca:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Edileusa Maria da Concei\u00e7\u00e3oCompanheira892.406.263-879.332,33Delania Vit\u00f3ria da Concei\u00e7\u00e3o Mendon\u00e7aFilha - Nascida em 19/04/2004607.417.543-803.110,77Alicia Kayla Sousa Mendon\u00e7aFilha - Nascida em 18/10/2010076.333.813-373.110,77Rita de C\u00e1ssia de Sousa Rodrigues GomesFilha - Nascida em 15/10/2002618.543.253-613.110,77FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 05106687/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso II, e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) II, al\u00ednea(s) \u201ca\u201d, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) VALDEMIRO BEZERRA NETO, CPF n\u00ba 123.236.323-53, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o, n\u00edvel/refer\u00eancia 21, matr\u00edcula n\u00ba 014761-1-4, com \u00f3bito em 21/11/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.176,96 (um mil, cento e setenta e seis reais e noventa e seis centavos), calculado com base no \u00faltimo provento do(a) falecido(a), a partir de 06/07/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E publicado em 24/01/2023:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Nadia Gon\u00e7alves de OliveiraFilha (Nascida em 22/02/2001)132.087.824-541.176,96At\u00e9 21 anos (art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, II, \u201ca\u201d)FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, art. 32, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 897 de 06 de dezembro de 1950 e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00031129/2023- VIPROC, RESOLVE CONCEDER \u00e0(s) BENEFICI\u00c1RIA(S) abaixo relacionada(s), filha(s) do ex-1\u00ba TENENTE da ativa - SEBASTIAO SOUSA CASTRO, falecido no dia 13/05/1973, a pens\u00e3o policial militar POR REVERS\u00c3O de sua genitora, a Sr\u00aa ALDA GOMES DE CASTRO, falecida em 25/12/00, cujo t\u00edtulo de pens\u00e3o fora julgado legal pelo TCE conforme resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 270, de 18/04/1977, no valor de R$ 1.400,98 (mil e quatrocentos reais e noventa e oito centavos), conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo:1) A partir de 25/12/2000.NOME PARENTESCO CPF VALORMARIA DE LOURDES DE CASTRO CAMPOS FILHA - NASCIMENTO EM 12/11/945 472.096.823 - 68 R$ 466,99MARIA HELENA DE CASTRO GOMES FILHA - NASCIMENTO EM 16/04/1944016.099.203 - 68 R$ 466,99AURENIVA DE CASTRO LIMA FILHA - NASCIMENTO EM 05/08/1931 161.931.213 - 15 R$ 466,99FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 02269295/2013 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, e 8\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, e art. 157 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba13.578, de 21 de janeiro 2005 e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00ba 12 de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba92, de 25 de janeiro de 2011, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) MARIA SIMONE GURGEL LEITE MOREIRA, CPF n\u00ba 747.298.293-87, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, INICIANTE I, n\u00edvel/refer\u00eancia 2, atualmente Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia 1, matr\u00edcula n\u00ba 069899-1-8, com \u00f3bito em 03/05/2013, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 850,55 (oitocentos e cinquenta reais e cinquenta e cinco centavos), calculada com base na totalidade dos proventos do falecido, a partir de 03/05/2013, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios abaixo indicada, por dependentes e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao benefici\u00e1rio constante no DOE publicado em 08/08/2013:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Jos\u00e9 do Carmo MoreiraC\u00f4njuge071.903.953-34850,55FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 01243590/2020 e n\u00ba 02251724/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Francisco Wellington Coelho dos Santos, CPF n\u00ba 28362020334, lotado(a) no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia a remunera\u00e7\u00e3o do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia J, matr\u00edcula n\u00ba 161433-1-6, com \u00f3bito em 20/01/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 2.779,56 (dois mil, setecentos e setenta e nove reais e cinquenta e seis centavos), calculado com base na m\u00e9dia aritm\u00e9tica simples das remunera\u00e7\u00f5es de contribui\u00e7\u00e3o do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 90%, a partir de 20/01/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E. publicado em 25/08/2022:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)ANA DIVA PEREIRA REGOCOMPANHEIRA532378463681.389,78Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6MARIA EDUARDA PEREIRA DOS SANTOSFILHA (Nascida em 25/09/2003)088264503071.389,78At\u00e9 21 anos \u2013 Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso IIPara o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019.  TORNANDO SEM EFEITO, o Ato datado de 19 de Maio de 2023 e publicado no D.O.E de 24/05/2023 que concedeu pens\u00e3o mensal aos dependentes do  ex-servidor(a) Francisco Wellington Coelho dos Santos, CPF n\u00ba 28362020334, lotado(a) no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia a remunera\u00e7\u00e3o do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia J, matr\u00edcula n\u00ba 161433-1-6, com \u00f3bito em 20/01/2020.  FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 04296166/2021 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada VICENTE PAULO DAMASCENO, CPF: 058.144.213-04 pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 2\u00ba SARGENTO, percebendo o soldo da mesma gradu-a\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 19.176-1-7, com \u00f3bito em 12/04/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 4.021,64 (quatro mil e vinte e um reais e sessenta e quatro centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE n\u00ba 218, de 23/09/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo e vig\u00eancia a partir de 12/04/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALORMARTA C\u00c9LIA PEIXOTO DAMASCENO C\u00d4NJUGE - NASCIMENTO EM 22/07/1955213.641.843 - 20 R$ 4.021,64Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci-\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 09435241/2019 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, 8\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba,\u00a71\u00b0, inciso(s) I e \u00a7 5\u00ba, III, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159,ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) MARIA JOS\u00c9 DA SILVA, CPF 153.675.843-49, aposentado(a) pelo(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 06, matr\u00edcula n\u00ba 01387219, com \u00f3bito em 08/03/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 404,34 (quatrocentos e quatro reais e trinta e quatro centavos), calculada com base na totalidade dos proventos do falecido, a partir de 08/03/2019, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios abaixo indicada, por dependentes e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao benefici\u00e1rio constante no DOE publicado em 11/07/2019:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O(LC 12/1999)Flor\u00eancio Bento da SilvaC\u00f4njuge153.649.413-53R$ 404,34Art.6\u00b0, \u00a75\u00b0, IIIPara o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima nacional de R$ 998,00 (novecentos e noventa e oito reais) CF/88 art.7\u00ba, VI e VII, SMF, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 04859167/2019 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a77\u00ba inciso II e 8\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o data pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00b0 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Raimundo Nunes Camelo, CPF n\u00ba 19446004349, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, matr\u00edcula 039396-1-8, com \u00f3bito em 30/11/2018, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 843,48 (oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e quarenta e oito centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), a partir de 23/05/2019, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 21/02/2022.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)FRANCISCA DAS CHAGAS DE SOUSA PEREIRAC\u00d4NJUGE35546450363843,48Art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, IIIPara o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do pagamento. TORNANDO SEM EFEITO, o Ato datado de 26 de Junho de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial de 04/07/2023 que concedeu pens\u00e3o mensal a Sra. Francisca das Chagas de Sousa Pereira, dependente do ex-servidor Raimundo Nunes Camelo, CPF n\u00ba 19446004349, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, matr\u00edcula 039396-1-8, falecido em 30/11/2018.  FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba  09175073/2021 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, tamb\u00e9m da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e o artigo 16, inciso I, e \u00a7 4\u00b0, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Raimundo Nonato Barros, CPF n\u00ba 117839403-44, aposentado(a) pelo(a) Casa Civil \u2013 CC,  onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de \u00b4Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais,  n\u00edvel/refer\u00eancia 8, matr\u00edcula n\u00ba 000089-2-3, com \u00f3bito em 31/08/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 366,32 (trezentos e sessenta e seis reais e trinta e dois centavos), calculado com base nos proventos  do(a) falecido(a), equivalente a cota familiar de 70%, a partir de 31/08/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E. publicado em 16/12/2021.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)Eronilde Rodrigues de Santiago BarrosC\u00d4NJUGE806069463-49366,32Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I- A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda); II - A possibilidade de ser aplicada, a qualquer momento, a contribui\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III -  Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 13 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 05887066/2018 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a77\u00ba inciso I e 8\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o data pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00b0 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Afonso Mendes Andrade, CPF n\u00ba 061.278.783-49, aposentado(a) pelo(a) Secret\u00e1ria da Fazenda \u2013 SEFAZ, onde percebia os proventos do cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auditor Fiscal Assistente da Receita Estadual, 1\u00aa Classe, n\u00edvel/refer\u00eancia A, matr\u00edcula n\u00ba 069097-1-X, com \u00f3bito em 03/06/2018, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 9.306,68 (nove mil, trezentos e seis reais e sessenta e oito centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), a partir de 03/06/2018, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E publicado em 08/10/2018:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Adelia Cristina de Freitas AndradeC\u00f4njuge220.793.513-209.306,68Art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, III.TORNAR SEM EFEITO o Ato datado de 29/09/2020, publicado no D.O.E. de 21/07/2020, que concedeu uma pens\u00e3o mensal a Sra. Adelia Cristina de Freitas Andrade, c\u00f4njuge do ex-servidor Afonso Mendes Andrade, matr\u00edcula n\u00ba 069097-1-X, com \u00f3bito em 03/06/2018. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07374883/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00ba e 4\u00ba, da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019 combinado com o artigo 1\u00ba, inciso IV, \u00a71\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 210, de 19 de novembro de 2019, e com o art. 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Rosa de Lourdes de Moura Fontelles, CPF n\u00ba 735.463.483-20, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor Iniciante I, ref. 02, atualmente Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia 1, matr\u00edcula n\u00ba 046206-1-5, com \u00f3bito em 29/07/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.065,67 (um mil, sessenta e cinco reais e sessenta e sete centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 29/07/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E. publicado em 12/03/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI N\u00ba 8.213/1991)Jos\u00e9 Maria FontellesC\u00f4njuge026.649.763-201.065,67Art. 77, \u00a72\u00ba, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I - A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do pagamento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda); II - A possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 210, de 19/12/2019; e III - Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no art. 24 e seus par\u00e1grafos, da emenda constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 7860235/2017 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a77\u00ba, inciso I e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, incisos I, da Lei Complementar n\u00ba 12 de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Raimundo Gon\u00e7alves Monteiro, CPF n\u00ba 01775715353, aposentado(a) pelo(a) Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil - PC/CE, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e1rio de Pol\u00edcia Civil, GSP-14, atualmente Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe Especial, n\u00edvel/refer\u00eancia n\u00e3o tem, matr\u00edcula n\u00ba 011582-1-X, com \u00f3bito em 18/10/2017, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 4.257,79 (quatro mil duzentos e cinquenta e sete reais e setenta e nove centavos), calculado com base na totalidade dos proventos do(a) falecido(a), a partir de 18/10/2017, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E. publicado em 29/08/2018:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)FRANCISCA SOBREIRA MONTEIROC\u00d4NJUGE285018613914.257,79Art. 6\u00ba, \u00a7 5\u00ba, IIITermo final do pagamento da pens\u00e3o (\u00f3bito da interessada)26/05/2021FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 01308150/2018 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I e 8\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Maria Socorro de Farias Teixeira, CPF n\u00ba 626.801.023-04, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor Pleno I, refer\u00eancia 13, atualmente Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia A, matr\u00edcula n\u00ba 049471-1-8, com \u00f3bito em 24/10/2017, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.013,43 (tr\u00eas mil e treze reais e quarenta e tr\u00eas centavos), calculado com base na totalidade dos proventos do(a) falecido(a), a partir de 20/02/2018, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E publicado em 02/10/2020:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Paulo Teixeira de SousaC\u00f4njuge017.225.223-723.013,43art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, IIIFUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos da Lei Comple-mentar n\u00ba 62, de 14/02/2007, publicada no D.O.E em 15/02/2007, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 10309165/2019, resolve TORNAR SEM EFEITO, em raz\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o indevida, o Ato datado de 23 de Agosto de 2023, publicado no D.O.E n\u00ba 166, p\u00e1gina 62, de 01/09/2023, que concedeu uma pens\u00e3o mensal ao Sr. JO\u00c3O SIM\u00d5ES FILHO, na qualidade de c\u00f4njuge da ex-servidora, a Sra. Rose Mary Saldanha Freire Sim\u00f5es, CPF n\u00ba 214.143.353-34, aposentado(a) pleo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, onde percebia os proventos do cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia I, matr\u00edcula n\u00ba 037181-1-5, falecida em 25/10/2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00976142/2009, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 1\u00ba e 15 da Lei Federal n\u00ba 10.887, de 18 de junho de 2004 e art. 156 da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, a servidora, ANT\u00d4NIA DA SILVA LIMA, CPF 09327649320, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 06186416, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR IDADE, COM PROVENTOS PROPORCIONAIS a 90,66%, a partir de 27.10.2009, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de Julho de 1994 a setembro de 2009, cujo valor \u00e9 de R$ 334,18 (trezentos e trinta e quatro reais e dezoito centavos) \u201cPara o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima Estadual de R$ 560,00 (quinhentos e sessenta reais), com fundamento na Lei Estadual n\u00ba 14.419/2009, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional\u201d.TORNAR SEM EFEITO o ato datado de11/09/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 26/09/2023 que concedeu aposentadoria \u00e0 ANT\u00d4NIA DA SILVA LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 06186416 lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02031782/2015 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 1\u00ba e 15 da Lei Federal n\u00ba 10.887, de 18 de junho de 2004 e art. 156 da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, \u00e0 servidora, EDI SOELI MONTEIRO, CPF n\u00ba 266.881.406-59, ocupante do cargo de PROFESSOR, classe ESPECIALIZADO, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio \u2013 MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 1605741X, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR IDADE, COM PROVENTOS PROPORCIONAIS a 41,67%, a partir de 07/04/2015, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de agosto/2004 a mar\u00e7o/2015, cujo valor \u00e9 de R$ 689,52 (seiscentos e oitenta e nove reais e cinquenta e dois centavos). Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia ficam assegurados os proventos da servidora no valor correspondente \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima nacional de R$ 788,00 (setecentos e oitenta e oito reais), com fundamento no(a) Decreto n\u00ba 8.381/2014, considerando que a proporcionalidade com base na qual calculados os proventos da servidora, incidindo sobre o m\u00ednimo estadual, resulta em valor inferior ao m\u00ednimo nacional.  TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 02/08/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 09/08/2023, que concedeu aposentadoria \u00e0 EDI SOELI MONTEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 1605741X.  FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00219550/2017 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 1\u00ba e 15 da Lei Federal n\u00ba 10.887, de 18 de junho de 2004 e art. 156 da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, ao servidor, JOSE MOREIRA CARDOSO, CPF n\u00ba 220.902.903-15, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional \u2013 ADO, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 16296511, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR IDADE, COM PROVENTOS PROPORCIONAIS a 98,13%, a partir de 12/01/2017, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de julho/1994 a dezembro/2016, cujo valor \u00e9 de R$ 516,26 (Quinhentos e dezesseis reais e vinte e seis centavos). Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurado o valor correspondente a R$ 939,45 (novecentos e trinta e nove reais e quarenta e cinco centavos), equivalente \u00e0 incid\u00eancia da proporcionalidade com base na qual calculados os proventos do servidor sobre o m\u00ednimo estadual, com fundamento na Lei Estadual n\u00ba 16.203/2017.  TORNANDO SEM EFEITO o ato datado de 09/10/2023, publicado no DOE de 19/10/2023, que concedeu aposentadoria ao servidor, JOSE MOREIRA CARDOSO, matr\u00edcula n\u00ba 16296511, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o.  FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 04292962/2008, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combi-nado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, a servidora, ALZINEIDE MARIA ZARANZA DE OLIVEIRA OS\u00d3RIO, CPF 339.692.307-30, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, ESPECIALIZADO, n\u00edvel/refer\u00eancia 24, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 098266-1-0, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 30/01/2009, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 40 horas \u2013 Lei n\u00ba 14.180/2008R$ 1.344,04Progress\u00e3o Horizontal de 10% - art.43 da Lei n\u00ba 9.826/74R$ 134,40Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 40% - art.1\u00ba da Lei n\u00ba 11.072/85R$ 672,02Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional de 20% - art.32 da Lei n\u00ba 12.066/93R$ 268,81Gratifica\u00e7\u00e3o de Extraclasse de 20% - art.12 \u00a73\u00ba da Lei n\u00ba12.066/93R$ 134,40Gratifica\u00e7\u00e3o Professores de Excepcionais - Lei n\u00ba 10.884/84 c/c art. 6\u00ba da lei n\u00ba 14.431/09.R$ 403,21TOTALR$ 2.956,88A PARTIR DE 01 DE JULHO DE 2009, TENDO EM VISTA A EDI\u00c7\u00c3O DA LEI N\u00b015.567 DE 07/04/2014, CONFORME AS VERBAS ABAIXO DISCRIMINADAS:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 40 horas \u2013 Lei n\u00ba 14.431/2009R$ 2.064,31Gratifica\u00e7\u00e3o de Reg\u00eancia de Classe de 10% - art.5\u00ba da Lei n\u00ba 14.431/2009R$ 206,43Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel \u2013 PNI - inciso III, do art.7\u00ba e 12 da Lei n\u00ba14.431/2009R$ 456,97Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada \u2013 VPNI \u2013 art.3\u00ba da Lei n\u00ba15.567/2014.R$ 314,06Gratifica\u00e7\u00e3o Professores de Excepcionais - Lei n\u00ba 10.884/84 c/c art. 6\u00ba da lei n\u00ba 14.431/09.R$ 412,86TOTALR$ 3.454,63FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01599705/2004 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da EC n\u00ba 41/2003, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 20/98, c/c os arts. 157 e 43 da Lei n\u00ba 9.826/74 e Lei n\u00ba12.066/93, art.32 (alterado pelo art.4\u00ba da Lei n\u00ba 12.102/93), n\u00ba 11.072/85, art. 1\u00ba, n\u00ba 11.812/91, art. 3\u00ba e n\u00ba 13.512/04, servidora, FRANCISCA LUCIENE DO NASCIMENTO BEM, CPF n\u00ba 058.634.813-15, exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, classe ESPECIALIZADO, n\u00edvel/refer\u00eancia 21, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 044683-1-7, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O \u201cPostMortem\u201d COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 24/08/2004, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 40 Horas \u2013 Lei n\u00b0 13.512/2004949,20Progress\u00e3o Horizontal de 20% - art. 43, da Lei n\u00b0 9.826/1974189,84Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 40% - art. 1\u00ba, da  Lei n\u00ba 11.072/1985379,68Gratifica\u00e7\u00e3o de Extraclasse de 10% - art. 12, \u00a73\u00ba, da Lei n\u00ba12.066/199394,92Gratifica\u00e7\u00e3o de Localiza\u00e7\u00e3o de 10% - art. 3\u00ba, da Lei n\u00ba 11.812/199194,92Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional de 20% - art. 32, da Lei n\u00ba 12.066/93189,84TOTAL1.898,40A PARTIR DE 01 DE JULHO DE 2009, TENDO EM VISTA A EDI\u00c7\u00c3O DA LEI N\u00b015.567, DE 07/04/2014, CONFORME AS VERBAS ABAIXO DISCRIMINADAS:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 40 Horas \u2013 Lei n\u00ba 14.431/20091.783,22Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 10% - art. 5\u00b0, da Lei n\u00b014.431/09178,32Parcela Nominalmente Identificada (PNI) - art.7\u00b0, inciso III e 12, da Lei n\u00b0 14.431/09626,94Vantagem Pessoal Nominalmente Identific\u00e1vel (VPNI) \u2013 art. 3\u00b0, da Lei n\u00b0 15.567/14258,84TOTAL2.847,32TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 19/02/2008 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 30/03/2008, que concedeu aposentadoria \u00e0 FRANCISCA LUCIENE DO NASCIMENTO BEM, matr\u00edcula n\u00ba 044683-1-7.FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 06427635/2017 - VIPROC, RESOLVE REVER nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005 com ato datado em 18/10/2017, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11/01/2018, julgado legal pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 9548/2021, do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, que concedeu a servidora MARIA MADALENA MENDES, CPF n\u00ba 122.037.263-34, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente de Atividade de Tr\u00e2nsito e Transportes, n\u00edvel/refer\u00eancia 16, Grupo Ocupacional de Atividade de N\u00edvel Administrativo e Operacional de Tr\u00e2nsito \u2013 ANAOTT, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 00068217, lotada no Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, no valor de R$ 4.011,77 (Quatro mil, onze reais e setenta e sete centavos), para com os dispositivos legais acima citados e com base na Portaria n\u00ba 1414/2022, datada de 16/05/2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 26/08/2022, que ascendeu funcionalmente a servidora, do n\u00edvel/refer\u00eancia 16 para o n\u00edvel/refer\u00eancia 17, e FIXAR, a partir de 01/01/2017, sem os pagamentos retroativos referentes ao exerc\u00edcio de 2020, nos termos do art 1\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 215/2020, seus proventos mensais conforme discrimina\u00e7\u00e3o abaixo:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento \u2013 Lei Estadual n\u00b0 16.206/2017 c/c Decreto Estadual n\u00ba 32.202/20171.449,49Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o  (20%) - Art.43 da Lei Estadual n\u00ba 9.826/74289,90Gratifica\u00e7\u00e3o de Produtividade (165%) - Lei Estadual n\u00b0 15.204/2012 c/c Lei Estadual n\u00ba 16.122/20162.391,66Abono Compensat\u00f3rio \u2013 Lei Estadual n\u00ba 12.991/199977,43TOTAL4.208,48TORNANDO SEM EFEITO o ato datado de 26/09/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 03/10/2023, que concedeu aposentadoria a servidora MARIA MADALENA MENDES, matr\u00edcula n\u00ba 00068217, lotada no Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito.FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 0098687/1994 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 168, inciso I, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, combinado com os arts. 89, 152, \u00a7 2\u00ba, 154 e 157, da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, a servidora, MARIA SOCORRO DE FARIAS TEIXEIRA, CPF n\u00ba 626.801.023-04, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, classe PLENO I, n\u00edvel/refer\u00eancia 13, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 04947118, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR INVALIDEZ \u201cPostMortem\u201d, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 27/01/1998, conforme laudo m\u00e9dico n\u00ba 1992/018809 da Per\u00edcia M\u00e9dica Oficial do Estado, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento 40 horas (Lei n\u00ba 12.611/1996)444,51Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 40% ( art. 1\u00ba, da Lei n\u00ba 11.072/1985)177,80Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional de 10% (art. 32, da Lei n\u00ba 12.066/1993)44,45Progress\u00e3o Horizontal de 25% (art.43, da Lei n\u00ba 9.826/1974)111,13TOTAL777,89TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 30/08/2018 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 13/03/2018, que concedeu aposentadoria a servidora, MARIA SOCORRO DE FARIAS TEIXEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 04947118, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 01151558/1998 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art.168, item III, letra \u201cc\u201d, da Constitucional Estadual de 1989, combinado com o art. 156,  \u00a71\u00b0, inciso V e 157 da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, a servidora, MARIA ALICE CRUZ DA SILVA, CPF n\u00ba 213.675.073-91, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, n\u00edvel/refer\u00eancia 03, Grupo Ocupacional de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matricula n\u00b0008918-1-9, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, Post Mortem,  COM PROVENTOS PROPORCIONAIS a 55,40%, a partir de 01/10/1998, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 30 Horas \u2013 Lei n\u00ba 12.840/199863,98Progress\u00e3o Horizontal de 25% - art. 43 da Lei n\u00b0 9.826/197428,87TOTAL92,85Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurado o valor correspondente \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima nacional de R$ 130,00 (cento e trinta reais), com fundamento na Lei Federal n\u00ba 9.971/2000, considerando que a proporcionalidade com base na qual calculados os proventos do servidor sobre o m\u00ednimo estadual, consoante a Lei Estadual n\u00ba 12.701/1997, somado ao valor da Gratifica\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o/Progress\u00e3o Horizontal, que n\u00e3o se computa para efeito do m\u00ednimo estadual at\u00e9 a edi\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba 13.921/2007, resulta valor inferior a este \u00faltimo.  TORNANDO SEM EFEITO o ato datado de 28/02/2014 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do estado em 27/05/2014, que concedeu aposentadoria \u00e0  MARIA ALICE CRUZ DA SILVA, matricula n\u00b0 008918-1-9.  FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 0936990/2009 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, a servidora, JOS\u00c9 SANDOVAL BARBOSA, CPF n\u00ba 028.353.803-10, exercente de fun\u00e7\u00e3o de AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, n\u00edvel/refer\u00eancia 26,  Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO,  carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 03823121, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 21/08/2009, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento 30 horas (Lei n\u00ba 14.425/2009)634,66Progress\u00e3o Horizontal de 5% (art. 43 da Lei n\u00ba 9.826/1974)31,73TOTAL666,39Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima estadual de R$ 560,00 (quinhentos e sessenta reais), com fundamento na Lei Estadual n\u00ba 14.419/2009, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 03572941/2016 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, ao servidor HILDEBRANDO MELO NETO, CPF n\u00ba 073.415.803-30, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, n\u00edvel/refer\u00eancia 10, Grupo Ocupacional de Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade \u2013 SES, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matricula n\u00ba 07515014, lotado na Secretaria da Sa\u00fade, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 01/06/2016, tendo com base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento \u2013 Lei n\u00ba 15.747/2014, de 29/12/2014 (refer\u00eancia 08), com efeitos financeiros das refer\u00eancias 09 e 10, conforme o art. 5\u00ba da Lei n\u00b0 17.181/20204.791,87Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art. 43, \u00a7 1\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 9.826/1974718,78Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade \u2013 Art. 4\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 14.238/2008164,39Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho (17,5%) - Art. 7\u00ba, Inciso I, da Lei Estadual n\u00ba 14.238/2008838,57Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o (25%) - Art. 8\u00ba, Inciso I, da Lei Estadual n\u00ba 14.238/20081.197,96TOTAL7.711,57TORNANDO SEM EFEITO o ato datado de 07/06/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 22/06/2023, que concedeu a APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, ao servidor HILDEBRANDO MELO NETO, matricula n\u00ba 07515014.  FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo n\u00b0 05198559/2016, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, a servidora ANTONIA MARTINS DE OLIVEIRA, CPF 19578423349, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ORIENTADOR DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, n\u00edvel/refer\u00eancia E2, Grupo Ocupacional de Atividades Auxiliares de Sa\u00fade \u2013 ATS, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 70032716, lotada na Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS a partir de 11/08/2016, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento \u2013 Lei n\u00ba 15.747 de 29.12.2014 (refer\u00eancia E2), com efeitos financeiros da refer\u00eancia E3 conforme o art. 5\u00b0 da Lei n\u00b0 17.181/2020747,48TOTAL747,48\u201cPara o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurado a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima estadual de R$ 880,00 (Oitocentos e oitenta reais), com fundamento na Lei Federal 8.8618/2015, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese inferior ao m\u00ednimo nacional\u201d FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 09166972/2017, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, a servidora, MARIA BERNADETE PIMENTEL CAVALCANTE, CPF 20302924353, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, n\u00edvel/refer\u00eancia G, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio \u2013 MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 03719219, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 27/12/2017, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento 40 horas Lei n\u00b0 16.206/2017 combinado com Decreto Estadual n\u00b0 32.202/20173.213,66Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 22% Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984, combinado com Art. 2\u00ba, inciso II da Lei n\u00b0 16.285/2017707,01Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel Lei n\u00b0 15.901/20151.007,77TOTAL4.928,44TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 20/06/2022 e publicado no DOE em 10/08/2022, que concedeu aposentadoria a servidora, Maria Bernadete Pimentel Cavalcante, matricula n\u00b0 03719219, lotada na Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 04284285/2008, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso I, item I, \u00a7\u00a7 2\u00b0, 3\u00b0, 8\u00b0 e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o art.1\u00ba da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 167, de 19 de fevereiro de 2004, e arts. 89, 152, par\u00e1grafo \u00fanico, e 157 da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba 13.578 de 21 de janeiro de 2005, a servidora, MARIA SOCORRO ALMEIDA ALVES, CPF 837.307.533-04, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, Grupo Ocupacional de Atividade de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 07423217, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR INVALIDEZ, \u201cPostMortem\u201d COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 31/10/2008, conforme laudo m\u00e9dico n\u00ba 2008/953036, da Per\u00edcia M\u00e9dica Oficial do Estado, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de julho/1994 a setembro/2008, cujo valor \u00e9 R$ 347,75 (trezentos e quarenta e sete reais e setenta e cinco centavos). \u201cPara o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurado a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima Estadual de R$500,00(quinhentos reais), com fundamento na Lei Estadual n\u00b0 13.184/2008, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional\u201d. A PARTIR DE 29/03/2012 FICA ALTERADO O VALOR DOS PROVENTOS, TENDO EM VISTA A EDI\u00c7\u00c3O DA EMENDA CONSTITUCIONAL FEDERAL N\u00b070, DE 29/03/2012, PUBLICADO NO DOU DE 30/03/2012, CONFORME DISCRIMINA\u00c7\u00c3O ABAIXO:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 30 Horas \u2013 Lei n\u00ba 15.098/2011R$ 377,54Progress\u00e3o Horizontal de 15% - art.43 da Lei n\u00ba 9.826/1974R$ 56,63TOTALR$ 434,17TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 21/11/2022 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 25/11/2022, que concedeu aposentadoria \u00e0 MARIA SOCORRO ALMEIDA ALVES, matr\u00edcula n\u00ba 07423217. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 04244208/2008,RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, a servidora LAURA RODRIGUES DA SILVA, CPF 08123900325, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, classe ESPECIALIZADO, n\u00edvel/refer\u00eancia 24, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 0245071.2, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 02.12.2008, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento 40 horas ( Lei n\u00ba 14.180/2008)1.344,04Progress\u00e3o Horizontal 15% (art. 43 da Lei n\u00ba 9.826/1974)201,60Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe 50% - (art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 14.182/08)672,02Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional 20% (art. 32 da Lei n\u00ba 12.066/1993)268,80TOTAL2486,46FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02645969/1997 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 168, inciso III, al\u00ednea \u201cc\u201d da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, combi-nado com os arts. 156, \u00a71\u00ba, inciso V e 157, da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, a servidora, MARIA DO LIVRAMENTO PARENTE COSTA, CPF n\u00ba 060.041.993-20, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ADMINISTRADOR, classe IV, n\u00edvel/refer\u00eancia 23, Grupo Ocupacional de Atividades de N\u00edvel Superior - ANS, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 20005416, lotada na Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social, Justi\u00e7a, Mulheres e Direitos Humanos, APOSENTADORIA POR TEMPO DE SERVI\u00c7O, COM PROVENTOS PROPORCIONAIS a 90%, a partir de 27/01/1998, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento \u2013 90% (Lei n\u00ba12.473/1995)1.153,91Progress\u00e3o Horizontal de 30% (\u00a7 1\u00ba, art. 43, Lei n\u00ba 9.856/1974)384,64Vantagem Pessoal (Lei n\u00ba 11.171/1986)400,51TOTAL1.939,06TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 01/03/2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 22/09/2020, que concedeu aposentadoria \u00e0 Maria do Livramento Parente Costa, matr\u00edcula n\u00ba 20005416. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 04076732/2002 \u2013 VIPROC e da Lei n\u00ba 12.780/1997, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba, 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 20, de 15 dezembro de 1998 c/c ao art. 157 e 43 da Lei n\u00ba 9.826/1974 e Leis n\u00ba 12.066/1993, n\u00ba 11.072/1985, art. 1\u00ba e n\u00ba 13.250/2002 a servidora, MARIA SIMONE GURGEL LEITE MOREIRA, CPF n\u00ba 747.298.293-87, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, classe INICIANTE I, n\u00edvel/refer\u00eancia 02, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 069899-1-8, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, \u201cPostMortem\u201d COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 02/04/2003, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 20 Horas \u2013 Lei n\u00ba 13.250/2002168,75Progress\u00e3o Horizontal de 15% - art. 43 da Lei n\u00ba 9.826/197425,31Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 40% - art. 1\u00ba, da Lei n\u00ba 11.072/198567,50TOTAL261,56FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01262172/2007 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso I, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 152, par\u00e1grafo \u00fanico, 156 e 157 da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, \u00e0 servidora REGINA MARIA DA COSTA SILVA, CPF n\u00ba 220.922.773-91, ocupante do cargo de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS n\u00edvel/refer\u00eancia 10, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 038874-1-3, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSEN-TADORIA POR INVALIDEZ COM PROVENTOS PROPORCIONAIS a 81,87%, a partir de 09/05/2007, conforme laudo m\u00e9dico n\u00ba 2007/009585 da Per\u00edcia M\u00e9dica Oficial do Estado, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de julho/1994 a abril//2007, cujo valor \u00e9 de R$ 234,96 (Duzentos e trinta e quatro reais e noventa e seis centavos). Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurado o valor correspondente a R$ 370,03 (trezentos e setenta reais e tr\u00eas centavos), equivalente \u00e0 incid\u00eancia da proporcionalidade com base na qual calculados os proventos do servidor sobre o m\u00ednimo estadual, com fundamento na Lei Estadual n\u00ba 13.745/2006. A PARTIR DE 30/03/2012 FICA ALTERADO O VALOR DOS PROVENTOS, TENDO EM VISTA A EDI\u00c7\u00c3O DA EMENDA CONSTITUCIONAL FEDERAL N\u00ba 70, DE 29/03/2012, PUBLICADO NO DOU DE 30/03/2012, CONFORME DISCRIMINA\u00c7\u00c3O ABAIXO:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 30 Horas (81,87%) - Lei n\u00ba 15.098/2012280,35Progress\u00e3o Horizontal de 15% - art.43 da Lei n\u00ba 9.826/7451,36TOTAL331,71Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, ficam assegurados os proventos do servidor no valor correspondente \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima nacional de R$ 622,00 (Seiscentos e vinte e dois reais) com fundamento no Decreto Federal 7.655/2011, considerando que a proporcionalidade com base na qual calculados os proventos  do servidor, incidindo sobre o m\u00ednimo estadual, resulta em valor inferior ao m\u00ednio nacional.  TORNANDO SEM EFEITO o ato datado de 25/05/2018, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 20/07/2018, que concedeu aposentadoria \u00e0 servidora REGINA MARIA DA COSTA SILVA, matr\u00edcula 038874-1-3.  FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, nomeado conforme publica\u00e7\u00e3o no DOE/CE n\u00ba 047, de 09 de Mar\u00e7o de 2023, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a investidura do cargo que ocupa e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993: a) Considerando o que consta no processo NUP n\u00ba 46072.001716/2023-86, que aponta aus\u00eancia de entrega dos objetos da Ordem de Compra n\u00ba 72612/2023, emitida em 20/09/2023, encaminhada a empresa no dia 28/09/2023 (fl. 089), contudo, a empresa descumpriu o prazo para entrega do objeto, tampouco se manifestou acerca do atraso. b) Considerando que a Empresa foi notificada na forma da Lei, atrav\u00e9s do of\u00edcio n\u00ba 007/2024 \u2013 PRESI/CEARAPREV (fls. 103 \u2013 104), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 015, de 22 de Janeiro de 2024, sem apresenta\u00e7\u00e3o de defesas pr\u00e9via e final, no prazo determinado; RESOLVE, Art. 1\u00ba Aplicar \u00e0 empresa DZYRREE COM\u00c9RCIO DE COSM\u00c9TICOS E SANEANTES LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, com sede na Rua Manoel de Abreu, n\u00ba 200, Jardim Paulista, Guarulhos, Estado de S\u00e3o Paulo, CEP 07083-160, devidamente inscrita no CNPJ n\u00ba 47.751.671/0001-58, com fulcro nos artigos 86 a 88, da Lei n\u00ba 8.666/1993, e na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2023/20170 e item 8 do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022/0042/SEPLAG/COGEC, o que segue: I \u2013 Cancelamento da Nota de Empenho n\u00ba 2023NE000287, emitida em 20/09/2023; II \u2013 Suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de participar em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica por 06 (seis) meses, nos moldes do Art. 87, inc. III, da Lei n\u00ba 8.666/1993; Art. 2\u00ba Fica consignado o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do Art. 109, inc. I, al\u00ednea \u201cf\u201d, da Lei 8.666/93. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0014/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de RAIMUNDA ISOLINA TEIXEIRA,   pensionista, CPF 441.635.503-30 ocorrido em 10.01.2024, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont, em 11.01.2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba054/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba054/2024, DE 30 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALFRANCISCO DE ASSIS GOMESSOCIOEDUCADOR3002174-6VSOBRAL-CEIBIAPINA-CE25/01/20240,561,3330.67"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba023/2024 - O SECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o titular do cargo de Coordenador de Infraestrutura, TIAGO BRASILEIRO COELHO para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor dos SEGUINTES Contratos: 1.1. Contrato N\u00ba 12/SRH/CE/2023 \u2013 Lote 03 do CAC \u2013 Cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o integrada de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de engenharia, compreendendo a elabora\u00e7\u00e3o de projeto b\u00e1sico/executivo e execu\u00e7\u00e3o das obras remanescentes de engenharia necess\u00e1rias \u00e0 conclus\u00e3o do Lote 03 do 1\u00ba Trecho \u2013 Jati/Rio Cari\u00fas do Projeto Cintur\u00e3o das \u00c1guas do Cear\u00e1 \u2013 CAC. 1.2. Contrato N\u00ba 09/SRH/CE/2013 \u2013 Lote 04 do CAC \u2013 Cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o das Obras de Implanta\u00e7\u00e3o do 1\u00ba Trecho - Jati/Rio Cari\u00fas do Projeto Cintur\u00e3o  das \u00c1guas do Cear\u00e1 \u2013 CAC. 1.3. Contrato N\u00ba 03/CE/SRH/2023 \u2013 Supervis\u00e3o das Obras do Lote B \u2013 CAC \u2013 cujo objeto \u00e9 os Servi\u00e7os de Supervis\u00e3o das Obras do lote B (subtrecho 1.3 \u2013 com 34,237 km de extens\u00e3o, nos munic\u00edpios de Barbalha e Crato, e subtrecho 1.4 \u2013 com 31,561 km de extens\u00e3o, nos munic\u00edpios de Crato e Nova Olinda), do 1\u00ba Trecho - Jati/Rio Cari\u00fas do Projeto Cintur\u00e3o das \u00c1guas do Cear\u00e1 \u2013 CAC. Art. 2\u00ba. Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta portaria, gerenciar o aludido contrato a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta portaria, at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia, respondendo pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas, nos termos do art. 67 da Lei n\u00ba8.666/93. Par\u00e1grafo \u00fanico. A presente designa\u00e7\u00e3o corresponde ao exerc\u00edcio do cargo de Coordenador de Infraestrutura, pelo que, em caso de exonera\u00e7\u00e3o do servidor nominada no art. 1\u00ba, automaticamente deixar\u00e1 este de exercer a atribui\u00e7\u00e3o constante no caput do presente artigo, devendo ser designado novo gestor atrav\u00e9s de portaria. Art. 3\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Marcos Rob\u00e9rio Ribeiro MonteiroSECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOSRegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba032/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, o servidor ADAHIL PEREIRA DE SENA, ocupante do cargo de Analista de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos/ Supervisor de N\u00facleo DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba3000029-3, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar para a cidade de Pacoti, no dia 15/12/2023, a fim de participar da Reuni\u00e3o da APA da Serra de Baturit\u00e9, na localidade de Granja em Pacoti, concedendo-lhe \u00bd (meia di\u00e1ria) no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba16/SRH/CE/2022I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO 16/SRH/CE/2022; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 SRH; III - ENDERE\u00c7O: Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba- Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, T\u00e9rreo \u2013 Edif\u00edcio SRH/SEINFRA, CEP: 60.819-900, Cambeba; IV - CONTRATADA: EMPRESA TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S.A; V - ENDERE\u00c7O: Rua Machado de Assis, n\u00ba50, Edif\u00edcio 02, Santa L\u00facia, na cidade de Campo Bom - RS; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este instrumento na solicita\u00e7\u00e3o da Coordenadoria do N\u00facleo de Apoio Log\u00edstico NAPLO/SRH, no parecer jur\u00eddico da SRH, nos termos do art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e nos demais elementos dos autos do Processo n\u00ba29001.001227/2023-49; VII- FORO: \u00c9 competente o foro da Cidade de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1, para dirimir todas as quest\u00f5es relativas ou resultantes do presente contrato; VIII - OBJETO: O objeto do presente termo \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00ba16/SRH/CE/2022, que tem como objeto o servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado de fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis, em rede de postos credenciados em todo o territ\u00f3rio nacional para ve\u00edculos automotores e equipamentos integrantes da frota da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, com utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o magn\u00e9tico; IX - VALOR GLOBAL: Em virtude desta prorroga\u00e7\u00e3o a repercuss\u00e3o financeira ser\u00e1 no valor de R$ 349.999,99 (trezentos e quarenta e nove mil, novecentos e noventa e nove reais e noventa e nove centavos) ; X - DA VIG\u00caNCIA: Por for\u00e7a deste Termo Aditivo, o prazo contratual fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, passando a vig\u00eancia de 23 de dezembro de 2023 para 23 de dezembro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato primitivo; XII - DATA: 22 de dezembro de 2023; XIII - SIGNA-T\u00c1RIOS: RAMON FL\u00c1VIO GOMES RODRIGUES, SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS e LUCIANO RODRIGO WEIAND e GISLAINE INGRIG KRUG, EMPRESA TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S.A TICKET LOG.Ricardo Veras PazCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba14/SRH/CE/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba14/SRH/CE/2023; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 SRH, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba11.821.253/0001-42; III - ENDERE\u00c7O: Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba- Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, T\u00e9rreo \u2013 Edif\u00edcio SRH/SEINFRA, Cep: 60.819-900, Cambeba; IV - CONTRATADA: GEOTECHNIQUE CONSULTORIA E ENGE-NHARIA LTDA, CNPJ n\u00ba40.610.677/0001-66; V - ENDERE\u00c7O: Rua Aur\u00e9lio de Brito, 211, Lotes 12,13,27 e 28 \u2013 Itinga \u2013 Lauro de Freitas (BA) \u2013 CEP: 42.738-565; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este instrumento na solicita\u00e7\u00e3o Secret\u00e1rio de Planejamento e Gest\u00e3o Interna dos Recursos H\u00eddricos \u2013 SRH-PGI, na Autoriza\u00e7\u00e3o do Senhor Secret\u00e1rio dos Recursos H\u00eddricos, na Lei n\u00ba8.666/93, e nos demais elementos consubstanciados nos autos do Processo n\u00baNUP 29001.000032/2024-62; VII- FORO: FORTALEZA, CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a SUB-ROGA\u00c7\u00c3O parcial dos direitos e obriga\u00e7\u00f5es decorrentes do Contrato n\u00ba14/SRH/CE/2023, firmado entre a SUBROGANTE (SRH) e a CONTRATADA, objetivando a contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de supervis\u00e3o e acompanhamento das obras, programa de educa\u00e7\u00e3o ambiental e plano de identifica\u00e7\u00e3o e resgate do patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico e paleontol\u00f3gico da Barragem Juc\u00e1, no munic\u00edpio de Parambu \u2013 Cear\u00e1; IX - VALOR GLOBAL: SEM REPERCUSS\u00c3O FINANCEIRA; X - DA VIG\u00caNCIA: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O NO PRAZO DE VIG\u00caNCIA; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato primitivo, que ora se ratificam.; XII - DATA: 22/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MARCOS ROB\u00c9RIO RIBEIRO MONTEIRO, SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, PAULO JOS\u00c9 GOMES FERREIRA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS- SOHIDRA, PAULO ROBERTO MATOS SIM\u00d5ES, GEOTECHNIQUE CONSULTORIA E ENGENHARIA LTDA.Ricardo Veras PazCOORDENADOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 11/SRH/CE/2023CONTRATANTE: SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS - SRH, CNPJ n\u00ba11.821.253/0001-42, com sede nesta Capital, na Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba- Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, T\u00e9rreo \u2013 Edif\u00edcio SRH/SEINFRA, CEP: 60.819-900, Cambeba CONTRA-TADA: MAXIMINO DOS SANTOS & CIA LTDA, inscrita no CNPJ: 14.585.539/0001-64, Rua Olavo Bilac, 138A \u2013 Manga (MG) \u2013 CEP: 39.460-000. OBJETO: Constitui objeto deste contrato os SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DOS ESTUDOS B\u00c1SICOS E CONCEP\u00c7\u00c3O, ESTUDOS DE VIABILIDADE AMBIENTAL (EVA), PLANO DE DESMATAMENTO RACIONAL E DETALHAMENTO DO PROJETO EXECUTIVO DA BARRAGEM OITIS, NO MUNIC\u00cdPIO DE MUCAMBO \u2013 CEAR\u00c1 de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: . O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230007 \u2013 SRH e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993,e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 595.800,00 (quinhentos e noventa e cinco mil e oitocentos reais) pagos em conson\u00e2ncia com Cl\u00e1usula Quinta do referido contrato; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: 29100005.18.544.732.10952.15.449051.1.500.9100000.0. DATA DA ASSINATURA: 27 de novembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: RAMON FL\u00c1VIO GOMES RODRIGUES, Secret\u00e1rio dos Recursos H\u00eddricos, e RODRIGO MAXIMINO DOS SANTOS, MAXIMINO DOS SANTOS & CIA LTDA.Ricardo Veras PazCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00edneas a e b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNCEME. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS -FUNCEME, em Fortaleza-CE., 08 de janeiro de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTEANEXO A QUE SE REFERE A PORTARIA DE N\u00ba002/2024 DE 08 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3O/CARGOOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00ba DI\u00c1RIASUNIT.VR R$ ACR\u00c9SCIMOTOTALCl\u00e9cia Cristina Barbosa Guimar\u00e3esPesquisadorRealizar campanha de monitoramento dos a\u00e7udes (Olho d\u2019\u00e1gua, Castanh\u00e3o e Curral Velho)V\u00e1rzea Alegre, Nova Jaguaribara, Morada Nova-CE16 a 19/01/2024tr\u00eas e meia64,83---- 226,91Samiramisthais Souza LinharesPesquisadorRealizar campanha de monitoramento dos a\u00e7udes (Olho d\u2019\u00e1gua, Castanh\u00e3o e Curral Velho)V\u00e1rzea Alegre, Nova Jaguaribara, Morada Nova-CE16 a 19/01/2024tr\u00eas e meia64,83---- 226,91Francisco Jos\u00e9 Coelho TeixeiraAnalista em Gest\u00e3o de Rec. H\u00eddricosMinistrar palestra no FCCBHCrato-CE16 a 18/01/2024duas e meia64,83---- 162,08Alyson Brayner Sousa Est\u00e1cioPesquisadorParticipar no encontro regional para o processo de renova\u00e7\u00e3o do M\u00e9dio Jaguaribe.Jaguaribara-CE16/01/2024meia64,83----32,2Meiry Sayuri SakamotoGerenteParticipa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o do colegiado da Sub-bacia Hidrografica do Alto Jaguaribe.Iguat\u00fa-CE24 e 25/01/2024uma e meia77,105,78 (5% de acr\u00e9scimo) 121,43Daniel Antonio Camelo CidPesquisadorReuni\u00e3o plano de secas: cenariza\u00e7\u00e3o do plano do Hidrossistema Missi.Amontada-CE25/01/2024meia64,83----32,42Gilberto Mobus,PesquisadorRealizar viagem de inspe\u00e7\u00e3o/loca\u00e7\u00e3o das obras.Lavras da Mangabeira, Quixel\u00f4, Banabui\u00fa, Quixad\u00e1, Palm\u00e1cia-CE22 a 25/01/2024tr\u00eas e meia64,8312,97 (10% em duas di\u00e1rias ref. a Quixad\u00e1-CE304,71Rafael Cipriano da SilvaPesquisadorRealizar campanha de monitoramento dos a\u00e7udes (Edson Queiroz e Jaburu 1).Santa Quit\u00e9ria, Ubajara-CE23 a 26/01/2024tr\u00eas e meia64,83----226,91Pedro Eymard Albuquerque Arag\u00e3oPesquisadorRealizar campanha de monitoramento dos a\u00e7udes (Edson Queiroz e Jaburu 1).Santa Quit\u00e9ria, Ubajara-CE23 a 26/01/2024tr\u00eas e meia64,83----226,91Jos\u00e9 Airton Rodrigues de MoraisMotoristaConduzir Servidor(es)/Colaborador(es)Banabui\u00fa-CE31/01/2024meia61,33----30,67Jos\u00e9 Airton Rodrigues de MoraisMotoristaConduzir Servidor(es)/Colaborador(es)Iguat\u00fa-CE24 a 25/01/2024uma e meia61,334,60 (5% de acr\u00e9scimo)96,60Meiry Sayuri SakamotoGerenteParticipar e realizar palestra na 81a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBH Banabui\u00faBanabui\u00fa-CE31/01/2024meia77,10----38,55"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024/COGERHCONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH, RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550, BAIRRO: PARQUE IRACEMA, CEP.: 60.824-140, FORTALEZA-CE. CONTRATADA: AM INFORM\u00c1TICA E SERVI\u00c7OS LTDA; RUA,70 N\u00ba 767 \u2013 CASA B; BAIRRO: SENADOR CARLOS JEREISSATI; CEP.: 61.814-300; PACATUBA-CE. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato o servi\u00e7o de aluguel de 03 (tr\u00eas) m\u00e1quinas copiadoras incluindo manuten\u00e7\u00f5es preventivas e corretivas, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba20240002 e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato tem como funda-mento a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba2024/00161, o Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba20240002, o Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cogerh - 2022, arts. 13 e 19, a Lei n\u00ba13.303/2016, art. 29, II, o Decreto Estadual n\u00ba35.341/2023, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, bem como tudo o que consta no Processo NUP 29012.009703/2023-41, parte integrante deste Instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato e de execu\u00e7\u00e3o do objeto ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 10.680,00 (dez mil e seiscentos e oitenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Fonte 701 \u2013 Recursos Diretamente Arrecadados. DATA DA ASSINATURA: 29/01/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE; Edilane dos Santos / CONTRATADA.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba24001.024975/2023-86, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) SAMIA VIVIANE RAMOS MOTA, matr\u00edcula 01138812, ocupante do cargo de Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o (Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade Apoio Admi-nistrativo e Operacional - ADO), lotada na \u00c1rea Descentralizada de Sa\u00fade de Caucaia /COADS, a partir de 06 de setembro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba24001.000664/2024-11, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) ALMIR RENAN BRITO SANTOS, matr\u00edcula 30011457, ocupante do cargo de Analista de Gest\u00e3o da Sa\u00fade (Grupo Atividades T\u00e9cnico Administrativo da Sa\u00fade \u2013 ADS), lotado na C\u00e9lula de Provimento, Sele\u00e7\u00e3o e Regula\u00e7\u00e3o do Trabalho - CERET/COGEP, a partir de 29 de dezembro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba24001.019206/2023-66, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) RAQUEL DUARTE LOBO SOARES, matr\u00edcula 49630417, ocupante do cargo de Fonoaudi\u00f3logo (Grupo Ocupacional Servi\u00e7o Especializado em Sa\u00fade - SES), lotada no Hospital Geral de Fortaleza /HGF, a partir de 02 de agosto de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1098/2023 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba0100260/2017 e APENSOS do VIPROC/SESA, RESOLVE APLICAR ao servidor JO\u00c3O F\u00c1BIO DA SILVA, M\u00e9dico, matr\u00edcula n\u00ba493241-1-1, a PENA DE SUSPENS\u00c3O, por 90 (noventa) dias, nos termos do art. 198, da Lei n\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de agosto de 2023.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba10/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no Processo n\u00ba04925337/2023 do VIPROC, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) ANA AECIA ALEXANDRINO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, com a matr\u00edcula n\u00ba49361416, lotado(a) nesta Secretaria da Sa\u00fade, com exerc\u00edcio funcional no Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes /HCASG, no per\u00edodo de 03 a 07 de julho de 2023, para participar de visitas eletivas do Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Cardio-oncologia, no Rio de Janeiro/RJ, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba091/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta dos processos n\u00ba07137218/2018 e 07781850/2018 do VIPROC/SESA, RESOLVE APLICAR ao servidor FRANCISCO BERNARDO DA SILVA JUNIOR, T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula n\u00ba492576-1-9, a PENA DE SUSPENS\u00c3O, por 90 (noventa) dias, convertida em multa de 50% por dia de vencimento, permanecendo em exerc\u00edcio, nos termos do art. 198, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, em virtude dos artigos 190, 191, inciso II, IV e VIII c/c artigo 193, inciso V, da primeira parte, da Lei supracitada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba092/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba1066588/2017 \u2013 VIPROC, acatando integralmente o relat\u00f3rio conclusivo do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba190/2017 da Segunda Comiss\u00e3o Processante da Procuradoria Geral do Estado, RESOLVE DECLARAR A EXTIN\u00c7\u00c3O, do processo administrativo disciplinar, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos dos Art. 354 e 485, incisos IV e VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, para em seguida o procedimento ser arquivado, do servidor \u00caNIO JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES MESQUITA J\u00daNIOR, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba402272-1-0. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba093/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba1142144/2017 do VIPROC, acatando integralmente o relat\u00f3rio da Segunda Comiss\u00e3o Processante de Processo Administrativo Disciplinar da Procuradoria Geral do Estado, RESOLVE ABSOLVER ALLISON GUEDES DA SILVA, que ocupa o cargo de T\u00e9cnico em Radiologia, matr\u00edcula n\u00ba491700-1-7, lotado nesta Secretaria, da imputa\u00e7\u00e3o constante da Portaria n\u00ba2017/2611 de 05 de outubro de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba194, de 17 de outubro de 2017. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Forta-leza, 18 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba175/2024. - A SECRETARIA EXECUTIVA ADMINISTRATIVO FINANCEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 52, inciso IV, da Lei n\u00ba16.710, de 21 de dezembro de 2018, e o art. 209 da Lei n\u00ba9.826, de 14 de maio de 1947 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado); CONSIDERANDO a necessidade de resguardar o interesse p\u00fablico e a regularidade dos atos administrativos diante do que relatado no processo administrativo n\u00ba00283383/2024; RESOLVE instaurar sindic\u00e2ncia, nos autos do processo administrativo n\u00ba00345623/2024, destinado a apurar os fatos evidenciados por esta Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 no processo n\u00ba00283383/2024. Os membros da Comiss\u00e3o Sindicante ser\u00e3o designados em ato pr\u00f3prio. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, no 1\u00b0 dia do m\u00eas de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1417/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM CONTRATADA: JB FARMA COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 9.800,00 (nove mil e oitocentos reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 \u2013 R$ 800,00 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01 \u2013 R$ 9.000,00 DATA: 29/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E JO\u00c3O BRENO ANDRADE JORGE.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 37/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/CENTRO DE HEMATOLOGIA E HEMOTERAPIA DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA/HEMOCE; CONTRATADA: MOBIUS LIFE SCIENCE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS PARA LABORAT\u00d3RIOS LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Insumos para laborat\u00f3rio, com equipamentos em comodato, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quanti-tativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 69.600,00 (sessenta e nove mil e seiscentos reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24054.24200424.10.302.171.20589.03.33903000.1.600.9200000.1.3.01 20219.24200424.10.302.171.20589.03.33903000.1.659.9200000.1.3.01 DATA:25/01/2024 SIGNA-T\u00c1RIOS: Luciana Maria de Barros Carlos e Liriam Borges da Silva.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CRATO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 3.251/2016, de 14 de Dezembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 178.144,92 (Cento e setenta e oito mil, cento e quarenta e cinco reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Ailton de Sousa Brasil e Italo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO CARIRI; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga-\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 612/2009, de 11 de Setembro de 2009, no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 270.770,00 (Duzentos e setenta mil setecentos e setenta reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Samuel Cidade Werton e Italo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE POTENGI; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 299/2009, de 15 de Dezembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 310.366,00 (Trezentos e dez mil trezentos e sessenta e seis reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Edson Veriato da Silva e Italo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE SALITRE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rate-adas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 019/2009, de 14 de Dezembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 353.890,00 (Trezentos e cinquenta e tr\u00eas mil oitocentos e noventa reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Dorgival Pereira Filho e Italo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es finan-ceiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 622/2010, de 21 de Maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 212.900,00 (Duzentos e doze mil e novecentos reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Italo Brito Alencar Alves e Paulo de Tarso Cardoso Varela.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE FARIAS BRITO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei municipal 1.289/2010 no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 226.440,00 (Duzentos e vinte e seis mil, quatrocentos e quarenta reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Austragezio Sales e Italo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024CEO.R/IBIAPABACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CARNAUBAL; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA IBIAPABA - CPSI; OBJETO: A defi-ni\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Dr. Antenor Isa\u00edas de Andrade \u2013 CEO Ubajara, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tiangu\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Carnaubal N\u00ba082/2009, e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal de Carnaubal No. 082/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria. FORO: Comarca de Carnaubal; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, para ocorrer com despesas do CEO-R IBIAPABA do Exerc\u00edcio de 2024; VALOR: R$ 52.268,90 (cinquenta e dois mil, duzentos e sessenta e oito reais e noventa centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNA-T\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Weliton Souza Leite e Marcos Ant\u00f4nio da Silva Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024CEO.R/IBIAPABACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CROAT\u00c1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA IBIAPABA - CPSI; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Antenor Isa\u00edas de Andrade \u2013 CEO Ubajara, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tiangu\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Croat\u00e1 N\u00ba277/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal de Croat\u00e1 N\u00ba277/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria. FORO: Comarca de Croat\u00e1; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, para ocorrer com despesas do CEO-R IBIAPABA do Exerc\u00edcio de 2024; VALOR: R$ 53.091,96 (cinquenta e tr\u00eas mil, noventa e um reais e noventa e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ronilson Francisco de Oliveira e Marcos Ant\u00f4nio da Silva Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024CEO.R/IBIAPABACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE GUARACIABA DO NORTE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA IBIAPABA - CPSI; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no CONTRATO DE PROGRAMA 001/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Antenor Isa\u00edas de Andrade \u2013 CEO Ubajara, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada - PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tiangu\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais ativi-dades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Guaraciaba do Norte No. 912/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal de Guaraciaba do Norte No. 912/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI, no CONTRATO DE PROGRAMA 001/2024, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Guaraciaba do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, para ocorrer com despesas do CEO-R IBIAPABA do Exerc\u00edcio de 2024; VALOR: R$ 127.720,17 (cento e vinte e sete mil, setecentos e vinte reais e dezessete centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Adail Machado Castro e Marcos Ant\u00f4nio da Silva Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024CEO.R/IBIAPABACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IBIAPINA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA IBIAPABA - CPSI; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no CONTRATO DE PROGRAMA 001/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Antenor Isa\u00edas de Andrade \u2013 CEO Ubajara, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tiangu\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Ibiapina No. 443/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal de Ibiapina No. 443/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; no CONTRATO DE PROGRAMA 001/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ibiapaba; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, para ocorrer com despesas do CEO-R IBIAPABA do EXERC\u00cdCIO 2024; VALOR: R$ 72.784,67 (setenta e dois mil, setecentos e oitenta e quatro reais e sessenta e sete centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Lyana de Carvalho Veras e Marcos Ant\u00f4nio da Silva Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024CEO.R/IBIAPABACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O BENEDITO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA IBIAPABA - CPSI; OBJETO: defi-ni\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Antenor Isa\u00edas de Andrade \u2013 CEO Ubajara, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada - PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tiangu\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de S\u00e3o Benedito No. 679/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal de S\u00e3o Benedito No. 679/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI, no CONTRATO PROGRAMA 001/2024, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de S\u00e3o Benedito; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, para ocorrer com despesas do CEO-R IBIAPABA do Exerc\u00edcio de 2024; VALOR: R$ 144.688,58 (cento e quarenta e quatro mil, seiscentos e oitenta e oito reais e cinquenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Saul Lima Maciel e Marcos Ant\u00f4nio da Silva Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024CEO.R/IBIAPABACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TIANGU\u00c1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA IBIAPABA - CPSI OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Antenor Isa\u00edas de Andrade \u2013 CEO Ubajara, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tiangu\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Tiangu\u00e1 No. 542/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal de Tiangu\u00e1 No. 542/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Tiangu\u00e1; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, para ocorrer com despesas do CEO-R IBIAPABA do Exerc\u00edcio de 2024; VALOR: R$ 247.543,82 (duzentos e quarenta e sete mil, quinhentos e quarenta e tr\u00eas mil e oitenta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Alex Anderson Nunes da Costa e Marcos Ant\u00f4nio da Silva Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024CEO.R/IBIAPABACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE UBAJARA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA IBIAPABA - CPSI; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Antenor Isa\u00edas de Andrade \u2013 CEO Ubajara, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tiangu\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Ubajara No. 846/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal de Ubajara No. 846/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ubajara; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, para ocorrer com despesas do CEO-R IBIAPABA do Exerc\u00edcio de 2024; VALOR: R$ 99.517,44 (noventa e nove mil, quinhentos e dezessete reais e quarenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ren\u00ea de Almeida Vasconcelos e Marcos Ant\u00f4nio da Silva Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024CEO.R/IBIAPABACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE VI\u00c7OSA DO CEAR\u00c1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA IBIAPABA - CPSI; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Antenor Isa\u00edas de Andrade \u2013 CEO Ubajara, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada - PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tiangu\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcio-namento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de VI\u00c7OSA DO CEAR\u00c1 No. 538/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 No. 538/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Ibiapaba-CPSI; no CONTRATO PROGRAMA 001/2024 entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9riA; FORO: Comarca de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 ; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, para ocorrer com despesas do CEO-R IBIAPABA do Exerc\u00edcio de 2024; VALOR: R$ 181.352,74 (cento e oitenta e um mil, trezentos e cinquenta e dois reais e setenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jo\u00e3o Cardoso Filho e Marcos Ant\u00f4nio da Silva Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2023DOADOR: Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA; FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 34.730, de 13 de maio de 2022, e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo VIPROC n\u00ba 07263040/2022; OBJETO: Doa\u00e7\u00e3o dos bens discriminados: Especifica\u00e7\u00e3o C\u00c2MARA REFRIGERADA, CAPACIDADE ENTRE 350 A 400 LITROS, MODELO CSV360 Quantidade 6; Tombamentos: 526305, 526306, 526307, 526308, 526309 e 526310. FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 21/08/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Silva Lima Neto e Galeno Taumaturgo Lopes.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.053249/2023-71EXTRATO 6\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba22/2020I - ESP\u00c9CIE: DOC:005/2024 -6\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba22/2020; II - OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para a reforma do Hospital do Munic\u00edpio de Alto Santo/CE, conforme Plano de Trabalho. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, ou seja, do dia 21/01/2024 ao 21/03/2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.; V - DATA E ASSINANTES: 12-01-2024- Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Jos\u00e9 Joeni Holanda de Ara\u00fajo.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.052606/2023-83EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba120/2018I - ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba008/2024 - 10\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba120/2018 celebrado entre o ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRE-TARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), E, DO OUTRO, O MUNIC\u00cdPIO DE TAPI\u00daNA/CE; II - OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para a realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dico-hospitalares, para os usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), do Munic\u00edpio de Itapi\u00fana/CE, conforme Plano de Trabalho. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 02/02/2024 ao 31/07/2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 10/01/2024 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Francisco Dario de Oliveira Coelho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.034722/2023-11EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba15/2021I - ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba277/2023 - 3\u00ba termo aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba15/2021 Celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), e o MUNIC\u00cdPIO DE ACARA\u00da/CE; II - OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba15/2021, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos hospitalares, para o Munic\u00edpio Acara\u00fa/CE. Fica prorrogada vig\u00eancia do referido instru-mento, por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, ou seja, do dia 13/12/2023 ao 12/12/2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 12/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Ana Fl\u00e1via Ribeiro Monteiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.052213/2023-70EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba004/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba01/2024 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba004/2022, que entre si celebram, de um lado, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e, do outro, o MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9/CE; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba004/2022, que tem como objeto repasse de recursos para realiza\u00e7\u00e3o de consultas m\u00e9dicas especializadas aos usu\u00e1rios do SUS no Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias iniciando no dia 21 de janeiro de 2024 e findando em 20 de janeiro de 2025.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.; V - DATA E ASSINANTES: 17/01/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Herberlh Freitas Reis Cavalcante Mota.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.047737/2023-49EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba72/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba294/2023 - 1\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba72/2022 Celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e, do outro, o MUNIC\u00cdPIO DE MAURITI/CE; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba72/2022, que tem como objeto repasse de recursos financeiros para o reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Hospital do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 28 de dezembro de 2023 e findando em 25 de junho de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 26/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho E Jo\u00e3o Paulo Furtado.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.046109/2023-46EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba103/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba320/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba103/2022, que entre si celebram, de um lado, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e, do outro, o MUNIC\u00cdPIO DE NOVO ORIENTE/CE; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba103/2022, que tem como objeto repasse de recursos financeiros para a aquisi\u00e7\u00e3o de Aparelho de Raio X para o Munic\u00edpio de Novo Oriente/CE (Hospital e Maternidade Dr. Jos\u00e9 Maria Fernandes Leit\u00e3o). O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 27 de dezembro de 2023 e findando em 24 de junho de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 26/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Jesu\u00edno Rodrigues de Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.045025/2023-95EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba112/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba318/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba112/2022, que entre si celebram, de um lado, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e, do outro, o MUNIC\u00cdPIO DE ARACATI/CE; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba112/2022, que tem como objeto o repasse de recursos financeiros para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para 10 (dez) leitos de UCI para o Hospital Municipal Dr. Eduardo Dias, no Munic\u00edpio de Aracati/CE, em conformidade com o Plano de Trabalho \u2013 MAPP n\u00ba4904; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.; V - DATA E ASSINANTES: 26/12/2023 - LUIZ OTAVIO SOBREIRA ROCHA FILHO e BISMARCK COSTA LIMA PINHEIRO MAIA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.033350/2023-13EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba117/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba314/2023 - 2\u00ba termo aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba117/2022 Celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), e o MUNIC\u00cdPIO DO CRATO/CE; II - OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade a reali-za\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dico hospitalares aos usu\u00e1rios do SUS, no Munic\u00edpio de Crato/CE. Fica prorrogada vig\u00eancia do referido instrumento, por mais 180 (cento e oitenta) dias,ou seja, do dia 27/12/2023 ao 24/06/2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 26/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Jos\u00e9 Ailton de Sousa Brasil.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.038914/2023-04EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba128/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba297/2023 - 2\u00ba termo aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba128/2022 Celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), e o MUNIC\u00cdPIO DE ALTANEIRA/CE; II - OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para apoio \u00e0s a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea da sa\u00fade do Munic\u00edpio Altaneira/CE. Fica prorrogada vig\u00eancia do referido instrumento, por mais 180 (cento e oitenta), ou seja, do dia 28/12/2023 ao 25/06/2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.; V - DATA E ASSINANTES: 26/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho E Francisco Dariomar Rodrigues Soares.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.051704/2023-01EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba168/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba317/2023 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba168/2022 celebrado entre O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRE-TARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), E, DO OUTRO, O MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBARA/CE; II - OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para apoio \u00e0s a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, para o Munic\u00edpio de Jaguaribara/CE, conforme Plano de Trabalho. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, ou seja, do dia 27/12/2023 ao 26/12/2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 26/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Joacy Alves dos Santos J\u00fanior.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "TERMO COM PAGAMENTO POR VIA INDENIZAT\u00d3RIA (EFIC\u00c1CIA P\u00d3S CONTRATUAL)TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA 01/2024 NUP 24001.002827/2024-91O ORDENADOR DE DESPESAS DO CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPERTENS\u00c3O - CIDH/SESA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de abril de 2021, a fim de atender \u00e0s necessidades do Centro Integrado de Diabetes e Hipertens\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0033-91, com sede na Rua Silva Paulet n\u00ba2406, Bairro Dion\u00edsio Torres, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art.37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art.63, da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00bado art.22 do decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 16.631,07 (DEZESSEIS MIL SEISCENTOS E TRINTA E UM REAIS E SETE CENTAVOS), junto a COOPERATIVA DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS DO CEAR\u00c1 LTDA - COOCIRURGE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba02.985.391/0001-76, referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os realizados ap\u00f3s t\u00e9rmino de vig\u00eancia contratual no per\u00edodo de 21/11/a 20/12/2023. CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPER-TENS\u00c3O, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Cristina Figueiredo Sampaio Fa\u00e7anhaDIRETORA GERAL DO CIDH"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS \u2013 HGCC, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0039-87, com sede na Avenida Imperador, n\u00ba545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.015.051, representado neste ato por seu Diretor-Geral, o qual no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00ba9.809/1973, que disp\u00f5e sobre os atos e fatos administrativos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias, doravante denominado \u201cdevedor\u201d, respectivo termo, tem como fundamento a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art 22 do Decreto N\u00ba93.872/86, bem como o art. 37 c/c art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da Lei Federal 4.320/64, que Estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, assim como as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 24001.002180/2024-06 , em destaque a justificativa do gestor do contrato, reconhece e declara, por meio deste instrumento, que \u00e9 devido \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PR\u00c9-HOS-PITALAR LTDA, com sede na Rua Marcondes Pereira, n\u00ba1065, Bairro: Dion\u00edsio Torres, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, CEP: 60.135-222, doravante denominada \u201cCredor\u201d, a quantia de R$ 272.841,12 (Duzentos e setenta e dois mil, oitocentos e quarenta e um reais e doze centavos), necessitando portanto reconhecer a D\u00edvida de Despesas de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, correspondente ao pagamento dos servi\u00e7os realizados neste nosoc\u00f4mio no per\u00edodo de 21 de dezembro de 2023 a 31 de dezembro de 2023, dos profissionais de servi\u00e7os especializados em T\u00e9cnicos de Enfermagem. (Artigos citados: Art. 72\u00ba \u2013 S\u00e3o competentes para administrar cr\u00e9ditos os dirigentes das unidades or\u00e7ament\u00e1rias, considerados ordenadores de despesas, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: (\u2026) - Lei n\u00ba9.806/73; Art 22. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os restos a pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida, e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente, poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o destinada a atender despesas de exerc\u00edcios anteriores, respeitada a categoria econ\u00f4mica pr\u00f3pria (Lei n\u00ba4.320/64, art 37). (\u2026) \u00a72\u00ba para os efeitos deste artigo, considera-se: a) despesas que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, cujo empenho tenha sido considerado insubsistente e anulado no encerramento do exerc\u00edcio correspondente, mas que, dentro do prazo estabelecido, o credor tenha cumprido sua obriga\u00e7\u00e3o \u2013 Decreto n\u00ba93.872/86; Art 37. As despesas de exerc\u00edcios encerrados para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio, com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os restos a pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o espec\u00edfica consignada no or\u00e7amento, discriminada por elementos, obedecida, sempre que poss\u00edvel, a ordem cronol\u00f3gica e Art.63. A liquida\u00e7\u00e3o da despesa consiste na verifica\u00e7\u00e3o do direito adquirido pelo credor tendo por base os t\u00edtulos e documentos comprobat\u00f3rios do respectivo cr\u00e9dito. \u00a7 1\u00ba Essa verifica\u00e7\u00e3o tem por fim: I \u2013 a origem e o objeto do que se deve pagar; II \u2013 a import\u00e2ncia exata a pagar; III \u2013 a quem se deve pagar a import\u00e2ncia, para extinguir a obriga\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A liquida\u00e7\u00e3o da despesa por fornecimentos feitos ou servi\u00e7os prestados ter\u00e1 por base: I \u2013 o contrato, ajuste ou acordo respectivo; II \u2013 a nota de empenho; III \u2013 os comprovantes da entrega do material ou da presta\u00e7\u00e3o efetiva do servi\u00e7o) \u2013 Lei n\u00ba4.320/64).Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3474/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 18 de dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0093/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.000995/2024-23, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0268/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001531/2024-34, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0284/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001846/2024-81, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0287/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.044391/2023-16, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0288/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.044184/2023-53, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Gover-nador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LUILSON DA SILVA MOTA, matr\u00edcula 30116119, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Se\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-8, integrante da Estrutura organizacional do(a) POL\u00cdCIA CIVIL, a partir de 01 de Janeiro de 2024. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e de acordo com o art. 3\u00ba, inciso V, \u00a7 5\u00ba; art. 4\u00ba e art. 23, \u00a7\u00a7 6\u00ba e 7\u00ba, todos da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c o art. 16, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e tendo em vista o teor do Processo n\u00ba 07446055/2022-VIPROC, resolve PROMOVER, pela modalidade requerida, ao posto de 2\u00ba Tenente PM do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o Policial Militar, o SUBTENENTE PM REGINALDO FERREIRA DA SILVA, Mat. 103.335-1-2, a contar de 05 de agosto de 2022. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 01 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000846/2023 BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE TR\u00c2NSITO URBANO E RODOVI\u00c1RIO ESTADUAL \u2013 BPRE O DIRETOR DE PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES)desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de DESEMPENHAR TAREFA OFICIAL com o objetivo de realizar policiamento ostensivo e educativo de tr\u00e2nsito dos usu\u00e1rios das rodovias estaduais, de acordo com o(s) artigo(s) 1\u00ba; art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; art. 17; classe V dos anexos I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 7.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 30 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000846/2023, DE 30 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALRicardo Sergio Nogueira Moura, MF.: 037.382-1-3Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTIM/ ICAPU\u00cd/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Antonio Bezerra De Sousa, MF.: 098.099-1-0Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTIM/ ICAPU\u00cd/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Manoel Raimundo Gomes Neto, MF.: 100.665-1-4Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CRATO/ GRANJEIRO/ BARBALHA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Jaquicivan Rodrigues Lima, MF.: 103.860-1-2Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ BATURIT\u00c9/ ARACOIABA/ PACOTI/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Erivelton Bessa Da Silva, MF.: 104.802-1-3Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CARIR\u00c9/ MUCAMBO/ PACUJ\u00c1/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Luis Pacheco Do Amaral Neto, MF.: 109.863-1-1Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ ACOPIARA/ JUC\u00c1S/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 3 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 469,16Francisco Nunes Lima, MF.: 103.703-1-0Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ ACOPIARA/ JUC\u00c1S/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 3 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 469,16Andre Lucio Eloi De Souza, MF.: 110.060-1-9Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CAMPOS SALES/ ANTONINA DO NORTE/ SALITRE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Aurelio Lopes Da Silva, MF.: 110.148-1-XSubten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ GRANJA/ CAMOCIM/ MARTIN\u00d3POLE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Manoel Nogueira De Abreu Neto, MF.: 110.776-1-7Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ GENERAL SAMPAIO/ CARIDADE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Cicero Miliano Monteiro De Oliveira, MF.: 127.429-1-61\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CRATO/ GRANJEIRO/ BARBALHA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Natanniel Unias Aragao, MF.: 127.445-1-X1\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ BATURIT\u00c9/ ARACOIABA/ PACOTI/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Fagner Alves Mattos, MF.: 134.503-1-51\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ BATURIT\u00c9/ ARACOIABA/ PACOTI/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALPaulo Barros Pereira, MF.: 134.784-1-41\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ GENERAL SAMPAIO/ CARIDADE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Andre Gomes De Sousa Silva, MF.: 134.514-1-91\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CARIR\u00c9/ MUCAMBO/ PACUJ\u00c1/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Beethowen Berlarmino Monteiro, MF.: 134.360-1-01\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CRATO/ GRANJEIRO/ BARBALHA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Jose Iran Pacheco Do Nascimento, MF.: 135.791-1-31\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ GENERAL SAMPAIO/ CARIDADE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Charlon Sousa Do Nascimento, MF.: 136.269-1-X2\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CAMPOS SALES/ ANTONINA DO NORTE/ SALITRE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Moises Silveira Da Silva, MF.: 135.860-1-22\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTIM/ ICAPU\u00cd/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Rubens Silva Nogueira, MF.: 300.489-1-13\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CRATO/ GRANJEIRO/ BARBALHA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Antonio Candido De Carvalho Filho, MF.: 300.580-1-13\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CRATO/ GRANJEIRO/ BARBALHA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Daniel Carvalho Monteiro Lima, MF.: 302.176-1-63\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTIM/ ICAPU\u00cd/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Jose Da Silva Ferreira, MF.: 302.263-1-33\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ ACOPIARA/ JUC\u00c1S/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 3 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 469,16Jocelio Soares Bomfim, MF.: 302.872-1-53\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ GENERAL SAMPAIO/ CARIDADE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Madson Sidney Oliveira Silva, MF.: 301.604-1-X3\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CAMPOS SALES/ ANTONINA DO NORTE/ SALITRE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Dionisio Gomes Lira Neto, MF.: 302.078-1-53\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ GRANJA/ CAMOCIM/ MARTIN\u00d3POLE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Carlos Lincoln De Souza Da Costa, MF.: 302.077-1-83\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ ACOPIARA/ JUC\u00c1S/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 3 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 469,16Luis Henrique Cruz De Oliveira, MF.: 303.376-1-1Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ BATURIT\u00c9/ ARACOIABA/ PACOTI/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Edgle Carioca De Sousa, MF.: 304.488-1-2Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CARIR\u00c9/ MUCAMBO/ PACUJ\u00c1/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Pedro Vitor Loiola Viana, MF.: 305.756-1-XCb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ GRANJA/ CAMOCIM/ MARTIN\u00d3POLE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Luiz Guilherme Ribeiro Fonteles, MF.: 305.189-1-8Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CAMPOS SALES/ ANTONINA DO NORTE/ SALITRE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Leandro Xavier Paula, MF.: 306.407-1-3Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ BATURIT\u00c9/ ARACOIABA/ PACOTI/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Rafael Araujo Carneiro, MF.: 307.129-1-9Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CAMPOS SALES/ ANTONINA DO NORTE/ SALITRE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Paulo Marden Cavalcante De Araujo, MF.: 308.566-1-9Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ GRANJA/ CAMOCIM/ MARTIN\u00d3POLE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Carlos Eduardo Melo Gomes De Castro, MF.: 308.813-1-1Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTIM/ ICAPU\u00cd/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Helio Luiz Giffoni Hissa Dias Siqueira, MF.: 309.010-2-9Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ GENERAL SAMPAIO/ CARIDADE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Aglalberto Silveira Santos, MF.: 308.970-4-8Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ ACOPIARA/ JUC\u00c1S/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 3 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 469,16Paulo De Tarso Da Silva, MF.: 309.074-0-XSd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ GRANJA/ CAMOCIM/ MARTIN\u00d3POLE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Leandro Almeida Justa, MF.: 309.149-8-8Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ CARIR\u00c9/ MUCAMBO/ PACUJ\u00c1/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97VALOR TOTAL GERAL  R$ 17.984,78"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba017/2024 O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor MARCOS AUR\u00c9LIO CASSIANO SABINO, ocupante do cargo de Capit\u00e3o, Matr\u00edcula: 097.070-1-8, o valor total de R$ 11.237,45 (onze mil, duzentos e trinta e sete reais e quarenta e cinco centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de Capit\u00e3o na modalidade requerida, a contar de 01 de setembro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 191, de 09 de outubro de 2022 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.043434/2023-38, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 01/09/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 31 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024CONTRATANTE: Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social (FSPDS) da Superintend\u00eancia de Pesquisa e Estrat\u00e9gia de Seguran\u00e7a P\u00fablica Do Estado Do Cear\u00e1 - SUPESP CONTRATADA: REGENCE VE\u00cdCULOS PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores novos (zero quil\u00f4metro), do tipo SUV, para atender as necessidades da Superintend\u00eancia De Pesquisa E Estrat\u00e9gia De Seguran\u00e7a P\u00fablica - SUPESP. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230001 \u2013 FSPDS/SUPESP, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/Ce. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato \u00e9 de 12 (doze) meses contados a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; A publica\u00e7\u00e3o resumida do instrumento de contrato dar-se-\u00e1 na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de at\u00e9 90 (noventa) dias, contado a partir do recebimento da Nota de Empenho/Ordem de Fornecimento; Os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser prorrogados nos termos do art. 57 da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993.. VALOR GLOBAL: R$ 279780,00 (duzentos e setenta e nove mil, setecentos e oitenta reais) pagos em DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: 20721 - 10200018.06.183.196.11061.03.449052.1.7591200070.1. DATA DA ASSINATURA: 22/01/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Nabupolasar Alves Feitosa - Superintendente da SUPESP e Francisco Eufr\u00e1sio de Sousa de Melo - Representante Legal da Empresa.Gon\u00e7alo Eduardo Barreto Ara\u00fajoORDENADOR DE DESPESAS"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba08/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o Senhor THIAGO FONSECA MARQUES, matr\u00edcula n\u00ba 300.001.4-5, como Gestor do Contrato e a Senhora THA\u00cdS FACUNDO SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 300.002.6-9 como fiscal do Contrato, elencado no ANEXO \u00daNICO desta portaria, a partir de 26 de dezembro de 2023. SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 30 de janeiro de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMOANEXO \u00daNICON\u00ba CONTRATO/ANOEMPRESA41/2023TARGET BON\u00c9S E SERIGRAFIA LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba09/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o Senhor THIAGO FONSECA MARQUES, matr\u00edcula n\u00ba 300.001.4-5, como Gestor do Contrato e a Senhorita THA\u00cdS FACUNDO SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 300.002.6-9 como fiscal do Contrato, elencado no ANEXO \u00daNICO desta portaria, a partir de 27 de dezembro de 2023. SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 30 de janeiro de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMOANEXO \u00daNICON\u00ba CONTRATO/ANOEMPRESA42/2023T D DANTAS SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba10/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o Senhor DAVI DOS SANTOS LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 300.003.7-4, como Gestor do Contrato e a Senhor JOS\u00c9 EDSON COELHO DE CASTRO, matr\u00edcula n\u00ba 300.004.7-1 como fiscal do Contrato, elencado no ANEXO \u00daNICO desta portaria, a partir de 08 de janeiro de 2024. SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 30 de janeiro de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMOANEXO \u00daNICON\u00ba CONTRATO/ANOEMPRESA40/2023D\u00cdGITRO TECNOLOGIA S.A."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba11/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento no art. 31, par\u00e1grafos 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, da Lei n\u00ba 11.714, de 25 de julho de 1990, e considerando a necessidade de dar encaminhamento ao fluxo das atividades desenvolvidas no \u00e2mbito da SECRETARIA DO TURISMO, RESOLVE DELEGAR COMPET\u00caNCIA, no per\u00edodo de 29 de janeiro a 02 de fevereiro de 2024, ao servidor JONAS DEZIDORO DA SILVA FILHO, matricula n\u00ba3000016-1, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo do Turismo, autorizar e ordenar despesas correntes e de capital e ainda praticar atos de gest\u00e3o necess\u00e1rios aos seguintes processos: I \u2013 Concess\u00e3o de di\u00e1rias, ajuda de custo e passagens conforme Decretos n\u00ba26.478/2001 e n\u00ba30.719, de 25/10/2011; II \u2013 Instala\u00e7\u00e3o de processos de licita\u00e7\u00e3o ou de contrata\u00e7\u00e3o direta, conforme o disposto na legisla\u00e7\u00e3o especifica; III \u2013 Adjudica\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o de processos de licita\u00e7\u00e3o; IV \u2013 Declara\u00e7\u00e3o de Dispensa e Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, de acordo com os arts. 24 e 25 da Lei n\u00ba 8.666/1993 e Autoriza\u00e7\u00e3o nos casos do art. 72, VIII da Lei 14.133, de 01 de abril de 2021; V \u2013 Ades\u00e3o as atas do Sistema de Registro de Pre\u00e7o e promo\u00e7\u00e3o das aquisi\u00e7\u00f5es decorrentes deste Sistema; VI- Assinar conv\u00eanios e contratos administrativos, bem como autorizar e promover as prorroga\u00e7\u00f5es e altera\u00e7\u00f5es dos mesmos, conforme legisla\u00e7\u00e3o especifica; VII \u2013 Assinar notas de empenho e demais documentos necess\u00e1rios \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o e ao pagamento das despesas realizadas pela SECRETARIA DO TURISMO, inclusive as despesas decorrentes de contratos e conv\u00eanios firmados pela SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1; VIII - Expedir portarias de designa\u00e7\u00e3o de gestores e fiscais dos contratos, conv\u00eanios e de concess\u00e3o de vales trans-portes; SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Yrwana Albuquerque Guerra SECRET\u00c1RIA DO TURISMO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "HOMOLOGA\u00c7\u00c3OA EXMA. SRA. SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DO TURISMO, em cumprimento ao disposto no inciso VI, art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93 e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas e, tendo em vista o resultado da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 20230001 - SETUR, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE REFORMA E RESTAURO DO FAROL DO MUCURIPE, NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA \u2013 CE, DE ACORDO COM AS ESPE-CIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS PREVISTOS NESTE TERMO, resolve HOMOLOGAR o procedimento licitat\u00f3rio em refer\u00eancia e ADJUDICAR seu objeto \u00e0 seguinte empresa CONEX\u00c3O ENGENHARIA PROJETOS E INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita CNPJ sob o n\u00ba 02.645.552/0001-82 arrematante, por ter sido reconhecida autora da proposta de menor pre\u00e7o considerado, ou seja, R$ 2.671.900,00 (Dois milh\u00f5es seiscentos e setenta e um mil e novecentos reais), como previsto no Edital. Fortaleza - CE, 29 de janeiro de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 36001000093/2024-95EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba001/2024VALOR POR FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS: 3.501.976,94; CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO TURISMO, \u00f3rg\u00e3o integrante de sua estrutura governamental, inscrita no CNPJ n\u00ba 03.503.868/0001-00, com sede no Centro de Eventos do Estado do Cear\u00e1, situada na Av. Washington Soares, n\u00ba 999 - Pavilh\u00e3o Leste - 2\u00ba Mezanino - Edson Queiroz, CEP: 60.811-341, Fortaleza - CE, doravante denominado CONCEDENTE e MUNIC\u00cdPIO DE ARACATI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 07.684.756/0001-46, com sede na Rua Coronel Alexandrino, 1272, Farias Brito, CEP 62800-000, denominado CONVENENTE. OBJETO: Constitui objeto deste Conv\u00eanio a realiza\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do carnaval 2024 do munic\u00edpio de Aracati-CE, conforme Plano de Trabalho e anexos, aprovados pelo CONCEDENTE, e demais elementos constantes no Processo NUP n\u00ba 36001.000093/2024-95, que passam a fazer parte integrante do presente Instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00b0 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00b0 14.133, de /2021, na Lei Complementar Estadual n\u00b0 119, de 28/12/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28/09/2018, na Lei Estadual n\u00ba 17.278, de 11/09/2020, Decreto Estadual N\u00ba 35.837, de 12/01/2024, art. 1\u00ba, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a72\u00ba, bem como em outros instrumentos legais pertinentes. FORO: FORTALEZA - CE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio \u00e9 de 01 (um) m\u00eas contado a partir da data de sua assinatura. VALOR GLOBAL: 3.501.976,94 VALOR: Recursos do CONCEDENTE - R$ 2.406,976,74 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e seis mil, novecentos e setenta e seis reais e noventa e quatro centavos) e Recursos do CONVENENTE - R$ 1.095.000,00 (um milh\u00e3o e noventa e cinco mil reais) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 36100006.23.695.281.11308.15.339039.1.5009100000.0 e 36100006.23.695.281.11306.15.339039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 31de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : Jonas Dezidoro da Silva Filho (SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TURISMO) e Bismarck Pinheiro Maia (PREFEITO MUNICIPAL DO ARACATI). Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba53/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV c/c art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011; CONSIDERANDO o que restou apurado nos autos do SISPROC n\u00ba 2211905662, no qual consta a den\u00fancia em desfavor do Delegado de Pol\u00edcia Civil JO\u00c3O HENRIQUE DA SILVA NETO; CONSIDERANDO que, por meio do boletim de ocorr\u00eancia n\u00ba 931-53567/2020, o Sr. Carlos Gentil da Silva Leite noticiou que, no dia 5 de maio de 2020, o cadeado do port\u00e3o de sua propriedade foi quebrado e o terreno invadido por tr\u00eas homens que realizavam servi\u00e7os de capinagem, a mando do Delegado de Pol\u00edcia Civil Jo\u00e3o Henrique da Silva Neto e do Sr. Jos\u00e9 Aquino; CONSIDERANDO que o Delegado de Pol\u00edcia Civil Jo\u00e3o Henrique da Silva Neto teria se dirigido ao local e exibido arma de fogo para intimidar; CONSIDERANDO o defe-rimento da reintegra\u00e7\u00e3o liminar na posse do bem, em benef\u00edcio do Sr. Carlos Gentil da Silva Leite e outros, nos autos de a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o/manuten\u00e7\u00e3o de posse, conforme processo n\u00ba 0050694-02.2020.8.06.0075; CONSIDERANDO que, de acordo com o referido processo judicial, o Delegado de Pol\u00edcia Civil Jo\u00e3o Henrique da Silva Neto teria afirmado possuir conhecimento sobre decis\u00e3o liminar concedida em desfavor de seu tio Jo\u00e3o Batista de Sousa, de quem comprou o terreno e figura como r\u00e9u nos autos de interdito proibit\u00f3rio; CONSIDERANDO que a conduta do Delegado de Pol\u00edcia Civil Jo\u00e3o Henrique da Silva Neto configura, em tese, as faltas disciplinares previstas no artigo 100, I, no artigo 103, b, II, XXIV, XXVIII, XLVI, e no artigo 103, c, XII, todos da Lei n\u00ba. 12.124/1993; CONSIDERANDO que a conduta objeto de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenche, a priori, os pressupostos legais para aplica\u00e7\u00e3o de mecanismos tais como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do processo disciplinar, previstos nos artigos 3\u00ba e 4\u00ba da Lei n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais, que estabelece que a solu\u00e7\u00e3o consensual no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas por esta CGD poder\u00e1 ser atendida quando inexistir: enriquecimento il\u00edcito; efetiva lesividade ao er\u00e1rio, ao servi\u00e7o ou aos princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; dolo ou m\u00e1-f\u00e9 na conduta do servidor infrator; crime tipificado em lei quando praticado em detrimento do dever inerente ao cargo ou fun\u00e7\u00e3o, ou quando o crime for considerando de natureza grave, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, notadamente, os definidos como crimes hediondos e assemelhados; e conduta atentat\u00f3ria aos direitos humanos fundamentais e de natureza desonrosa, e que n\u00e3o tenha sido condenado por outra infra\u00e7\u00e3o disciplinar nos \u00faltimos 5 (cinco) anos; RESOLVE: I) Instaurar PROCESSO ADMINISTRATIVO\u2013DISCIPLINAR e baixar a presente portaria para apurar a conduta do Delegado de Pol\u00edcia Civil JO\u00c3O HENRIQUE DA SILVA NETO, M.F. n\u00ba 300.529-1-9, em toda a sua extens\u00e3o administrativa, ficando cientificado o acusado e/ou defensor legal que as decis\u00f5es da CGD quanto a este Processo Regular ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, de acordo com o art. 34\u00ba, \u00a7 2\u00ba do Decreto n\u00ba 33.447, publicado no DOE 021, de 30/01/2020, que aprova o Regimento Interno do Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio da CGD; II) Designar a 3\u00aa Comiss\u00e3o Permanente de Processo Administrativo Disciplinar, formada pelos DELEGADOS de Pol\u00edcia Civil Milena Martins Monteiro, M.F. 133.852-1-1 (Presidente) e Fernando Figueiredo de Vito, M.F. 198.404-1-7 (Membro) e a Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil Marleide Andrade da Silva, M.F. 028.380-1-X (Secret\u00e1ria). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. GABINETE DO CONTROLADOR-GERAL DE DISCIPLINA, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba65/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV c/c art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011; CONSIDERANDO o que restou apurado nos autos do SISPROC n\u00ba 2306890492, no qual consta que os Policiais Penais ARAN ANDRADE DE OLIVEIRA PINTO e GEN\u00c9SIO GOMES DA SILVA, teriam no dia 09 de janeiro de 2022, por volta das 22h, agredido e amea\u00e7ado o preso S\u00edlvio da Silva Sousa, fatos em tese ocorridos na Unidade Prisional Regional do Cariri/CE \u2013 UPCARIRI; CONSIDERANDO a investiga\u00e7\u00e3o administrativa pr\u00e9via realizada pelo MP-CE; CONSIDERANDO os depoimentos/declara\u00e7\u00f5es colhidos na apura\u00e7\u00e3o inicial; CONSIDERANDO o resultado do exame de corpo de delito realizado no detento em quest\u00e3o; CONSIDERANDO que as condutas dos policiais penais Aran Andrade de Oliveira Pinto e Gen\u00e9sio Gomes da Silva configuram, em tese, as faltas disciplinares previstas no artigo 6\u00ba, I, III, VI, X, XII, XIV e XVI; artigo 9\u00ba, XXV e no artigo 10, V e X, todos da Lei Complementar n\u00ba 258/2021; CONSIDERANDO que a conduta objeto de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenche, a priori, os pressupostos legais para aplica\u00e7\u00e3o de mecanismos tais como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do processo disciplinar, previstos nos artigos 3\u00ba e 4\u00ba da Lei n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais, que estabelece que a solu\u00e7\u00e3o consensual no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas por esta CGD poder\u00e1 ser atendida quando inexistir: enriquecimento il\u00edcito; efetiva lesividade ao er\u00e1rio, ao servi\u00e7o ou aos princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; dolo ou m\u00e1-f\u00e9 na conduta do servidor infrator; crime tipificado em lei quando praticado em detrimento do dever inerente ao cargo ou fun\u00e7\u00e3o, ou quando o crime for considerando de natureza grave, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, notadamente, os definidos como crimes hediondos e assemelhados; e conduta atentat\u00f3ria aos direitos humanos fundamentais e de natureza desonrosa, e que n\u00e3o tenha sido condenado por outra infra\u00e7\u00e3o disciplinar nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. RESOLVE: I) Instaurar PROCESSO ADMINISTRATIVO\u2013DISCIPLINAR e baixar a presente portaria para apurar a conduta dos POLICIAIS Penais ARAN ANDRADE DE OLIVEIRA PINTO, MF n\u00ba. 430.930-6-1 e GEN\u00c9SIO GOMES DA SILVA, MF n\u00ba. 473.358-1-7, em toda a sua extens\u00e3o administrativa, ficando cientificado(s) o(s) acusado(s) e/ou defensor(es) legal(is) que as decis\u00f5es da CGD quanto a este Processo Regular ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, de acordo com o art. 34\u00ba, \u00a7 2\u00ba do Decreto n\u00ba 33.447, publicado no DOE 021, de 30/01/2020, que aprova o Regimento Interno do Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio da CGD; II) Designar a 3\u00aa Comiss\u00e3o Permanente de Processo Administrativo Disciplinar, formada pelos DELEGADOS de Pol\u00edcia Civil Milena Martins Monteiro, M.F. 133.852-1-1 (Presi-dente) e Fernando Figueiredo De Vito, M.F. 198.404-1-7 (Membro) e a Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil Marleide Andrade da Silva, M.F. 028.380-1-X (Secret\u00e1ria). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. GABINETE DO CONTROLADOR-GERAL DE DISCIPLINA, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba66/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV c/c art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es contidas no SISPROC n\u00ba 2106892130, do qual constam den\u00fancias an\u00f4nimas registradas no Portal Cear\u00e1 Transparente, noticiando que o DPC VICTOR TIMB\u00d3 DE LIMA, al\u00e9m de ocupar o cargo e exercer as fun\u00e7\u00f5es de delegado de pol\u00edcia, tamb\u00e9m ocupa e exerce as fun\u00e7\u00f5es de m\u00e9dico em unidade de pronto-atendimento, bem como em hospital, ambos localizados no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte/CE; CONSIDERANDO que, ainda conforme as den\u00fancias an\u00f4nimas, o DPC Victor Timb\u00f3 de Lima exerce as fun\u00e7\u00f5es de m\u00e9dico em hor\u00e1rios de plant\u00f5es, quase todos os dias, acumulando os dois cargos aproximadamente h\u00e1 quatro anos; CONSIDERANDO que, conforme escalas de servi\u00e7o nas mencionadas unidades m\u00e9dicas, o servidor trabalha em turnos intercalados e complementares, o que indica, a princ\u00edpio, a incompatibilidade de carga hor\u00e1ria com outra atividade; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de documentos informando que o DPC Victor Timb\u00f3 de Lima \u00e9 s\u00f3cio de empresa com a denomina\u00e7\u00e3o Casar\u00e3o Sa\u00fade Servi\u00e7os M\u00e9dicos Hospitalares Ltda., prestadora de servi\u00e7os m\u00e9dicos junto \u00e0 UPA 24hs Limoeiro e ao Hospital Maternidade S\u00e3o Lucas; CONSIDERANDO que o regime de trabalho para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de delegado de pol\u00edcia \u00e9 de dedica\u00e7\u00e3o integral, incompat\u00edvel com o exerc\u00edcio de outra atividade p\u00fablica ou privada, ressalvado o magist\u00e9rio, desde que haja compatibilidade de hor\u00e1rios; CONSIDERANDO que a conduta objeto de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenche, a priori, os pressupostos legais para aplica\u00e7\u00e3o de mecanismos tais como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do processo disciplinar, previstos nos arts. 3\u00ba e 4\u00ba da Lei n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais, que estabelece que a solu\u00e7\u00e3o consensual no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas por esta CGD poder\u00e1 ser atendida quando inexistir: enriquecimento il\u00edcito; efetiva lesividade ao er\u00e1rio, ao servi\u00e7o ou aos princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; dolo ou m\u00e1-f\u00e9 na conduta do servidor infrator; crime tipificado em lei quando praticado em detrimento do dever inerente ao cargo ou fun\u00e7\u00e3o, ou quando o crime for considerando de natureza grave, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, notadamente, os definidos como crimes hediondos e assemelhados; e conduta atentat\u00f3ria aos direitos humanos fundamentais e de natureza desonrosa, e que n\u00e3o tenha sido condenado por outra infra\u00e7\u00e3o disciplinar nos \u00faltimos 5 (cinco) anos; CONSIDERANDO que a conduta do Delegado de Pol\u00edcia Civil Victor Timb\u00f3 de Lima violou, em tese, os deveres funcionais previstos no artigo 100, inciso I, bem como, supostamente, praticou as transgress\u00f5es disciplinares previstas no artigo 103, al\u00ednea \u201cb\u201d, incisos I, XLVIII e L, todos da Lei n\u00ba 12.124/1993; CONSIDERANDO ainda que com a mencionada conduta, o DPC Victor Timb\u00f3 de Lima violou o disposto no artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, artigo 154, incisos XV e XVI da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e o artigo 193, inciso I da Lei n\u00ba 9.826/1974. RESOLVE: I) Instaurar PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR e baixar a presente portaria para apurar a conduta do DPC VICTOR TIMB\u00d3 DE LIMA, M. F. N\u00ba 082.769-1-9, em toda a sua extens\u00e3o administrativa, ficando cientificado o acusado e/ou defensor(es) legal(is) que as decis\u00f5es da CGD quanto a este Processo Regular ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, de acordo com o art. 34\u00ba, \u00a7 2\u00ba do Decreto n\u00ba 33.447, publicado no DOE 021, de 30/01/2020, que aprova o Regimento Interno do Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio da CGD; II) Designar a 1.\u00aa Comiss\u00e3o Civil Permanente de Processo Administrativo Disciplinar, formada pelos DELEGADOS de Pol\u00edcia Civil Bianca de Oliveira Ara\u00fajo, M.F. n.\u00ba 133.807-1-6 (Presidente), Renato Almeida Pedrosa, M.F. n\u00ba 126.888-1-4 (Membro) e pelo Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil Ant\u00f4nio Marcos Dantas dos Santos, M.F. 198.256-1-2 (Secret\u00e1rio), para processamento do feito. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. GABINETE DO CONTROLADOR-GERAL DE DISCIPLINA, em Fortaleza-CE, 30 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba67/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 3\u00ba, I, IV e V, c/c o Art. 5\u00ba, I, VIII e XVIII, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO os fatos constantes nos autos do processo de SISPROC N\u00ba 2104610073, que versa acerca do fato envolvendo o M\u00e9dico Perito Legista RICARDO MELO DE MENDON\u00c7A, que fora o respons\u00e1vel pela per\u00edcia m\u00e9dica realizado na pessoa de Francisco Carlos Mendes Pereira, por ocasi\u00e3o de sua pris\u00e3o em flagrante; CONSIDERANDO que conforme as documenta\u00e7\u00f5es presentes nos Autos, consta que o autuado no flagrante, fora alvejado na regi\u00e3o das n\u00e1degas ou quadril, por disparo transfixante que saiu pela regi\u00e3o da virilha, contudo o M\u00e9dico Perito Legista Ricardo Melo de Mendon\u00e7a\u2013MF:300.138-1-6, expressamente consignou no aludido laudo que \u201cnada houve a se constatar de interesse m\u00e9dico legal ao presente exame corporal ectosc\u00f3pico\u201d, respondendo ainda negativamente para ofensa \u00e0 integridade corporal ou \u00e0 sa\u00fade do periciando; CONSIDERANDO que a documenta\u00e7\u00e3o acostada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do M\u00e9dico Perito Legista RICARDO MELO DE MENDON\u00c7A, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSI-DERANDO que a conduta objeto de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenche, a priori, os pressupostos legais para aplica\u00e7\u00e3o de mecanismos tais como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do processo disciplinar, previstos nos arts. 3\u00ba e 4\u00ba da Lei n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais, que estabelece a solu\u00e7\u00e3o consensual no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas por esta CGD; CONSIDERANDO que se tem como presentes os requisitos para a abertura de Sindic\u00e2ncia Administrativa que, sob o crivo do contradit\u00f3rio, apurar\u00e1 poss\u00edvel irregularidade funcional praticada pelo agente p\u00fablico; CONSIDERANDO que os fatos ora em apura\u00e7\u00e3o, prima facie, ferem os valores fundamentais, determinantes a ocorr\u00eancia de transgress\u00e3o disciplinar, quanto a viola\u00e7\u00e3o de deveres, prevista no art.100, I, III, IX e das transgress\u00f5es previstas no Art. 103, b, I, VI, IX e XXX da Lei n\u00ba 12.124/1993 (Estatuto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1). RESOLVE: I) INSTAURAR SINDIC\u00c2NCIA ADMINISTRATIVA e baixar a presente Portaria para apurar as condutas atribu\u00eddas ao M\u00e9dico Perito Legista RICARDO MELO DE MENDON\u00c7A \u2013 Mat.:300.138-1-6; II) Designar o EPC TARC\u00cdSIO MANOEL DE SOUZA J\u00daNIOR, da C\u00e9lula de Sindic\u00e2ncia Civil- CESIC/CGD para instruir o feito, de acordo com a Portaria n\u00ba304/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 03.05.2023; III) Cientificar o acusado e/ou defensor(es) de que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em conformidade com o Art. 34, \u00a72\u00ba do Decreto N\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30 de janeiro de 2020. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA (CGD), em Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba68/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV c/c art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011; CONSIDERANDO o teor do SISPROC n\u00ba 2306039725, que trata de Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar iniciada a partir de e-mail advindo do 6\u00ba N\u00facleo de Cust\u00f3dia e Inqu\u00e9rito da Comarca de Crate\u00fas-CE, encaminhando documenta\u00e7\u00e3o que versa sobre supostas agress\u00f5es f\u00edsicas praticadas pelos policiais militares do BPRAIO 01/Novo Oriente/CE, no dia 18/06/2023, na cidade de Novo Oriente/CE, ao realizarem a pris\u00e3o em flagrante delito de S\u00e1vio Campos da Silva, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 0200758-26.2023.06.0299; CONSIDERANDO que os Policiais Militares do BPRAIO 01/Novo Oriente/CE envolvidos na ocorr\u00eancia foram identificados como sendo: SD PM 31.353 MATHEUS SOUSA SILVA, MF 308.701-7-4; SD PM 32.873 SAMUEL LOPES RIBEIRO, MF 308.898-8-6; SD PM 36.447 GUSTAVO COSTA OLIVEIRA, MF 300.222-6-2; e SD PM 37.242 YSLOAN KAIO DA SILVA ALVES, MF 300.273-7-X; CONSIDERANDO que consta dos autos a c\u00f3pia do Auto de Pris\u00e3o em Flagrante Delito de S\u00e1vio Campos da Silva, lavrado na Delegacia de Novo Oriente/CE, pelo suposto cometimento do crime tipificado no art. 33 (comprar, guardar ou portar drogas sem autoriza\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de outras condutas relacionadas), da Lei n\u00ba 11.343/2003 (Lei de Drogas), sendo realizado o Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 939-1672/2023, onde o autuado em seu termo de declara\u00e7\u00f5es alega que os policiais respons\u00e1veis por sua pris\u00e3o, perguntando por drogas, o agrediram fisicamente; CONSIDERANDO que as agress\u00f5es f\u00edsicas, supostamente, se constitu\u00edram de murros, inclusive com choque el\u00e9trico e, ainda, ato libidinoso diverso da conjun\u00e7\u00e3o carnal, conforme Laudo Pericial n\u00ba 2023.0332972, de 19/06/2023 (Les\u00e3o Corporal em Situa\u00e7\u00e3o de Flagrante), e Laudo Pericial n\u00ba 2023.0335679, de 25/06/2023 (Constata\u00e7\u00e3o de Crime Sexual), ambos acostados aos autos; CONSIDERANDO que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do militar acima mencionado, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que os fatos em quest\u00e3o n\u00e3o preenchem, a priori, os pressupostos da Lei Estadual n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais (NUSCON), quanto a possibilidade de cabimento de mecanismo como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do Processo Disciplinar; CONSIDERANDO que as mencionadas condutas, prima facie, violam os Valores Militares contidos no art. 7\u00ba, II, IV, V, VI, VII, IX, X e XI, e violam os Deveres \u00c9ticos consubstanciados no art. 8\u00ba, II, IV, V, VIII, IX, X, XI, XV, XVIII, XXV e XXXIII, configurando as transgress\u00f5es disciplinares previstas no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I e II, e \u00a7 2\u00ba, II e III, c/c art. 13, \u00a7 1\u00ba, I, II, III, IV, XXX, XXXII e XXXIV, e \u00a7 2\u00ba, XVIII, XX, XXI, LIII e LVII, tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM). RESOLVE: I) Instaurar PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR, de acordo com o art. 71, III, c/c art. 103 e ss., do mesmo c\u00f3dex, em face dos POLICIAIS Militares: SD PM 31.353 MATHEUS SOUSA SILVA, MF 308.701-7-4; SD PM 32.873 SAMUEL LOPES RIBEIRO, MF 308.898-8-6; SD PM 36.447 GUSTAVO COSTA OLIVEIRA, MF 300.222-6-2; e SD PM 37.242 YSLOAN KAIO DA SILVA ALVES, MF 300.273-7-X, com o fim de apurar as condutas transgressivas que lhes s\u00e3o atribu\u00eddas, bem como a incapacidade destes para permanecerem nos quadros da Corpora\u00e7\u00e3o Militar \u00e0 qual pertencem; II) Designar a 9\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Regular Militar (9\u00aa CPRM), composta pelos OFICIAIS: TEN-CEL QOPM VALQU\u00c9ZIO VITAL BARBOSA, MF 132.406-1-2 (PRESIDENTE); CAP QOABM FRANCISCO IRAN OLIVEIRA BARROS, MF 108.996-1-3 (INTERROGANTE); e 2\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO BENEDITO BARBOSA DE CASTRO, MF 103.369-1-0 (ESCRIV\u00c3O E RELATOR); para instruir o processo regular; III) CIENTIFICAR os Acusados e/ou seu(s) Defensor(es) que o afastamento funcional decor-rente do art. 88, \u00a76\u00ba, da Lei n\u00ba 13.407/2003 seguir\u00e1 regulamenta\u00e7\u00e3o constante no art. 5\u00ba e par\u00e1grafos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 14/2021, publicada no DOE n\u00ba 035, de 11/02/2021, e que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba 33.447, de 27/01/2020, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba69/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 3\u00ba, I, IV e V, c/c o Art. 5\u00ba, I, VIII e XVIII, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o que consta nos autos do procedimento SPU N\u00ba 2308865355; CONSIDERANDO o teor do NUP/SUITE 18001.008114/2023-58, encaminhando por meio do Of\u00edcio n\u00ba 1374/2023/SAP/SEC, datado de 10/10/2023, oriundo da Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o\u2013SAP/CE, encaminhando documenta\u00e7\u00e3o que versa acerca de apura\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia envolvendo o POLICIAL PENAL CL\u00d3VIS BARTOLOMEU PEREIRA FILHO - MF: 430.967-3-7, lotado na Unidade Prisional UPPOO II, por suposta quebra de procedimento e seguran\u00e7a daquela Unidade, quando fora detectado durante ronda no dia 01/06/2023, por volta das 02h, que o cadeado da cela 09, da Ala G, estaria aberto e fora do local; CONSIDERANDO que a conduta objeto de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenche, a priori, os pressupostos legais para aplica\u00e7\u00e3o de mecanismos tais como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do processo disciplinar, previstos nos arts. 3\u00ba e 4\u00ba da Lei n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais, que estabelece a solu\u00e7\u00e3o consensual no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas por esta CGD; CONSIDERANDO que se tem como presentes os requisitos para a abertura de Sindic\u00e2ncia Administrativa que, sob o crivo do contradit\u00f3rio, apurar\u00e1 suposta irregularidade funcional praticada pelo agente p\u00fablico; CONSIDERANDO que as condutas atribu\u00eddas ao servidor, em tese, configuram viola\u00e7\u00e3o de deveres descritas no Art. 6, incisos I, XI, XII, bem como, transgress\u00f5es disciplinares descritas no Art. 9, inciso XIV e XXI, todos da Lei Complementar n\u00ba. 258/2021. RESOLVE: I) Instaurar SINDIC\u00c2NCIA ADMINISTRATIVA e Baixar a presente portaria em desfavor do policial penal CL\u00d3VIS BARTOLOMEU PEREIRA FILHO, matr\u00edcula funcional n\u00ba 430.967-3-7, para apurar os fatos narrados em toda a sua extens\u00e3o administrativa; II) Designar SINDICANTE, ANDR\u00c9 BARRETO LOPES, POLICIAL PENAL, DA C\u00c9LULA DE SINDIC\u00c2NCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, para instruir o feito, de acordo com a Portaria n\u00ba567/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 20.10.2021; III) Cientificar o acusado e/ou defensor(es) de que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em conformidade com o Art. 34, \u00a72\u00ba do Decreto N\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30 de janeiro de 2020. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE e CUMPRA-SE.  CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA (CGD), em Fortaleza/CE, 31 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA  CGD N\u00ba71/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 5\u00ba, incisos I e XVIII da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011; CONSIDERANDO a necessidade de adequar o quadro funcional \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o desta Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio, visando atender as atividades desenvolvidas pelo \u00d3rg\u00e3o; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica deve se nortear pelos princ\u00edpios basilares da continuidade e da efici\u00eancia do servi\u00e7o p\u00fablico; CONSIDERANDO a necessidade de se buscar a celeridade e a garantia do devido processo legal no \u00e2mbito da CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO/CGD. RESOLVE: DESIGNAR o servidor 2\u00ba SGT PM 21.340 FRANCISCO REGINALDO SILVA SOARES, M.F. 136.151-1-X, para presidir Sindic\u00e2ncias Administrativas no \u00e2mbito da Controladoria Geral de Disciplina - CGD, que tenham como Sindicados militares estaduais PM/BM, ficando-lhes delegadas as atribui\u00e7\u00f5es para apura\u00e7\u00e3o de transgress\u00f5es disciplinares, desta feita, esta portaria entra em vigor, com seus efeitos, a partir da data de 31 de janeiro de 2024. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba72/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 5\u00ba, incisos I e XVIII da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011; e CONSIDERANDO a necessidade de adequar o quadro funcional \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o desta Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio, visando atender as atividades desenvolvidas pelo \u00d3rg\u00e3o; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica deve se nortear pelos princ\u00edpios basilares da continuidade e da efici\u00eancia do servi\u00e7o p\u00fablico; CONSIDERANDO a necessidade de atender os prazos processuais administrativos, bem como, as metas de produtividade desta pasta, em observ\u00e2ncia ao disposto no art. 15 da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO a Portaria CGD 97/2021, publicada no D.O.E N\u00ba 51, de 03 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: I - DESIGNAR o servidor 2\u00ba SGT PM 21.340 FRANCISCO REGINALDO SILVA SOARES, M.F. 136.151-1-X, para atuar como membro substituto dos Presidentes de Sindic\u00e2ncias Administrativas Disciplinares que tenha como sindicados Militares Estaduais do Cear\u00e1, em per\u00edodos de afastamentos regulares, tais como f\u00e9rias, licen\u00e7as, aus\u00eancias e/ou outros impedimentos legais. Esta portaria entra em vigor a partir da data da assinatura de 31 de janeiro de 2024. REGISTRE-SE. PUBLI-QUE-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA  CGD N\u00ba73/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 5\u00ba, incisos I e XVIII da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011; CONSIDERANDO a necessidade de adequar o quadro funcional \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o desta Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio, visando atender as atividades desenvolvidas pelo \u00d3rg\u00e3o; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica deve se nortear pelos princ\u00edpios basilares da continuidade e da efici\u00eancia do servi\u00e7o p\u00fablico; CONSIDERANDO a necessidade de se buscar a celeridade e a garantia do devido processo legal no \u00e2mbito da CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO/CGD. RESOLVE: DESIGNAR o servidor ST PM FRANCISCO MALHEIRO DO NASCIMENTO, M.F. 107.102-1-9, para presidir Sindic\u00e2ncias Administrativas no \u00e2mbito da Controladoria Geral de Disciplina - CGD, que tenham como Sindicados militares estaduais PM/BM, ficando-lhes delegadas as atribui\u00e7\u00f5es para apura\u00e7\u00e3o de transgress\u00f5es disciplinares, desta feita, esta portaria entra em vigor, com seus efeitos, a partir da data de 31 de janeiro de 2024. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba74/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 5\u00ba, incisos I e XVIII da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011; e CONSIDERANDO a necessidade de adequar o quadro funcional \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o desta Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio, visando atender as atividades desenvolvidas pelo \u00d3rg\u00e3o; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica deve se nortear pelos princ\u00edpios basilares da continuidade e da efici\u00eancia do servi\u00e7o p\u00fablico; CONSIDERANDO a necessidade de atender os prazos processuais administrativos, bem como, as metas de produtividade desta pasta, em observ\u00e2ncia ao disposto no art. 15 da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO a Portaria CGD 97/2021, publicada no D.O.E N\u00ba 51, de 03 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: I - DESIGNAR o servidor ST PM FRANCISCO MALHEIRO DO NASCIMENTO, M.F. 107.102-1-9, para atuar como membro substituto dos Presidentes de Sindic\u00e2ncias Administrativas Disciplinares que tenha como sindicados Militares Estaduais do Cear\u00e1, em per\u00edodos de afastamentos regulares, tais como f\u00e9rias, licen\u00e7as, aus\u00eancias e/ou outros impedimentos legais. Esta portaria entra em vigor a partir da data da assinatura de 31 de janeiro de 2024. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE. CONTROLA-DORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b020/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e compet\u00eancias que lhe foi outorgada pelo Presidente da Assembleia Legislativa, e com base no Ato Normativo 317,de 17 de agosto de 2022 DOE de 22 de agosto de 2022, RESOLVE TORNAR P\u00daBLICA a escala mensal de f\u00e9rias dos SERVIDORES do Poder Legislativo referente ao per\u00edodo de janeiro de 2024, nos termos do art. 78 e seus par\u00e1grafos da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1) e do Decreto Estadual n\u00ba 32.907, de 21 de dezembro de 2018, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em 23 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERALFerias de Janeiro/24                        Total de Servidores de F\u00e9rias 302MATRFOLHANOMEDT FERIASCARGO/FUN\u00c7\u00c3O02343603ADRIANA ELLACOTT02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL II02666103AKAELY DANTAS BARBOZA FERREIRA02/01/2024ASS TEC III02320403ALAN DAIGO MIYAZAKI02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I00026007ALANA MARUSIA DIAS COSTA01/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00026207ALBERTO JORGE PORTELA LIMA08/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00026507ALDEJULIO CHAGAS NASCIMENTO DE MENEZES04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00381003ALDIZIO FERREIRA DOS SANTOS02/01/2024TRAB RELEV TECNICO/CIENTIFICO00026807ALEXANDRE CRUZ SARAIVA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00027907AMAZONINA GOMES CHAVES FILHA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00200208ANA CLAUDIA MACHADO BARRETO04/01/2024SERV TECNIC ELEMENTARES00029007ANA CLAUDIA SAMPAIO MEDINA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00029307ANA DAURIA DE OLIVEIRA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01598103ANA GISELLE REGO CASTRO ALVES02/01/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL I00029607ANA JAQUELINE GONDIM FONTENELE04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01120703ANA KARINE DE MENDONCA SILVA02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL III00030307ANA LUIZA LACERDA COELHO04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO02466303ANA MARIA ALBUQUERQUE PONTES02/01/2024ORIENT CEL DE ATEND E TRIAGEM00162208ANA MARIA CARACAS02/01/2024RECEPCIONISTA02333303ANA MARIA FERREIRA SALES E SOUZA09/01/2024ASS TEC II00030607ANA MARIA MARTINS GOMES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00030707ANA MARIA SOUTO DA SILVA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00217508ANA MARY FONTENELE HOLANDA04/01/2024SUPORTE, INTERNET E INTRANET01878103ANA PAULA ALBUQUERQUE RIBEIRO MOREIRA03/01/2024DIRETOR DO DEPTO DOC INFO00031107ANA RITA PEREIRA NORONHA09/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00031207ANA ROSA LIMA DE ALENCAR04/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00031307ANA ROSA QUEZADO SAMPAIO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00031907ANACLETA CRISTINA MORAIS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00813203ANAMARIA SAMPAIO MOURAO02/01/2024ARTICULADOR00221508ANASTACIO MAGALHAES ANTERO04/01/2024OPERADOR DE COMPUTADOR II00032507ANDRE LUIZ PEREIRA GOMES03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO01183703ANDRE MARTINS STUDART02/01/2024SUPERVISOR NIVEL I00032607ANDREA ALBUQUERQUE DE LIMA03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO01741003ANDREA MARIA ARAUJO FERREIRA DE LIMA02/01/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL I00207508ANGELA MARIA BRAGA BASTOS04/01/2024SERV TECNIC ELEMENTARESMATRFOLHANOMEDT FERIASCARGO/FUN\u00c7\u00c3O01739700ANTONEUSA MEIRELES FERNANDES LIMA01/01/2024ASS GAB PARLAMENTAR00034507ANTONIA ENILCE VIEIRA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO03379303ANTONIA NEILANE CARACAS02/01/2024COORDENADOR NIVEL II00035507ANTONIA VILMA CAVALCANTE GALVAO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00163008ANTONIO ABELARDO RIBEIRO RANGEL04/01/2024AUXILIAR DE SERVICOS GERAIS01872903ANTONIO CARLOS MAGALHAES02/01/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL III02043403ANTONIO RINALDO TEIXEIRA NOGUEIRA05/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL III01327303ANTONIO THIAGO FREITAS LEITE02/01/2024SECRETARIO NIVEL I03279103ARIANA TERCIA DE SOUSA ALBUQUERQUE02/01/2024COORDENADOR NIVEL III00040107ARISTIDES BARCELOS DE OLIVEIRA RODRIGUES04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01504703ARTUR EMILIO CAVALCANTE SAMPAIO02/01/2024SECRETARIO NIVEL I00041007BELARMINA MARIA PONTE ROCHA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO02394916BENEDITA FRANCA SIPRIANO03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO01908503BENEDITA MARTINS GOUVEIA04/01/2024SUP NUC ALMOX00041107BRIOLANJA PEREIRA TAVARES03/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00041207CAMARAL NETO MOREIRA DE PINHO04/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00042107CARLOS ANTONIO MARTINS BEZERRA03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00042207CARLOS AUGUSTO EVANGELISTA VIANA03/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00042407CARLOS CESAR DA SILVA LEITE03/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00042507CARLOS CIDIO ESTEVES MARTINS04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00002402CARLOS EDUARDO SYDNEY BALLALAI03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00043907CASIMIRO GOMES PEREIRA JUNIOR03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00288103CECILIA MARQUES NOGUEIRA02/01/2024SECRETARIO NIVEL I00044307CELIA DE SOUSA SILVA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00217008CELIA MARIA PIRES DE MEDEIROS04/01/2024SERV TECNIC ELEMENTARES03316103CIBELE SILVA DE OLIVEIRA02/01/2024ORIENT CEL CONSERV, REST MANUT03730000CICERA RAISSA CHAVES DE AQUINO04/01/2024ASS GAB PARLAMENTAR02464300CICERO LEONARDO CORREIA LIMA02/01/2024ASS GAB PARLAMENTAR03059909CICERO ROMAO RODRIGUES04/01/20243o SARGENTO03374609CINTYA DE OLIVEIRA ABUD05/01/20243o SARGENTO00165008CLAUDIA DOS SANTOS DE MORAES LUCIANO08/01/2024SERV TECNIC ELEMENTARES00954203CLAUDIA VIEIRA ALBUQUERQUE02/01/2024SUPERVISOR NIVEL II00046407CLAUDIO HENRIQUE COSTA MARTINS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00046507CLAUDIO HENRIQUE NOGUEIRA DE MEDEIROS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00384700CLAUDIO ROBERTO VASCONCELOS MARQUES04/01/2024ASS GAB PARLAMENTAR00047407CLEONIR ALEXANDRE AZEVEDO03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00377303CLODOALDO PINHEIRO DA SILVA02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL III00047707CONCEICAO KATIA DA SILVA LIMA08/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00003102CRISTIANE PAULA JOSUE03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO02878509CRISTIANO CARLOS SOMBRA25/01/2024SUB-TENENTE00361603DAMIAO BENTO PINHEIRO04/01/2024ASS TEC I00919309DANIEL FERREIRA BEZERRA08/01/2024CAPITAO00049007DENISE CAVALCANTI MARTINS01/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00049107DENISE GURGEL DO AMARAL SAMPAIO04/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00049307DENISE MOREIRA DE CASTRO TORQUATO03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00049807DOMINGAS FREITAS DE LACERDA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00051307EDLEUSA MARIA RIBEIRO10/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00051707EDNA MARIA MARTINS ALMEIDA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01757503ELANE NOBRE MISTERIO04/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL III00052907ELEUSANIA RIBEIRO LIMA08/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00053207ELIANE DA SILVA DE FREITAS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO02228503ELIONILDO DAMASCENO FERREIRA02/01/2024SECRETARIO NIVEL I00053607ELISABETH FERNANDES DE MORAIS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00004302ELIZABETH FONTENELLE STUDART03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00222108ELPIDIO JOSE DE OLIVEIRA MOREIRA02/01/2024SERV TECNIC INTERMEDIARIOS00054007ELZELITA MARIA UCHOA GUIMARAES04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00054707ERALUCY ROCHA ALENCAR04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00055307EUGENIA ALMEIDA PINHO NETA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01869603EUGENIO PACELLI MACIEL ALBUQUERQUE02/01/2024SUPERVISOR NIVEL II00055607EVA LUISA OLIVEIRA CORREIA GOMES04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00004802EVALDO PONTES PEREIRA FILHO03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00055907EVELINE CAMPOS DE MESQUITA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00201508FABIO AMORIM PINHEIRO02/01/2024AUXILIAR DE SERVICOS GERAIS00926809FABIO ROGERIO LIMA DA ROCHA26/01/2024SUB-TENENTE00071807FLORENCIO TABOSA NETO03/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00057807FRANCISCA DAS CHAGAS BRAZ02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00058007FRANCISCA DE FATIMA LIRA02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00058307FRANCISCA ENEILA ALVES BARROSO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00058507FRANCISCA FATIMA GERMANO DA SILVA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01842103FRANCISCA GEENE DE FREITAS DIOGENES03/01/2024ASS TEC II00058907FRANCISCA GRACINDA PINHEIRO VERAS02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00005202FRANCISCA KARLA SOUSA RODRIGUES02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00060407FRANCISCA SOARES CAVALCANTE03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO02396216FRANCISCLAY SILVA DE MORAIS02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00005702FRANCISCO BARROS ALVES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00061707FRANCISCO COELHO PEREIRA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00210908FRANCISCO CRISTIANO DE LIMA04/01/2024SUPORTE, INTERNET E INTRANET00062507FRANCISCO DAS CHAGAS SOUSA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00062707FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00062807FRANCISCO DE ASSIS DE MELLO MESQUITA02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00063907FRANCISCO EDILBERTO DE ALMEIDA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVOMATRFOLHANOMEDT FERIASCARGO/FUN\u00c7\u00c3O00064607FRANCISCO EUDASIO BRAGA TABOSA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00066207FRANCISCO JOSE ALVES DE LIMA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00066307FRANCISCO JOSE CAMPOS DE SOUSA04/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO02240003FRANCISCO JOSE SANTOS DA COSTA04/01/2024SUPERVISOR NIVEL I00006002FRANCISCO LINDOLFO CORDEIRO JUNIOR03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO03203709FRANCISCO NEMESIO SANTOS GOMES05/01/2024CABO00069007FRANCISCO SAVIO BOTELHO DE OLIVEIRA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00069207FRANCISCO SOUSA GOMES04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00072007FRANKLIN RUBENS ELOY DE LIMA03/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01148803GABRIELA PONTES CASTELO BRANCO02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL II00072207GEAN CARLOS GUANABARA CARACAS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00073207GETULIO LUIZ FONTELES FARIAS02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00171008GILCILEUDA FILGUEIRAS BARROS02/01/2024RECEPCIONISTA00303203GLAUCIA MARIA FERRER POMPEU DE ALMEIDA02/01/2024TRAB RELEV TECNICO/CIENTIFICO02395116GLAUCIANNE LIMA MAIA02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00074007GLAURA LEITE MONTEIRO HASBUN04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO02399616HAMILTON MOURA RIBEIRO02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00219008HELEN PATRICIA ALMEIDA LOPES LIRA04/01/2024SERV TECNIC INTERMEDIARIOS00075507HELENA FERREIRA ARAUJO04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00837203HELENIR MARIA GOES DE MEDEIROS04/01/2024TRAB RELEV TECNICO/CIENTIFICO00218508HELIDA MARIA GOIS RUFINO RICARTE04/01/2024AUXILIAR DE SERVICOS GERAIS00007302HELOISA HELENA GOMES MACEDO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00075907HENRIQUE SERGIO OLIVEIRA PORTELA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00076107HERMARIA DE MENDONCA CAMARA LEANDRO04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01217303IANA DIONISIO ROCHA BARROS DE PINHO02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL III00200108IDAMARA MILHOME BRASIL04/01/2024OPERADOR DE COMPUTADOR I01858209IDENILSON DOS SANTOS ROSA02/01/2024CAPITAO00199503IONA DIONISIO BERNARDO ROCHA02/01/2024SECRETARIO NIVEL III00008002IRLANA DE ALENCAR GURGEL02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00296803ISABEL PATRICIA GUIMARAES ALMEIDA04/01/2024SUP NUC PAGTO E ALT FIN00008102ITALA MARIA FROTA CATUNDA PEREIRA02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00077907IVANDA PAULA ALBUQUERQUE04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00008502JANIO BONFIM MATOS02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00079907JEAN CARLO DE ANDRADE CALADO04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO03374309JECTAN VITAL DE OLIVEIRA04/01/2024TENENTE CORONEL00081407JOAO BATISTA FONTELES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01853603JOAO RODRIGUES DO NASCIMENTO08/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL II03439000JOAO VICTOR DE ALENCAR GRANGEIRO04/01/2024ASS GAB PARLAMENTAR00082807JOAQUIM GOMES GARCEZ NETO04/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO02080303JOAQUIM LIMA JUNIOR02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I02118303JOEL ALYSON CORREIA LIMA02/01/2024ASS TEC IV02579616JOSAINA MENEZES FONTENELLE SOUSA02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00083607JOSE ALLAIN GOMES MARQUES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO02325209JOSE ARNALDO BARBOSA SILVA02/01/2024CAPITAO02296600JOSE AUGUSTO DE SENA AMORIM02/01/2024ASS GAB PARLAMENTAR01858409JOSE FABIO PORTELA DE SENA02/01/20242o TENENTE00088407JOSE JOSCELY TABOSA RODRIGUES04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00089207JOSE MARIA CAVALCANTE04/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO02878409JOSE SALOMAO BARBOSA25/01/20242o TENENTE00084807JOSECLERTON MOREIRA DAMASCENO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00093507JUCILEIDE ALVES PEREIRA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00093707JULIO CESAR ARAUJO COSTA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO02397916JULIO RANGEL BORGES NETO02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00094107JUSTINO PAULO DE MELO MARINHEIRO04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01529203KARLA COSTA LIMA SAMPAIO15/01/2024SUP DO NUC DE DESIGN GRAFICO00094507KARLA REGINA BANDEIRA FERNANDES02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO02398916KEILA MACIEL MARQUES02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO02503509LEANDRO SILVA NOGUEIRA02/01/2024CORONEL00463907LEDA GONCALVES LINO NOCRATO04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO02525116LEONES FERNANDES DE MENDONCA FILHO02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO03445900LIA MOREIRA BRUNO ALBUQUERQUE04/01/2024ASS GAB PARLAMENTAR03030503LIEBE ANDRADE ALENCAR02/01/2024ORIENT CEL CONCIL E ACOMP PROC02554203LILIA DELANY CORDEIRO PONTES DE MELO02/01/2024SECRETARIO NIVEL I00011802LILIAN CORDEIRO COSTA PONTES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00012102LISE MARIA NOVAES ELEUTERIO COSTA03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO03614603LIVIA BORGES SAMPAIO03/01/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL III00097007LORELEI IRMELA ITAEMA SOUTO BARROS09/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00661003LUCIA BEATRIZ DE ABREU CAMILO02/01/2024SUPERVISOR NIVEL I00097507LUCIA DE FATIMA ANDRADE PESSOA DE CARVALHO02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00097907LUCIA HELENA SANTIAGO FELIX E SILVA18/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00099007LUCIANA CARLA PINHEIRO03/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00279503LUIZ CARLOS CYSNE DE GIRAO RIBEIRO04/01/2024SUP NUC PROJ E ORCAM00100407LUIZ CARLOS MOURAO MAIA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00100507LUIZ EDUARDO LIMA E SILVA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO03373103MANOEL DE SOUSA AIRES JUNIOR04/01/2024ASS TEC II00124207MANOEL UBIRATAN CAVALCANTE PINHEIRO FILHO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00954903MANUELA PESSOA CAVALCANTE CARDOSO15/01/2024ASS TEC II02516416MARCELO MAIA FERNANDES04/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00124907MARCIA MARIA NUNES CANDIDO04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00125307MARCILIO BATISTA DOS SANTOS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00125607MARCIO ARAGAO COELHO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00126107MARCO ROBERTO RODRIGUES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00126207MARCO VINICIUS SANTOS DO NASCIMENTO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVOMATRFOLHANOMEDT FERIASCARGO/FUN\u00c7\u00c3O00925509MARCOS AURELIO DE SOUSA03/01/2024MAJOR02789109MARCOS JOSE VIANA25/01/20243o SARGENTO00018402MARCUS ANTONIO DE OLIVEIRA03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00018502MARCUS VINICIUS MELO CRUZ02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO03398903MARIA ANDRADE AGUIAR02/01/2024SUPERVISOR NIVEL III00103007MARIA APARECIDA DE SOUSA ESMERALDO04/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00103307MARIA AURINEIDE MOTA DE MORAES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00103607MARIA AUXILIADORA GOMES ASSUNCAO04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00103707MARIA AUXILIADORA MARCOLINO DA SILVA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00103807MARIA CARMEM PINHEIRO DE ANDRADE09/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00104107MARIA CELESTE BRITO GONCALVES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01651700MARIA CONCELITA DA SILVA01/01/2024ASS GAB PARLAMENTAR02494503MARIA CORREIA LIMA02/01/2024ASS TEC II00105207MARIA DA CONCEICAO GUERRA MARTINS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00105407MARIA DA CONCEICAO VIEIRA DOS SANTOS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00107907MARIA DE FATIMA ABREU FERREIRA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00106907MARIA DE FATIMA AMARAL DA SILVA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00107807MARIA DE FATIMA FERNANDES SAMPAIO02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00014602MARIA DE FATIMA FROTA ALVES02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00212308MARIA DE FATIMA SOUSA PINHEIRO04/01/2024SERV TECNIC SUPERIORES00015102MARIA DO SOCORRO ALVES MARTINS03/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00381303MARIA DO SOCORRO LEANDRO PINHEIRO02/01/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL III00111207MARIA EDIURA ALVES LIMA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00111407MARIA EDNA GADELHA MAIA02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00401803MARIA ELENICE FERREIRA LIMA03/01/2024DIRETOR DEPT GESTAO DE PESSOAS01614203MARIA GORETE ARAUJO MACEDO04/01/2024ASS TEC II00016702MARIA JUCYARA MOREIRA LIMA08/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00116407MARIA LUCIA AQUINO PLANTENGA09/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00117207MARIA LUCIEDA DA SILVA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00117907MARIA MAIA COSTA LIMA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00118007MARIA MARGARETE DE CARVALHO SANTIAGO04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00268703MARIA MARINALVA ALVES GOMES02/01/2024ORIENTADOR CEL TAQ E REV ANAIS00119307MARIA ODETE MARCAL SAMPAIO04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01613903MARIA REJANE ASSUMPCAO AUTO04/01/2024ORIENTADOR DA CEL COM TEC PERM00119907MARIA ROCICLER DUARTE RABELO02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00120607MARIA SENHORA SEVERIANO ANDRADE04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00121307MARIA TARCIANA DE OLIVEIRA RIBEIRO24/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00481402MARIA TEREZA RIOS DIAS02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00018802MARILIA DE PONTES PEIXOTO02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00203408MARLA ROXANA BARRETO ALVES02/01/2024SERV TECNIC SUPERIORES00128907MARTA MARIA MARCELO GALDINO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01997003MAURICIO PARENTE NASCIMENTO FILHO02/01/2024COORDENADOR NIVEL III00129607MAYRIANE ALVES DA SILVA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00130507MIRTILIA ALMEIDA CAVALCANTE02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00131507NARA MARIA SARMENTO GOMES04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO02312603NAYANNA CORDEIRO COSTA PONTES02/01/2024SECRETARIO NIVEL II00132107NEUZALIA MACHADO COELHO02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00132607NORMA ALICE LIMA MONTEIRO LOPES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00132707NORMA MARQUES DAVID DE SOUSA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00133707OTAVIO BASTOS DE FREITAS04/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO01237303OTAVIO BASTOS DE FREITAS FILHO02/01/2024COORDENADOR NIVEL III02595100PAULO CESAR RIBEIRO SARQUIS QUEIROZ04/01/2024ASS GAB PARLAMENTAR02574516PAULO CICERO BRAZ THIERS02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00135207PAULO ROBERTO FERREIRA BARBOSA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00135607PAULO SIDINEY FARIAS04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO01576703PEDRO PAULO BARBOSA DE FREITAS02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL II01166703RACHEL CAVALCANTE LIMA MENDES CAVALEIRO02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I00020602RAIMUNDA HELENA GOMES DANTAS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00020802RAIMUNDA REGINA GUEDES MATOS02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00137507RAIMUNDO NONATO CHAVES JUNIOR02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00138007RAIMUNDO RAY DE OLIVEIRA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00138207RAIMUNDO WALNEY DE ALENCAR CASTRO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00020902REGINA MARIA MEMORIA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO02147603RICARDO RODRIGUES DA SILVA02/01/2024COORDENADOR NIVEL I00140907RITA DE CASSIA DE OLIVEIRA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00021402RITA ELIZABETE RODRIGUES DA SILVA02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO01844003RODRIGO FERNANDES DE OLIVEIRA02/01/2024SECRETARIO NIVEL I02673103RODRIGO MARTINIANO AYRES LINS03/01/2024PROCURADOR-GERAL01255203RONALDO DE FREITAS DIAS COSTA02/01/2024SUP NUC OBRAS SERV ENG00143307ROSA NEY BASTOS LOBO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00143807ROSANGELA PINHEIRO NUNES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00145207RYAN DIONNE PEIXOTO MOTA04/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO01151803SABRINA GOMES MACEDO02/01/2024SECRETARIO NIVEL II00931603SAMUEL SILVA UCHOA02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL III00146707SANDRA WALMA FERNANDES COELHO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00146807SAVIA MARIA DE QUEIROZ MAGALHAES02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00148107SIDNEY ARAGAO SILVA04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00149507SILVANIA MOURAO DE FREITAS04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00149607SILVIA HELENA MONTEIRO MELO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00149707SILVIA HELENA TIMBO DIAS02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00150807SINVAL SILVEIRA NOGUEIRA JUNIOR02/01/2024TECNICO LEGISLATIVOMATRFOLHANOMEDT FERIASCARGO/FUN\u00c7\u00c3O00151107SOFIA HELENA SCHRAMM BEZERRA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00022002SOLANGE ARRAES ROCHA02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00151907SUELI TEIXEIRA FERNANDES09/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00218403SUELY FROTA BEZERRA04/01/2024ORIENT CEL TELEJORNALISMO00152707TARCILIA MARIA BANDEIRA PIMENTEL02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO02390403TATIANA ARAUJO DA SILVA02/01/2024COORDENADOR NIVEL III01618803TATYANNE ARAGAO LIMA02/01/2024COORDENADOR NIVEL III00153207TELMA VALERIA PIMENTEL MOREIRA GUEIROS02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00153807TEREZA MARIA NOBRE LIMA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO02164103THERESA CHRISTINA CORDEIRO BENEVIDES DE 02/01/2024ASS TEC III00023102VALERIA ARAUJO PESSOA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00186608VALERIA RODRIGUES DA SILVA02/01/2024SERV TECNIC INTERMEDIARIOS02144903VALESKA BATISTA NOBRE02/01/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL II00156207VANIA MARGARETH RODRIGUES BONFIM SOUTO02/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO00157907VICENTE SOARES NETO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00158407VIRGINIA LUCIA FREITAS OSTERNE02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00158907WALDERICIA MORAIS OLIVEIRA03/01/2024ANALISTA LEGISLATIVO03729800WALLACE YAN OLIVEIRA MAGALHAES PIRES01/01/2024ASS GAB PARLAMENTAR00159303WALMIR ROSA DE SOUSA03/01/2024COORDENADOR DAS CONSULTORIAS01108303WALTER QUEIROZ MAIA FILHO02/01/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL II00155507WANDA MARIA VARANDAS COELHO02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00159807WILMA MARIA COELHO VIANA02/01/2024TECNICO LEGISLATIVO00160307ZAIRA FABIANY CARVALHO ARAUJO DE HOLANDA 04/01/2024TECNICO LEGISLATIVO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b021/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e compet\u00eancias que lhe foi outorgada pelo Presidente da Assembleia Legislativa, e com base no Ato Normativo 317,de 17 de agosto de 2022 DOE de 22 de agosto de 2022, RESOLVE TORNAR P\u00daBLICA a escala mensal de f\u00e9rias dos SERVIDORES do Poder Legislativo referente ao per\u00edodo de fevereiro de 2024, nos termos do art. 78 e seus par\u00e1grafos da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1) e do Decreto Estadual n\u00ba 32.907, de 21 de dezembro de 2018, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em 23 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERALFerias de Fevereiro/24                       Total de Servidores de F\u00e9rias 311MATRFOLHANOMEDT FERIASCARGO/FUN\u00c7\u00c3O00206008ABILIO GURGEL NOGUEIRA01/02/2024COMUNICACAO SOCIAL01979503ADAIRANE PESSOA MAGALHAES DE OLIVEIRA05/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL II00025207ADRIANA FARIAS LANDIM CORDEIRO05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO01983403ADRIANA MORAIS DA SILVA01/02/2024ASS TEC II00000402AILA MARIA LEITE PEREIRA05/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00025907AILZA HELENA STUDART DE CASTRO ARAUJO27/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03486203AIRTON LIMA NOGUEIRA01/02/2024ASS TEC IV02328900ALESSANDRA COELHO ANDRADE01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00027107ALEXANDRE DIOGENES MACHADO01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO02380309ALLENDE GUEDES FERREIRA05/02/20242o TENENTE03328303AMADEU BRAGA MEIRELES01/02/2024ASS TEC IV01578903ANA CELIA DE OLIVEIRA03/02/2024ORIENT CEL REPORT RADIO ALECE00028807ANA CLAUDIA QUEIROZ LEITE01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00000702ANA CLAUDIA SIQUEIRA SANTOS01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00644403ANA EMANUELA PAIVA BARROSO DE ANDRADE01/02/2024ASS TEC DA DIRETORIA GERAL00000802ANA KATYA SAMPAIO FARIAS01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00029807ANA LAURA GOMES BRAGA01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO02439403ANA LUCIA MENDES RIOS01/02/2024COORDENADOR NIVEL III03513003ANA MARIA MORENO MARINHO01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I00928409ANA PATRICIA AZEVEDO BEZERRA DA CRUZ06/02/2024SUB-TENENTE03469900ANA PAULA PEREIRA MOTA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00032207ANDRE ALCIDES ESPINOLA28/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO02307703ANDRE DE CARVALHO AUGUSTO01/02/2024SUPERVISOR NIVEL I03742800ANGELA MERICE MARTINS GOMES01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02637000ANGELINE DOS SANTOS CAROLINO20/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00033907ANNE MARY SALDANHA FREIRE01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO01838903ANTONETE LUISA ROGERIO PINHEIRO01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL II00034607ANTONIA FRANCISCA QUIRINO DE SOUZA05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00266903ANTONIA IVONE BEZERRA SARAIVA06/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL III02517603ANTONIA JAIARA FERNANDES DE QUEIROZ01/02/2024COORDENADOR NIVEL I00035407ANTONIA REGINA DA SILVEIRA05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03778600ANTONIO ADALBERTO DA CUNHA SILVA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03451209ANTONIO ADONIS MENDES DE SOUSA01/02/20242o SARGENTO00036407ANTONIO ANANIAS DE LIMA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO01631300ANTONIO BELARMINO BARROS05/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00037507ANTONIO DERISOMAR FERREIRA SILVA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO01933103ANTONIO EDSON IRENE01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL III00037607ANTONIO ELMIRO DE SOUSA RIBEIRO01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00001602ANTONIO FERNANDO PINHEIRO05/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO01577903ANTONIO JOSE DE OLIVEIRA01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL II00223808ANTONIO LUIZ LUCENA LIMA05/02/2024SERV TECNIC SUPERIORES03768100ANTONIO MARCELO CAMINHA RAULINO01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR01858509ANTONIO VILMAR MONTEIRO PRUDENCIO01/02/2024SUB-TENENTE00040607AUREA MARIA PONTES GADELHA01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00164008AURILEUDA ASSUNCAO COLARES01/02/2024SUPORTE, INTERNET E INTRANET00040907AVANIANA MORAIS CAVALCANTE01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03768200BEATRIZ OLIVEIRA PINHEIRO02/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00294603BETEMARY PINHEIRO DA SILVA01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL III03750100BIANCA PAULO DA SILVA VASCONCELOS01/02/2024ASS GAB PARLAMENTARMATRFOLHANOMEDT FERIASCARGO/FUN\u00c7\u00c3O03780603BRENA LARISSA DA COSTA SILVA01/02/2024ASS TEC III03095503BRENDA LOBO MUNGUBA01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I00616403CARLOS AUGUSTO PEREIRA DE CASTRO01/02/2024SUPERVISOR NIVEL I01991803CARLOS RENER PEREIRA RUFINO01/02/2024SECRETARIO NIVEL I00043707CARMEM LUIZA DE MELO CRUZ26/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00267003CECILIA CLAUDIA BEZERRA CORREIA NOGUEIRA01/02/2024ORIENT CEL ATEND REL00045307CEZARIO AUGUSTO MARTINS MESQUITA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03216100CHRISTIANO DE SOUZA LIMA05/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00403000CICERO DOS REIS GOMES01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00198908CLAUDIA MESSIAS SOARES RODRIGUES01/02/2024SERV TECNIC INTERMEDIARIOS00554508CLAUDIA REGINA LOPES BENEVIDES01/02/2024SERV TECNIC INTERMEDIARIOS00046607CLAUDIO HENRIQUE RIBEIRO DA CUNHA05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00047207CLECIA MARIA CAMPELO BESSA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00047607CLOVIS ALCANTARA FONTENELE01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03462400DANIELE MONTE DE ANDRADE01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00048707DANILO CIARLINI26/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO02568109DANILO ZACARIAS BELMINO13/02/20243o SARGENTO03781903DAVI ROCHA BARRETO DE CARVALHO01/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL II02793600DIRCEU COSTA LIMA FILHO01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03767100DYANNE PINTO FONTENELE01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00050907EDGLER SOBREIRA RIBEIRO FILHO01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00051507EDMILSON TAVARES NOCA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00051807EDNA MARTA CRUZ SARAIVA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00051907EDNA MIRTES BITU LEMOS01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO02323503ELAINE CRISTINA DE ALMEIDA SANTOS01/02/2024ARTICULADOR02121500ELINEUZA VIANA SAMPAIO20/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00053707ELOA SOARES MOURAO BATISTA05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO02599003ELOIDES MOREIRA MOTA CAVALCANTE01/02/2024COORDENADOR NIVEL I03736000EMANUELA BATISTA LIMA14/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03688203EMANUELLE FERNANDES DE SOUZA01/02/2024ASS TEC III03772700ERCILIO TEIXEIRA LIMA JUNIOR01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR01833403ERIC DINIZ CAMPELO22/02/2024TRAB RELEV TECNICO/CIENTIFICO02043703ESAU RODRIGUES DE PINHO MAGALHAES01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL II01529603ESTHER CAROLINA AGUIAR DE OLIVEIRA CORREIA01/02/2024ASS TEC II03459603EVELINE FREIRE DE CASTRO01/02/2024ARTICULADOR00056007EVELINE MARIA BARBOSA DE MELO07/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03736600EVERTON ALVES DOS SANTOS01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02200403FABRICIO HENRIQUE ARAUJO ALVES01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL III00277403FABRICIO MELO MACHADO01/02/2024DIRETOR LEGISLATIVO02251900FATIMA MARIA LEANDRO01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03461409FELIPPE ENDSON DIOGENES GUEDES NOGUEIRA13/02/2024SOLDADO02548700FERNANDA CAVALCANTE PINHO LIMA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02863200FERNANDA CRISTINA SILVEIRA MIRA20/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00209008FERNANDA MARIA AZEVEDO VASCONCELOS01/02/2024SERV TECNIC INTERMEDIARIOS00070207FERNANDA TORRES FRADIQUE ACCIOLY FONTENELE01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO02085009FLAVIO CESAR SOARES DE ALENCAR06/02/20242o TENENTE03121303FRANCINILZA RODRIGUES MARINHO01/02/2024SUPERVISOR NIVEL I03734300FRANCISCA BERNAINA RUFINO DA GUIA BARBOSA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00058407FRANCISCA ERLUCIA MOREIRA MAIA05/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO01786403FRANCISCA FATIMA MARTINS CARNEIRO01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I00059407FRANCISCA LUCIA MORAES STEDILE03/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00060007FRANCISCA NEILA PINHEIRO LEMOS01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00209808FRANCISCO ALDENIR DA SILVA01/02/2024MARCENEIRO00060807FRANCISCO ALDISIO DA SILVA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03453909FRANCISCO ANISIO DO NASCIMENTO01/02/2024TENENTE CORONEL00061007FRANCISCO ANTONIO ARAUJO01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00168808FRANCISCO ANTONIO DA SILVA01/02/2024CONTINUO00061207FRANCISCO ARAUJO NETO01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03002303FRANCISCO DE ASSIS DE ALMEIDA01/02/2024COORDENADOR NIVEL II00063107FRANCISCO DE ASSIS LOURENCO SOARES01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00926509FRANCISCO DENISGLEY STUDART DE SOUSA01/02/20241o SARGENTO00376303FRANCISCO EDSON TEIXEIRA JUNIOR01/02/2024SUPERVISOR NIVEL I00209908FRANCISCO ERALDO BASTOS URANO DE CARVALHO06/02/2024SERV TECNIC ELEMENTARES00064707FRANCISCO EUGENIO DE CASTRO CRUZ05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00064907FRANCISCO EVANILDO JUSTINO DE MEDEIROS01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO01849400FRANCISCO HELSON BEZERRA CHAVES17/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03760400FRANCISCO JARDEL RODRIGUES DE SOUSA02/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR01697009FRANCISCO JOSE BARROSO CHAVES01/02/2024SUB-TENENTE01808203FRANCISCO JOSE MENDES CAVALCANTE FILHO01/02/2024PROCUR CH CONSULT JURIDICA00987603FRANCISCO JOSE OLIVEIRA DE FREITAS01/02/2024COORDENADOR NIVEL I00781800FRANCISCO LUCIANO DOS SANTOS01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03757200FRANCISCO MARQUES DA COSTA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00067807FRANCISCO MATOS BASTOS22/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03744500FRANCISCO MENDES COELHO01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02568809FRANCISCO PHELEPE MENDONCA DE ALMEIDA08/02/20243o SARGENTO02140803FRANCISCO RICARDO PAULA COSTA FILHO01/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL III00068907FRANCISCO RUI SIMOES FILHO27/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO02503203FRANCISCO STEFANIO LIMA MARTINS01/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL III02651200FRANCISMEIRE DOS SANTOS TIMBO01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR01735303GERMANA ELLERY MARINHO FROTA08/02/2024ASS TEC II02953703GIRLANE TAVARES SEVERIANO07/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I00074207GRACE KELLY RANGEL DE ANDRADE BARROSO01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVOMATRFOLHANOMEDT FERIASCARGO/FUN\u00c7\u00c3O00074407GUARACIANA MATOS DE FRANCA FONTELES FARIAS06/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO02307003GUSTAVO GASPAR DE ABREU01/02/2024COORDENADOR NIVEL III01956003HAMILTON VIEIRA MOTA JUNIOR01/02/2024SEC EXEC DA MESA DIRETORA03776303HELIA KARINE PAIVA DE MEDEIROS01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I00076007HERACLITO GOMES DA SILVA CAMARA FILHO01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO02568009HERLEN ALVES DE OLIVEIRA08/02/20242o SARGENTO02201303HEVELINY MONTEIRO CARVALHO PAULA PESSOA01/02/2024COORDENADOR NIVEL II03371103IGOR PONTES DE LIMA01/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL II01111303ISABELLE ALVES ALENCAR05/02/2024SUP NUC DE PROTOCOLO01703203IVONE MONTEIRO SOARES01/02/2024COORDENADOR NIVEL III00078707JACQUELINE ASSUNCAO DE LIMA BRAGA28/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00209508JACQUELINE QUEZADO GONCALVES05/02/2024SERV TECNIC SUPERIORES02190303JAMILLA GREICE DE SOUSA SOUTO01/02/2024ASS TEC II01578203JANAINA DA COSTA GOUVEIA06/02/2024ASS TEC REPORT TV ALECE01853203JANAYNA FRANKLIN DE CARVALHO01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I03511103JAQUELINE DAMASCENO MENDONCA01/02/2024ASS TEC IV03343700JESSELY DA SILVA MELO DUARTE01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03244803JESSICA ESTEVES MARTINS BENEVIDES01/02/2024SECRETARIO COMISSAO PERMANENTE03612800JOAO BOSCO ARAUJO RAMOS02/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03560003JOAO LUIS PEREIRA BRAGA01/02/2024COORDENADOR NIVEL III03769700JOAO MUNIZ FREITAS SALES01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02201703JOAO NUNES DE OLIVEIRA NETO01/02/2024COORDENADOR NIVEL I02012703JOAO PAULO PINHEIRO DE OLIVEIRA05/02/2024ARTICULADOR03231200JOAQUIM ARRAIS E SILVA NETO01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR01708903JOEL JUNIOR MAGALHAES CARDOSO01/02/2024ARTICULADOR00082907JOEL PIMENTEL MADEIRA BARROS28/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO03220100JORDAN OLIVEIRA MAIA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03771600JORGE BARTOLOMEU DA SILVA FILHO01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03738500JOSE AERTON DE SOUZA OLIVEIRA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03613100JOSE MARIA PEREIRA DE LIMA JUNIOR05/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00920509JOSE MAURICIO RAULINO JUNIOR01/02/2024TENENTE CORONEL00214008JOSE MILTON RODRIGUES05/02/2024CONTINUO00089807JOSE MONTEIRO PRIMO DA PAZ01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03746600JOSE OCELIO FERREIRA LIMA JUNIOR01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00884600JOSEANA VIANA DA SILVA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03751600KARLA CRISTINE DE FREITAS ALVES01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02202203KARLA VIEIRA CORREA05/02/2024ORIENTADOR CEL ADM DE PESSOAL00094607KATERINE BRITO JUCA01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00094707KATIA FERREIRA GOMES01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00094807KATIA MARIA DE CASTRO SATIRO CAVALCANTE23/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00011302KATIA MARIA NASCIMENTO CAMARA01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO02138803KRISLEYANNE MOREIRA ALVES01/02/2024ASS TEC ATEND PUBLICIDADE02392903LAILA FREITAS E SILVA01/02/2024COORD COMUNICACAO LEGISLATIVA03779300LAISA DANIELLE DE FREITAS NOGUEIRA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00974403LEILA PAULA VIANA PIRES01/02/2024ARTICULADOR01682200LEODENES ALVES FERREIRA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00284303LEONARDO FACO QUINDERE CALS05/02/2024ORIENT CEL APOS PENS PREV PARL03737400LETICIA ARAUJO MARTINS01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03776003LEYLYANNE ALEXANDRE FREITAS DE VASCONCELOS01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I02244203LINDENBERG FERREIRA PAULINO03/02/2024ASS TEC II03768600LUANA DE SOUSA PINTO BANDEIRA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02457403LUCIANA CAVALCANTI MARINHO06/02/2024ASS TEC II00957803LUCIANA VALENTE CYSNE ROCHA01/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL I00930303LUCIANO ALVES DO NASCIMENTO01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL II01640303LUCILENE GIRAO NOBRE01/02/2024ARTICULADOR00099907LUIS EDSON CORREA SALES28/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00178008LUIZ ALFREDO COSTA RODRIGUES01/02/2024SERV TECNIC ELEMENTARES02635609LUIZ ALVES MOREIRA NETO20/02/2024CAPITAO00100907LUIZ ONETE ALVES DE ABREU26/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO02607503LUIZ SERGIO MENEZES DA COSTA01/02/2024DIRETOR DEP FIN ORC E CONTAB00101407LUIZA GIVAMEIRA NUNES FERREIRA05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00101507LUIZA HELENA ALBUQUERQUE MELO01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00123407MANOEL RIBAMAR BEZERRA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03343800MANUELA FURTADO DE MELO01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR01605503MARCIA MARCELA BANDEIRA MAGALHAES SIMOES05/02/2024ARTICULADOR03453603MARCIO ADRIANO CARNEIRO ALVES01/02/2024ORIENTADOR CEL DE FISIOTERAPIA03768500MARCIO DAVID DE OLIVEIRA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03634503MARCIO LUIS VALENTE CORREIA01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I00126707MARCOS CESAR LEANDRO COSTA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO01166603MARCOS DAVI GONCALVES DE CASTRO01/02/2024COORDENADOR NIVEL III03762600MARCOS SERGIO DE FREITAS01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02139603MARCOS VILINO SOLON DA SILVA01/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL II02307200MARIA AUREA ALVES ALVARENGA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00223603MARIA CELIA SOARES RODRIGUES01/02/2024COORDENADOR NIVEL II02886200MARIA CONCEBIDA DUARTE MONTEIRO02/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00105107MARIA DA CONCEICAO SILVEIRA CARNEIRO01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO01775403MARIA DA CONSOLACAO BEZERRA FREIRE01/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL III00275503MARIA DANIELLE VIEIRA DE ALMEIDA01/02/2024ASS TEC III01743003MARIA DAS GRACAS DUARTE RIBEIRO01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL III00107307MARIA DE FATIMA DA COSTA OLIVEIRA05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00108807MARIA DE LOURDES DE ABREU01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03780803MARIA DIANA LIMA LIBERATO01/02/2024COORDENADOR NIVEL I00109707MARIA DO CARMO SILVA LIMA27/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00110907MARIA DO SOCORRO MUNIZ DO NASCIMENTO01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00111907MARIA ELINEIDA DO NASCIMENTO DRUMOND01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00112107MARIA ELISABETH DA SILVA RANGEL SANTANA06/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00179808MARIA GOMES TIMBO01/02/2024SERV TECNIC INTERMEDIARIOS00557803MARIA IVONE PINHEIRO DE FIGUEIREDO01/02/2024TRAB RELEV TECNICO/CIENTIFICO00115107MARIA JANEIDE DO NASCIMENTO01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVOMATRFOLHANOMEDT FERIASCARGO/FUN\u00c7\u00c3O00115807MARIA JULIETA FROTA SABOIA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO02635800MARIA LUCIMAR ROCHA MONTEIRO26/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00017202MARIA MARLENE RIBEIRO TAVARES06/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00118207MARIA MARLY GOMES MARQUES01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00118607MARIA NAZARE DAMASCENO DE CARVALHO01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00119007MARIA NILCERLY FROTA KRIGER01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00119107MARIA NIVEA AUAD DE QUEIROZ01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03259503MARIA RIVANILDE OLIVEIRA MARQUES01/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL I00199008MARIA ROSANGELA SALMITO DOMINGUES SILVA01/02/2024SERV TECNIC SUPERIORES00120807MARIA SIRLENE DIAS DO NASCIMENTO05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00017502MARIA SOLANGE RATTS BARBOSA DE AGUIAR01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00121607MARIA TEREZA COSTA MOREIRA DE FREITAS01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00121807MARIA TEREZA HOLANDA MACHADO06/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00128507MARLI BESSA FARIAS22/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00128707MAROILSON CHAGAS DE QUEIROZ01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03762400MARTA CELIA OLIVEIRA PINHEIRO02/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR01624903MARTA MARIA SOUZA GOMES01/02/2024ASS TEC I00253903MARTHA CECILIA FREITAS DE LACERDA01/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL I03345103MATHEUS DE LAVOR ARAUJO01/02/2024SECRETARIO COMISSAO PERMANENTE02236600MAYARA ALCANTARA JORGE01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02975703MICHELE PAULO DA SILVA CORDEIRO01/02/2024ASS TEC II00129907MIGUEL ALEXANDRE AMORIM DO NASCIMENTO27/02/2024TECNICO LEGISLATIVO02799503MIGUEL FRANCISCO DE PAULO RODRIGUES DOS SANTOS01/02/2024ORIENT CEL PESQUISA HISTORICA03167503MILENA PINHEIRO MACHADO01/02/2024SECRETARIO NIVEL I03615609NAPOLEAO DE VASCONCELOS MONTE02/02/2024CAPITAO03703416NATALIA MAIA SOUSA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03707716ORLANDO CONSTANCIO GADELHA FILHO01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO03017203PALOMA MARJORIE ALVES NOGUEIRA01/02/2024ASS TEC IV00134407PATRICIA OLIVEIRA MARTINS DO VALE01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03450903PAULO HENRIQUE PARENTE NEIVA SANTOS06/02/2024DIRETOR ADMINISTRATIVO  FINAN03441000PEDRO DE FREITAS02/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03403400PEDRO DOS SANTOS OLIVEIRA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02140500PEDRO HENDRIGO NUNES NOGUEIRA17/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03778003PEDRO MISAEL DIOGENES DE AQUINO01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I03449409RAFAEL GOMES CARNEIRO DE ARAUJO05/02/20243o SARGENTO03468403RAILUCI DE GOES MORENO MARINHO01/02/2024ASS TEC II00136507RAIMUNDA JUCELIA NEVES AIRES01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00137107RAIMUNDO EVALDO MARCAL01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03761400RAIMUNDO TADEU LIMA DE SOUZA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00138407REGINA CELIA COSTA MARTINS01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03384103RENATA CARVALHO SOARES01/02/2024ASSESSOR TECNICO NIVEL III01846203RINALD WILLIAM DE SOUSA RIBEIRO01/02/2024ORIENT CEL PROGRAMACAO00140507RISOLEIDE ALEXANDRE FREITAS DE VASCONCELOS05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00140707RITA DE ARAUJO BELARMINO05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00141707ROBERIO FONTENELE DE CARVALHO01/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO03301703ROBERIO PAULINO DE SOUZA01/02/2024SUPERVISOR NIVEL II03392600ROBSON GOMES LIMA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03772500ROMARIO CARNEIRO DA SILVA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03075600ROMILSON DA SILVA ALMEIDA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02453103ROMULO TREVIA VERAS01/02/2024SUPERVISOR NIVEL I03233003RONALD EMMANUEL MENDES GOMES01/02/2024SUP NUC TRANSPORTES00142807RONALDO DE OLIVEIRA LEITAO05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00316203ROSANA GARJULLI SALES COSTA01/02/2024SUPERVISOR NIVEL I03402800RUTH MARIA INACIO CAMARA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00838500SAMUEL ALBUQUERQUE RODRIGUES JUNIOR01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03770800SAMUEL SOUSA DOS SANTOS01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02173200SAMYA XAVIER LEITE01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02405503SANDRA BEVILAQUA MOREIRA TREVIA VERAS01/02/2024SUPERVISOR NIVEL I00146007SANDRA LORENA MOREIRA FERREIRA GOMES01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00147007SEBASTIANA FONTENELE DOS SANTOS26/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00148707SILVANA MARIA SAMPAIO SILVEIRA DE MORAIS01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO00150407SIMARA DIOGENES PINHEIRO TEIXEIRA ROCHA05/02/2024ANALISTA LEGISLATIVO00150907SIONE MARIA DE PAULO01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO02574103SOCORRO DE SOUZA BEZERRA01/02/2024ASS TEC III03746200SOLANGE MARIA MOURA QUEIROZ01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00290703SOLANGE PORTO OLIVEIRA05/02/2024ORIENT CEL FUND INV PREV PARLA03228900STEFANO DA SILVA NASCIMENTO02/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02616203SUELLY PAULA PINHEIRO COSTA01/02/2024ASS TEC III03741800SULYANE ARAUJO MONTEZUMA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR01976103TAISA MOURAO LOPES01/02/2024ARTICULADOR03452703TALES AMARO BEZERRA NETO01/02/2024ASS TEC DE IMAGENS00154207TEREZA PARENTE AGUIAR DA SILVA01/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03010803THAILLA THATYLLA SOUSA CASTRO01/02/2024ARTICULADOR03765903THESLA DE OLIVEIRA TEIXEIRA01/02/2024COORDENADOR NIVEL I03745200THIAGO PEREIRA DA SILVA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03739300THIAGO SIMOES DE QUEIROZ01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00154807VAGNER DE PAULA ALBUQUERQUE05/02/2024TECNICO LEGISLATIVO03772100VALERIA SOUSA DOS SANTOS NOBRE01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00644103VALQUIRIA MOREIRA CARLOS06/02/2024ASS TEC II02922100VICTOR LEITE BRAGA E MATOS01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02308903VIENA MARIA FIGUEIREDO PONCE DE LEAO01/02/2024SECRETARIO COMISSAO PERMANENTE00561200VINICIUS BENEVIDES LEITE BARBOSA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR02781500VIRGINIA FELICIO LOPES LIMA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR00187008VIRNA LISI AGUIAR01/02/2024SERV TECNIC INTERMEDIARIOS03509003VITORIA MARIA PEREIRA PAULINO01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I01294503VIVIAM PAULA RODRIGUES TRAJANO FERREIRA GOMES01/02/2024SUPERVISOR NIVEL II03736200WANNESSA FREITAS DA SILVA01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR01984403WELLINGTON LIMA DE ALENCAR01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I03776703WILSON NOBREGA SABOIA FILHO01/02/2024MEMBRO EXECUTIVO NIVEL I03753200YANAEE KELLY PESSOA FERREIRA DE MELO01/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR03769600YURI BRITO BRAUN DA CUNHA05/02/2024ASS GAB PARLAMENTAR"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA - RESULTADO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O. O Munic\u00edpio de Nova Olinda, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado de julgamento de habilita\u00e7\u00e3o da TOMADA DA PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.12.27.10-TP, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DA OBRA DE REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DE PEQUENO PORTE ANA ALENCAR ALVES DO MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA/CE, de acordo com as exig\u00eancias, quantidade e especifica\u00e7\u00f5es constantes do presente Edital. Tendo como LICITANTES HABILITADAS por cumprirem todas as exig\u00eancias do Edital: LICITANTES HABILITADAS por cumprirem todas as exig\u00eancias do Edital: TOP CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 08.612.407/0001-81. Foram julgadas INABILITADAS: S & T CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, CNPJ: 18.413.043/0001-64, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; EXATA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME, CNPJ: 32.112.133/0001-46, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; TELES SOLU\u00c7\u00d5ES EM IM\u00d3VEIS LTDA, CNPJ: 26.627.169/0001-60, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; A.I.L. CONSTRUTORA LTDA \u2013 ME CNPJ: 15.621.138/0001-85, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; ELETROPORT SERVI\u00c7OS PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP, CNPJ: 06.043.276/0001-33, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; FLAY ENGENHARIA EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME, 17.690.855/0001-94, por descumprimento ao(s) item(ns): 2.1; 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d do Edital; HB SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, CNPJ: 21.106.785/0001-51, por descumprimento ao(s) item(ns): 2.1; 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d; e 6.7, al\u00ednea \u201cc\u201d, todos do Edital; JUF CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 05.736.096/0001-74, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; G7 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 10.572.609/0001-99, por descumprimento ao(s) item(ns): 2.1; 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d; e 6.7, al\u00ednea \u201cc\u201d, todos do Edital; RAMALHO SERVI\u00c7OS E OBRAS LTDA, CNPJ: 24.916.240/0001-07, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d;  e 6.7, al\u00ednea \u201cc\u201d, todos do Edital; LA LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 26.542.791/0001-75, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; IAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ: 23.254.954/0001-26, por descumprimento ao(s) item(ns): 2.1; 6.3.1, al\u00edneas \u201cc\u201d, \u201cd\u201d e \u201ce\u201d; 6.4.1, al\u00ednea \u201ca\u201d; 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d; 6.6.1, al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d; e 6.7, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d, todos do Edital. JHS SERVI\u00c7OS E OBRAS LTDA, CNPJ: 33.147.466/0001-73, por descumprimento ao(s) item(ns): 2.1; 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d; e 6.7, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d, todos do Edital; JMC CONCEITO EMPREENDIMENTOS EIRELI, CNPJ: 08.863.831/0001-07, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; COMBASE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ: 97.473.250/0001-80, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; ELETROPORT SERVI\u00c7OS PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP, CNPJ: 06.043.276/0001-33, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; CALDAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIREI, CNPJ: 10.621.483/0001-03, por descumprimento ao(s) item(ns): 2.1; 6.4.1, al\u00ednea \u201ca\u201d; 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d; e 6.7, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d, todos do Edital; VISION CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME, CNPJ: 10.560.303/0001-12, por descumprimento ao(s) item(ns): 2.1; 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d; e 6.7, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d, todos do Edital; LOCAMIX LTDA, CNPJ: 13.053.642/0001-09, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.4.1, al\u00ednea \u201ca\u201d; 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d; e 6.7, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d, todos do Edital; CONSTRUTORA NELSON DE OLIVEIRA EIRELI EPP, CNPJ: 10.626.617/0001-70, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; e EXATA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME, CNPJ: 32.112.133/0001-46, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital.  Para maiores detalhes, a ata da sess\u00e3o reservada encontra-se publicada no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE do Cear\u00e1. Pela presente, fica aberto o prazo recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis, conforme previsto no art. 109, da Lei n\u00ba 8.666/93. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino, fica aberto o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para contrarraz\u00f5es recursais. Caso n\u00e3o seja apresentado recurso, fica agendada sess\u00e3o p\u00fablica para abertura das propostas de pre\u00e7os no dia 15/02/2024, \u00e0s 09:00 (nove horas) Samara Pereira de Lucena, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE URUOCA - Aviso de Julgamento de Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Uruoca, por meio da CPL, torna p\u00fablico o resultado de habilita\u00e7\u00e3o da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 0020911.2023. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA REFORMA DA RODOVIARIA MUNICIPAL NA SEDE DESTE MUNICIPIO. Empresas HABILITADAS: AGUIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 12.049.385/0001-60; G.A RABELO JUNIOR ME- CNPJ: 23.549.313/0001-07; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA-EPP- CNPJ: 12.044.788/0001-17; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA- CNPJ: 07.544.576/0001-69; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA- CNPJ: 50.484.244/0001-65; MANDACARU CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA- CNPJ: 27.583.854/0001-02; MHE ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS EIRELI- CNPJ: 22.853.324/0001-05; CONSTRUTORA MORAES LTDA- CNPJ: 33.278.617/000-22; RSM PESSOA LTDA- CNPJ: 33.159.524/0001-89; MILLENIUM SERVI\u00c7OS- CNPJ: 11.952.190/0001-63; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES- CNPJ: 25.011.748/0001-10; W & R CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI- CNPJ: 17.608.342/0001-91; FELIPE KAIAN ARAUJO LIMA-ME- CNPJ: 40.890.127/0001-48; CONSTRUTORA AG LTDA- CNPJ: 34.326.829/0001-09; LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA- CNPJ: 07.191.777/0001-20; PRIME CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 19.967.758/0001-21; ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 63.551.378/0001-01; RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 09.060.561/0001-50; AVILA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI- CNPJ: 26.721.727/0001-51; VIRGILIO & JACYRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA- EPP- CNPJ: 01.992.393/0001-20; B & C EDIFICA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 17.325.819/0001-21; APLA COMERCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 24.614.233/0001-42; LB CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI-CNPJ: 40.454.732/0001-76; SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 22.346.772/0001-12; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA-CNPJ: 09.042.893/0001-02; DELMAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP- CNPJ: 17.803.489/0001-32; WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA- CNPJ: 10.932.123/0001-14; JVM ENGENHARIA- CNPJ: 19.572.843/0001-90; CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA- CNPJ: 39.336.452/0001-84; SERFI CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE LTDA- CNPJ: 35.764.462/0001-60; REAL SERVI\u00c7OS EIRELI- CNPJ: 37.452.665/0001-46; R E SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA- CNPJ: 40.560.312/0001-74; J C DE AGUIAR ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EPP- CNPJ: 17.336.292/0001-30. Empresas INABILITADAS: SERT\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 21.181.254/0001-23; FC EMPREENDIMENTOS LTDA- CNPJ: 45.224.553/0001-66; MODULO CONSTRU\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA-CNPJ: 26.940.926/0001-50; 2Y CONSULTORIA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 27.717.419/0001-15; N LANDY BOTO PORTELA-ME, CNPJ: 23.347.561/0001-67; RM MESQUITA- CNPJ: 44.647.616/0001-24; T SOUSA DE OLIVEIRA-ME-CNPJ: 24.959.960/0001-41; D. SOUSA RIOS ME- CNPJ: 35.752.089/0001-27;  FERNANDO MAECKEL CRUZ SOUSA- CNPJ: 52.900.916/0001-00; AVANTE EMPREENDIMENTOS LTDA- CNPJ: 49.113.381/0001-04; F. ALISSON ZUZA DO NASCIMENTO- CNPJ: 47.145.561/0001-42; FRANCISCO ANDERSON LUCIO 0588049309- CNPJ: 29.648.829/0001-87. Em conformidade com o disposto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93, fica aberto o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste aviso para as empresas que desejarem interpor recurso. Informa\u00e7\u00f5es: licitacao@uruoca.ce.gov.br. Uruoca-CE, 01 de fevereiro de 2024. Sonia Regia Albuquerque Silveira - Presidente da CPL"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS TP/01/140323/SMS \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE \u2013 PROJETO TIPO I \u2013 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE: PROPOSTA N\u00ba 11417.0350001/22-005 \u2013 Classificadas: PREMIERE LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; VIRGILIO E JACYRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA; P.A.C. PLUS LTDA; R.A.S. CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EIRELI; AB2 ENGENHARIA, IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI; M. R. PEREIRA NOBRE ENGENHARIA; MOREIRA MESQUITA ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDA; DH CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI; FJ2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; 2Y CONSULTORIA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES; HABITE ENGENHARIA EIRELI; M A FEITOSA DE SOUSA LTDA; CONJASF \u2013 CONSTRUTORA DE A\u00c7UDAGEM LTDA; CONSTRUTORA VIPON LTDA; MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; EXPRESSO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; AR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E OBRAS DE INSTALA\u00c7\u00d5ES EIRELI; LIMPAX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; R P CONSTRU\u00c7\u00d5ES & LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; E.C. PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA; MANDACURU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; SANTA TEREZINHA E SERVICOS LTDA; A M S DE LIMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS; MLN CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; MOUR\u00c3O RODRIGUES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; RVP CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS; WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; APLA COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - Desclassificadas: N\u00c3O HOUVE \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: A M S DE LIMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS, CNPJ n\u00ba 07.386.649/0001-31 \u2013 Valor: R$ 722.043,84 (setecentos e vinte e dois mil quarenta e tr\u00eas reais e oitenta e quatro centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Transporte \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS TP/02/060923/SIT \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DAS OBRAS DE REFORMA E REVITALIZA\u00c7\u00c3O DAS PRA\u00c7AS RAIMUNDO RODRIGUES, GON\u00c7ALO FERREIRA PONTES, PRA\u00c7A DA CAIXA D\u2019AGUA, PRA\u00c7A JO\u00c3O TAUMATURGO E PRA\u00c7A DO CAIAL NA SEDE DO MUNICIPIO DE RERIUTABA/CE \u2013 Classificadas: LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA; R E CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EPP; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; DELMAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA; AR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E OBRAS DE INSTALA\u00c7\u00d5ES EIRELI; MA FEITOSA DE SOUSA LTDA; PREMIERE LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; APLA COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; CONSTRUVASP CONTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; LEAL CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA; MARFHYS CONSTRUCOES E SERVICOS DE EDIFICACOES LTDA; P2J EMPREENDIMENTOS LTDA; F. MARCIO DE ARAUJO MEDEIROS; ANDERSON FARIAS CARNEIRO LTDA; DH CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI; LF SERVICOS URBANOS LTDA; CONSTRUTORA VERGAN LTDA; D3 SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; SANTA TEREZINHA E SERVI\u00c7OS EIRELI; F.J. CONSTRUTORA LTDA; F M S OLIVEIRA \u2013 ME; CLEZINALDO CONSTRUCOES LTDA. - Desclassificadas: BMAG SERVI\u00c7OS LTDA; LB CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; FOCO LOCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL LTDA; CARIRI EDIFICA\u00c7\u00d5ES, SERVI\u00c7OS E CONDU\u00c7\u00d5ES LTDA; URBANA LIMPEZA E MANUTEN\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA EIRELI; M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; MAPA CONSTRUTORA LTDA; JMX NETO CONSTRUTORA LTDA; EPS CONSTRUTORA LTDA. \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: SANTA TEREZINHA E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ n\u00ba 27.004.063/0001-72 \u2013 Valor: R$ 479.249,93  (quatrocentos e setenta e nove mil duzentos e quarenta e nove reais e noventa e tr\u00eas centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS \u2013 EXTRATO JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2712.01/2023-TP. A CPL do Munic\u00edpio de Groa\u00edras torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o Aviso de do Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2712.01/2023-TP, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO, GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DOS ARQUIVOS DOS EVENTOS PERI\u00d3DICOS, BEM COMO ACOMPANHEMTNO DAS ROTINAS DOS PROCESSOS RELACIONADOS A INSER\u00c7\u00c3O DE DADOS A FIM DE GERAR E VALIDAR OS EVENTOS TRANSMITIDOS EM ATENDIMENTO AS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO E-SOCIAL E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA ELABORA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE DECLARA\u00c7\u00c3O DO SISOBRAPRRF \u2013 WEB JUNTO A RECEITA FEDERAL DO BRASIL, ATAV\u00c9S DO SISTEMA ELETR\u00d4NICO PORTAL E \u2013 CAC CONFORME LEIS N\u00ba 8212/91 E 9476/94 JUNTO AS DIVERSSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE GROA\u00cdRAS/CE. A Comiss\u00e3o apresentou resultado nos seguintes termos: Habilitadas: 4 ALFA CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS; 6 CONDUE ASSESSORIA CONTABIL LTDA; 7 EXITO CONSULTORIA EASSESSORIA LTDA; 8 F2 CONTABILIDADE E ASSESSORIA ADMINISTRATIVA; 9 ATLAS ASSESSORIA E CONSULTORIA CONT\u00c1BIL LTDA; 13 INNOVA, SERVI\u00c7OS & ASSESSORIA LTDA. Inabilitadas: 1 AGUIAR SERVI\u00c7OS & ASSESSORIA LTDA - ME; 2 F & G SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES - ME; 3 FRANCISCO ANDERSON LUCIO 05880849309; 5 F. DENILSON F. DE OLIVEIRA EIRELI; 10 S & B ASSESSORIA E SERVI\u00c7O; 11 ZUZA SERVI\u00c7OS E EMPREENDIMENTOS - ME; 12 N LANDY BOTO PORTELAZA - ME. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra a, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es com a CPL. Groa\u00edras/CE, 01 de fevereiro de 2024. Adriana Paiva Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Transporte \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS TP/01/040723/SIT \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA E URBANIZA\u00c7\u00c3O NO ENTORNO DO ARCO DE NOSSA SENHORA, EM RERIUTABA/CE \u2013 Classificadas: LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA; FORTALECE CONSTRUTORA EIRELI; EMILIO MARCOS FRANCO ALVES \u2013 ME; OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA; CSA ENGENHARIA LTDA; APLA COMERCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; NORTH EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI; TERCON CONSTRUTORA LTDA; ROTEX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME; CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA; R S M PESSOA LTDA; ALIAN\u00c7A LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME; R E CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EPP; SANTA TEREZINHA E SERVI\u00c7OS EIRELI; CONSTRUTORA S\u00c3O MIGUEL. - Desclassificadas: FOCO LOCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL LTDA; CONSTRUTORA VERGAN LTDA; R P CONSTRU\u00c7\u00d5ES & LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA. \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: SANTA TEREZINHA E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ n\u00ba 27.004.063/0001-72 \u2013 Valor: R$ 257.142,94 (duzentos e cinquenta e sete mil cento e quarenta e dois reais e noventa e quatro centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Alto Santo - Extrato de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba IN-001/2024 \u2013 CMAS. Partes: C\u00e2mara Municipal de Alto Santo e o escrit\u00f3rio Pedro Teixeira Cavalcante Neto Advocacia, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 13.328.959/0001-00: O presente Contrato \u00e9 proveniente da Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 IN-001/2024 - CMAS, fundamentada no artigo 74, inciso III, par\u00e1grafo 4\u00ba, da Lei n.\u00ba 14.133/2021, combinados com o disposto no artigo 3\u00ba-A, da Lei n.\u00ba 8.906/94, inclu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 14.039/2020. Objeto: Constitui objeto do presente contrato, a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria e assessoria t\u00e9cnica jur\u00eddica em direito p\u00fablico para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Alto Santo, compreendendo os processos legislativos, administrativos e as representa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas no \u00e2mbito do Poder Judici\u00e1rio, bem como a orienta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica \u00e0s comiss\u00f5es tem\u00e1ticas e aos parlamentares na elabora\u00e7\u00e3o e tramita\u00e7\u00e3o dos projetos de Lei, Decretos e Resolu\u00e7\u00f5es, bem como a orienta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica \u00e0s comiss\u00f5es tem\u00e1ticas e aos parlamentares na elabora\u00e7\u00e3o e tramita\u00e7\u00e3o dos projetos de Lei, Decretos e Resolu\u00e7\u00f5es. Valor: O valor mensal deste contrato \u00e9 de R$ 10.000,00 (dez mil reais) mensais, a ser executado pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, contabilizando a quantia anual de R$ 120.000,00 (cento e vinte mil reais). Vig\u00eancia do Contrato e de Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os: O prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de de 12 (doze) meses, ap\u00f3s sua assinatura, podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos no art. 107 e incisos da Lei n\u00b0 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria N\u00ba: 0101.0103100012.001 Funcionamento do Poder Legislativo Municipal; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiro Pessoa Jur\u00eddica, consignado no Or\u00e7amento de 2024. Data: Alto Santo, 15 de Janeiro de 202. Signat\u00e1rios: Levi Damasceno Bessa (Contratante)/ Pedro Teixeira Cavalcante Neto (Contratado). Michael Magnus Chaves de Oliveira \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado de Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora - Extrato da Ata de Registro  \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Torna p\u00fablico o Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 202402010002, Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 202402010003 - Processo Administrativo N\u00ba. 00007.2023.1018/0001-20, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 2023.10.19.01 - do tipo Menor Pre\u00e7o Por Lote. Validade: 12 (doze) meses. Data da Assinatura: 1\u00ba de Fevereiro de 2024. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Objeto:  Registro de Pre\u00e7os destinado a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais m\u00e9dico hospitalares, odontol\u00f3gicos, Epi\u2019s, junto a Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Aurora/CE parte integrante deste processo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 2023.10.19.01, que passa a fazer parte, para todos os efeitos, desta Ata, juntamente com as propostas das licitantes vencedoras, bem como com os mapas de apura\u00e7\u00e3o de lances ofertados e/ou verbais apresentados pelas licitantes. Empresas Ganhadoras/com seus respectivos Lotes: Distribuidora de Medicamentos Cedro LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba. 04.230.084/0001-00, vencedora do certame do Lote 01, pelo valor global de R$: 11.987,40 (onze mil, novecentos e oitenta e sete reais e quarenta centavos), Lote 02, pelo valor global de R$104.352,20(cento e quatro mil, trezentos e cinquenta e dois reais e vinte centavos), Lote 03, pelo valor global de R$: 46.863,63(quarenta e seis mil, oitocentos e sessenta e tr\u00eas reais e sessenta e tr\u00eas centavos), Lote 04, pelo valor global de R$ 186.982,90(cento e oitenta e seis mil, novecentos e oitenta e dois reais e noventa centavos), Lote 05, pelo valor global de R$ 917.643,04(novecentos e dezessete mil, seiscentos e quarenta e tr\u00eas reais e quatro centavos); Prohospital Comercio Holanda LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba. 09.485.574/0001-71, vencedora do certame do Lote 06, pelo valor global de R$ 81.106,92(oitenta e um mil, cento e seis reais e noventa e dois centavos); Assinam pelas Licitantes: Francisco Afonso Pinheiro Torres J\u00fanior, Jos\u00e9 Rufino da Silva Neto respectivamente. Assina pelo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Jos\u00e9 Drivaldo de Oliveira. Aurora/CE, 1\u00ba de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 004/2023-CP \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para os servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos e ve\u00edculos para o atendimento das necessidades da Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos do Munic\u00edpio de Tamboril-CE. O Presidente da CPL comunica ato de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. Foram declaradas INABILITADAS as seguintes empresas: 01- ROPE LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; 02 - EPS CONSTRUTORA LTDA; 03 - LOCASE SERVI\u00c7OS E ASSESSORIA LTDA; 04 - LIDER LOCA\u00c7\u00d5ES, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; 05 - A T FARIAS DE SOUZA; 06 - M L N CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVO\u00c7OS LTDA; 07 - BRB SERVI\u00c7OS E COMERCIO EIRELI; 08 - HM LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS 09 - PAULO DE NUBIO B MARTINS; 10 - J M X NETO CONSTRUTORA EIRELI; 11 - RSE SERVI\u00c7OS LTDA; 12 - ALAN CESAR F DE SOUSA; 13 - LLM ASSESSORIA E SERVI\u00c7OS; 14 - NOVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; 15 - G & A LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS ME; 16 - TRT SERVI\u00c7OS LTDA; 17 - SIGOR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; 18 - D3 SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 19 - F. J. BANDEIRA E SOUSA SERVI\u00c7OS E EVENTOS LTDA; 20 - ARKTEC CONSTRUTORA E ARQUITETURA LTDA; 21 - M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS EIRELI; 22 - DC CONSTRUTORA LTDA. As demais empresas participantes do processo encontram-se HABILITADAS. Desse modo fica estabelecido o prazo do Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93 para apresenta\u00e7\u00e3o dos recursos administrativos. N\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o de recurso, a Sess\u00e3o de Abertura dos Envelopes de Proposta fica marcada para o dia 15 de Fevereiro de 2024 \u00e0s 09h. A Ata de Julgamento com todo o detalhamento encontra-se dispon\u00edvel nos Sitios: municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e www.tamboril.ce.gov.br, Tamboril-CE. A CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE TERMO DE ADITIVO - A ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO TERCEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.09.26.01 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.03.29.03 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.01.24.02, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA EXECUTAR OBRA: METAS 01/02 E 03 \u2013 A \u2013 SERVI\u00c7OS COMPLEMENTARES DE CEI \u2013 CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL TIPO IV\u2013 TRAVESSA PROJETADA DA RUA PEDRO GON\u00c7ALO DA COSTA \u2013 BAIRRO JOS\u00c9 AGOSTINHO \u2013 SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1. CONTRATADA: CONSTRUTORA EXITO EIRELI. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O CONTRATO EM QUEST\u00c3O SER\u00c1 PRORROGADO POR MAIS 90 (NOVENTA) DIAS, E VIGORAR\u00c1 A PARTIR DO DIA 28 DE SETEMBRO DE 2023 COM O SEU NOVO VENCIMENTO NA DATA DO DIA 27 DE DEZEMBRO DE 2023. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART. 57, \u00a7 1\u00ba, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: SYOMARA ALVES BARBOZA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA JOELIA CORREIA MARTINS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 31 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE TERMO DE ADITIVO - A ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO QUARTO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.26.01 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.03.29.03 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.01.24.02, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA EXECUTAR OBRA: METAS 01/02 E 03 \u2013 A \u2013 SERVI\u00c7OS COMPLEMENTARES DE CEI \u2013 CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL TIPO IV\u2013 TRAVESSA PROJETADA DA RUA PEDRO GON\u00c7ALO DA COSTA \u2013 BAIRRO JOS\u00c9 AGOSTINHO \u2013 SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1. CONTRATADA: CONSTRUTORA EXITO EIRELI. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O CONTRATO EM QUEST\u00c3O SER\u00c1 PRORROGADO POR MAIS 90 (NOVENTA) DIAS, E VIGORAR\u00c1 A PARTIR DO DIA 28 DE DEZEMBRO DE 2023 COM O SEU NOVO VENCIMENTO NA DATA DO DIA 27 DE MAR\u00c7O DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART. 57, \u00a7 1\u00ba, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: SYOMARA ALVES BARBOZA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA JOELIA CORREIA MARTINS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 31 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE ADITIVO - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.05.26.01 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.03.29.01 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.01.09.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA RECUPERA\u00c7\u00c3O DE VERTEDOURO DO A\u00c7UDE SERRA BRANCA. ASSENTAMENTO SERRA BRANCA - ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEO, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA. CONTRATADA: CONSTRUTORA EXITO LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O CONTRATO EM QUEST\u00c3O SER\u00c1 PRORROGADO POR MAIS 60 (SESSENTA) DIAS, CONFORME CRONOGRAMA F\u00cdSICO E FINANCEIRO, E VIGORAR\u00c1 A PARTIR DO DIA 29 DE MAIO DE 2023 COM O SEU NOVO VENCIMENTO NA DATA DO DIA 28 DE JULHO DE 2023. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART. 57, \u00a7 1\u00ba, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: SYOMARA ALVES BARBOZA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 31 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL DO MUNIC\u00cdPIO"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE ADITIVO - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.07.27.01 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.03.29.01 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.01.09.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA RECUPERA\u00c7\u00c3O DE VERTEDOURO DO A\u00c7UDE SERRA BRANCA. ASSENTAMENTO SERRA BRANCA - ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEO, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA. CONTRATADA: CONSTRUTORA EXITO LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O CONTRATO EM QUEST\u00c3O SER\u00c1 PRORROGADO POR MAIS 60 (SESSENTA) DIAS, CONFORME CRONOGRAMA F\u00cdSICO E FINANCEIRO, E VIGORAR\u00c1 A PARTIR DO DIA 29 DE JULHO DE 2023 COM O SEU NOVO VENCIMENTO NA DATA DO DIA 27 DE SETEMBRO DE 2023. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART. 57, \u00a7 1\u00ba, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: SYOMARA ALVES BARBOZA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 31 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL DO MUNIC\u00cdPIO."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 2023111701-TP. O PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PROVIS\u00d3RIA DE LICITA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE, A PARTIR DO DIA 03 DE FEVEREIRO DE 2024 EST\u00c1 ABERTO O PRAZO DE 5 DIAS UTEIS PARA OS INTERESSADOS EM APRESENTAR AS CONTRARRAZ\u00d5ES DOS RECURSOS APRESENTADOS NA LICITA\u00c7\u00c3O CUJO OBJETO \u00c9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE EXECU\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PARALELEP\u00cdPEDO C/REJUNTAMENTO NAS RUAS S\u00c3O VICENTE \u2013 CENTRO, RUA PROFESSORA MARLINDA ELOI, RUA NERY E SILVA, RUA JOAQUIM NEGREIROS NO CONJUNTO FEL\u00cdCIA E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA C/REJUNTAMENTO DA RUA SDO 01 NO BAIRRO ANT\u00d4NIO PINHEIRO \u2013 MANDACARU NO MUNICIPIO DE JAGUARIBARA/CE, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES EM PROJETO BASICO, CONFORME O ART. 109 \u00a7 3\u00ba. O QUAL ENCONTRAM-SE DISPON\u00cdVEIS NO ENDERE\u00c7O DO HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/INDEX.PHP/LICITACAO/ABERTAS E NA SEDE DA PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA, NO HOR\u00c1RIO DE 07:30HS \u00c0S 17:00HS. JAGUARIBARA/CE, 01 DE FEVEREIRO DE 2024. ALAN VINICIUS DOS SANTOS MIGUEL \u2013 PRESIDENTE DA CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE ADITIVO - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO TERCEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.09.26.02 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.03.29.01 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.01.09.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA RECUPERA\u00c7\u00c3O DE VERTEDOURO DO A\u00c7UDE SERRA BRANCA. ASSENTAMENTO SERRA BRANCA - ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEO, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA. CONTRATADA: CONSTRUTORA EXITO LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O CONTRATO EM QUEST\u00c3O SER\u00c1 PRORROGADO POR MAIS 60 (SESSENTA) DIAS, CONFORME CRONOGRAMA F\u00cdSICO E FINANCEIRO, E VIGORAR\u00c1 A PARTIR DO DIA 28 DE SETEMBRO DE 2023 COM O SEU NOVO VENCIMENTO NA DATA DO DIA 27 DE NOVEMBRO DE 2023. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART. 57, \u00a7 1\u00ba, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: SYOMARA ALVES BARBOZA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 31 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL DO MUNIC\u00cdPIO."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE ADITIVO - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO QUARTO ADITIVO N.\u00ba 2023.11.24.01 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.03.29.01 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.01.09.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA RECUPERA\u00c7\u00c3O DE VERTEDOURO DO A\u00c7UDE SERRA BRANCA. ASSENTAMENTO SERRA BRANCA - ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEO, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA. CONTRATADA: CONSTRUTORA EXITO LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O CONTRATO EM QUEST\u00c3O SER\u00c1 PRORROGADO POR MAIS 60 (SESSENTA) DIAS, CONFORME CRONOGRAMA F\u00cdSICO E FINANCEIRO, E VIGORAR\u00c1 A PARTIR DO DIA 28 DE NOVEMBRO DE 2023 COM O SEU NOVO VENCIMENTO NA DATA DO DIA 27 DE JANEIRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART. 57, \u00a7 1\u00ba, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: SYOMARA ALVES BARBOZA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 31 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL DO MUNIC\u00cdPIO."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE TERMO DE ADITIVO - A ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO N.\u00ba 2024.01.11.01 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.08.15.01 DECORRENTE DO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.03.17.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA AMPLIA\u00c7\u00c3O DE E.E.F - ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL PAULO BARBOSA LEITE - PARQUE RECREIO PARA\u00cdSO, S/N - BAIRRO PARA\u00cdSO - SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: KLEBIO LANDI DE FRAN\u00c7A EIRELI. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O CONTRATO EM QUEST\u00c3O SER\u00c1 PRORROGADO POR MAIS 150 (CENTO E CINQUENTA) DIAS, E VIGORAR\u00c1 A PARTIR DO DIA 13 DE JANEIRO DE 2024 COM O SEU NOVO VENCIMENTO NA DATA DO DIA 11 DE JUNHO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART. 57, \u00a7 1\u00ba, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: KLEBIO LANDIM DE FRANCA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA JOELIA CORREIA MARTINS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 31 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Meruoca - Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os referentes \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 0210.01/2023 \u2013 SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA E URBANISMO. Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PISO INTERTRAVADO NAS RUAS DA LOCALIDADE DE PALESTINA, MERUOCA-CE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Meruoca/CE, comunica aos interessados o resultado da fase de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 0210.01/2023. Empresas com propostas Desclassificadas: CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA e CONSTRUTORA AG LTDA \u2013 EPP. Empresas com propostas Classificadas: RVP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; COPA ENGENHARIA LTDA; R S M PESSOA LTDA \u2013 EPP; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; CSA ENGENHARIA LTDA \u2013 ME; SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP. VENCEDOR: RVP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME, no valor global de R$ 917.445,13 (novecentos e dezessete mil, quatrocentos e quarenta e cinco reais e treze centavos). Fica, portanto aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Meruoca - Ce, 31 de janeiro de 2024. Francisco Aldir Lima Pereira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2023-CP \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para instala\u00e7\u00e3o de sistemas de microgera\u00e7\u00e3o de energia solar fotovoltaica para atender o consumo dos pr\u00e9dios p\u00fablicos do Munic\u00edpio de Tamboril-CE, Conforme Projeto B\u00e1sico, Edital e seus Anexos. O Presidente da CPL comunica ato de julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. Foram declaradas INABILITADAS as seguintes empresas: 01- GM DA SILVA ROSA SERVI\u00c7OS E EVENTOS; 02 - BRB SERVI\u00c7OS E COMERCIO EIRELI; 03 - HM SERVI\u00c7OS - ME; 04 - J P DE SOUSA NASCIMENTO-ME; 05 - LOCASE SERVI\u00c7OS E ASSESSORIA LTDA; 06 - A T FARIAS DE SOUZA - ME; 07 - F J BANDEIRA DE SOUSA SERVI\u00c7OS E EVENTOS - ME; 08 - M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; 09 - CALAZANS & XIMENES LTDA; 10 - P MELO CONSTRUCOES E EMPREENDIMENTO LTDA; 11 - L F SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; 12 - JAS DOMINGOS AGRONEGOCIO; 13 - MAREAL ENGENHARIA E TECNOLOGIA LTDA; 14 - R S E SERVI\u00c7OS LTDA. As demais empresas participantes do processo encontram-se HABILITADAS. Desse modo fica estabelecido o prazo do Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93 para apresenta\u00e7\u00e3o dos recursos administrativos. N\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o de recurso, a Sess\u00e3o de Abertura dos Envelopes de Proposta fica marcada para o dia 15 de Fevereiro de 2024 \u00e0s 10h30min. A Ata de Julgamento com todo o detalhamento encontra-se dispon\u00edvel nos Sitios: municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e www.tamboril.ce.gov.br. Tamboril-CE. A CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Trairi \u2013 Aviso de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.16.01-C. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos de digitaliza\u00e7\u00e3o de documentos/processos para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Trairi/CE. O Presidente da CPL comunica aos interessados o ato de julgamento das Propostas de Pre\u00e7os: Foi Desclassificado: F. Denilson F. de Oliveira EIRELI \u2013 CNPJ: 22.523.994/0001-63; Classificado: Dager Costa Consultoria Assessoria Empresarial EIRELI \u2013 CNPJ: 12.782.123/0001-00 com o valor global de R$ 47.880,00; Yzallon M. Lopes \u2013 CNPJ: 41.766.364/0001-64 com o valor global de R$ 48.000,00; Exito Consultoria e Assessoria LTDA \u2013 CNPJ: 15.294.308/0001-64 com o valor global de R$ 49.80,00; Innova, Servi\u00e7os & Assessoria LTDA \u2013 CNPJ: 17.400.242/0001-75 com o valor global de R$ 49.200,00; F2 Contabilidade e Assessoria Administrativa \u2013 CNPJ: 33.764.589/0001-53 com o valor global de R$ 49.404,00; J V P Silva Comercio e Servi\u00e7os \u2013 CNPJ: 28.036.738/0001-28 com o valor global de R$ 49.500,00; Premium Publicidade & Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ: 43.801.132/0001-25 com o valor global de R$ 50.500,00; R2 Solu\u00e7\u00f5es Administrativas e Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ: 35.823.985/0001-30 com o valor global de R$ 54.000,00; Condue Assessoria Contabil LTDA \u2013 CNPJ: 40.948.886/0001-37 com o valor global de R$ 56.400,00; A V Assessoria Contabil, Servi\u00e7os e Inform\u00e1tica LTDA \u2013 CNPJ: 13.075.241/0001-41 com o valor global de R$ 60.000,00. Fica aberto prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos Recursos, conforme preceitua o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos, fica marcada para o dia 17/01/2024 \u00e0s 09h00min, a continuidade do certame. Trairi/CE, 09 de fevereiro de 2024. Francisco F\u00e1bio Rodrigues Sales \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora - Processo N\u00ba 2023.12.12.01 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.12.01- do Tipo Menor Pre\u00e7o por Lote - Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba. 202402010001. Validade: 12 (doze) meses. Data da Assinatura: 1\u00ba de fevereiro de 2024. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. \u00d3rg\u00e3os Participantes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade; Secretaria Municipal de Trabalho e Desenvolvimento Social; Secretaria de Agricultura. Des. Econ. Secretaria Municipal de Trasnportes; Secretaria Municipal de Desenv. Urbano e Infraestrutura; Secretaria Municipal de Governo e Gest\u00e3o. Objeto: Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos em geral para a manuten\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos, motocicletas, e m\u00e1quinas, das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Aurora/CE, Conforme Anexo I, parte integrante deste processo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b02023.12.12.01, que passa a fazer parte, para todos os efeitos, desta Ata, juntamente com as propostas das licitantes vencedoras, bem como com os mapas de apura\u00e7\u00e3o de lances ofertados e/ou verbais apresentados pelas licitantes. Empresa Ganhadora/com Seus Respectivos Lotes: Cicero Magnie Rangel Tavares - ME \u2013 CNPJ N\u00ba. 41.348.817/0001-32, vencedora do certame dos Lotes 01,02,03,04 e 05 pelo valor global de R$: 666.100,00 (seiscentos e sessenta e seis mil e cem reais). Assina pela Licitante: Cicero Magnie Rangel Tavares. Assina pelo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: C\u00edcera Edana Tavares Luna. Assinam pelos \u00d3rg\u00e3o Participantes: Em\u00e9rcia Maria Gon\u00e7alves Ribeiro dos Santos, Jos\u00e9 Drivaldo de Oliveira, Jo\u00e3o Paulo Pinto do Nascimento. Aurora/CE, 1\u00ba de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 23.12.09/ARP-01, 23.12.09/ARP-02, 23.12.09/ARP-03 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 23.12.09/PE \u2013 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, para Futura e Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de material diverso e esportivo para o bom funcionamento dos servi\u00e7os, programas e projetos sociais, ofertados aos usu\u00e1rios da Pol\u00edtica Socioassist\u00eancial de Compet\u00eancia da Secretaria de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Habita\u00e7\u00e3o, bem como de seus \u00f3rg\u00e3os. Empresa (s) ADJUDICADA (S) e HOMOLOGADA (S): SUPREMA DISTRIBUIDORA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 16.655.575/0001-82, Vencedora do lote 01, com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 391.729,20 (Trezentos e Noventa e Um Mil Setecentos e Vinte e Nove Reais e Vinte Centavos), M.F COMERCIO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 48.689.268/0001-09, Vencedora do lote 02 com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 520.762,00 (Quinhentos e Vinte Mil Setecentos e Sessenta e Dois Reais), COMERCIAL FERREIRA & PRESTACAO DE SERVICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 39.470.788/0001-35, Vencedora do lote 03 com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 8.376,05 (Oito Mil Trezentos e Setenta e Seis Reais e Cinco Centavos). ASSINATURA DA ATA: 23.12.09/ARP-01 e 23.12.09/ARP-02: 29/01/2024, 23.12.09/ARP-03: 30/01/2024. VIG\u00caNCIA DA ATA: 12 (doze) meses a contar da assinatura, respectivamente. A Ata com os pre\u00e7os e demais especifica\u00e7\u00f5es encontram-se disponibilizadas para consulta, no Governo Municipal de Itapipoca, setor de Licita\u00e7\u00f5es. Itapipoca-CE, 01 de Fevereiro de 2024. Milena Elaine Campos \u2013 Secret\u00e1ria Executiva da Secretaria de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Habita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA \u2013 RESOLU\u00c7\u00c3O CPSMA N\u00ba 26, de 22 de dezembro de 2023. Assunto: Designa a nomea\u00e7\u00e3o da Sra. Carmem Rita Giffoni de Souza, para ocupar a fun\u00e7\u00e3o comissionada de Diretora Geral do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Regional de Acara\u00fa Dr. Nestor de Paula Pessoa. A Presidente do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA, a Sra. Ana Fl\u00e1via Ribeiro Monteiro, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais, considerando a delibera\u00e7\u00e3o e decis\u00e3o da Assembleia Geral Consorcial datada de 21 de dezembro de 2023, tendo em vista o que disp\u00f5e o art. 29 do Estatuto da Entidade e considerando a Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, o Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de janeiro de 2007 e a Lei Estadual n\u00ba 14.491, de 29 de outubro de 2009. Resolve: Art. 1\u00b0.  DESIGNAR a NOMEA\u00c7\u00c3O da Sra. CARMEM RITA GIFFONI DE SOUZA, inscrita no CPF 321.458.373-53, para ocupar fun\u00e7\u00e3o comissionada de Diretora Geral do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Regional de Acara\u00fa Dr. Nestor de Paula Pessoa. Art. 2\u00b0- As atribui\u00e7\u00f5es desta Diretoria se encontram definidas no Estatuto e no Regimento interno da Entidade. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, em \u00f3rg\u00e3o de imprensa oficial e/ou equivalente, com efeitos legais para a data de 01 de janeiro de 2024. ANA FL\u00c1VIA RIBEIRO MONTEIRO \u2013 Presidente do CPSMA."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O - Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba PERP/151222.02/SESA; Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.03.16.001 \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, material hospitalar e material odontol\u00f3gico destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Pires Ferreira/CE \u2013 Contratante: Secretaria de Municipal de Sa\u00fade - Contratada - D&V COMERCIO DE MATERIAL HOSPITALAR LTDA - ME, CNPJ n\u00ba 05.964.983/0001-08, Contrato N\u00ba 20240109.01, valor: R$ 314.575,14. Contratada - CMF DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOSEIRELI, CNPJ n\u00ba 13.414.166/0001-04, Contrato N\u00ba 20240109.02, valor: R$ 16.635,35. Contratada - UNILIFE HOSPITALAR DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAL MEDICOS LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 40.587.322/0001-01, Contrato N\u00ba 20240109.03, valor R$ 568.430,00. Contratada - DS DISTRIBUIDORA DE MATERIAL MEDICO LTDA- ME, CNPJ n\u00ba 21.572.278/0001-03, Contrato N\u00ba 20240109.04, valor R$ 111.861,82. Contratada - HR FARMA DISTRIBUIDORA LTDA, CNPJ n\u00ba 42.202.305/0001-26, Contrato N\u00ba 20240109.05, valor R$ 109.201,71. Data das Assinaturas dos Contratos: 09/01/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 31/12/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal no 8.666/93; Lei Federal n\u00ba 10.520/02; Decreto Municipal n\u00ba 131/2018 de 12/12/2018 e do Decreto Federal n\u00ba 10.024/19 \u2013 Signat\u00e1rios: LUNARA ARA\u00daJO PINTO (CONTRATANTE); (SIGNATARIA 1) MARIA DERLANGE PINHEIRO MAIA; (SIGNATARIA 2) CASSIO COSTA FORTI; (SIGNATARIA 3) WILKSON ARAUJO SOMBRA; (SIGNATARIA 4) KILDERY FAUSTINO ADVINCULA MOURA; (SIGNATARIA 5) KARLOS HEITOR RODRIGUES SILVA."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Aviso de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio, CE, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado de julgamento da habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 06.008/2023, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma, amplia\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o em diversas Escolas do Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio-Ce, com o seguinte resultado:  Inabilitar a seguinte empresa:  Salinas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 73.694.788/0001-57; THM Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 45.676.573/0001-78; M L Entretenimentos, Assessoria e Servi\u00e7os LTDA \u2013 EPP \u2013 CNPJ N\u00ba 29.326.036/0001-41; Construtora Borges Carneiro LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 01.590.549/0001-46; Constru\u00e7\u00f5es Venix LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 38.261.987/0001-70; Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 07.305.610/0001-42; BWS Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 00.079.526/0001-09; 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 CNPJ N\u00b0 07.930.565/0001-17. Habilitar as seguintes empresas: Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 07.615.710/0001-75; CENPEL \u2013 Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 05.502.041/0001-08; Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI \u2013 CNPJ N\u00ba 00.611.868/0001-28; Result Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 32.697.604/0001-25. Fica a partir desta publica\u00e7\u00e3o aberto o prazo recursal previsto na Al\u00ednea \u201ca\u201d, Inciso I, Art. 109, da Lei n\u00b0 8.666/93. O relat\u00f3rio de julgamento da Comiss\u00e3o encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Eus\u00e9bio, 01 de fevereiro de 2024. Raylse Rafaelle Jer\u00f4nimo Lima - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga  - Extrato de Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 01/2024. Aos 23/01/2024, a Prefeitura Municipal de Ipaporanga, por meio do Fundo Municipal de Sa\u00fade, CNPJ: 11.924.674/0001-77, em face do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 37/23/PE-DS - SRP, Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura, eventual e parcelada aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ipaporanga, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades m\u00e1ximas descritas em Anexo I do Edital, com validade de 12 (doze) meses. Empresa: 01 - Elias de Paula J\u00fanior - ME, CNPJ: N\u00ba 07.765.651/0001-11, Vencedora: Lote I: R$ 72.192,00; II: R$ 77.916,40; III: R$ 77.694,44; IV: R$ 78.198,76; VIII: R$ 72.925,20; X: R$ 79.795,00; XIV: R$ 78.499,60; XVIII: R$ 86.966,00; XIX: R$ 22.984,00; XX: R$ 68.952,00; XXI: R$ 32.883,75; XXII: R$ 98.651,25; XXIII: R$ 22.200,00; XXIV: R$ 66.600,00; Valor Total: R$ 936.458,40. 02 - Jo\u00e3o Filho Pereira da Silva \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 07.634.107/0001-30; Vencedora: Lote V: R$ 78.598,00; VI: R$ 74.184,00; VII: R$ 55.320,00; IX: R$ 76.980,00; XI: R$ 177.000,00; XII: R$ 77.950,00; XIII: R$ 78.046,60; XV: R$ 73.949,00; XVI: R$ 50.630,00; XVII: R$ 54.248,00; Valor Total: R$ 796.905,60. Signat\u00e1rios: Ros\u00e2ngela Alves Eduardo \u2013 Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade e pela empresa 01, o Sr. Elias de Paula J\u00fanior; Propriet\u00e1rio. 02, Sr. Jo\u00e3o Filho Pereira da Silva, Propriet\u00e1rio. Prefeitura Municipal de Ipaporanga, Contratante. Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas da Secretaria. Contratada: Absoluta Saude Imp. Exp. e Comercio de Produtos para Sa\u00fade Ltda R$ 54.169,68; Claro Med Equipamentos M\u00e9dicos Hospitalar Ltda R$ 163.339,92. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material odontol\u00f3gico. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.08.001-SESA. Vig\u00eancia do Contrato: da data de sua assinatura a 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: 06.06.10.122.0402.2.008 17.17.10.301.1001.2.009. Elemento de Despe sas: 33.90.30.00 44.90.52.00. Assinam pelas Contratadas: Lucas de Morais Ladeira e Leonardo Maria Claro. Data da Assinatura: 31/01/2024.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti \u2013 Resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o e Projetos de Venda - Chamada P\u00fablica N\u00ba 011/2023-SME. A Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, vem divulgar resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o e julgamento dos projetos de vendas relativos a Chamada P\u00fablica N\u00ba 011/2023-SME, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, oriundos da agricultura familiar, destinados a merenda escolar dos alunos da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio de Mauriti/Ce, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, para o Ano de 2024. Foram declarados habilitados e classificados no processo os seguintes proponentes: Anaile dos Santos Morais; Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves Viana; Ant\u00f4nio Luiz de Santana; C\u00edcero Nascimento de Lacerda; C\u00edcero Pimenta de Oliveira; Duarlley Durval Furtado e Silva; Eduarda Barbosa Lima; \u00c9rica Faustino Jer\u00f4nimo; Eulogio Pereira Lucena Neto; Francisca Gevausa Simi\u00e3o de Sousa; Francisco de Assis dos Santos Silva; Francisco Regil\u00e2nio Evangelista Barbosa; Francisco Roberto Barbosa dos Santos; Geraldo Almeida da Silva; Geraldo Jos\u00e9 da Silva; Janiete Gomes da Silva Sousa; Jonatan de Brito Silva; Jos\u00e9 Alves Barbosa; Jos\u00e9 Leandro da Silva Janoca; Jos\u00e9 Vitor de Sousa; Jos\u00e9 Otaciano Almeida de Sousa; Jos\u00e9 Wilson Furtado de Sousa; Josiana Alves de Sousa; Josinaldo de Sousa Muniz; Joziano Juca Soares; Leonardo de Brito Silva; Luiz Gonzaga Martins Brilhante; Maria Ivanilde Magalh\u00e3es Barreira; Mario Flavio Dias de Oliveira; Olavo Severino Barbosa; Raimundo Guedes de Sousa, Robert\u00e2nia Sim\u00e3o de Araujo Diniz; Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria do Giqui; Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria dos Produtores Rurais e Irrigantes do Sitio Volta, por cumprirem com as exig\u00eancias do Edital. O participante Cicero Francisco de Lacerda, est\u00e1 exclu\u00eddo do processo, conforme item 2.1 letra \u2018\u2019d\u2019\u2019 do edital. Mauriti/CE, 01 de fevereiro de 2024. Iarinda Franca de Almeida \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato de Aditivo Contratual. O Munic\u00edpio de Cedro/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Termo Aditivo aos Contratos N\u00ba 1105.01/2023-01 (SME); N\u00ba 1105.02/2023-04  (SMAS); N\u00ba 1105.03/2023-02 (SMS); N\u00ba 1105.04/2023-05 (SEINFRA); N\u00ba 1105.05/2023-03 (SEAGRI); N\u00ba 1105.06/2023-03 (SETUR); N\u00ba 1105.07/2023-03 (SEMARH); N\u00ba 1105.08/2023-03 (SEAD) e N\u00ba 1105.09/2023-03 (SECULT) decorrentes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1603.01/2023-03, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os conectividade de internet em fibra \u00f3ptica na zona urbana e via r\u00e1dio na zona rural para atender as necessidades das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Cedro/CE. Contratada: Brisanet Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es S.A., pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 04.601.397/0001-28, com sede \u00e0 Rod. CE-138, S/N \u2013 Pereiro \u2013 CE, CEP: 62.460-000, neste ato representada por seu procurador o Sr. Josivan Fernandes de Queiroz, de R.G. n.\u00ba 97006008936 SSP/CE, e CPF n.\u00ba 928.996.923-72. Da Prorroga\u00e7\u00e3o: O presente aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato resultante do procedimento licitat\u00f3rio acima referido. O prazo contratual anteriormente pactuado ser\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2024 a partir da data de sua assinatura. Fundamento Legal: O aditivo do contrato em quest\u00e3o encontra amparo 57 inciso II da Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Ordenadores de Despesas: Luciana Vieira Marques Viana - Secret\u00e1ria Municipal do Trabalho e Assist\u00eancia Social, Manoel Bezerra Filho, Secret\u00e1rio de Agricultura e Ordenador de Despesas do Fundo Geral, Ant\u00f4nia Norma Teclane Marques Lima \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Cedro - CE, 02 de janeiro de 2024.  T\u00falio Lima Sales Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato do Contrato. O Munic\u00edpio de Cedro/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 0301.01/2024-02 decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1301.01/2023-02, cujo Objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos atrav\u00e9s de maior desconto percentual ofertado, por Lote, na lista de a \u00e0 z da tabela - revista da abcfarma e assim atender demanda da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cedro \u2013 CE. Contratante: Secretaria de Sa\u00fade.  Contratadas: Distribuidora de Medicamentos Cedro LTDA, CNPJ n.\u00ba 04.230.084/0001-00, com sede na Rua S\u00e3o Jos\u00e9, N\u00ba 726, Centro \u2013 Cedro - CE, CEP: 63.400-000, representada por seu s\u00f3cio o Sr. Francisco Afonso Pinheiro Torres Junior, CPF n.\u00ba 922.608.613-34  Valor: Lote I - Medicamentos Gen\u00e9ricos (comuns) \u2013 com o valor estimado de R$ 75.000,00 (setenta e cinco mil reais) e Lote II - Medicamentos Gen\u00e9ricos Psicotr\u00f3picos \u2013 com valor estimado de R$ 65.000,00 (sessenta e cinco mil reais) sendo consignado um desconto percentual de 60,01% (sessenta inteiros e um cent\u00e9simos por cento) em cada medicamento adquirido; Lote III - Medicamentos Gerais (\u00e9ticos) \u2013 com o valor estimado de R$ 100.000,00 (cem mil reais) e Lote IV - Medicamentos \u00c9tico Psicotr\u00f3picos - com o valor estimado de R$ 100.000,00 (cem mil reais) sendo consignado um desconto percentual de 17,08% (dezessete inteiros e oito cent\u00e9simos por cento) em cada medicamento adquirido.  Da Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de dezembro de 2024. Ordenadora de Despesas: Antonia Norma Teclane Marques Lima - Secret\u00e1ria de Sa\u00fade. Cedro - CE, 03 de janeiro de 2024. Antonia Norma Teclane Marques Lima - Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os das Empresas Habilitadas na Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.07.31.01/TP. Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Drenagem no Distrito de Buritizinho e na localidade de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, no Munic\u00edpio de Mauriti/CE. A presidente da comiss\u00e3o permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Mauriti/CE faz publicar o Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os. Empresas Classificadas: 1\u00ba lugar: Conserv Empreendimentos LTDA \u2013ME (R$ 219.431,73); 2\u00ba lugar: Flay Engenharia Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI (R$ 220.463,36) 3\u00ba lugar: Eletroport Servi\u00e7os Projetos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI (R$ 220.543,37); 4\u00ba lugar: AI.L. Construtora LTDA (R$ 221.178,28); 5\u00ba lugar: N3 Construtora LTDA (R$ 221.653,75); 6\u00ba lugar: Momentum Construtora Limitada (R$ 221.752,32); 6\u00ba lugar: H B Servicos de Construcao EIRELI (R$ 221.752,32); 7\u00ba lugar: Branca Infraestrutura e Servicos LTDA (R$ 222.128,76); 8\u00ba lugar: ELO Construcoes e Empreendimentos EIRELI (R$ 222.251,03); 9\u00ba lugar: CSA Engenharia LTDA (R$ 222.555,99); 10\u00ba lugar: Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA (R$ 222.608,52); 11\u00ba lugar: FF Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA (R$ 223.133,21); 12\u00ba lugar: RM Clemente Candido \u2013 ME (R$ 223.320,04); 13\u00ba lugar: Leal Empreendimentos, Servicos e Locacoes EIRELI (R$ 223.413,85); 14\u00ba lugar: M Minervino Neto Empreendimentos (R$ 223.509,00); 15\u00ba lugar: Barbosa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA (R$ 223.540,91); 16\u00ba lugar: SUN Light Brasil LTDA (R$ 223.899,78). Empresas Desclassificadas: Eugenia Fernanda Pereira Feitosa, por descumprir 5.3.2. Itapaje Construcao e Servicos EIRELI, por descumprir 5.3.2. Klebio Landim de Franca LTDA, por descumprir 5.3.2. Pablo E Goncalves Pinheiro LTDA, por descumprir 5.3.1 e 5.3.3. S Stanislau da Silva, por descumprir 5.3.2. T A Franca Servicos, por descumprir 5.3.2. Zidane Sampaio Cavalcante, por descumprir 5.3.2. Fica Aberto o prazo Recursal previsto inciso i, al\u00ednea \u201cb\u201d do art. 109, da lei n\u00b0 8.666/93. Atualizada. Mauriti/CE, 31 de janeiro de 2024. Iarinda Franca de Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o. O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Cedro/CE, o Sr. Tulio Lima Sales, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo Objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos, funilaria, pintura, destinadas as Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Cedro/CE, v\u00eam adjudicar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 2301.01/2023-03 para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos.Assim, no Termo da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado em favor da empresa: Itamar Sales de Oliveira \u2013 ME, com o valor total de R$ 419.540,00 (quatrocentos e dezenove mil, quinhentos e quarenta reais) para o Lote \u00fanico. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Cedro - CE, 15 de fevereiro de 2023. Tulio Lima Sales - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o. O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Cedro/CE, o Sr. Tulio Lima Sales, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de Licita\u00e7\u00e3o cujo Objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de pe\u00e7as genu\u00ednas, similares ou de marcas reconhecidas no mercado baseadas em sistemas autorizados ou tabelas de pre\u00e7os vigentes das montadoras, destinadas as Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Cedro/CE, v\u00eam adjudicar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 2501.01/2023-03 para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, no termo da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado em favor da empresa: Itamar Sales de Oliveira \u2013 ME, com o valor contratado de R$ 497.000,00 (Quatrocentos e noventa e sete mil reais) no Item 01 (ve\u00edculos leves) e R$ 699.500,00 (Seiscentos e noventa e nove mil e quinhentos reais) no Item 02 (ve\u00edculos pesados) ambos com percentual de desconto de 68,51% (sessenta e oito inteiros e cinquenta e um cent\u00e9simos por cento). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Cedro - CE, 07 de Mar\u00e7o de 2023. Tulio Lima Sales - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. A Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cedro/CE, a Sra. Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo Objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de pe\u00e7as genu\u00ednas, similares ou de marcas reconhecidas no mercado baseadas em sistemas autorizados ou tabelas de pre\u00e7os vigentes das montadoras, destinadas a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cedro/CE, v\u00eam adjudicar e homologar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 2501.01/2023-03 para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, no termo da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Homologado em favor da empresa: Itamar Sales de Oliveira \u2013 ME, com o valor contratado de R$ 120.000,00 (cento e vinte mil reais) no Item 01 (ve\u00edculos leves) e R$ 460.000,00 (quatrocentos e sessenta mil reais) no Item 02 (ve\u00edculos pesados) ambos com percentual de desconto de 68,51% (sessenta e oito inteiros e cinquenta e um cent\u00e9simos por cento). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Cedro - CE, 08 de Mar\u00e7o de 2023. Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Instituto de Previd\u00eancia Municipal de Eus\u00e9bio -  Aviso de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Termo Original: Contrato N\u00ba 0130001/2024 \u2013 Processo Administrativo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.14.001i. Objeto: \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a realiza\u00e7\u00e3o de censo cadastral, funcional, financeiro e previdenci\u00e1rio dos servidores efetivos ativos e respectivos dependentes, vinculados ao Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio\u201d \u2013 Favorecida: 3IT Consultoria LTDA - CNPJ n\u00ba 11.250.881/0001-15 \u2013 Valor: R$ 71.432,01 (setenta e um mil, quatrocentos e trinta e dois reais e um centavo) \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d do art. 23 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 c/c Inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d do Art. 1\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 9.412/18 \u2013 Data da Assinatura do Contrato: 31/01/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 10 (dez) meses, com in\u00edcio em 01/02/2024 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Eliete de Sousa Abreu \u2013 Signat\u00e1rios: Plinio Bezerra C\u00e2mara Campos (Contratante); Paulo S\u00e9rgio da Costa Celedonio Filho (Contratada). "
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. A Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cedro/CE, a Sra. Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo Objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos, funilaria, pintura, destinadas a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cedro/CE, v\u00eam adjudicar e homologar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 2301.01/2023-03 para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, no termo da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Homologado em favor da empresa: Itamar Sales de Oliveira \u2013 ME, com o valor total de R$ 182.400,00 (Cento e oitenta e dois mil e quatrocentos reais) para o Lote \u00danico. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Cedro - CE, 16 de fevereiro de 2023 - Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Quixel\u00f4  - Aviso de Julgamento Final (Fase de Proposta de Pre\u00e7os) \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.01.2. A CPL da Prefeitura Municipal de Quixel\u00f4/CE, torna p\u00fablico, que concluiu o Julgamento da fase de Proposta de Pre\u00e7os referente ao Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.01.2, sendo o seguinte: Empresa vencedora \u2013 F. Vicente P. Filho \u2013 ME, por apresentar os melhores pre\u00e7os. Empresas desclassificadas: Absolon Cavalcante Mota Neto LTDA, IPN Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, J2 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, S Stanislau da Silva, R E Sousa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, V Nogueira da Cruz LTDA e A. I. L. Construtora LTDA \u2013 ME, por descumprimento ao item 4.2.2 do Edital Convocat\u00f3rio. Maiores informa\u00e7\u00f5es: Na sala da CPL na Rua Pedro Gomes de Ara\u00fajo, s/n, Centro - Quixel\u00f4 \u2013 Cear\u00e1, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cplquixelo@gmail.com ou pelo telefone (88) 3579-1210. Quixel\u00f4/CE, 01 de fevereiro de 2024. Francisca Raquel de Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro - Secretaria de Obras e Urbanismo \u2013 Resultado do Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Pereiro/CE, comunica aos interessados o Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 28.12.01/2023, cujo objeto \u00e9 a pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em Diversas ruas na Sede do Municipio de Pereiro/CE, conforme projeto em anexo, declarando: Habilitada: 01. Copa Engenharia LTDA, CNPJ n\u00ba 02.200.917/0001-65. Inabilitadas: 01. EPYIO Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, cnpj n\u00ba 48.965.538/0001-67, 02. Klebio Landim de Franca LTDA - K L F Servi\u00e7os, CNPJ n\u00ba 35.848.539/0001-80 e 03. CLPT Construtora LTDA, CNPJ N\u00ba 25.165.699/0001-70, tudo conforme Ata de Julgamento. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Pereiro - CE, 19 de janeiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Aviso de Abertura das Propostas de Pre\u00e7os. A Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, comunica aos interessados que no dia 05 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Juscelino Kubitscheck de Oliveira, S/N, Bairro Tauazinho, Tau\u00e1/CE (Novo Pr\u00e9dio do Centro Administrativo), estar\u00e1 Abrindo os Envelopes de Propostas de Pre\u00e7os referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 27.12.007/2023-GM, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e consultoria em acompanhamento mensal das movimenta\u00e7\u00f5es financeiras, fiscais e de recursos humanos das Secretarias, transmiss\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es junto aos \u00f3rg\u00e3os de registros, apoio e orienta\u00e7\u00e3o em elabora\u00e7\u00e3o de planos de trabalho para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o ou pelo e-mail setordelicitacoes.taua@gmail.com, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico. Tau\u00e1 - CE, 01 de fevereiro de 2024. Leilane K\u00e9rcia Barreto Soares \u2013 Presidente da CPL"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Aviso de Anula\u00e7\u00e3o. A CPL do Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados, que a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.11.13.1, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos de advocacia especializada na \u00e1rea de Direito Tribut\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o de an\u00e1lise jur\u00eddica e revis\u00e3o da incid\u00eancia das contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias devidas e recolhidas pelo Munic\u00edpio no sentido de identificar eventuais erros nas informa\u00e7\u00f5es pertinentes as al\u00edquotas RAT/FAP, a ocorr\u00eancia de diverg\u00eancias de pagamentos e a inclus\u00e3o de verbas de natureza indenizat\u00f3ria na base de c\u00e1lculo das referidas contribui\u00e7\u00f5es, a fim de apurar, quantificar e recuperar eventuais cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios pass\u00edveis de ser restitu\u00eddos ao Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, fica Anulada com fulcro no art. 49 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Joaquim Nogueira, s/n - 1\u00ba Andar, Centro, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h. Lavras da Mangabeira/CE, 1\u00ba de fevereiro de 2024. Vicente Neto Alencar de Lima - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento das propostas apresentada pelas licitantes participantes da Tomada de Pre\u00e7os de N.\u00ba GM-TP001/23, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para implanta\u00e7\u00e3o, treinamento e licenciamento de sistema computacional de gest\u00e3o de pessoas para o controle de frequ\u00eancia, documentos, recadastramento e comunica\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio, de interesse da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/CE, com o seguinte: Ap\u00f3s a an\u00e1lise das propostas de pre\u00e7os e julgamento, uma vez cumpridas \u00e0s exig\u00eancias formais, declara vencedora do presente certame a licitante: Itarget Tecnologia da Informa\u00e7ao LTDA, inscrita no CPNJ N\u00b0 N\u00b0 02.130.122/0001-28. no valor global de R$ 147.900,00 (cento e quarenta e sete mil e novecentos reais). Fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3675.1914, ou pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico (licitacao@independencia.ce.gov.br). Independ\u00eancia/CE, 01 de fevereiro de 2024. Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruburetama. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o divulga o Resultado do Julgamento das Habilita\u00e7\u00f5es referentes a Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 016/2023.04 que trata da contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma da cozinha da E.E.I.F. Coronel Jo\u00e3o de Paula Filho, na Sede, junto a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Uruburetama. Empresas habilitadas: 1. B&C Edifica\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es Ltda EPP; 02. Lexon Serv. & Construtora Empreend. Ltda ME; 3. AJ Construtora e Transporte Ltda EPP; 4. Vipon Empreend. Ltda ME; 5. P2J Empreendimentos Ltda ME; 6. Plataforma Serv. e Constru\u00e7\u00f5es Ltda ME; 7. Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda ME; 8. Mandacaru Constru\u00e7\u00f5es & Empreend. Ltda; 9. Marea Loca\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Ltda ME; 10. MV & R Loca\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o Ltda ME e 11. ML Entretenimentos, Asses. e Servi\u00e7os Ltda EPP. A partir desta publica\u00e7\u00e3o, fica aberto o prazo recursal, previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Uruburetama/CE, 31 de janeiro de 2024. Elinaldo Dutra \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2024. A Prefeitura Municipal de Aracoiaba atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, sob o N\u00b0 003/2024, tendo como objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE REFEI\u00c7\u00d5ES PRONTAS (QUENTINHAS E LANCHES), PARA ATENDER AS NECESSIDADES DE DIVERSAS SECRETARIAS DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA-CE. A abertura das propostas de pre\u00e7os ser\u00e1 \u00e0s 08h30min do dia 19 de Fevereiro de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s do seguinte site: www.novobbmnet.com.br e www.tce.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacaoaracoiabapma@gmail.com e atendimento presencial   das 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Aracoiaba/CE, 01 de fevereiro de 2024. Francisco Eudes Monte Silva - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ocara \u2013 Aviso de Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba. 2901.01.2024 CE. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais no Municipio de Ocara-Ce, conforme projeto basico. Credenciamento e recebimento das propostas: at\u00e9 dia 20 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00hs. Local: https://compras.m2atecnologia,com.br/ Informa\u00e7\u00f5es: fone (85) 3322-1088, de segunda a sexta das 08:00 \u00e0s 12:00hs ou atrav\u00e9s do site: www.tce.ce.gov.br. Ocara \u2013 CE, 01 de Fevereiro de 2024. Regiane Severiano da Silva \u2013 Pregoeira/Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS \u2013 AVISO DE  2\u00ba ADENDO - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 2712.06/2023-CP. Groa\u00edras-CE, em 01 de fevereiro de 2024. A PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O do Munic\u00edpio de Groa\u00edras, a Sra. Adriana Paiva Souza, torna p\u00fablico aos interessados que por motivo de corre\u00e7\u00e3o dos arquivos do Anexo V no edital em rela\u00e7\u00e3o a corre\u00e7\u00e3o da tabela SINAPI publicar\u00e1 ADENDO ao processo acima citado, cujo Objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL E MATERNIDADE JOAQUIM GRUIMAR\u00c3ES NO MUNIC\u00cdPIO DE GROA\u00cdRAS/CE, conforme publica\u00e7\u00e3o anterior, veiculada no dia 08/01/2024, no D.O.E - Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, D.O.U. - Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, e Jornal O Povo, conforme segue: Conforme determina o Art. 21, \u00a74\u00ba da Lei n\u00ba. 8.666/93, nova data de Abertura: Fica adiada a data de abertura de 08.02.2024, \u00e0s 09:00hs para o dia 07.03.2024, \u00e0s 09:00hs. Atenciosamente, Adriana Paiva Souza - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL  DE GUARAMIRANGA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - EDITAL DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.01.31.02-PE - Lei n\u00ba 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Guaramiranga, torna p\u00fablico que no dia 21 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, estar\u00e1 realizando o in\u00edcio dos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.01.31.02-PE. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE PNEUS, C\u00c2MARAS DE AR E AFINS, DE INTERESSE DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE GUARAMIRANGA-CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es via Plataformas: https://compras.m2atecnologia.com.br/; https://www.gov.br/pncp/pt-br; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/; pmgcpl16@gmail.com; ou Presencial na sede da Prefeitura Municipal a partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. Guaramiranga - CE, 31 de janeiro de 2024. Francisco Alison Pereira dos Santos - Pregoeiro Oficial."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Fortim - Termo de Ratifica\u00e7\u00e3o - Processo Administrativo n\u00ba 2023.11.21.01 - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2023. A Presidente da C\u00e2mara Municipal de Fortim, Sra. Kath Anne Meira da Silva Simonassi, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que determina o par\u00e1grafo 4\u00ba do artigo 109 da Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, considerando o que consta da Decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, resolve Ratificar os atos da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, mantendo as empresas Innova, Servi\u00e7os e Assessoria Ltda e E. F. de Carvalho - ME Inabilitadas e Habilitando a empresa A C R Cajado Contabilidade - ME, no Processo Licitat\u00f3rio Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2023. A continua\u00e7\u00e3o do Processo seguir\u00e1 com a abertura e julgamento das Propostas de Pre\u00e7os com data marcada para o dia 06/02/2024 \u00e0s 08hs00min. Fortim - CE, 31 de janeiro de 2024. Kath Anne Meira da Silva Simonassi \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Icapu\u00ed - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 003/2023, tipo T\u00e9cnica e Pre\u00e7o, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Jur\u00eddicos Especializados em Gest\u00e3o, Monitoramento e Prote\u00e7\u00e3o de Dados, conforme Lei Federal n\u00ba 13.709 de 2018, junto a C\u00e2mara Municipal de Icapu\u00ed/CE. Licitante Habilitada: Rom\u00e1rio Falc\u00e3o Sociedade Individual de Advocacia. Licitante Inabilitada: Icontec Solu\u00e7\u00f5es Governamentais Ltda - ME. Fica aberto o prazo recursal, cumprindo a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Para maiores informa\u00e7\u00f5es a Ata da Sess\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE, e na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Icapu\u00ed, sito \u00e0 Rua Joca Galdino, 125, Centro, Icapu\u00ed, Cear\u00e1. Icapu\u00ed - CE, 01 de fevereiro de 2024. Ana Naiara de Lima Nogueira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Aviso de Chamada P\u00fablica. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, localizada na Rua do Cruzeiro, n\u00ba 244, Centro, comunica aos interessados que estar\u00e1 recebendo no per\u00edodo de 02 de fevereiro de 2024 \u00e0 05 de mar\u00e7o de 2024, os envelopes para a Chamada P\u00fablica n\u00ba SE-CH001/24, que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, conforme Lei 11.947/2009, destinado a Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAE), junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia-CE. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, de 07:30 \u00e0s 11:30 / 13:30 \u00e0s 17:30 horas, e consultado atrav\u00e9s do Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE (https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/outras_modalidades/abertas), e no site do munic\u00edpio (www.independencia.ce.gov.br). Independ\u00eancia/CE, 31 de janeiro de 2024. Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da \u2013 ATA DE JULGAMENTO DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 1112.01/2023-CP \u2013 Torna p\u00fablico o Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 1112.01/2023-CP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o para constru\u00e7\u00e3o da segunda e terceira etapas do Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Acara\u00fa/CE, conforme projeto, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Acara\u00fa. O Julgamento das Documenta\u00e7\u00f5es de Habilita\u00e7\u00e3o chegou ao seguinte Resultado: HABILITADAS: CONSTRUTORA PLAT\u00d4 LTDA, CNPJ: 10.485.488/0001-48; 3D CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ: 07.930.565/0001-17; e MILLENIUM SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 11.952.190/0001-63. INABILITADAS: MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVIR\u00c7OS, CNPJ: 07.615.710/0001-75; F & G SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES - ME, CNPJ: 52.900.916/0001-00; AVANTE EMPREENDIMENTOS, CNPJ: 49.113.381/0001-04; R.R. PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA, CNPJ: 14.858.301/0001-65. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, ficando aberto prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es 8.666/93. Acara\u00fa-CE, 31 de Janeiro de 2024. Paulo Costa Santos \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001.11.10.2023 \u2013 DEMUTRAN \u2013 O Pregoeiro da Prefeitura do Munic\u00edpio de Russas, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 001.11.10.2023 - DEMUTRAN, Crit\u00e9rio de Julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, tendo como OBJETO o Registro de Pre\u00e7o para Futura e Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em loca\u00e7\u00e3o de software de processamento e gerenciamento das infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito e apoio \u00e0s atividades final\u00edsticas da municipalidade, compreendendo o apoio t\u00e9cnico, educativo e administrativo, autoatendimento, julgamento eletr\u00f4nico, auditoria de infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito e acidentes, servi\u00e7os de arrecada\u00e7\u00e3o, transportes, emissor de credenciais de estacionamento para o Departamento Municipal de Tr\u00e2nsito \u2013 DEMUTRAN do Munic\u00edpio de Russas/CE, nos termos deste Termo de Refer\u00eancia, foi REVOGADO por determina\u00e7\u00e3o da autoridade superior nos termo do art. 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Russas-CE, 31 de Janeiro de 2024. Rafael F\u00e9lix de Lima \u2013 Pregoeiro da Prefeitura do Munic\u00edpio de Russas."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIDADE \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 10/2023-TP \u2013 A CPL torna p\u00fablico o Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os ref. a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 10/2023-TP. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar os servi\u00e7os de acesso ao complexo religioso de Santo Antonio no Munic\u00edpio de Caridade-CE, nos moldes do Conv\u00eanio 095/2023-SOP MAPP:1705, conforme anexo I. CLASSIFICADAS: 01-CONFAHT CONSTRUTORA & INCOPORADORA LTDA \u2013 CNPJ: 07.501.407/0001-41; 02-ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ: 63.551.378/0001-01, por atenderem as exig\u00eancias do edital. A empresa: CONFAHT CONSTRUTORA & INCOPORADORA LTDA - CNPJ: 07.501.407/0001-41, foi VENCEDORA do certame com o VALOR GLOBAL de R$ 2.474.014,30 (Dois Milh\u00f5es, Quatrocentos e Setenta e Quatro Mil, Catorze Reais e Trinta Centavos). A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cb\u201d. O Resultado na \u00edntegra do presente Julgamento est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no Setor de Licita\u00e7\u00e3o e no site do TCE/CE. Caridade-CE, 01 de Fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Ribamar Leit\u00e3o Arruda \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.03.23.01-TP-SEDUC \u2013 O Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Corea\u00fa-CE torna p\u00fablico o Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.03.23.01-TP-SEDUC, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o das obras de constru\u00e7\u00e3o de 03 quadras descobertas escolares, nas Unidades Escolares: Extens\u00e3o da Escola Municipal Izaura Maria da Silva na Localidade Alto do Limoeiro, Escola Municipal Joaquim Aquiles Ximenes na Localidade S\u00e3o Vicente e Escola Jos\u00e9 de Sales na Localidade Cunhass\u00fa dos Sales, junto a Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o de Corea\u00fa/CE. Assim, ap\u00f3s conclu\u00eddo o julgamento da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.04.05.01-TP-SEDUC, foi declarada VENCEDORA do certame a licitante: CONSTRUTORA AG LTDA, CNPJ: 34.326.829/0001-09, sendo ADJUDICADO e HOMOLOGADO em favor da mesma em 11 de Agosto 2023, com VALOR GLOBAL de R$ 1.305.570,49 (Um Milh\u00e3o, Trezentos e Cinco Mil Quinhentos e Setenta Reais e Quarenta e Nove Centavos). O aviso encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o da Prefeitura Municipal, bem como portal de licita\u00e7\u00f5es do TCE/CE. Corea\u00fa-CE, 01 de Fevereiro de 2024. Francisco Douglas de Souza Farias \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 20240201.01-SEDUC \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.03.23.01-TP-SEDUC \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o das obras de constru\u00e7\u00e3o de 03 quadras descobertas escolares, nas unidades escolares: extens\u00e3o da Escola Municipal Izaura Maria da Silva na localidade Alto do Limoeiro, Escola Municipal Joaquim Aquiles Ximenes na localidade S\u00e3o Vicente e Escola Jos\u00e9 de Sales na localidade Cunhass\u00fa dos Sales, junto a Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o de Corea\u00fa/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei N\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993, e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. VALOR: R$ 1.305.570,49 (Um Milh\u00e3o, Trezentos e Cinco Mil Quinhentos e Setenta Reais e Quarenta e Nove Centavos). VIG\u00caNCIA: 120 (cento e vinte) dias. DATA DA ASSINATURA:  01 de Fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Douglas de Souza Farias, Ordenador de Despesas - CONTRATANTE, e Abra\u00e3o de Aquino Guimar\u00e3es, CONSTRUTORA AG LTDA, CNPJ: 34.326.829/0001-09 - CONTRATADA."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9 - Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 21.12.2023.01-TP. A Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9 torna p\u00fablico, para conhecimento de todos a impugna\u00e7\u00e3o apresentada pela empresa F. Denilsson F. de Oliveira IRELLLI, nos termos Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 21.12.2023.01-TP, tendo como objeto: servi\u00e7o de organiza\u00e7\u00e3o documental de 3.500 caixas de arquivo central com objetivo de sanear, higieniza, organizar e acondicionar seus ativos informacionais, ficando simultaneamente implementados o plano de classifica\u00e7\u00e3o e a tabela de temporalidade documental que permite manter a organiza\u00e7\u00e3o dos documentos existentes futuros, com a provis\u00e3o de 01 (um) profissional da \u00e1rea de biblioteconomia de responsabilidade das Secretarias do Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es detalhadas no Edital e seus anexos o Indeferimento da impugna\u00e7\u00e3o hora apresentada. Permanecendo todas as demais condi\u00e7\u00f5es inalteradas. Itapaj\u00e9, 01 de Fevereiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Cariria\u00e7u \u2013 Aviso de Abertura de Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.24.01-CM. Cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os na reforma da C\u00e2mara Municipal de Cariria\u00e7u - Rua Carlos Morais, 421 - Centro - Sede do Munic\u00edpio de Cariria\u00e7u-CE. O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o (CPL) da C\u00e2mara Municipal de Cariria\u00e7u-Cear\u00e1, comunica e torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados que no pr\u00f3ximo dia 08 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 10:00horas ser\u00e1 realizado em sess\u00e3o p\u00fablica a abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os referente a licita\u00e7\u00e3o supra citada. Informa\u00e7\u00f5es e demais d\u00favidas poder\u00e3o ser dirimidas nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o junto ao setor de licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Cariria\u00e7u-Cear\u00e1, no endere\u00e7o Situado a Rua Carlos Morais, 421- Centro \u2013 Cariria\u00e7u \u2013 Cear\u00e1, no hor\u00e1rio de 08:00horas as 12:00 horas, e tamb\u00e9m pelo fone: (88) 3547-1209 e e-mail: camaracaririacu@hotmail.com. Cariria\u00e7u-Cear\u00e1, Em 01 de Fevereiro de 2024. Aldemir de Souza Barros \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha - Extrato de Contrato Administrativo - Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o - Processo N\u00ba 2024.01.15/SEDUC. Contrato Administrativo N\u00ba 001/2024. Objeto: Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus rural escolar, dos tipos ore 1 4x4, para o transporte escolar di\u00e1rio de estudantes da Rede P\u00fablica de Ensino, no \u00e2mbito do Programa Caminho da Escola, de interesse da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha, Estado do Cear\u00e1. Vig\u00eancia: 320 dias. Fundamento Legal: Art. 86, par\u00e1grafo 3\u00ba, Inciso I da Lei n\u00ba 14.133/21. Contratante: Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Miss\u00e3o Velha. Contratada: Marcopolo S/A, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 40.935.171/000127, no valor de R$ 1.163.756,00 (hum milh\u00e3o cento e sessenta e tr\u00eas mil reais setecentos e cinquenta e seis reais). Signat\u00e1rio pela contratante: George Fechine Tavares, pela Contratada: Izaias Gon\u00e7alves dos Santos. George Fechine Tavares - Presidente da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Miss\u00e3o Velha. Miss\u00e3o Velha-CE, 25 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha - Extrato Termo de Autoriza\u00e7\u00e3o e Ratifica\u00e7\u00e3o - Extrato de Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os, atrav\u00e9s do Processo Adminsitrativo N\u00ba 2024.01.15/SEDUC. Objeto: a Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o Para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus rural escolar, dos tipos ore 1 4x4, para o transporte escolar di\u00e1rio de estudantes da rede P\u00fablica de Ensino, no \u00e2mbito do Programa Caminho da Escola, de interesse da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha, Estado do Cear\u00e1. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1303.12.361.0541.2.052 Elemento da Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Material Permanente. Fundamento Legal: Art. 86, paragrafo 3\u00ba, inciso I da Lei n\u00ba 14.133/21 Justificativa: Para o atendimento aos estudantes da rede p\u00fablica municipal de ensino. Declara\u00e7\u00e3o de Dispensa em 24 de janeiro de 2024, por Espedito Carlos de Sousa Junior. Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Autoriza\u00e7\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o e Ratifica\u00e7\u00e3o em 24 de janeiro de 2024. Contratada:  Marcopolo S/A inscrita no CNPJ sob n\u00ba 88.611.835/0018-77. valor total de R$ 1.163.756,00 (um milh\u00e3o cento e sessenta e tr\u00eas mil reais setecentos e cinquenta e seis reais). Vig\u00eancia de 320 dias a partir da data de sua assinatura. George Fechine Tavares \u2013 Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o de Miss\u00e3o Velha. Miss\u00e3o Velha/CE, 24 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BARROQUINHA\u2013 AVISO RESULTADO CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS COMERCIAIS. TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 2023.10.02.02-TP. MODALIDADE: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE OBRAS DE ENGENHARIA PARA SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O C/REJUNTAMENTO EM P\u00d3 DE PEDRA, EM DIVERSAS RUAS DA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BARROQUINHA-CE DE INTERESSE DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO.Propostas Classificadas V\u00e1lidas: 1\u00ba Lugar:DELMAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA,CNPJ  17.803.489/0001-32,  R$ 991.673,56;  2\u00ba Lugar: IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES \u2013 ME, CNPJ  25.011.748/0001-10, R$ 1.002.113,06; 3\u00ba Lugar: TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ  20.160.697/0001-75, R$ 1.005.078,08; 4\u00ba Lugar: MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ  26.991.913/0001-00, R$ 1.006.351,77;ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o desta publica\u00e7\u00e3o, fica aberto o prazo recursal de acordo com o art. 109, inciso i al\u00ednea \u201cb\u201d da lei 8.666/93. maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do fone (88) 3623- 1137 das 08:00 \u00e0s 12:00 horas. \u00e0 comiss\u00e3o. Barroquinha/CE, 31 de janeiro de 2024. FRANCISCO CL\u00d3VIS LINS LIMA. Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DO 1\u00ba (PRIMEIRO) ADENDO \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 2023.12.11.02-TP-INFRA \u2013 O Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano vem informar a todos os interessados o extrato do Primeiro Adendo Modificador do Edital cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o da obra de Constru\u00e7\u00e3o de 3 (Tr\u00eas) pra\u00e7as em diversas localidades do Munic\u00edpio de Corea\u00fa/CE, junto \u00e0 Secretaria de Infraestrutura. Considerando que tais modifica\u00e7\u00f5es alteram a formula\u00e7\u00e3o de propostas, a Sess\u00e3o fica REMARCADA para 21 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h. Maiores informa\u00e7\u00f5es constam no Primeiro Adendo Modificador no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE e no Site do Munic\u00edpio. Corea\u00fa-CE, 01 de Fevereiro de 2024. Ant\u00f4nio Manoel Freire Fernandes \u2013 Ordenador de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Fortim - Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 003/2023. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados que a Sess\u00e3o de Abertura da Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 003/2023 que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Planejamento, Organiza\u00e7\u00e3o, Realiza\u00e7\u00e3o e Processamento de Resultado do Concurso P\u00fablico para provimento de cargos, destinado ao preenchimento de vagas do quadro de pessoal efetivo da C\u00e2mara Municipal de Fortim, Estado do Cear\u00e1, marcada para o dia 05/02/2024 \u00e0s 09hs00min, ser\u00e1 adiada para altera\u00e7\u00e3o do edital em virtude de Impugna\u00e7\u00e3o protocolada na data de 31/01/2024. A Comiss\u00e3o responder\u00e1 \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o em at\u00e9 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, conforme art. 41, \u00a7 1\u00b0 da Lei n\u00b0 8.666/93. A nova data de abertura ser\u00e1 divulgada, assim que a altera\u00e7\u00e3o do edital for conclu\u00edda. Fortim - Cear\u00e1, 01 de fevereiro de 2024. Renata Soraia Ferreira dos Santos - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ADENDO AO EDITAL \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA INTERNACIONAL N\u00b0 022.12/2023-CPI \u2013 A Presidente da CEL do Munic\u00edpio de Itapipoca/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados o PRIMEIRO ADENDO ao Edital de Concorr\u00eancia P\u00fablica Internacional N\u00b0 022.12/2023-CPI, cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o da requalifica\u00e7\u00e3o do Riacho das Almas e do Parque Linear do Munic\u00edpio de Itapipoca/CE \u2013 PRODESA. Motivo: Corre\u00e7\u00e3o ao edital e or\u00e7amento. O Adendo encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sede da CEL e no Sitio: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na Sede da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00b0, Centro, Itapipoca-CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h. Cleidiana Pereira de Ara\u00fajo \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "O COL\u00c9GIO DRAG\u00c3O DO MAR, torna p\u00fablica a aprova\u00e7\u00e3o e registro de certifica\u00e7\u00e3o dos alunos, Alexandre Jos\u00e9 da Silva Viana, Bruno Concei\u00e7\u00e3o Ferrer, Dario Aparecido de Souza Castro, Drielle Carvalho Lima, Janderson Souza Teixeira, Jos\u00e9 Al\u00edriode Jesus Santos Junior, Patrick Rubim da Silva, Urbano de Almeida Gesualdo, YagoGiarolla de Souza, no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, na turma com t\u00e9rmino em 07/07/2023.Prefeitura Municipal de Cascavel-CE, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.27.003-TP, do tipo T\u00e9cnica e Pre\u00e7o, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Desenvolvimento Institucional com Ensino, Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento de Corpo T\u00e9cnico de Profissionais da Administra\u00e7\u00e3o, An\u00e1lise de Conting\u00eancias Pass\u00edveis de Redu\u00e7\u00e3o e de Diagn\u00f3stico de Contribui\u00e7\u00f5es nos Temas de Despesas de Pessoal e Encargos da Administra\u00e7\u00e3o Municipal e Repasses Constitucionais, junto \u00e0 Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cascavel-CE,  fica adiada  para o dia 06 de fevereiro de 2024 \u00e1s 09:00hs, na Sala da Comiss\u00e3o situada a Av. Chanceler Edson Queiroz, n\u00b0 2650 - Rio Novo - Cascavel - Cear\u00e1. A documenta\u00e7\u00e3o do Edital na \u00edntegra poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima mencionado, no hor\u00e1rio de 08h00min as 12h00min e no seguinte s\u00edtio virtual: www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (85) 3334.2840. Cascavel-CE, 31/01/2024, Maria Liane dos Santos Oliveira, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 REFERENTE A TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.11.07.01, CUJO O OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA EM \u00c1REAS RURAIS (DIVERSOS S\u00cdTIOS NO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1), DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1. O PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O (CPL) DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, COMUNICA E TORNA P\u00daBLICO PARA O CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE NO PR\u00d3XIMO DIA 08 DE FEVEREIRO DE 2024, \u00c0S 08:00HORAS SER\u00c1 REALIZADO EM SESS\u00c3O P\u00daBLICA A ABERTURA DOS ENVELOPES DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS REFERENTE A LICITA\u00c7\u00c3O SUPRA CITADA. INFORMA\u00c7\u00d5ES E DEMAIS D\u00daVIDAS PODER\u00c3O SER DIRIMIDAS NOS DIAS \u00daTEIS AP\u00d3S ESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O NO HOR\u00c1RIO DE 08:00HS \u00c0S 12:00HS, NO ENDERE\u00c7O DA PREFEITURA NA RUA PARQUE RECREIO PARAISO S/N, CARIRIA\u00c7U \u2013 CEAR\u00c1. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 01 DE FEVEREIRO DE 2024. JOS\u00c9 LENOS BESSA BATISTA \u2013 PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Canind\u00e9 \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Dispensa Eletr\u00f4nica N\u00ba 001/2024-DL. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de licen\u00e7a para funcionamento do sistema de rel\u00f3gios de ponto biom\u00e9trico \u2013 (licen\u00e7a Contro ID RHID \u2013 Remoto Incluso \u2013 de 151 a 700 funcion\u00e1rios anual) para as Unidades de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Canind\u00e9, de interesse da Secretaria de Sa\u00fade. Crit\u00e9rio de julgamento: Menor Pre\u00e7o Global. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Decreto Municipal n\u00ba 001/2024, de 09 de janeiro de 2024 e do artigo 75, inciso II da Lei Federal n.\u00ba 14.133/2021, alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 11.871/23, e as exig\u00eancias estabelecidas no Edital. Data e hora da abertura da sess\u00e3o: 08/02/2024 \u00e0s 09h00min. Per\u00edodo para envio de lances: 09h00min at\u00e9 15h00min. Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia/DF. Local da disputa: Plataforma do BLL Compras (www.bllcompras.org.br). Mais informa\u00e7\u00f5es: licitacao2017@outlook.com. Canind\u00e9/Ce, 31 de janeiro de 2024. Islayne de F\u00e1tima Costa Ramos - Secret\u00e1ria Municipal De Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Quixer\u00e9 - Extrato de Ades\u00e3o - Processo Carona N\u00ba 0102.01/2024. A Secretaria de Cultura, Esporte e Juventude do Munic\u00edpio de Quixer\u00e9-CE faz publicar o Extrato resumido do processo de ades\u00e3o \u00e0 ata de registro de pre\u00e7os a seguir: Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba: 014/2023; \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria da Cultura, Esporte e Juventude da Prefeitura Municipal de General Sampaio/CE; Objeto: Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 014/2023, cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de gerenciamento, execu\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de eventos, das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de General Sampaio-CE, visando a contrata\u00e7\u00f5es de empresa Especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de gerenciamento, execu\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de eventos, da secretaria de Cultura, Esporte e Juventude do Munic\u00edpio de Quixer\u00e9-CE. Fornecedor (ES): J.J. Loca\u00e7\u00f5es & Constru\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 Valor Global: R$ 437.072,68 (quatrocentos e trinta e sete mil setenta e dois reais e sessenta e oito centavos); RM Promo\u00e7\u00f5es e Eventos LTDA-ME \u2013 Valor Global: R$ 96.398,00 (noventa e seis mil trezentos e noventa e oito reais); Fundamento Legal: Lei de Registro de pre\u00e7os - Lei 8.666, art. 15, Decreto Federal 7.892 de 23/01/2013 da Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993, e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. Quixer\u00e9-Ce, 01 de fevereiro de 2024. Jo\u00e3o de Ara\u00fajo Costa - Secret\u00e1rio de Cultura, Esporte e Juventude."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Uruburetama. Divulga o Resultado do Julgamento referente a Chamada P\u00fablica n\u00ba 003/2023.05, para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, oriundos da Agricultura Familiar, para a merenda escolar dos alunos da Rede Municipal de Ensino de Uruburetama. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o vem divulgar resultado final: Grupo Formal (Local): 1. Associa\u00e7\u00e3o da Agricultura Familiar do S\u00edtio Guaribuna, pelo valor global de R$ 484.899,09 (quatrocentos e oitenta e quatro mil, oitocentos e noventa e nove reais e nove centavos) e Grupo Formal: 2. Cooperativa de Agricultores Familiar de Itapipoca COOPEAGRI, pelo valor global de R$ 90.563,23 (noventa mil, quinhentos e sessenta e tr\u00eas reais e vinte e tr\u00eas centavos) pelos crit\u00e9rios de julgamento  constantes na Ata. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o divulga o resultado, fica aberto o prazo recursal, previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Uruburetama/CE, 01 de fevereiro de 2024. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 06 de fevereiro de 2024, \u00e0s  09:00h, a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Aurora/CE estar\u00e1 realizando o sorteio entre os leiloeiros habilitados no Chamamento P\u00fablico N\u00ba 2023.12.01.01, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de leiloeiro oficial., regularmente matriculado na Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, para realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o de bens inserv\u00edveis pertencentes ao Patrim\u00f4nio do Munic\u00edpio de Aurora/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do anexo I do edital, que s\u00e3o: Credenciados/Habilitadas: 01. Celso Alves Cunha, portador do CPF n\u00b0 476.348.474-53, 02. Erico Sobral Soares, portador do CPF n\u00b0 043.261.883-08, 03. Fernando Montenegro Castelo, portador do CPF n\u00b0 098.455.773-34, 04. Daniela de Souza Castelo, portadora do CPF n\u00b0 017.781.153-65, 5. Jo\u00e3o Paulo Ferreira, portador do CPF n\u00b0 915.417.603-44, 6. Francisca das Chagas de Oliveira Medeiros, portadora do CPF n\u00ba. 192.595.733-00, 7. Francisco das Chagas Pereira J\u00fanior, portador do CPF n\u00ba. 314.798.473-72. Maiores informa\u00e7\u00f5es \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ (Portal das Licita\u00e7\u00f5es - TCE/CE), e no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h (no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico), no endere\u00e7o Rua Avenida Ant\u00f4nio Ricardo, N\u00ba 43 \u2013 Centro \u2013 Aurora-CE. Aurora - CE, 01 de Fevereiro de 2024. Francisco Ramalho Meireles - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Regi\u00e3o de Maracana\u00fa \u2013 CPSRM. O Secret\u00e1rio Executivo do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Regi\u00e3o de Maracana\u00fa \u2013 CPSRM, faz publicar o Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos \u2013 RILC, bem como as Resolu\u00e7\u00f5es: 001/2024 (Regulamenta\u00e7\u00e3o-Governan\u00e7a), 002/2024 (Regulamenta\u00e7\u00e3o-Segrega\u00e7\u00e3o-de-Fun\u00e7\u00f5es), 003/2024 (Regulamenta\u00e7\u00e3o-PCA), 004/2024 (Regulamenta\u00e7\u00e3o-ETP-e-TR), 005/2024 (Regulamenta\u00e7\u00e3o-Gest\u00e3o-de-Contratos), 006/2024 (Regulamenta\u00e7\u00e3o-Loca\u00e7\u00e3o-de-Im\u00f3veis), 007/2024 (Regulamenta\u00e7\u00e3o-Pesquisa-de-Pre\u00e7os), 008/2024 (Regulamenta\u00e7\u00e3o-Dispensa-Eletr\u00f4nica), 009/2024 (Regulamenta\u00e7\u00e3o-SRP), 010/2024 (Regulamenta\u00e7\u00e3o-Bens-de-Luxo), e ainda o Plano de Contrata\u00e7\u00f5es Anual \u2013 PCA, todos publicados na \u00edntegra no site do cons\u00f3rcio, no link a seguir disponibilizado: https://www.consorciodesaudemaracanau.com.br/transparencias/regulamentacao/. Maracana\u00fa - CE, 01 de fevereiro de 2024. Bruno Eloy Farias Ara\u00fajo - Secret\u00e1rio Executivo - CPSRM."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Santana do Cariri - Resultado da Abertura das Propostas de Pre\u00e7os. A Prefeitura Municipal de Santana do Cariri-CE torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Proposta de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 24.11.2023.01-TP, cujo objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para implementa\u00e7\u00e3o de reservat\u00f3rio elevado de 20.000 l d\u2019 \u00e1gua no Distrito de Araporanga em Santana do Cariri-Ce. Proposta Classificada: \u00c1gape Engenharia e Servi\u00e7os LTDA. Proposta Desclassificada: Lexon Servi\u00e7os e Construtora, Branca Infraestrutura e Servi\u00e7os LTDA, Teles Solu\u00e7\u00f5es em Im\u00f3veis LTDA. O relat\u00f3rio completo do Julgamento poder\u00e1 ser consultado no site \u201cmunicipios-licitacoes.tce.ce.gov.br\u201d, santanadocariri.ce.gov.br, bem como na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Fica aberto o prazo recursal (art. 109, I, \u201ca\u201d da lei n\u00ba 8.666/93). Santana do Cariri, 01 de fevereiro de 2024. Michele Ferreira Gon\u00e7alves \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1612150123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, foi habilitada a empresa: Jose Edson de Melo Junior CNPJ 17.298.026/0001-68. E foi inabilitada a empresa: W A Consultoria Contabilidade & Servi\u00e7os - A M Santos Ltda CNPJ 37.767.376/0001-36. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra a, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos, fica desde j\u00e1 marcado a data para abertura de propostas no dia 15/02/2023, as 10 h. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento de Recurso Administrativo da fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0711140123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos recursos administrativos protocolados pelas empresas recorrentes, d\u00e1 an\u00e1lise do recurso estabelecido no instrumento convocat\u00f3rio, bem como no parecer t\u00e9cnico, julgo IMPROCEDENTE os recursos apresentados pelas empresas: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda e Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos Ltda, mantendo a decis\u00e3o do resultado da habilita\u00e7\u00e3o. Portanto, fica marcado a data para abertura de propostas para o dia 07/02/2024 as 09h. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Carlos Artur Nogueira de Medeiros, Secret\u00e1rio. Extrato do 3\u00ba Termo de Aditivo ao contrato n\u00ba 2022.04.18.01.2SEDUMASP, resultante da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2022.04.18.01-TP. Contratado: Construtora Moreira e Melo LTDA-EPP, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Alexsandre Roberto Carneiro Lopes Junior. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para executar projeto de constru\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca, na Avenida Pl\u00e1cido Castelo no Munic\u00edpio, PT: 107.5487-76, conforme projeto b\u00e1sico de responsabilidade da Secretaria. O presente Termo Aditivo tem por objetivo proceder a um acr\u00e9scimo ao contrato no percentual de 21,08%. Data da assinatura: 21/11/2023."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Extrato do 2\u00ba Termo de Aditivo ao contrato n\u00ba 2022.04.18.01.2SEDUMASP, resultante da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2022.04.18.01-TP. Contratado: Construtora Moreira e Melo LTDA-EPP, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Alexsandre Roberto Carneiro Lopes Junior. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para executar projeto de constru\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca, na Avenida Pl\u00e1cido Castelo no Munic\u00edpio, PT: 107.5487-76, conforme projeto b\u00e1sico de responsabilidade da Secretaria. O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o pelo per\u00edodo de 12 meses, a partir de 07/11/2023. Signat\u00e1rio: Carlos Artur Nogueira de Medeiros, Secret\u00e1rio. Data da assinatura: 03/11/2023."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Guai\u00faba - Aviso de Suspens\u00e3o SINE DIE da Licita\u00e7\u00e3o \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 06.001/2024-SRP. Objeto: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA SUPRIR AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE. A CCLP do Munic\u00edpio de Guaiuba torna p\u00fablico que, em decorr\u00eancia da necessidade de ALTERA\u00c7\u00c3O DO EDITAL E SEUS ANEXOS, far\u00e1 SUSPENDER o PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 06.001/2024-SRP, sine die. Informa\u00e7\u00f5es: Na sede da Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00f5es, na Rua. Pedro Augusto, n\u00ba 53, Centro, Guaiuba/CE ou licitacao.guaiuba87@outlook.com. Guaiuba/CE, 01 de fevereiro de 2024 \u2013 Rosicleia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Presidente e Pregoeiro da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruoca - EXTRATO DE CONTRATOS. EXTRATO DE CONTRATO da Tomada de Pre\u00e7os n.\u00ba 0050609.2023, Contratante: Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o, objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO CEI VANIA ROCHA E REFORMA DO BLOCO PEDAGOGICO DO CEI VANIA NA SEDE DO MUNICIPIO DE URUOCA-CE. Contratadas: TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ: 20.160.697/0001-75, contrato N\u00ba 0050609.2023-01, R$:1.207.439,46,vig\u00eancia dia 31/01/2024 at\u00e9 26/11/2024, R7 SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA,CNPJ: 22.791.178/0001-30, contrato N\u00ba 0050609.2023-02.R$ 103.001,31. Vig\u00eancia do contrato:31/01/2024 A 29/06/2024. ASS: Francisco das Chagas Pereira."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Paraipaba \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 002/2024. O Pregoeiro do Munic\u00edpio de Paraipaba/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 002/2024, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, visando atender as necessidades das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Paraipaba/CE. In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 02/02/2024. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 20/02/2024 \u00e0s 09h00min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos www.novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.paraipaba.ce.gov.br. Paraipaba/CE, 01 de fevereiro de 2024. Francisco Eduardo Sales Vieira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Trairi \u2013 Resultado de Julgamento de Propostas - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 1906.01.2023 - CP, do Tipo Menor Pre\u00e7o Global. Cujo objeto \u00e9 a adequa\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio localizado na Avenida Salvador Martins, destinado ao funcionamento do complexo da Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Trairi, Pelos crit\u00e9rios de julgamento em ata complementar: Vencedor: Optima Constru\u00e7\u00f5es LTDA. O resultado completo encontra-se na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - CPL, no endere\u00e7o da Prefeitura Municipal de Trairi, situado na Avenida Miguel Pinto Ferreira, n\u00ba 356 \u2013 Planalto Norte \u2013 Trairi \u2013 Cear\u00e1. Fica concedido o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso administrativo. Ant\u00f4nio Eudes de Lima Filho - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. Trairi, 01 de fevereiro de 2024"
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 AVISO DE RETORNO \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 017/2023 SPDC \u2013 O Pregoeiro do Munic\u00edpio de Crate\u00fas comunica aos interessados que o RETORNO do processo na Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00b0 017/2023 SPDC, cujo OBJETO \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o da Melhor Proposta para Registro de Pre\u00e7os visando Futuras e Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de bombas submersas em atendimento as necessidades da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil de Crate\u00fas/CE. Ser\u00e1 dia 06 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 10h. Mais informa\u00e7\u00f5es aos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio de 07h30minh \u00e0s 11h30minh, no Setor de Licita\u00e7\u00f5es e no Site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/licitacao/abertas. Crate\u00fas-CE, 01 de Fevereiro de 2024. Ant\u00f4nio Fernandes Alves J\u00fanior \u2013 Pregoeiro do Munic\u00edpio de Crate\u00fas."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0711.01/2023 \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Av. Prefeito Raimundo Ben\u00edcio, N\u00ba 535, Centro, comunica aos interessados que a Abertura das Propostas da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0711.01/2023, cujo OBJETO \u00e9 a Constru\u00e7\u00e3o de uma mini areninha na localidade de Novo Horizonte no Munic\u00edpio de Mora\u00fajo - CE se realizar\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 06 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30min. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser adquiridas no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, das 08h as 12h. Mora\u00fajo-CE, 02 de Fevereiro de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FRECHEIRINHA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 020224/PE01 \u2013 O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Frecheirinha torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que realizar\u00e1 o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico supra, cujo Objeto \u00e9 Servi\u00e7os de exames de diagn\u00f3stico por imagem de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Frecheirinha/CE. Entrega das Propostas: a partir do dia 05 de Fevereiro de 2024, \u00e0 partir das 08h. Abertura das Propostas e Fase de Lances: dia 19 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30min, no S\u00edtio: http://www.bbmnetlicitacoes.com.br. O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto a CPL, situada na Rua Joaquim Pereira, N\u00ba 855, Centro, Frecheirinha/CE, nos dias \u00fateis, das 08h \u00e0s 12h e tamb\u00e9m no S\u00edtio: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes. Benedito Lusinete Siqueira Loiola \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o - O Pregoeiro torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 10.001/2023-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para constru\u00e7\u00e3o do Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial Infantil - CAPSI, no Bairro Carrascal, de responsabilidade da Secretaria da Sa\u00fade, com a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e0s 09h, do dia 07/02/2024, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato de contrato n\u00ba 418/2024 - Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 001/2023TP. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Comuna Contabilidade, Assessoria e Auditoria LTDA - EPP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em assessoria cont\u00e1bil, de interesse da C\u00e2mara Municipal de Maranguape, Data 16/01/2024. valor Global: R$ 381.800,00, Vig\u00eancia: 12 meses. Signat\u00e1rios: Eugenio Bezerra de Menezes e Jose Valber Menezes dos Santos - Presidente da CMMPe.Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas. Contratadas: F.A Andrade Costa ME pelo valor de R$ 91.745,55. Objeto: Registro de pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza e de copa e cozinha. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.10.02.001-SEDUC. Vig\u00eancia dos Contratos: 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen- t\u00e1rias: 01.18.18.12.361.1201.2.019 e 01.07.07.12.122.0402.2.017. Elemento de Despe sas: 33.90.30.00. Assina pela Contratada: Francisca Felipe de Jesus. Data da Assinatura: 17/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o - O Pregoeiro torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 04.002/2023-PE, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para implanta\u00e7\u00e3o e licenciamento de sistema computacional customiz\u00e1vel, baseado em plataforma web de gest\u00e3o de pessoas para o controle de frequ\u00eancia, documentos, comunica\u00e7\u00e3o e financeiro do funcion\u00e1rio de interesse da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e0s 14h, do dia 06/02/2024 no sitio www.bllcompras.org.br, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE URUOCA -  EXTRATO DE CONTRATO da Tomada de Pre\u00e7os n.\u00ba 0030910.2023, Contratante: Secretaria Municipal das Obras P\u00fablicas, Urbanismo e dos Servi\u00e7os P\u00fablicos, objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO CANAL DE DRENAGEM RIACH\u00c3O NA SEDE DO MUNICIPIO DE URUOCA-CE. Contratada: CSA ENGENHARIA LTDA, CNPJ: sob o n\u00ba 39.629.277/0001-13, contrato N\u00ba 0030910.2023-01, R$:2.005.202,57. Vig\u00eancia do contrato:24/01/2024 A 21/08/2024. ASS: Roberto de Souza Alencar."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pacajus - Aviso de Adiamento. A Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, torna p\u00fablico, o adiamento sine die, da sess\u00e3o p\u00fablica da Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.11.29.001- TP, com fins \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a com \u00e1rea de lazer no Bairro Tucum na cidade de Pacajus/CE, ressaltamos que o aviso de prosseguimento ser\u00e1 divulgado nos mesmos meios de publica\u00e7\u00e3o utilizados anteriormente e, dispon\u00edvel nos sites https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.pacajus.ce.gov.br. Pacajus - CE, 31 de janeiro de 2024. Jonathas Jacques Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio Municipal."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Eus\u00e9bio \u2013 Abertura dos Envelopes N\u00ba 02 \u201cProposta de Pre\u00e7os\u201d - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.22.02CME. A C\u00e2mara Municipal de Eus\u00e9bio, por meio da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, informa aos interessados que no dia 06 de fevereiro de 2024, estar\u00e1 realizando a abertura dos envelopes n\u00ba 02 \u201cPropostas de Pre\u00e7os\u201d, cujo objeto versa sobre a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em portas de vidro manuais e/ou autom\u00e1ticas, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, fazendo com que os equipamentos do kit autom\u00e1tico e manual permane\u00e7am com seu sistema de opera\u00e7\u00e3o eletromec\u00e2nico em perfeito estado de funcionamento. Eus\u00e9bio/CE, 01 de fevereiro de 2024. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Or\u00f3s. Torna-se p\u00fablico que far\u00e1 realizar Leil\u00e3o P\u00fablico On-Line e Presencial de bens m\u00f3veis como sucatas de materiais de escrit\u00f3rio, ve\u00edculos e m\u00e1quinas pesadas considerados inserv\u00edveis para uso \u00fatil; atrav\u00e9s do Leiloeiro P\u00fablico Oficial do Estado do Cear\u00e1, Francisco das Chagas Pereira J\u00fanior, a realizar-se-\u00e1 no dia 22 de fevereiro de 2024, \u00e0s 14:00h, On-Line atrav\u00e9s do site www.pereiraleiloesce.com.br e Presencial no Audit\u00f3rio da C\u00e2mara Municipal de Or\u00f3s, na Av. Fares Lopes, s/n, Centro, Or\u00f3s/CE \u2013 Editais explicativos e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos no escrit\u00f3rio do Leiloeiro \u2013 Fones (85) 99996-7778 e (85) 98871-7778, ou na Prefeitura Municipal de Or\u00f3s/CE."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barro - Aviso de Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.28.2. A Presidente da C. P. L. de Barro/CE no uso de suas fun\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o, sendo o seguinte: Empresas Habilitadas - Elo Constru\u00e7\u00f5es Empreendimetos EIRELI por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Empresas Inabilitadas - I.A.S Contru\u00e7\u00f5es LTDA, por descumprimento dos itens 3.2.16 e 3.2.17 do Edital, Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Ala\u00edde Feitosa, n\u00b0 140, Jardim S\u00e3o Francisco, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Barro/CE, 01 de fevereiro de 2024. Fernanda Alves Fernandes - Presidente da C.P.L."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 03/2023 \u2013 SEDUC/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados que estar\u00e1 dando Prosseguimento \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 03/2023 \u2013 SEDUC/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o da EEFTI Valdomiro Afonso na localidade de Boca do Forno, com a Abertura das Propostas de Pre\u00e7os, \u00e0s 09h do dia 05 de Fevereiro de 2024. Aracati-CE, 01 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o. Motivo: Retifica\u00e7\u00e3o de Edital \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Agricultura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba 2023.12.12.02/PE/PMC. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de motocicletas 0km destinados a premia\u00e7\u00f5es junto aos mun\u00edcipes na feira da sorte promovida pela Secretaria Municipal de Agricultura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico do munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE \u2013 Data de Reabertura: 16/02/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 09h00m. Pregoeiro: Antonio Roque de Carvalho."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PACUJ\u00c1 \u2013 AVISO DE ERRATA DO EXTRATO DE TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 0912.01/2023, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA QUE LIGA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO A COMUNIDADES DE MILH\u00c3S (1\u00ba ETAPA) NO MUNIC\u00cdPIO DE PACUJ\u00c1 - CE. O Secretario de Infraestrutura e Urbanismo comunica ato de ERRATA ao Extrato do Termo de Revoga\u00e7\u00e3o publicada no dia 31/01/2024, onde se l\u00ea:  \u201cFrancisco de Assis do Nascimento Menezes\u201d, Leia-se: Francimario de Castro Ilario. Pacuj\u00e1 31 de janeiro e 2024. "
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ocara \u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 3101.01.2024 - PE. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de urnas funer\u00e1rias e servi\u00e7os de translado f\u00fanebre para atender as fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social atrav\u00e9s da Secretaria do Trabalho e Desenvolvimento Social do Munic\u00edpio de Ocara-Ce. Credenciamento e recebimento das propostas: at\u00e9 dia 19 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00hs.  Local: https://compras.m2atecnologia.com.br/ Informa\u00e7\u00f5es: fone (85) 3322-1088, de segunda a sexta das 08:00 \u00e0s 12:00hs ou atrav\u00e9s do site: www.tce.ce.gov.br. Ocara \u2013 CE, 01 de Fevereiro de 2024. Regiane Severiano da Silva \u2013 Pregoeira/Agente contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato do Contrato de n\u00ba 417/2024 - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o sob o n\u00ba 013/2023. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Telfo Servi\u00e7o de Telecomunica\u00e7\u00f5es LTDA . Objeto: Fornecimento de 02 links de conectividade IP- internet protocol, para a C\u00e2mara Municipal de Maranguape. Valor Global: R$ 17.280,00 Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de dezembro de 2024. Data da assinatura: 02/01/2024. Iniciando o fornecimento dia 02 de janeiro de 2024, Signat\u00e1rios: Raimundo Pires Montenegro Neto Jos\u00e9 Valber Menezes dos Santos - Presidente da CMMPe."
    },
    {
        "DATA": "02-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato do Contrato n\u00ba 416/2023 - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2023. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Hedelita Nogueira Vieira - EIRELI. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publica\u00e7\u00f5es legais, para atender \u00e0s necessidades da C\u00e2mara Municipal de Maranguape para o exerc\u00edcio de 2024. Valor Global: 17.040,00. R$ Vig\u00eancia: at\u00e9 31 de Dezembro de 2024. Data da assinatura do contrato: 02/01/2024. Signat\u00e1rios: Hedelita Nogueira Vieira e Jos\u00e9 Valber Menezes dos Santos - Presidente da CMMPe.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO (DOE)ASSINATURA E/OU PUBLICA\u00c7\u00c3OLocal: Casa Civil \u2013 Coordenadoria de Atos e Publica\u00e7\u00f5es Oficiais (COAPO)Endere\u00e7o: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o Av. Bar\u00e3o de Studart, 505 - Meireles CEP 60120-000 Fortaleza-CE HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO9h \u00e0s 12h e 13h00 \u00e0s 15h. EXEMPLARES AVULSOSPOSTOS DE VENDAS: CASA DO CIDAD\u00c3O \u2013 SHOPPING BENFICA VALOR DO EXEMPLARR$ 21,97VALOR DA ASSINATURAO Di\u00e1rio Oficial do Estado est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet, sendo poss\u00edvel ler e fazer o download dos \u00faltimos Jornais. O Acesso pode ser feito atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o: http://www.ceara.gov.brASSINATURA TRIMESTRAL DIRETAR$  1.180,78    ASSINATURA TRIMESTRAL POSTADAR$  1.729,98ASSINATURA SEMESTRAL DIRETAR$  2.361,56ASSINATURA SEMESTRAL POSTADAR$  3.432,50ASSINATURA ANUAL DIRETAR$  4.530,90ASSINATURA ANUAL POSTADAR$  6.370,72DESTINADO(A)"
    }
]