[
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.926, de 02 de abril de 2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, inciso IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSI-DERANDO a necessidade de conferir continuidade \u00e0 gest\u00e3o administrativa de \u00f3rg\u00e3o estadual enquanto n\u00e3o nomeado o dirigente que ficar\u00e1, em definitivo, respons\u00e1vel pela respectiva pasta; CONSIDERANDO o processo NUP 30001.002890/2024-21. DECRETA:Art. 1\u00ba Fica designado, a partir de 26 de mar\u00e7o de 2024, DAVID ANDRADE RATTACASO, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo de Infraestrutura e Equipamentos, da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Animal, para responder, interina e cumulativamente, pelo expediente do cargo de Secret\u00e1rio da Prote\u00e7\u00e3o Animal.Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.927, de 02 de abril de 2024.ABRE AO \u00d3RG\u00c3O FUNTELC, DECRETO DE CR\u00c9DITOS ADICIONAIS, DECORRENTE DE CR\u00c9DITO ESPECIAL, LEI N\u00ba18.708, DE MAR\u00c7O, DE 2024, NO VALOR DE R$ 3.500.000,00.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IV, do art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, combinado com o inciso I do \u00a7 1\u00ba do art. 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, do art. 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba Lei n\u00ba 18.664, de 28 de dezembro de 2023 (D.O.E 29/12/2023) \u2013 LOA 2024. DECRETA:Art. 1\u00ba - Fica aberto ao vigente or\u00e7amento da Funda\u00e7\u00e3o de Teleduca\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, \u2013 FUNTELC na forma do anexo \u00fanico, constante do presente Decreto e da tabela abaixo, cr\u00e9dito suplementar decorrente de Cr\u00e9dito Especial - Lei Estadual Lei n\u00ba 18.708, de mar\u00e7o, de 2024, no valor de R$ 3.500.000,00 (TR\u00caS MILH\u00d5ES E QUINHENTOS MIL REAIS).Art. 2\u00ba - Os recursos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste Decreto, conforme autoriza\u00e7\u00e3o contida na referida Lei, decorrem do Super\u00e1vit Financeiro do Exerc\u00edcio Anterior, de recursos n\u00e3o vinculados de impostos (Tesouro), na forma do Art. 43, \u00a7 1\u00b0, inciso I da Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964. CR\u00c9DITO ESPECIAL FUNTELC 2024\u00d3RG\u00c3OSIGLAORIGEMAPLICA\u00c7\u00c3OFUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 FUNTELC 3.500.000,00 2. 500.9100000 - Recursos n\u00e3o Vinculados de Impostos - Super\u00e1vit 3.500.000,00 TOTAL 3.500.000,00  3.500.000,00 Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADORRaimundo Avilton Menezes J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICOANEXO \u00daNICO DO CR\u00c9DITO ESPECIAL N\u00ba35.927 DE 02 DE ABRIL DE 2024TOTAL SUPLEMENTADO R$ 3.500.000,00ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR30200001 - FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c13.500.000,0030200001 - FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c13.500.000,0024.722.134 - TELEDIFUS\u00c3O EDUCATIVA, CULTURAL E INFORMATIVA.  12367 - Servi\u00e7o Televisivo em Transmiss\u00e3o ao Vivo - Campeonato Esportivo Cearense de Futebol 3.500.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 OUTRAS DESPESAS CORRENTES 2.500.9100000 0 3.500.000,00  TOTAL DO ANEXO - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETAS3.500.000,00"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.928, de 02 de abril de 2024.ABRE AOS \u00d3RG\u00c3OS FUNAPREV, PREVMILITAR E PREVID, DECRETO DE CR\u00c9DITOS ADICIONAIS, DECORRENTE DE CR\u00c9DITO ESPECIAL, LEI N\u00ba18.705, DE 22, DE MAR\u00c7O, DE 2024, NO VALOR DE R$ 225.000,00.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IV, do art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, combinado com o inciso III do \u00a7 1\u00ba do art. 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, do art. 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba Lei n\u00ba 18.664, de 28 de dezembro de 2023 (D.O.E 29/12/2023) \u2013 LOA 2024. DECRETA:Art. 1\u00ba - Fica aberto ao vigente or\u00e7amento dos Fundos Financeiros: FUNAPREV, PREVMILITAR e PREVID na forma dos anexos I e II, constante do presente Decreto e da tabela abaixo, cr\u00e9dito suplementar decorrente de Cr\u00e9dito Especial ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 18.705, de 22, de mar\u00e7o, de 2024, no valor de R$ 225.000,00 (DUZENTOS E VINTE E CINCO MIL REAIS).CR\u00c9DITO ESPECIAL FUNDOS R$ 1,00ORG\u00c3OSIGLAORIGEMAPLICA\u00c7\u00c3OFUNDO FINANCEIRO - FUNAPREVFUNAPREV200.000,00200.000,00FUNDO FINANCEIRO - PREVMILITARPREVMILITAR15.000,0015.000,00FUNDO FINANCEIRO - PREVIDPREVID10.000,0010.000,00TOTAL225.000,00225.000,00Art. 2\u00ba - Os recursos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste Decreto, conforme autoriza\u00e7\u00e3o contida na referida Lei, decorrem de anula\u00e7\u00f5es de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, dos pr\u00f3prios \u00d3rg\u00e3os, na forma do Art. 43, \u00a7 1\u00b0, inciso III da Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADORRaimundo Avilton Menezes J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3OANEXO DO DECRETO N\u00ba35.928 DE 02 DE ABRIL DE 2024TOTAL SUPLEMENTADO R$ 225.000,00ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR46200004 - FUNDO FINANCEIRO - FUNAPREV200.000,0046200004 - FUNDO FINANCEIRO - FUNAPREV200.000,0009.272.426 - PREVID\u00caNCIA ESTADUAL.  20162 - Repasse de Recursos Provenientes da Compensa\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria 200.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.801.1200003 1 200.000,00 46200005 - FUNDO FINANCEIRO - PREVMILITAR15.000,0046200005 - FUNDO FINANCEIRO - PREVMILITAR15.000,0009.272.426 - PREVID\u00caNCIA ESTADUAL.  20166 - Repasse de Recursos Provenientes da Compensa\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria 15.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.803.1200003 1 15.000,00 46200007 - FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO - PREVID10.000,0046200007 - FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO - PREVID10.000,0009.272.426 - PREVID\u00caNCIA ESTADUAL.  20169 - Repasse de Recursos Provenientes da Compensa\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria 10.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.800.1200003 1 10.000,00  TOTAL DO ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETAS225.000,00ANEXO DO DECRETO N\u00ba35.928 DE 02 DE ABRIL DE 2024ANEXO II - ANULA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR46200004 - FUNDO FINANCEIRO - FUNAPREV200.000,0046200004 - FUNDO FINANCEIRO - FUNAPREV200.000,0009.272.426 - PREVID\u00caNCIA ESTADUAL.  20125 - Pagamento de Inativos e Pensionistas da Administra\u00e7\u00e3o Geral do Poder Executivo - Folha Normal 200.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.801.1200003 1 200.000,00 46200005 - FUNDO FINANCEIRO - PREVMILITAR15.000,0046200005 - FUNDO FINANCEIRO - PREVMILITAR15.000,0009.272.426 - PREVID\u00caNCIA ESTADUAL.  20246 - Pagamento de Inativos e Pensionistas da Seguran\u00e7a P\u00fablica (Pessoal Militar) - Folha Normal 15.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.803.1200003 1 15.000,00 ORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR46200007 - FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO - PREVID10.000,0046200007 - FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO - PREVID10.000,0009.272.426 - PREVID\u00caNCIA ESTADUAL.  20239 - Pagamento de Inativos e Pensionistas da Administra\u00e7\u00e3o Geral do Poder Executivo - Folha Normal 10.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS 1.800.1200003 1 10.000,00  TOTAL DO ANEXO II - ANULA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETAS225.000,00"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legal e constitucionalmente estabelecidas, CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o art. 3\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201co\u201d, do Decreto Estadual n\u00ba 23.157, de 08 de abril de 1994, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 32.184, de 4 de abril de 2017, alte-rado pelo Decreto Estadual n\u00ba 34.182, de 2 de agosto de 2021; CONSIDERANDO o constante do NUP n\u00ba 57022.003003/2024-40, RESOLVE DESIGNAR ROMEU ALDIGUERI DE ARRUDA COELHO e RENATO ROSENO DE OLIVEIRA, como representantes titular e suplente, respectivamente, da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento do Semi\u00e1rido da Assembleia Legislativa \u2013 ALECE, no Conselho Estadual do Meio Ambiente \u2013 Coema, a partir da publica\u00e7\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.361, de 23 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 23 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, REBECA DE SOUZA CASTELO LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor Especial I, s\u00edmbolo GAS-1 integrante da Estrutura Organizacional CASA CIVIL, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. CASA CIVIL, Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR ON\u00c9LIA MARIA MOREIRA LEITE DE SANTANA, Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social, a viajar as cidades de Barbalha e Crato, no per\u00edodo de 22 a 23.03.2024, objetivando realizar visita as instala\u00e7\u00f5es da F\u00e1brica Mais Nutri\u00e7\u00e3o, Participar do Lan\u00e7amento do Edital Cariri, da Solenidade Medalha Padre Cicero, do evento Dia D Mobiliza\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade nas Escolas e tamb\u00e9m, da Inaugura\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia para Imunobiol\u00f3gicos Especiais \u2013 Crie no Hospital, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), no valor total de R$ 236,58 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e oito centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.   . Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR PEDRO FERREIRA DE OLIVEIRA NETO, Secret\u00e1rio Executivo do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, Matricula N\u00b0 3000079-X, a viajar a cidade de Baturit\u00e9/CE no per\u00edodo de 22 de mar\u00e7o de 2024, a fim de Participar do Simp\u00f3sio tema: Agricultura Familiar e Programa Cear\u00e1 Sem Fome, concedendo lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 ( oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea a, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00b0; art 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00ba ; art. 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em, 21 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR CAIO GARCIA CORREIA S\u00c1 CAVALCANTI, Secret\u00e1rio Executivo da Inf\u00e2ncia, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome, a viajar as cidades de Barbalha e Crato, no per\u00edodo de 22 a 23.03.2024, a fim de Cumprir Agenda Institucional na regi\u00e3o do Cariri, nos munic\u00edpios de Barbalha e Crato. Com a finalidade da entrega de alimentos para entidades, na F\u00e1brica do Programa Mais Nutri\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Barbalha, bem como, participa\u00e7\u00e3o no evento \u201cLive Edital do Cariri\u201d e participa\u00e7\u00e3o na solenidade \u201cPadre Cicero\u201d no Centro de Eventos Cariri, munic\u00edpio do Crato, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), no valor total de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024  .Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do Decreto n\u00ba 32.969, de 14 de fevereiro de 2019, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ADELINE DE ARAUJO LOB\u00c3O DA SILVA, ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, matr\u00edcula n\u00ba 300001-0-2, a viajar \u00e0 cidade de Sobral-CE, nos dias 20 e 21 de mar\u00e7o de 2024, para participar da primeira etapa da Confer\u00eancia Estadual de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1, que ser\u00e1 realizada no Campus Bet\u00e2nia, da Universi-dade Estadual Vale do Acarau \u2013 UVA, concedendo-lhe 01 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescido de 20 % (vinte por cento), no valor de R$ 157,71 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e um centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe II, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011 correndo a despesa por dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria da Ci\u00eancia, Tecnologia Educa\u00e7\u00e3o Superior. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora LILIANE DA SILVEIRA ARA\u00daJO, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria Executiva de Pol\u00edticas Para as Mulheres, da Secretaria das Mulheres, com simbologia SS-2, matr\u00edcula de n\u00ba 3000002-1, a viajar \u00e0 cidade de Quixad\u00e1-CE, no dia 21 de mar\u00e7o de 2024, com o objetivo de participar do Encontro Regional para o Debate do Plano Estadual de Pol\u00edticas para as Mulheres, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescido de 10%, perfazendo um total de R$ 48,19 (quarenta e oito reais e dezenove centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, art. 8\u00ba e art. 10, classe II, do anexo I, do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza 20 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR SANDRO CAMILO CARVALHO, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Prote\u00e7\u00e3o Social, a viajar a cidade de Juazeiro do Norte, no dia 26.03.2024, a fim de realizar visita as obras da Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para o Idoso (ILPI) e acompa-nhar as demais agendas institucionais, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescido de 20% (vinte por cento) no valor total de R$ 52,57 (cinquenta e dois reais e cinquenta e sete centavos) de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.   .Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR SAMUEL ELANIO DE OLIVEIRA JUNIOR, Secret\u00e1rio da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social, a viajar ao Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE, nos dias 22 e 23/03/2024, com a finalidade de participar de evento do Tribunal Regional Eleitoral - TRE naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria n\u00ba 137/2024, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), acrescidos de 20%, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d \u00a7 1\u00ba, \u00a7 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10\u00ba; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, c/c o art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 32.969, de 14 de fevereiro de 2019, alterado pelo art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 33.023, de 22 de mar\u00e7o de 2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS.CASA CIVIL, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de Medeiros SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR ON\u00c9LIA MARIA MOREIRA LEITE DE SANTANA, Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social, a viajar as cidades de Juazeiro do Norte, Crato e Ic\u00f3, no per\u00edodo de 26 a 27.03.2024, objetivando realizar visita ao pr\u00e9dio do TJ, ao VaptVupt, entregar os kits de qualifica\u00e7\u00e3o profissional, participar do aul\u00e3o do esporte supera\u00e7\u00e3o e entregar o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), acrescido de 20% (vinte por cento) referente a uma di\u00e1ria, no valor de R$ 189,26 (cento e oitenta e nove reais e vinte e seis centavos), totalizando o valor de R$ 268,12 (duzentos e sessenta e oito reais e doze centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.   .Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR PEDRO FERREIRA DE OLIVEIRA NETO, Secret\u00e1rio Executivo de Fomento Produtivo e Agroecologia, Matricula N\u00b0 3000079-X, a viajar a cidade de Crate\u00fas/CE no dia 27 de mar\u00e7o de 2024 a fim de participar da visita a \u00e1rea de conflito na Comunidade Vila Gra\u00e7a acompanhado da FETRAF, concedendo lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 ( oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescido de 5% (cinco por cento), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00b0; art.5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00ba ; art. 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em, 21 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR CAIO GARCIA CORREIA S\u00c1 CAVALCANTI, Secret\u00e1rio Executivo da Inf\u00e2ncia, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome, a viajar a cidade de Ipu, no per\u00edodo de 03 a 05.04.2024, a fim de Cumprir Agenda Institucional. Inaugura\u00e7\u00e3o da brinquedopra\u00e7a do munic\u00edpio de Ipu, concedendo-lhe duas di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), no valor total de R$ 219,05 (duzentos e dezenove reais e cinco centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.  .Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a servidora EMANUELLE GRACE KELLY SANTOS DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de SS-2 \u2013 Secret\u00e1ria Executiva de Coopera\u00e7\u00e3o com os Munic\u00edpios da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, matr\u00edcula n\u00b0 161061-1-9, a viajar conforme relacionado no anexo \u00fanico deste ATO, a fim de realizar f\u00f3rum com os Secret\u00e1rios Municipais da Educa\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba; arts. 6\u00ba, 10\u00b0 e 11\u00ba; classe II, do anexo I do Decreto n\u00ba n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE AO ATO, DE 14 DE MAR\u00c7O DE 2024PER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTAL18/03/2024FORTALEZA/RUSSAS/FORTALEZA0,5R$ 87,6200%R$ 43,8120 A 22/03/2024FORTALEZA/JUAZEIRO DO NORTE/ BREJO SANTO/FORTALEZA2,5R$ 87,6220% - NOS DIAS 20 E 21/03/2024R$ 254,0926 E 27/03/2024FORTALEZA/QUIXAD\u00c1/IC\u00d3/FORTALEZA1,5R$ 87,6210% - NO DIA 26/03/2024R$ 140,19VALOR TOTAL DA PORTARIAR$ 438,09"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ELMO ROBERTO BELCHIOR AGUIAR, ocupante do cargo de Presidente, matr\u00edcula n\u00ba 30000102, desta Ag\u00eancia de Defesa Agropecu\u00e1ria, a viajar \u00e0 cidade de Natal - RN, no per\u00edodo de 18 \u00e0 19 de mar\u00e7o de 2024, a fim de Participar de reuni\u00e3o para tratar de assunto de interesse desta Ag\u00eancia de Defesa Agropecu\u00e1ria Estado do Cear\u00e1, concedendo-lhe 1,5 di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos) acrescidos de 40% (quarenta por cento), no valor total de R$ 496,78 (quatrocentos e noventa e seis reais e setenta e oito centavos), mais 01 uma ajuda de custo no valor total de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), perfazendo um total de R$ 733,34 (setecentos e trinta e tr\u00eas reais e trinta e quatro centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Ag\u00eancia 56200006.20.122.421.20216.15.339014.17531200070.1. CASA CIVIL, em Fortaleza, CE, 15 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL RESOLVE AUTORIZAR ANT\u00d4NIO MARCONI LEMOS DA SILVA, , Secret\u00e1rio Executivo da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, matr\u00edcula n\u00ba1617171-9, viajar a cidade Vila Velha, no per\u00edodo de 13 a 15 de mar\u00e7o de 2024, a fim de participar na 49\u00ba Reuni\u00e3o T\u00e9cnica do Conselho Nacional de Controle Interno - CONACI, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescidos de 40% (quarenta por cento), no valor de R$236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos) no total de R$ 1.064,52 (mil e sessenta e quatro reais e cinquenta e dois centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Vitoria/Fortaleza, no valor de R$2.308,85 (dois mil e trezentos e oito reais e oitenta e cinco centavos), perfazendo um total de R$ 3,373,37 (tr\u00eas mil e trezentos e setenta e tr\u00eas reais e trinta e sete centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta da CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino De MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL RESOLVE AUTORIZAR ALO\u00cdSIO BARBOSA DE CARVALHO NETO, Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, matr\u00edcula n\u00ba3000006-4, viajar a cidade de Vila Velha, no per\u00edodo de 13 a 15 de mar\u00e7o de 2024, a fim de participar na 49\u00ba Reuni\u00e3o T\u00e9cnica do Conselho Nacional de Controle Interno - CONACI, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia , no valor unit\u00e1rio de R$350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 40% (quarenta por cento), no valor de R$350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos) no total de R$ 1.577,16 (mil e quinhentos e setenta e sete reais e dezesseis centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Vitoria/Fortaleza, no valor de R$2.086,25 (dois mil e oitenta e seis reais e vinte e cinco centavos), perfazendo um total de R$ 3,663,41 (tr\u00eas mil e seiscentos e sessenta e tr\u00eas reais e quarenta e um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta da CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, elegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o que consta no NUP 22001.014768/2024-79 da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO, o ATO publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 01 de mar\u00e7o de 2024, s\u00e9rie 3, ano XIV N\u00b0042, p\u00e1gina 06, que autoriza a servidora ELIANA NUNES ESTRELA, ocupante do cargo de de SS-1 \u2013 Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, matr\u00edcula 978898-1-3, e a servidora Maria Jucineide da Costa Fernandes, ocupante do cargo de SS-2 \u2013 Secret\u00e1ria Executiva de Ensino M\u00e9dio e Profissional da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, matricula n\u00b0 160684-1-1, a viajar \u00e0 cidade de Teresina no per\u00edodo de 28 de fevereiro a 01 de mar\u00e7o de 2024, com concess\u00e3o de passagens a\u00e9reas, di\u00e1rias e ajuda de custo. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA CM N\u00ba010/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com esteio no Decreto n\u00ba 33.417, de 30 de dezembro de 2019(APROVA O REGULAMENTO DA CASA CIVIL), com aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 002/2013 \u2013 GC (Estabelece as normas administrativas relativas para a instaura\u00e7\u00e3o de Inqu\u00e9rito T\u00e9cnico \u2013 IT), aprovada pela Portaria n\u00ba 048/2013-GC, publicada no BCG 089 de 15/05/2013, RESOLVE: DESIGNAR o 1\u00ba Tenente PM F\u00c1BIO NEVES MOREIRA, M.F.: 843.965-1-6, da Casa Militar, para proceder Inqu\u00e9rito T\u00e9cnico, sob o que consta na documenta\u00e7\u00e3o em anexo, a fim de apurar as causas, efeitos e responsabilidades decorrentes do sinistro de tr\u00e2nsito, tipo abalroamento, envolvendo o ve\u00edculo Chevrolet Trailblazer PRE D4A, cor prata, placas SBC-6C05, pertencente \u00e0 frota org\u00e2nica da Assessoria Especial da Vice-Governadoria, que era conduzido pelo 3\u00ba Sgt PM 25.800 Jo\u00e3o Eudes Farias Cavalcante Filho, M.F.: 304.517-1-6, lotado na 1\u00aa CPG, no exerc\u00edcio da atividade de seguran\u00e7a da Sra. Vice-Governadora do Estado, em evento no Bairro Bom Jardim, Fortaleza|CE. Integra essa Portaria: Of\u00edcio n\u00ba 016/2024 \u2013 Unidade Militar da Vice-Governadoria e anexos. O Encarregado dever\u00e1 comparecer \u00e0 Secretaria da Casa Militar no prazo de 72h, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o desta portaria, para receber os autos e dar in\u00edcio ao procedimento, devendo devolver os autos conclusos em 01 (uma) via impressa e 01 (uma) via digitalizada. CASA MILITAR, em Fortaleza-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Alexsandro Fernandes Ferreira \u2013 TEN CEL QOPMSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA MILITAR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 197/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1 e 1/2 (uma e meia) di\u00e1rias, ao servidor LUIZ LENO SILVA DE FARIAS, matricula n\u00b0 000003-X, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula da Secre-taria da Igualdade Racial, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Sobral/CE, no per\u00edodo de 21 a 22 de fevereiro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento) totalizando o valor de R$ 138,78 (cento e trinta e oito reais e setenta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e \u00a7 1\u00ba; arts.10, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba211/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1 e \u00bd (uma e meia) di\u00e1rias, aos SERVIDORES pertencentes a estrutura da Secretaria da Diversidade, relacionadas no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem com a finalidade de participarem de evento oficial, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201c, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba211/2024, 18 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALMITCHELLE BENEVIDES MEIRASECRET\u00c1RIA3000000-5I27 a 28/02/2024A servi\u00e7o da Secretaria da Diversidade no munic\u00edpio de Aracati - CE1 1/2R$ 157,72*****R$ 236,58KEILA UCHOA DE PENHALOZACOORDENADORA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O30000110III27 a 28/02/2024A servi\u00e7o da Secretaria da Diversidade no munic\u00edpio de Aracati - CE1 1/2R$ 77,10*****R$ 115,65ANDERSON GOIS CARVALHOASSESSOR T\u00c9CNICO3000008-0III27 a 28/02/2024A servi\u00e7o da Secretaria da Diversidade no munic\u00edpio de Aracati - CE1 1/2R$ 77,10*****R$ 115,65TOTAL:R$ 467,88"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 219/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, a SERVIDORA, pertencente a estrutura organizacional da Secretaria da Igualdade Racial, ocupante do cargo de Coordenadora Jur\u00eddica da Igualdade Racial, Matr\u00edcula 3000010-2, por viagem, com a finalidade de cumprir agenda institucional, \u00e0 cidade de Itapipoca/CE, no dia 20 de fevereiro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba226/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 206/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 07 (sete) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5 \u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba226/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALOtto Billian Guimaraes Evangelista 2\u00ba SGT PMV25/02/2024 a 03/03/2024 FORTALEZA-CE/BRASILIA-DF/FORTALEZA-CE7 e 1/2141,9560%1.703,40141,955.234,387.079,73Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba230/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 204/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5 \u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba230/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALMario Sergio de Franca FontelesTEN CEL PMIII05.02.2024 a 09.02.2024FORTALEZA-CE/BRASILIA-DF/FORTALEZA-CE4 e 1/2189,2560%1.362,60189,255.797,167.349,01Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba231/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 205/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5 \u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba231/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALMario Sergio de Franca FontelesTEN CEL PMIII26.02.2024 a 01.03.2024FORTALEZA-CE/BRASILIA-DF/FORTALEZA-CE4 e 1/2189,2560%1.362,60189,255.492,747.044,59Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 247/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 2 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), perfazendo o valor de R$ 1.752,40 (um mil, setecentos e cinquenta e dois reais e quarenta centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, LEONARDO ARA\u00daJO DE SOUZA, Assessor Especial de Assuntos Federais, matr\u00edcula n\u00ba 30001699, por viagem, com a finalidade de participar de reuni\u00f5es de interesse do Governo do Estado, \u00e0 cidade de Bras\u00edlia \u2013 DF, no per\u00edodo de 28 de fevereiro a 01 de mar\u00e7o do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 249/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, a servidora, pertencente a estrutura organizacional da Secretaria da Diversidade, ELISA IVNA PINHEIRO COSTA, ocupante do cargo de Coordenadora Jur\u00eddica, Matr\u00edcula 30000021, por viagem, com a finalidade de cumprir agenda institucional, \u00e0 cidade de Canind\u00e9/CE, no dia 05 de mar\u00e7o do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba250/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 211/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 11 (onze) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de Ajud\u00e2ncia de Ordens do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 e 11, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba250/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALJo\u00e3o Paulo Sousa AlmeidaMAJ PMIII23/02/24 a 05/03/24FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO - SP/FORTALEZA-CE11 e 1/2350,4850%6.045,78350,482.943,329.339,58Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba251/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 210/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 11 (onze) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5 \u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba251/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALRob\u00e9rio Santos de Almeida 3\u00ba SGT PMV23/02/2024 a 05/03/2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE11 e 1/2141,9560%2.448,64141,955.928,2511.109,43Charles Carlos Rebou\u00e7as SD PM141,952.448,6141,95Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba261/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 212/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de Ajud\u00e2ncia de Ordens do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 e 11, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba261/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALHeitor Farias Ponte Ribeiro 1\u00ba TEN PMIII09.03.24 a 10.03.24FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO - SP/FORTALEZA-CE1 e 1/2350,4850%788,58350,486.073,527.212,58Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba262/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 210/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Vice Governadora do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5 \u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba262/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALPaulo C\u00e9sar Serra Bezerra3\u00ba SGT PMV08/03/2024 a 10/03/2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE2 e 1/2141,9550%532,31141,9518.220,5620.243,34Mailson Albuquerque de MenezesCB PM141,95532,31141,95Elaine Vanessa Leite de OliveiraSD PM141,95532,31141,95Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba263/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 218/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5 \u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba263/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALLorena L\u00facia Ara\u00fajo Vasconcelos TEN CEL PMIII07/03/2024 a 10/03/2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE3 e 1/2189,2550%993,56189,254.292,015.474,82Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba264/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 219/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 05 (cinco) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5 \u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba264/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALAntonio Fellipe Borges de Castro 3\u00ba SGT PMV06/03/2024 a 11/03/2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE5 e 1/2141,9550%1.171,09141,956.161,987.475,02Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba265/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 220/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5 \u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba265/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALFrancisco Diogo Bezerra Nobre 3\u00ba SGT PMV07/03/2024 a 11/03/2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE4 e 1/2141,9550%958,16141,956.052,367.152,47Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba266/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 221/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 08 (oito) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5 \u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba266/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALCarlos Antonio de Sousa Mendes  ST PMV03/03/2024 a 11/03/2024FORTALEZA-CE/BRASILIA-DF/FORTALEZA-CE8 e 1/2141,9560%1.930,52141,955.324,677.397,14Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba267/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 222/2024-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 11 (onze) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5 \u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba267/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024.NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALMario Sergio de Franca Fonteles  TEN CEL PMIII03/03/2024 a 14/03/2024FORTALEZA-CE/BRASILIA-DF/S\u00c3O PAULO-SP11 e 1/2189,2560%2.573,81189,2510.311,5214.115,46S\u00c3O PAULO-SP / BRASILIA-DF / FORTALEZA-CE50%851,63189,25Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba279/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS, no emprego da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da portaria CC n\u00ba 17/2024, publicada em DOE n\u00ba 055, de 21 de mar\u00e7o de 2024 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOSE ALESI LINS ANDRE, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de SD PM, Matr\u00edcula 30002725, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, no munic\u00edpio de ITAPIPOCA/CE, no dia 08/03/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Joelise Collyer Teixeira de PaulaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba280/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS, no emprego da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da portaria CC n\u00ba 17/2024, publicada em DOE n\u00ba 055, de 21 de mar\u00e7o e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, HELANO DANTAS VIEIRA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba SGT PM, Matr\u00edcula \u00ba 300.057-6-8, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, no munic\u00edpio de SOBRAL/CE, no dia de 14/03/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 36,80 (trinta e seis reais e oitenta centavos), dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Joelise Collyer Teixeira de PaulaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba281/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS, no emprego da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da portaria CC n\u00ba 17/2024, publicada em DOE n\u00ba 055, de 21 de mar\u00e7o e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, HELANO DANTAS VIEIRA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba SGT PM, Matr\u00edcula \u00ba 300.057-6-8, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, no munic\u00edpio de SOBRAL/CE, no dia de 18/03/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 36,80 (trinta e seis reais e oitenta centavos), dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Joelise Collyer Teixeira de PaulaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba282/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS, no emprego da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da portaria CC n\u00ba 17/2024, publicada em DOE n\u00ba 055, de 21 de mar\u00e7o de 2024 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOSE ITALO EVANGELISTA DE SOUSA ALMEIDA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba SGT PM, Matr\u00edcula n\u00ba 79982911, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, no munic\u00edpio de SOBRAL/CE, no periodo de 11/03/2024 a 13/03/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 183,99 (cento e oitenta e tr\u00eas reais e noventa e nove centavos), dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Joelise Collyer Teixeira de PaulaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba284/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagem a\u00e9rea, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Vice Governadora do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba284/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALTHAISSE FREITAS GABRIEL VIANACapit\u00e3o PMIII16 a 17.03.2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE1 e 1/2189,2550%425,81189,2522.299,8024.298,88JOS\u00c9 EDUARDO DE SOUSA SAMPAIOSubtenente PMV16 a 17.03.2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE1 e 1/2141,9550%319,39141,95FRANCISCO JOS\u00c9 DOTH DA SILVASubtenente PMV16 a 17.03.2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE1 e 1/2141,9550%319,39141,95MATHEUS PAIX\u00c3O MENDON\u00c7ASoldado PMV16 a 17.03.2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE1 e 1/2141,9550%319,39141,95"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba285/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS, no emprego da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da portaria CC n\u00ba 17/2024, publicada em DOE n\u00ba 055, de 21 de mar\u00e7o e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, LEANDRO DE ABREU ANDRADE, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba SGT PM, Matr\u00edcula 80012128, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, no munic\u00edpio de S\u00c3O BENEDITO/CE, no periodo de 15/03/2024 a 17/03/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 153,33 (cento e cinquenta e tr\u00eas reais e trinta e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Joelise Collyer Teixeira de PaulaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba286/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAIS, no emprego da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da portaria CC n\u00ba 17/2024, publicada em DOE n\u00ba 055, de 21 de mar\u00e7o de 2024 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 1/2 (meia) di\u00e1rias dentro do Estado, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL , em Fortaleza , 26 de mar\u00e7o de 2024.Joelise Collyer Teixeira de PaulaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS ESPECIAISRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba286/2024, 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALAntonio Jefferson Vieira CAP PM7998211-3 III17.03.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de CARIDADE/CE1/277,10********38,55Marcio Ferreira das Chagas do Nascimento ST PM7998981-9 V61,3330,67Rob\u00e9rio Santos de Almeida 3\u00ba SGT PM7997251-7 V61,3330,67Carlos Alberto Santos de Sousa 3\u00ba SGT PM8000635-7 V61,3330,67Rafael Soares Sousa SD PM3000112-5 V61,3330,67"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba050/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO; II \u2013 CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE; IV \u2013 CONTRATADO: R\u00d4MULO CORDEIRO CABRAL, brasileiro, portador do CPF n\u00ba 711.490.153-49; V - ENDERE\u00c7O: Residente e domiciliado em Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se no processo administrativo NUP 30001.000258/2024-42, no inciso XI, do artigo 40, e inciso III, do artigo 55, todos da Lei n\u00ba. 8.666/93; VII- FORO: Fortaleza - Cear\u00e1; VIII \u2013 OBJETO: O valor do contrato passar\u00e1 de R$ 100.000,00 (cem mil reais), com o acr\u00e9scimo de R$ 5.185,23 (Cinco mil, cento e oitenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos), correspondente ao percentual de 5,18523% baseado no IPCA, para R$ 105.185,23 (cento e cinco mil, cento e oitenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos), a contar de 03 de janeiro de 2024, data referente a renova\u00e7\u00e3o contratual; IX - VALOR GLOBAL: R$ 105.185,23 (cento e cinco mil, cento e oitenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: A partir de sua assinatura; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo; XII \u2013 DATA: Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e R\u00f4mulo Cordeiro Cabral - CONTRATADO.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba051/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO; II \u2013 CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE; IV \u2013 CONTRATADO: HARLLEN LAVOR SARAIVA, brasileiro, portador do CPF n\u00ba 573.315.453-53; V - ENDERE\u00c7O: Residente e domiciliado em Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se no processo administrativo NUP 30001.000254/2024-64, no inciso XI, do artigo 40, e inciso III, do artigo 55, todos da Lei n\u00ba. 8.666/93; VII- FORO: Fortaleza - Cear\u00e1; VIII \u2013 OBJETO: O valor do contrato passar\u00e1 de R$ 100.000,00 (cem mil reais), com o acr\u00e9scimo de R$ 5.185,23 (Cinco mil, cento e oitenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos), correspondente ao percentual de 5,18523% baseado no IPCA, para R$ 105.185,23 (cento e cinco mil, cento e oitenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos), a contar de 03 de janeiro de 2024, data referente a renova\u00e7\u00e3o contratual; IX - VALOR GLOBAL:R$ 105.185,23 (cento e cinco mil, cento e oitenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: A partir de sua assinatura; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo; XII \u2013 DATA: Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e Harllen Lavor Saraiva - CONTRATADO.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 032/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 09.469.891/0001-02, simplesmente denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: EMPRESA SOULPOP EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES DE EQUIPAMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.815.852/0001-41, com sede na Rua Vicente Linhares, n\u00ba 500, Sala 2202, Aldeota, CEP: 60.135-270, Fortaleza \u2013 CE, neste ato representada pelo Sr. Herbyston Vidal Barros, brasileiro, portador do CPF n\u00ba 010.123.163-60, neste ato denominada CONTRATADA, representante exclusivo dos profissionais musicais do(a) cantor(a) ou grupo musical \u201cPAULINHA COELHO E BANDA\u201d. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubstanciado em \u201cINAUGURA\u00c7\u00c3O DO CENTRO INTEGRADO\u201d \u2013 no dia 14 de MAR\u00c7O, \u00e0s 17:00hrs, no munic\u00edpio de HORIZONTE \u2013 CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital n\u00ba 001/2023 da 6\u00aa Sele\u00e7\u00e3o de Talentos Musicais do Cear\u00e1, o qual teve o seu resultado final publicado no DOE N\u00ba 215, de 17 de novembro de 2023, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e Processo Administrativo n\u00ba 30001.002101/2024-51. FORO: Fortaleza/CE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato vigorar\u00e1 pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 5.500,00 (cinco mil e quinhentos reais) pagos em parcela \u00fanica, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis contados da data da solicita\u00e7\u00e3o formal devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta-corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco BRADESCO S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012, comprovada sua regularidade fiscal nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100004.04.122.431.11715.03.339039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 11 de mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante \u2013 CONTRATANTE e Herbyston Vidal Barros - CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 033/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 09.469.891/0001-02, simplesmente denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: EMPRESA IURI COUTINHO MENESES - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 16.568.188/0001-09, com sede na Rua Barbosa de Freitas, n\u00ba 1741, Sala 04, Aldeota, CEP: 60.170-021, Fortaleza \u2013 CE, neste ato representada pelo Sr. Iuri Coutinho Meneses, brasileiro, portador do CPF n\u00ba 022.761.703-79, neste ato denominada CONTRATADA, representante exclusivo dos profissionais musicais do(a) cantor(a) ou grupo musical \u201cCONDUTA POSITIVA\u201d. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubstanciado em \u201cPROGRAMA P\u00c9 DE MEIA \u2013 no dia 14 de MAR\u00c7O, \u00e0s 09:00hrs, no munic\u00edpio de FORTALEZA - CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital n\u00ba 001/2023 da 6\u00aa Sele\u00e7\u00e3o de Talentos Musicais do Cear\u00e1, o qual teve o seu resultado final publicado no DOE N\u00ba 215, de 17 de novembro de 2023, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e Processo Administrativo n\u00ba 30001.002251/2024-65. FORO: Fortaleza/CE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato vigorar\u00e1 pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 5.500,00 (cinco mil e quinhentos reais) pagos em parcela \u00fanica, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis contados da data da solicita\u00e7\u00e3o formal devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta-corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco BRADESCO S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012, comprovada sua regularidade fiscal nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100004.04.122.431.11715.03.339039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 12 de mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante \u2013 CONTRATANTE e Iuri Coutinho Meneses - CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 037/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 09.469.891/0001-02, simplesmente denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: EMPRESA EVENT\u2019S PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.348.812/0001-05, com sede na Av. Expedicion\u00e1rios, n\u00ba 4777, Parre\u00e3o, CEP: 60.410-305, Fortaleza \u2013 CE, neste ato representada pelo Sr. Andr\u00e9 Luis dos Santos Pereira, brasileiro, portador do CPF n\u00ba 070.800.043-65, denominada CONTRATADA, representante exclusivo dos profissionais musicais do(a) cantor(a) ou grupo musical \u201cPATRULHA\u201d. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubstanciado em \u201cEVENTO ALUSIVO AO DIA DE S\u00c3O JOS\u00c9\u201d \u2013 no dia 19 de MAR\u00c7O de 2024, \u00e0s 09:00hrs, no munic\u00edpio de CHOROZINHO-CE, com a participa\u00e7\u00e3o da banda musical \u201cPATRULHA\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital n\u00ba 001/2023 da 6\u00aa Sele\u00e7\u00e3o de Talentos Musicais do Cear\u00e1, o qual teve o seu resultado final publicado no DOE N\u00ba 215, de 17 de novembro de 2023, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e Processo Administrativo n\u00ba 30001.002497/2024-37. FORO: Fortaleza/CE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato vigorar\u00e1 pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 5.500,00 (cinco mil e quinhentos reais) pagos em parcela \u00fanica, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis contados da data da solicita\u00e7\u00e3o formal devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta-corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco BRADESCO S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012, comprovada sua regularidade fiscal nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100004.04.122.431.11715.03.339039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 18 de mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante \u2013 CONTRATANTE e Andr\u00e9 Luis dos Santos Pereira - CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba160/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02; CONTRATADA: SERVNAC FACILITIES SERVICE E LOG\u00cdSTICA LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.875.066/0001-89, com sede na Rua Mutamba, n\u00ba 175 A \u2013 Jangurussu, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.865-210; OBJETO: O presente Termo tem por objeto a rescis\u00e3o amig\u00e1vel do Contrato n\u00ba160/2023, firmado entre o ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, e a SERVNAC FACILITIES SERVICE E LOG\u00cdSTICA LTDA., dando por terminado o referido Contrato, a partir de 31 de mar\u00e7o de 2024, nada mais tendo a reclamar uma da outra, relativamente \u00e0s obriga\u00e7\u00f5es assumidas no ajuste ora rescindido, com fulcro no art. 79, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, por raz\u00f5es de conveni\u00eancia e oportunidade da Administra\u00e7\u00e3o, de modo que conferem, neste mesmo ato, sua quita\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este Termo de Rescis\u00e3o fundamenta-se no inciso II, do art. 79, da Lei n\u00ba 8.666/93 e no Processo NUP 30001.002149/2024-60; DATA DA ASSINATURA: 27 de mar\u00e7o de 2024; FORO: Fortaleza-CE; SIGNAT\u00c1RIO: Joelise Collyer Teixeira de Paula, Secret\u00e1ria-Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, respondendo, e Erinalva dos Santos Teixeira de Freitas, representante legal da SERVNAC FACILITIES SERVICE E LOG\u00cdSTICA LTDA. Fortaleza \u2013 CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERCEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba017/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 017/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza - CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02; III - CONTRA-TADO: FRANCISCO NILSON BRAGA DA SILVA J\u00daNIOR, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 007.861.323-02, portador do RG n\u00ba 2002010392146 SSP-CE, residente domiciliado \u00e0 rua Senador Machado, n\u00ba 180, Ap. 1602, CEP 60.165-170, Fortaleza \u2013 CE;  IV - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Processo NUP 30001.000365/2024-71, no inciso III do art. 55, e no inciso XI do art. 40, todos da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como no Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b0 5237/OC-BR (Altera\u00e7\u00e3o n\u00b0 01); V - FORO: Fortaleza - CE;  VI - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto aplicar o reajuste contratual, correspondente ao percentual de 5,18523% baseado no IPCA, a contar de 07 de novembro de 2023, data de in\u00edcio da prorroga\u00e7\u00e3o contratual; VII - VALOR GLOBAL: O valor do Contrato passar\u00e1 de R$ 185.106,64 (cento e oitenta e cinco mil, cento e seis reais e sessenta e quatro centavos), com o acr\u00e9scimo de R$ 9.598,21 (nove mil, quinhentos e noventa e oito reais e vinte e um centavos), correspondente ao percentual de 5,18523% baseado no IPCA, para R$ 194.704,85 (cento e noventa e quatro mil, setecentos e quatro reais e oitenta e cinco centavos); VIII - DA VIG\u00caNCIA: A contar de 07 de novembro de 2023; IX - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo, incluindo as demais informa\u00e7\u00f5es referentes aos dados cadastrais do Contratado;  X - DATA: 15 de mar\u00e7o de 2024. XI - SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Francisco Nilson Braga da Silva J\u00fanior, Contratado.Sabrine Gondim Lima COORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "N\u00b0 DO NUP: 30001.001270/2024-74EXTRATO DE FOMENTO N\u00b0024/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00b0 505 - Meireles, Fortaleza - CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) ASSOCIA\u00c7\u00c3O VID\u2019ART, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00b0 04.274.473/0001-38, com sede na Rua Dr. Pio Saraiva, N\u00b0 168 - Quintino Cunha - Fortaleza -CE -CE, CEP: 60352470. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cProjeto Juventude em Foco!\u201d, a ser realizado nos dias 13/03/2024 e 29/04/2024, na cidade de Fortaleza - CE, com o objetivo de proporcionar uma assist\u00eancia de qualidade na educa\u00e7\u00e3o e incentivar e promover a cultura e suas diversas artes no bairro Quintino Cunha e adjac\u00eancias, reduzindo o \u00edndice viol\u00eancia, criminalidade e fortalecendo os la\u00e7os familiares, e somente assim expandir os resultados positivos destas a\u00e7\u00f5es para toda sociedade, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instru-mento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00b0 13.019/2014, o Decreto n\u00b0 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00b0 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00b0 01/2023, e demais documentos integrantes do NUP n\u00b0 30001.001270/2024-74. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 60.000,00 (sessenta mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 13 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento c Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Maria Alice Martins de Menezes da Cruz, Presidente do Vid\u2019art.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "N\u00b0 DO NUP: 30001.001346/2024-61EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba026/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza - CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, e o(a) COMUNIDADE ZA\u00cdLA LAVOR, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00b0 10.171.888/0001-89, com sede na Rua Marechal Mascarenhas de Morais, N\u00ba 46 - Juv\u00eancio Santana - Juazeiro do Norte - CE, CEP: 63016-130. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cRA\u00cdZES DA CHAPADA\u201d, a ser realizado entre os dias 13/03/2024 e 31/03/2024, na cidade de Juazeiro do Norte - CE, objetivando contribuir para o evidenciamento de necessidades sobre conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, sustentabilidade, novas tecnologias, oportunizar conhecimento as fam\u00edlias e jovens da zona rural e a redu\u00e7\u00e3o da pegada ecol\u00f3gica, a partir da intera\u00e7\u00e3o educativa socioambiental complementar, provendo iniciativas adapt\u00e1veis c coerentes com nossos conhecimentos., conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00b0 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00b0 01/2023, e demais documentos integrantes do NUP n\u00b0 30001.001346/2024-61. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1R1A: 30100011.04.122.431.11724.01.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 13 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Arlilia Barbara Lima Ara\u00fajo, Neilian Cavalcante Mafra, Diretora Presidente da Comunidade Za\u00edla Lavor.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.001058/2024-15EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba28/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL E DA CIDADANIA - IDESC, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 04.602.576/0001-80, com sede na Rua: Planalto do Pici, n\u00ba 1745 - Bairro: Pici, Fortaleza-CE, CEP: 60.511-330. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cCAMPANHAS DE ENFRENTAMENTO AO TRABALHO INFANTIL\u201d, a ser realizado entre os dias 22/03/2024 e 30/04/2024, na cidade de Fortaleza \u2013 CE, onde se pretende promover a\u00e7\u00f5es de enfrentamento ao trabalho infanto-juvenil atrav\u00e9s de palestras, oficinas esportivas e socioeducativas. Ser\u00e3o contempladas 120 fam\u00edlias moradoras em territ\u00f3rios com alto \u00edndices de vulnerabilidade social, criminalidade, situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade econ\u00f4mica, pertencentes \u00e0 comunidade LGBTQIA+, Ind\u00edgenas, Quilombolas e membros de religi\u00f5es de matriz africana, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do processo administrativo n\u00b0 30001.001058/2024-15. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a cele-bra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 150.000,00 (CENTO E CINQUENTA MIL REAIS). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 22 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Joelise Collyer Teixeira de Paula, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, Respondendo e Luis Narciso Coelho de Oliveira, Presidente do Instituto de Desenvolvimento Social e da Cidadania - IDESC.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.001357/2024-41EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba029/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) SINSTITUTO VEREDAS DA CIDADANIA, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 18.447.576/0001-67, com sede na Rua Julio Siqueira, 1001, Dion\u00edsio Torres \u2013 Fortaleza -CE \u2013 CE, CEP: 60.135.226. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cESPERAN\u00c7AR: Alimentando Cidadania\u201d, a ser realizado nos dias 21/03/2024 e 30/04/2024, na cidade de Fortaleza \u2013 CE, com o objetivo de implanta\u00e7\u00e3o e monitoramento dos 03 N\u00facleos da Cozinha Popular, para distribui\u00e7\u00e3o de alimentos prontos e da constru\u00e7\u00e3o de Redes de Solidariedade, al\u00e9m de contribuir para o enfrentamento da fome das pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua ou extrema pobreza dos bairros atendidos e suas comunidades adjacentes, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do NUP n\u00b0 30001.001357/2024-41. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 100.000,00 (cem mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 21 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Joelise Collyer Teixeira de Paula, Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, respondendo, e Ant\u00f4nio Marcos Arcanjo da Silva, Presidente do Instituto Veredas da Cidadania.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.002042/2024-11EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba30/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULTURAL AFOX\u00c9 OMORIS\u00c0 OD\u00c9, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 30.262.991/0001-41, com sede na Rua Geraldo Barbosa, n\u00ba 2971, fundos, bairro Granja Lisboa, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.540-342 OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201c6\u00ba CEAR\u00c1 DE IJEX\u00c1: ESPIRITUALI-DADE E SOLIDARIEDADE\u201d, a ser realizado nos dias 27 de mar\u00e7o a 30 de abril de 2024, na cidade de Fortaleza-CE, visando a promo\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o da religiosidade de matriz africana e que re\u00fane 08 agremia\u00e7\u00f5es de Afox\u00e9 da regi\u00e3o metropolitana de Fortaleza em uma mostra plural e politicamente afirmativa. Trata-se de uma mostra cultural de vi\u00e9s religioso com vistas a promover o orgulho de pertencimento das comunidades tradicionais ligadas principalmente ao Candobl\u00e9. O projeto consiste numa s\u00e9rie de semin\u00e1rios, palestras e oficinas acerca das pr\u00e1ticas religiosas do Afox\u00e9, culminando ao final numa mostra cultu-ral-religiosa aberta ao p\u00fablico, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do NUP n\u00b0 30001.002042/2024-11. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 100.000,00 (cem mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 21 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Joelise Collyer Teixeira de Paula, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, respondendo, e Marcos Ant\u00f4nio Silva Amorim, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Cultural Afox\u00e9 Omoris\u00e0 Od\u00e9.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.000775/2024-11EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba34/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) FUNDA\u00c7\u00c3O SOCIAL RAIMUNDO FAGNER, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 03.855.021/0001-87, com sede na Rua Duarte Coelho, 1023, Bairro S\u00e3o Bento, Fortaleza-CE, CEP: 60.875-010 OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cAprendendo com Arte\u201d, a ser realizado nos dias 15/03/2024 a 30/04/2024, na cidade de Fortaleza-CE, voltado para a inclus\u00e3o e a integra\u00e7\u00e3o social de crian\u00e7as e adolescentes, bem como de suas fam\u00edlias, atrav\u00e9s da Arte Educa\u00e7\u00e3o, buscando transformar positivamente a realidade do Bairro S\u00e3o Bento (Grande Messejana), por meio de atividades socioculturais, como a realiza\u00e7\u00e3o de cursos, oficinas e workshops dedicados ao ensino da m\u00fasica e da literatura, proporcionando atividades de lazer e entretenimento, incentivando a cidadania e a consci\u00eancia social das pessoas, al\u00e9m de possibilitar uma nova fonte de renda, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do processo administrativo n\u00b0 30001.000775/2024-11 FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a cele-bra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 100.000,00 (cem mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 15 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Marta Maria C\u00e2ndido Lopes, Vice-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Social Raimundo Fagner.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) LICIA MARIA VIANA BEZERRA, matr\u00edcula 00030511, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Gerente de Projetos, s\u00edmbolo ETICE-III, integrante da Estrutura organizacional do(a) EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, a partir de 01 de Mar\u00e7o de 2024. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Jose Valdeci ReboucasPRESIDENTEMaximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b076/2023 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e com fundamento no art.31 \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, da Lei n\u00ba 11.714, de 25 de julho de 1990 e artigo 8\u00b0, inciso VI, do Decreto n.\u00b0 32.792/2018, RESOLVE DELEGAR COMPET\u00caNCIA de Ordenador de Despesa, a Diretora Administrativo-Financeira desta Empresa, KARINNY CUST\u00d3DIO DE MELO, matr\u00edcula 30000005, para assinar empenhos e outros documentos de atribui\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias do Ordenador de Despesas, referentes a servi\u00e7os e compras, bem como representar a ETICE nos Contratos, Aditivos e demais instrumentos necess\u00e1rios \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o das atribui\u00e7\u00f5es ora delegada, sem preju\u00edzo da compet\u00eancia origin\u00e1ria do Titular desta Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE, prevista na Legisla\u00e7\u00e3o vigente, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2024, podendo ser revogada a qualquer tempo. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 08 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba04/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO AO CONTRATO No 04/2022; II - CONTRATANTE: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Pontes Viera, 220 \u2013 Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape \u2013 CEP: 60.130-240, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: LANLINK INFORM\u00c1TICA LTDA; V - ENDERE\u00c7O: SHN Quadra 02, Bloco F, 87, Sala 1001, Bairro Asa Norte \u2013 CEP: 70.702-906, Bras\u00edlia/DF; VI - FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Nas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato no 04/2022; Nos termos do Processo n\u00b0 30032.000279/2024-09; Nos preceitos do art. 71 da Lei Federal no 13.303/2016; VII- FORO: FORTALEZA - CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do item 7.1. da cl\u00e1usula s\u00e9tima do contrato no 04/2022, que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO 7.1. O prazo de vig\u00eancia do contrato fica prorrogado por 12 (doze) meses, contados a partir de 24/03/2024 at\u00e9 23/03/2025, podendo ser prorrogado at\u00e9 o limite permitido na Lei Federal no 13.303/2016; IX - VALOR GLOBAL: R$ 5.959.403,50 (cinco milh\u00f5es, novecentos e cinquenta e nove mil, quatrocentos e tr\u00eas reais e cinquenta centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 24/03/2024 a 23/03/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas do Contrato Origi-n\u00e1rio que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo; XII - DATA: data da \u00faltima assinatura digital; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Presidente da ETICE; Alexandre Mota Albuquerque - Representante Legal da CONTRATADA; Raimundo Osman Lima - Gestor do Contrato.Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) EMANUELLA LIMA BRAGA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 30000129, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 , a partir de 12 de Mar\u00e7o de 2024. FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 , Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Moema Cirino SoaresPRESIDENTEMaximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O ( A ) PROCURADOR GERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MYLENA PARENTE LIMA, matr\u00edcula 30003055, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico I , s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir de 01 de Abril de 2024. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O ( A ) PROCURADOR GERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LEONICE COSTA, matr\u00edcula 3000244X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico I , s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir de 09 de Mar\u00e7o de 2024. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 11 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O ( A ) PROCURADOR GERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grfo \u00danico, do art.88\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, em conformidade tamb\u00e9m com decreto 32.960/19, art. 16, tamb\u00e9m combinado com o(a) Lei Complementar LC 320/2023 de 19 de Dezembro de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 20 de Dezembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, ZIRLANEA DA SILVA GONCALVES , com cargo de PROFESSOR, matr\u00edcula 11569714, pertencente ao \u00f3rg\u00e3o SEDUC, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico I , s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O ( A ) PROCURADOR GERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Lei Complementar N\u00ba LC 320/2023, de 20 de Dezembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 20 de Dezembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, TALYTA CORIOLANO MACEDO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1 integrante da Estrutura Organizacional da PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O ( A ) PROCURADOR GERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Lei Complementar N\u00ba LC 320/2023, de 20 de Dezembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 20 de Dezembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, NATALIA PRISCILA VIANA DA SILVA DOURADO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organizacional da PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0033/2024-PGE O(A) PROCURADOR GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Lei Complementar LC 320/2023 de 20 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR TALYTA CORIOLANO MACEDO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Consultoria-Geral, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0034/2024-PGE O(A) PROCURADOR GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba LC 320/2023, d e 19 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR, ZIRLANEA DA SILVA GONCALVES , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico I , s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a) Gabinete do Procurador-Geral, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0035/2024-PGE O(A) PROCURADOR GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Lei Complementar LC 320/2023 de 20 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR NATALIA PRISCILA VIANA DA SILVA DOURADO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Contratos e Controle dos Servi\u00e7os Terceirizados , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA PGE N\u00ba59/2024 O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 105, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006; CONSIDERANDO o disposto no inciso XX, do art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, que atribui ao Procurador-Geral do Estado compet\u00eancia para o exerc\u00edcio da sua atividade correicional; CONSIDERANDO os fatos constantes no Processo NUP n\u00ba 13001.003404/2024-72; e CONSIDERANDO a recomenda\u00e7\u00e3o da Corregedoria da Procuradoria-Geral do Estado manifestada naqueles autos. RESOLVE: Art. 1\u00ba INSTAURAR sindic\u00e2ncia para apura\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es dispostas no Processo NUP n\u00ba 13001.003404/2024-72 e eventual responsabiliza\u00e7\u00e3o admi-nistrativa disciplinar. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA N\u00ba ELETR\u00d4NICA - 20240001A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 20240001 de interesse da Superin-tend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP cujo OBJETO \u00e9: a requalifica\u00e7\u00e3o da pavimenta\u00e7\u00e3o e drenagem do Canal do Rio Granjeiro em Crato \u2013 CE, no munic\u00edpio de Crato, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. MOTIVO: Falhas nas Publica\u00e7\u00f5es do Aviso de Licita\u00e7\u00e3o no DOE e no JORNAL DE CIRCULA\u00c7\u00c3O LOCAL. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 95001/2024, at\u00e9 o dia 24/5/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DOEDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE CORRIGENDAPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231402A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico a CORRIGENDA da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1402/2023, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital, referente ao Aviso de Anula\u00e7\u00e3o Parcial publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DOE, no dia 02/10/2023. Onde se l\u00ea: sob o n\u00famero 1620/2023; Leia-se: sob o n\u00famero 90251/2024. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 C\u00e9lio Bastos de LimaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230029A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1952/2023 - Comprasnet, de interesse da METROFOR, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de APARELHOS DE AR CONDICIONADO PARA OS SISTEMAS DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES da COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 C\u00e9lio Bastos de LimaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230044A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1903/2023 Comprasnet, de interesse da SSPDS, cujo OBJETO \u00e9 AQUISI\u00c7\u00c3O DE APARELHOS DE AR CONDICIONADO PARA A POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Antonia Gleiva Nunes de Sousa MontenegroPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230047A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 19362023 Comprasnet, de interesse da SSPDS, cujo OBJETO \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de caminhonete pick-up e ve\u00edculo utilit\u00e1rio esportivo compacto (SUV), para suprir as necessidades da Assessoria de Assist\u00eancia Biopsicossocial \u2013 ABIPS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230179A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 19002023 Comprasnet, de interesse da CAGECE, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de COLARES DE TOMADA FOFO. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231051A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 10512023 \u2013 COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de EQUIPAMENTOS HOSPITALARES, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE 20231398A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 13982023 Comprasnet, de interesse do SESA, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos . As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE 20231662A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 16622023 Comprasnet , de interesse do SESA. cujo objeto da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231826A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18262023 - Comprasnet, de interesse da SESA/COEXE, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MEDICAMENTOS, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos., cumpridas as formalidades legais, a(s) licitante(s) interessada(s) foi(ram) inabilitada(s) e/ou desclassificada(s), resultando FRACASSADA a licita\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURA-DORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE 20232117A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 21172023 Comprasnet, de interesse do SESA. cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MEDICAMENTOS, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTASCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00b020230005A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico, a PRORROGA\u00c7\u00c3O E REVALIDA\u00c7\u00c3O das propostas da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional N\u00ba 20230005 origin\u00e1ria da Secretaria da Infraestrutura - SEINFRA cujo objeto a IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO ACESSO DA RODOVIA PERIMETRAL DE SOBRAL, TRECHO ENTRE CE-417 \u2013 CONFLU\u00caNCIA COM AS AVENIDAS JOHN SANFORD E CLETO FERREIRA DA PONTE, comunica a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60 (sessenta) dias, at\u00e9 07/06/2024 tendo em vista que a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 08/04/2024. A manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, situada na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 08/04/2024. Registre-se, que a referida manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser remetida por e-mail desde que assinado por quem de direito, devidamente comprovado e digitalizado em papel timbrado da licitante. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTASCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00b020230006A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico, a PRORROGA\u00c7\u00c3O E REVALIDA\u00c7\u00c3O das propostas da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional N\u00ba 20230006 origin\u00e1ria da Secretaria da Infraestrutura - SEINFRA cujo objeto a IMPLANTA\u00c7\u00c3O DOS SISTEMAS FIXOS E DE CONTROLE, AL\u00c9M DE OBRAS COMPLEMENTARES PARA A CONCLUS\u00c3O DAS OBRAS DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO RAMAL VLT AEROPORTO, comunica a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60 (sessenta) dias, at\u00e9 04/06/2024 tendo em vista que a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 05/04/2024. A manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, situada na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 05/04/2024. Registre-se, que a referida manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser remetida por e-mail desde que assinado por quem de direito, devidamente comprovado e digitalizado em papel timbrado da licitante. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0001/2021I - ESP\u00c9CIE: Terceiro Termo Aditivo; II - CONTRATANTE: Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 - ARCE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, S/N \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A; V - ENDERE\u00c7O: Rua Machado de Assis, n\u00ba 50, Pr\u00e9dio 2, Santa L\u00facia - Campo Bom/RS; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Cl\u00e1usula 8.1 do CONTRATO e no artigo 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Fica prorrogado, com altera\u00e7\u00e3o do valor global, o prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, contados a partir de 15 de mar\u00e7o de 2024; Fica acrescida ao contrato a quantia de R$ 45.000,00 (quarenta e cinco mil reais), passando o valor global do contrato para o montante de R$ 180.000,00 (cento e oitenta mil reais); IX - VALOR GLOBAL: R$ 180.000,00 (cento e oitenta mil reais); X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir de 15 de mar\u00e7o de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO que n\u00e3o foram expressamente modificadas pelo presente Termo Aditivo e que com elas n\u00e3o conflitem; XII - DATA: Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jo\u00e3o Gabriel Laprov\u00edtera Rocha (Presidente do Conselho Diretor da Arce), Luciano Rodrigo Weiand (Gerente Comercial \u2013 Mercado P\u00fablico da Contratada) e Gislaine Ingrid Krug (Coordenadora de Processo - Qualidade e Planejamento da Contratada).Ivo C\u00e9sar Barreto de CarvalhoPROCURADOR AUT\u00c1RQUICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE ANU\u00caNCIA DOS COOPERADOS N\u00ba14/1986 ANEXO AO CONTRATO N\u00ba14/2010PODER CONCEDENTE: Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 - ARCE. PERMISSION\u00c1RIA: COOPERATIVA DOS PROFISSIONAIS EM TRANSPORTE COMPLEMENTAR DO SERT\u00c3O CENTRAL \u2013 COOPSERT\u00c3O . COOPERATIVADO(A): Anderson Camur\u00e7a da Silva. OBJETO: Anu\u00eancia do cooperativado nas obriga\u00e7\u00f5es e direitos personal\u00edssimos de participa\u00e7\u00e3o delegat\u00e1ria na presta\u00e7\u00e3o do STRIP/CE, na esp\u00e9cie Servi\u00e7o Regular Interurbano Complementar, na \u00e1rea de opera\u00e7\u00e3o do Lote 3.0, em substitui\u00e7\u00e3o ao cooperado Expedito Camur\u00e7a Lopes. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Estadual n\u00ba 16.710/18, Lei Estadual 13.094/2001 e Lei Federal n\u00ba 5.764/71. VIG\u00caNCIA: O presente TERMO vigorar\u00e1 pelo mesmo prazo do respectivo Termo de Permiss\u00e3o de Servi\u00e7o P\u00fablico de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros do Estado do Cear\u00e1. DATA DA ASSINATURA: 20 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Anderson Camur\u00e7a da Silva (Cooperativado), Rafael Pereira Machado (Presi-dente da Coopsert\u00e3o) e H\u00e9lio Winston Barreto Leit\u00e3o (Presidente do Conselho Diretor da Arce). AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Gislene Rocha de LimaPROCURADORA AUT\u00c1RQUICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) MARIA CHARLENE DA SILVA BRANDAO , matr\u00edcula 30000242, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, a partir de 01 de Abril de 2024. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Aloisio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba42/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais , tendo em vista o que consta no processo n\u00ba NUP: 41001.001853/2023-31 e considerando o que estabelece a Lei n\u00ba 14.367, de 10/06/2009, regulamentado pelo Decreto n\u00ba 29.986, de 01/12/2009, RESOLVE CONCEDER a servidora MARIA ANTONIZETE DE OLIVEIRA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 3001295-X, que ocupa o cargo de Auditor de Controle Interno, lotada nesta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, a indeniza\u00e7\u00e3o de despesas relativas ao finan-ciamento do Curso de Mestrado Profissional em Economia do Setor P\u00fablico, ministrado pela Universidade Federal do Cear\u00e1 - UFC, pelo per\u00edodo de janeiro de 2024 a setembro de 2024, em 09 (nove) parcelas mensais de R$ 440,00 (quatrocentos e quarenta reais), totalizando R$ 3.960,00 (tr\u00eas mil, novecentos e sessenta reais), \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024. Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba43/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANTONIO PAULO DA SILVA, ocupante do cargo de Coordenador, matr\u00edcula n\u00ba 1661101-8, desta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, a viajar \u00e0 cidade de Belo Horizonte/MG, no per\u00edodo de 22 e 23 de abril de 2024, a fim de participar na 3\u00ba Reuni\u00e3o da Rede Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Integridade Privada, concedendo-lhe 1,5 di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos) acrescidos de 50% (cinquenta por cento), no valor total de R$ 141,94 (cento e quarenta e um reais e noventa e quatro centavos), mais ajuda de custo no valor total de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte cinco centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho Fortaleza \u2013 Belo Horizonte - Fortaleza, no valor de R$ 3.072,02 (tr\u00eas mil e setenta e dois reais e dois centavos), perfazendo um total de R$ 3.687,09 (tr\u00eas mil e seiscentos e oitenta e sete reais e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Aloisio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 34.834, de 30 de Junho de 2022 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 30 de Junho de 2022, RESOLVE NOMEAR, LUIS MENDES DE AGUIAR, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS2 integrante da Estrutura Organizacional da CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTEMaximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 34.834, de 30 de Junho de 2022 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 30 de Junho de 2022, RESOLVE NOMEAR, GABRIEL FELIX E SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS3 integrante da Estrutura Organizacional da CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTEMaximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-CEE O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 34.834 de 30 de Junho de 2022, RESOLVE DESIGNAR LUIS MENDES DE AGUIAR, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Presidente, unidade administrativa integrante da Estrutura Orga-nizacional deste \u00d3rg\u00e3o. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTEMaximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0002/2024-CEE O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 34.834 de 30 de Junho de 2022, RESOLVE DESIGNAR GABRIEL FELIX E SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula Financeira, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTEMaximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "RELA\u00c7\u00c3O DE PARECERES N\u00ba10/2024N\u00baPARECERPROCESSO N\u00baRELATORESC\u00c2MARAEMENTA01112/202430021.000392/ 2024-13Comiss\u00e3o RelatoraCEBDeclara extintas compulsoriamente 49 (quarenta e nove) unidades escolares das Redes de Ensino Municipal e Privada do Estado do Cear\u00e1, conforme Anexo \u00danico deste Parecer.ANEXO \u00daNICO DO PARECER N\u00b0112/2024ORDEMCREDEMUNIC\u00cdPIODEPEND. ADMIN.CENSONOME DA ESCOLA0121 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - COMUNIT\u00c1RIA23526980MORI\u00c1, COL\u00c9GIO0221 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - COMUNIT\u00c1RIA23267410PROJETO DIFERENTE FUNDACAO0321 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - FILANTR\u00d3PICA23214678SEBASTIAO MENDES PEREIRA BOM SAMARITANO, EEF PASTOR0421 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23244623ALAN SILVIA INSTITUTO EDUCACIONAL0521 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23312017MUNDO DO SNOOPY ESCOLA0621 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23462396APRENDER, COL\u00c9GIO0721 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23493011MENINO JESUS SS LTDA ESCOLA0821 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23212268ABC DA CRIANCA ESCOLINHA0921 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23251743ACADEMIA DE LETRAS INFANTIL, ESCOLA1021 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23272309ANDR\u00c9, CRECHE ESCOLA SANTO1121 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23407638BABYSITTER ESCOLA1221 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23322012BICHO PAPINHO, CRECHE ESCOLA1321 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23187549CAIXINHA DO SABER, ESCOLA1421 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23067659CRIANCA ESCOLA UNIVERSITARIA DA1521 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23243996ELIARIA CENTRO PEDAGOGICO TIA1621 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23462469ELOI, COL\u00c9GIO1721 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23538988ENCANTO DE DEUS JOSE ARAUJO, COLEGIO1821 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23318619ESCOLA GOTINHAS DO SABER1921 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23462477ESPACO INFANTIL, INSTITUTO PEDAGOGICO2021 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23537990FUTURO DE CRIANCA, CENTRO EDUCACIONAL2121 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23212144FUTURO DOUTOR ESCOLA INFANTIL2221 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23274816JANELA MAGICA, ESCOLINHA2321 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23076780JEOVA ADONAI ESCOLA2421 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23272511JOAQUIM CARNEIRO, COLEGIO2521 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23528982MARIA SANTISSIMA SC LTDA, COLEGIO2621 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23225874MARTIM SOARES MORENO, CENTRO EDUCACIONAL2721 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23454636MONTEIRO LOBATO, ESCOLA2821 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23233087MUNDO ENCANTADO, ESCOLA2921 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23214210MUNDO ENCANTADO, ESCOLA3021 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23492988MUNDO ENCANTADO, ESCOLA3121 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23335815MUNDO INFANTIL, CENTRO EDUCACIONAL3221 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23075007MUNDO VERDE, INSTITUTO PEDAGOGICO3321 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23186178NEUMA COELHO, CENTRO EDUCACIONAL3421 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23271949OLIVEIRA SA, CENTRO EDUCACIONAL3521 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23076429PAOLA PELLANDA COLEGIO IRMA3621 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23255188PARAISO DO SABER, INSTITUTO EDUCACIONAL3721-SEFORFORTALEZAPRIVADA -PARTICULAR23327219PICA PAU AMARELO, EDUCAND\u00c1RIO SITIO DO3821 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23252049REI DAVI, ESCOLA3921 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23077654SNOOPY CENTRO EDUCACIONAL4021 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23460636SONHO FELIZ, ESCOLA4121 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23492996SONHO MEU, CENTRO EDUCACIONAL4221 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23078464VIN\u00cdCIUS DE MORAES, COL\u00c9GIO4321 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23245875EDITE CARVALHO, CENTRO ESCOLAR4421 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23269405MENINO DEUS ESCOLA4521 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23236515PEDACINHO DO CEU ESCOLA4621 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23244810CASA DO SABER, INSTITUTO EDUCACIONAL4721 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23271450CHAVE M\u00c1GICA, ESCOLA4821 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23259728BRILHAR DO AMANHA, ESCOLA4921 - SEFORFORTALEZAPRIVADA - PARTICULAR23189738UNIVERSO DA CRIANCA, ESCOLA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LUCIANO DOS SANTOS MELO, matr\u00edcula 47322618, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 12 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE WILLIAMS BATISTA MAGALHAES, matr\u00edcula 43101676, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s \u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 11 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) EMANUEL DE SA CARVALHO, matr\u00edcula 30019512, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 05 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) CARLOS JOSE CAVALCANTE LOPES , matr\u00edcula 43090097, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 13 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISVAGNER PEREIRA DA SILVA , matr\u00edcula 47294916, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s \u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 05 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ITALA NATHALIA COSTA MATIAS , matr\u00edcula 43095455, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE FRANCISCO DE SOUSA, matr\u00edcula 47323819, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 21 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) EVILASIO PAIVA GUILHERME, matr\u00edcula 47321018, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 20 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MATEUS BRANDAO DE SOUSA, matr\u00edcula 43103067, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 11 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO ERILSON ALVES DA SILVA , matr\u00edcula 43106880, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s \u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 13 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO JANAEL ALVES BARBOSA , matr\u00edcula 3008201X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor de Unidade Prisional II, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 13 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO JOSE RODRIGUES CRUZ, matr\u00edcula 43097148, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s \u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 14 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO FELIPE FREITAS ROCHA, matr\u00edcula 43093886, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s \u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 13 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00eds-simo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO WILLIAN GOMES FERREIRA, matr\u00edcula 3008361X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s \u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 13 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FELIPE MARTINS MESQUITA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO ALEXANDRE XAVIER DOS SANTOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO ALEX SOUSA GUIMARAES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO ALYSON PINTO MAGALHAES , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelen-t\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO ARICLENIO MARQUES PEREIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO DANIEL DE SOUSA VASCON-CELOS , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)GLEIDSON BENTO FERREIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)EDER DIAS DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITEN-CI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)DANIEL JONATHAN IRINEU GONCALVES CRISTINO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CARLOS JOAB SOUSA DE SENA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelen-t\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ANDRE CASSIANO ALCANTARA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRE-TARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelen-t\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)AILSON FERREIRA DO CARMO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITEN-CI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelen-t\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ADRIANO CABRAL DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITEN-CI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0094/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ADRIANO CABRAL DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0095/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)AILSON FERREIRA DO CARMO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0096/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ANDRE CASSIANO ALCANTARA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Intelig\u00eancia , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0097/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CARLOS JOAB SOUSA DE SENA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Manuten\u00e7\u00e3o e Transporte , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0098/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)DANIEL JONATHAN IRINEU GONCALVES CRISTINO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0101/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)EDER DIAS DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0106/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)GLEIDSON BENTO FERREIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Intelig\u00eancia , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0107/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO DANIEL DE SOUSA VASCONCELOS , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0108/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO ARICLENIO MARQUES PEREIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0109/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO ALYSON PINTO MAGALHAES , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0110/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO ALEX SOUSA GUIMARAES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0111/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO ALEXANDRE XAVIER DOS SANTOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Intelig\u00eancia , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0112/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FELIPE MARTINS MESQUITA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Manuten\u00e7\u00e3o e Transporte , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 016/2024CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O CONTRATADA: INSTITUTO DE DESENVOLVI-MENTO EDUCACIONAL, CULTURAL E ASSISTENCIAL NACIONAL - IDECAN. OBJETO: A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE COORDENA\u00c7\u00c3O, ORGANIZA\u00c7\u00c3O, ELABORA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O/OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DE CONCURSO P\u00daBLICO DE PROVAS, COM VISTA AO PROVIMENTO DE 600 (SEISCENTAS) VAGAS PARA CARGO DO QUADRO EFETIVO DE POLICIAL PENAL, DE 200 (DUZENTAS) VAGAS PARA FORMA\u00c7\u00c3O DO CADASTRO DE RESERVA E, OS QUE PORVENTURA VENHAM A SER INCLU\u00cdDOS ADMINISTRATIVAMENTE E/OU JUDICIALMENTE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/2023, COM FULCRO NO ART. 24, INCISO XIII DA LEI N\u00ba 8.666/93, NA PROPOSTA DA CONTRATADA, CONFORME TERMOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O E RATIFICA\u00c7\u00c3O, NAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NOS AUTOS PROCESSO NUP 18001.024176/2023-15 E, SE REGER\u00c1 PELAS CL\u00c1USULAS AQUI PREVISTAS, BEM COMO PELAS NORMAS DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES E DEMAIS DISPOSITIVOS LEGAIS APLIC\u00c1-VEIS; FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: 12 (DOZE) MESES, CONTADO A PARTIR DA SUA ASSINATURA. VALOR GLOBAL: R$ 7.400.000,00 (SETE MILH\u00d5ES E QUATROCENTOS MIL REAIS) PAGOS EM AT\u00c9 30 (TRINTA) DIAS CORRIDOS, CONFORME FOREM SENDO REALIZADAS AS ETAPAS DOS SERVI\u00c7OS, MEDIANTE A EMISS\u00c3O DA NOTA FISCAL, QUE S\u00d3 OCORRER\u00c1 AP\u00d3S A EFETIVA REALIZA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O PREVISTO E DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS FINAIS, ENTREGA DOS BANCOS DE DADOS DE CADA ETAPA PREVISTOS NESTE TERMO DE REFER\u00caNCIA, PELO GESTOR DE CONTRATO, MEDIANTE CR\u00c9DITO EM CONTA CORRENTE EM NOME DA CONTRATADA, EXCLU-SIVAMENTE NO BANCO BRADESCO, CONFORME LEI N.\u00ba 15.241/12; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (2024) \u2013 18100014.06.122.423.11542.03.339039.1.500.9100000.0 - 28551. DATA DA ASSINATURA: 01/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: LUIS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO-SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; THIAGO DE SOUSA VIEIRA SILVA-INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL, CULTURAL E ASSISTENCIAL NACIONAL \u2013 IDECAN E RUBENS BATISTA DE LIMA-GESTOR DO CONTRATO. Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OPelo presente Edital, fica NOTIFICADO o Sr. JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO DA SILVA, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Condom\u00ednio Rural de Flores Santo Antonio do Crato, \u00e0 \u00e9poca, para no prazo de 10 (dez) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste, realizar a devolu\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia de R$ 55.831,09 (cinquenta e cinco mil, oitocentos e trinta e um reais e nove centavos), em atendimento ao Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 1302/2023 \u2013 Processo n\u00ba 16882/2019-0) referente \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do CONV\u00caNIO n\u00ba 040/CIDADES/2016 (SIC 988760) firmado entre o Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria das Cidades, e a referida Associa\u00e7\u00e3o. No caso de n\u00e3o paga-mento no prazo acima mencionado, o processo seguir\u00e1 seu curso normal, independentemente da vossa manifesta\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Zezinho AlbuquerqueSECRET\u00c1RIO DAS CIDADESRegistre-se. Publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024PROCESSO N\u00ba: 00726536 / 2024 CHAMAMENTO P\u00daBLICO - SCIDADES OBJETO: Apoiar institucionalmente \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas de desenvolvimento urbano regional e de habita\u00e7\u00e3o voltadas para o planejamento urbano, crescimento socioecon\u00f4mico e socioambiental, por meio do acompanhamento de obras, implanta\u00e7\u00e3o de fog\u00f5es sustent\u00e1veis, execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e melhoria funcional/habita-cional de im\u00f3veis urbanos e rurais e da regionaliza\u00e7\u00e3o da municipaliza\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito, no Estado do Cear\u00e1. JUSTIFICATIVA: A necessidade de estabelecer condi\u00e7\u00f5es para operacionaliza\u00e7\u00e3o de projetos e programas estrat\u00e9gicos desenvolvidos pela Secretaria das Cidades, objetivando a consecu\u00e7\u00e3o do interesse p\u00fablico e coletivo. Justifica-se a contrata\u00e7\u00e3o do Instituto Agropolos pela condi\u00e7\u00e3o de entidade qualificada como Organiza\u00e7\u00e3o Social pelo Governo do Estado do Cear\u00e1 com atua\u00e7\u00e3o na promo\u00e7\u00e3o do desenvolvimento urbano, local, regional e rural sustent\u00e1vel. Encontra-se o Instituto, jur\u00eddica e tecnicamente apto a celebrar com a Secretaria das Cidades o instrumento \u201cContrato de Gest\u00e3o\u201d. Diante de todo o exposto, e destacando-se que a interrup\u00e7\u00e3o na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pode comprometer a continuidade e o bom desempenho das atividades-meio desta Secretaria, ocasionando preju\u00edzos imensur\u00e1veis no atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e no desenvolvimento dos instrumentos de interesse p\u00fablico, e, considerando, ainda, a autoriza\u00e7\u00e3o legal para dispensa do chamamento p\u00fablico disposta no \u00a72\u00ba, do art.16, Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997, a Lei N\u00ba 14.133 de 01 de abril de 2018, no que se refere a inexigibilidade, e, ainda, tomando por base os elementos que constam nos autos do processo administrativo VIPROC N\u00ba 00726536/2024, em especial na publica\u00e7\u00e3o em s\u00edtio oficial desta Secretaria das Cidades da DISPENSA DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO, contra a qual n\u00e3o foi apresentado recuso, APROVO E AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o direta VALOR GLOBAL: R$ 9.661.912,92 ( nove milh\u00f5es seiscentos e sessenta e um novecentos e doze reais e noventa e dois centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.16.481.113.11783.15.335085.17610.0 R$ 3.145.528,00 43100001.16.482.111.11947.15.335085.15000.0 R$ 1.781.042,13 43100001.15.543.311.11054.03.335085.15000.0 R$ 1.914.956,94 43100001.15.543.311.11046.03.335085.15000.0 R$ 1.914.956,95 43100001.04.122.312.11899.15.335085.15000.0 R$ 905.428,90 TOTAL CONTRATO DE GEST\u00c3O 2024 R$ 9.661.912,92 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: \u00a72\u00ba, do art.16, Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997, art. 74 da Lei N\u00ba 14.133 de 01 de abril de 2018, no que se refere a inexigibilidade, CONTRATADA: INSTITUTO AGROPOLOS DO CEAR\u00c1, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba CNPJ sob o no 04.867.567/0001-10, com sede na Rua Padre Valdevino, n\u00ba 2160, Dion\u00edsio Torres, Fortaleza/CE DISPENSA: Autorizo a dispensa de chamamento p\u00fablico de que trata o presente Termo. Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro Albuquerque, SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES RATIFICA\u00c7\u00c3O: autoriza\u00e7\u00e3o legal para dispensa do chamamento p\u00fablico disposta no \u00a72\u00ba, do art.16, Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997, a Lei N\u00ba 14.133 de 01 de abril de 2018, no que se refere a inexigibilidade, e, ainda, tomando por base os elementos que constam nos autos do processo administrativo VIPROC N\u00ba 00726536/2024, em especial na publica\u00e7\u00e3o em s\u00edtio oficial desta Secretaria das Cidades da DISPENSA DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO, contra a qual n\u00e3o foi apresentado recuso, APROVO E AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o direta.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICARegistre- se e publique- se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DA 3\u00aa MEDI\u00c7\u00c3O, REF. AO PER\u00cdODO DE 26/11/2023 A 25/01/2024NUP: 43001.000407/2024-15, EM FAVOR A EMPRESA R.R PORTELA & CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES SPE LTDANO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba009/CIDADES/2023O ESTADO DO CEAR\u00c1,atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES, neste ato representado por seu SECRET\u00c1RIO Sr. Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro Albuquerque. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes NUP: 43001.000407/2024-15 quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento referente a 3\u00aa Medi\u00e7\u00e3o em favor da R.R PORTELA & CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES SPE LTDA, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 009/CIDADES/2023, que tem como objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o das Obras de Via de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Margem Esquerda do Rio Coc\u00f3 Trecho III, da av. Deputado Paulino Rocha \u00e1 Av. Alberto Craveiro no Munic\u00edpio de Fortaleza Estado do Cear\u00e1, CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da 3\u00aa medi\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 26/11/2023 a 25/01/2024, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Revitaliza\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Degradadas e Drenagem \u2013 RMF - COREV; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 11020 \u2013 Urbaniza\u00e7\u00e3o das Margens do Rio Coc\u00f3, conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 13/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 1.167.741,48 (um milh\u00e3o e cento e sessenta e sete mil e setecentos e quarenta e um reais e quarenta e oito centavos), destinado ao pagamento da 3\u00aa medi\u00e7\u00e3o, referente aos servi\u00e7os prestados, per\u00edodo de 26/11/2023 a 25/01/2024, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 009/CIDADES/2023 R.R PORTELA & CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES SPE LTDA. Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida em 2024 correr\u00e3o, atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o: 43100001.15.543.311.11043.03.44909200.1.500.91000000.3.4.01 (TESOURO) \u2013 Dot. 09335 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro Albuquerque, SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DA 7\u00aa MEDI\u00c7\u00c3OREF. AOS SERVI\u00c7OS EXECUTADOS NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba008/CIDADES/2022(PROCESSO N\u00ba0233533/2023), NO PER\u00cdODO DE 01/05/2023 A 31/05/2023, EM FAVOR DO SENAIO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00b0 16.710/18 e altera\u00e7\u00f5es, art. 7\u00b0, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00b033.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00b0 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 43001002282/2023-87, quanto \u00e0 solici-ta\u00e7\u00e3o de pagamento referente \u00e0 7\u00aa Medi\u00e7\u00e3o em favor da empresa SENAI, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 008/CIDADES/2022, que tem como objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos na \u00e1rea social visando \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do Projeto de Trabalho Social junto \u00e0s fam\u00edlias do Empreendimento Residencial Jos\u00e9 Lino da Silveira II (APF:0317448-05). CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da medi\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de 01/05/2023 a 31/05/2023, do contrato acima indi-cado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1. CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Desenvolvimento da Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10785 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o socioeducativo nos residenciais do Programa Minha Casa Minha Vida ou de outros, que teve sua altera\u00e7\u00e3o conforme o PPA novo 2024-2027, para nova A\u00e7\u00e3o 11781 conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e a Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00b013/2023 e seus artigos: RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 23.840,44 (vinte e tr\u00eas mil, oitocentos e quarenta reais e quarenta e quatro centavos), destinado ao pagamento da medi\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 01/05/2023 a 31/05/2023 dos servi\u00e7os prestados no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 008/CIDADES/2022 \u00e0 empresa SENAI; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida em 2024, ocorrer\u00e3o, atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 43100001.16.482.111.11781.03.339092.1.700.2.2.000.82.1.4.01 (Conv\u00eanio com \u00d3rg\u00e3os Federais - Dota\u00e7\u00e3o 92913). Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DA 7\u00aa MEDI\u00c7\u00c3OREF. AO PER\u00cdODO DE 01/12/2023 A 31/12/2023 NUP: 43001.000076/2024-13,EM FAVOR A EMPRESA F R ARCANJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba021/CIDADES/2023O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o artigo 50, XVI da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 4\u00ba, inciso XVI, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no SUITE NUP 43001.000076/2024-13, quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento da 33\u00aa Medi\u00e7\u00e3o em favor da empresa F R ARCANJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 021/CIDADES/2023, que tem como objeto a Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Melhorias Sanit\u00e1rias e de Liga\u00e7\u00f5es Intradomiciliares em Domic\u00edlios da Comunidade do Dend\u00ea - No Bairro Edson Queiroz, no Munic\u00edpio de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1; CONSIDE-RANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da medi\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 01/12/2023 a 31/12/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; . CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Revitaliza\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Degradadas e Drenagem \u2013 RMF - COREV; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria - 11662 \u2013 Melhoria das Condi\u00e7\u00f5es F\u00edsicas de Unidades Habitacionais na \u00c1rea da Comunidade do Projeto Dend\u00ea - (Pro-Moradia), Conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e a Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00b013/2023 e seus artigos: RESOLVE: Art. Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 27.695,60 (vinte e sete mil e seiscentos e noventa e cinco reais e sessenta centavos), destinado ao pagamento da 7\u00aa medi\u00e7\u00e3o, referente aos servi\u00e7os prestados, per\u00edodo de 01/12/2023 a 31/12/2023, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 021/CIDADES/2023, EMPRESA FR ARCANJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida ocorrer\u00e3o atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 43100001.16.482.111.11662.03.44909200.1.500.9100000.3.4.01 (TESOURO) \u2013 Dot. 05158 R$ 1.384,78 43100001.16.482.111.11662.03.44909200.1.754.3210056.1.4.01(FGTS)\u2013 Dot. 05515 R$ 26.310,82 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro Albuquerque, SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA REFERENTE A 31\u00b0 MEDI\u00c7\u00c3OREF. AO PERIODO DE 21/06/2023 A 20/07/2023 DO CONTRATO N\u00b0037/CIDADES/2018EM FAVOR DA EMPRESA ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDAO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00b0 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 7\u00b0, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00b0 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00b0016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Viproc: 07381451/2023, quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento referente a 31\u00b0 Medi\u00e7\u00e3o em favor da EMPRESA ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA, no \u00e2mbito do Contrato n\u00b0 037/CIDADES/2018, que tem como objeto: a execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a adequada ao desenvolvimento infantil, no munic\u00edpio de Fortaleza \u2014 Ce- Programa Mais Inf\u00e2ncia. CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da 31\u00b0 medi\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 21/06/2023 a 20/07/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Obras Urbanas \u2014 COURB; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2014 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria - 11033 \u2014 Urbaniza\u00e7\u00e3o na comunidade Dend\u00ea por meio do Programa pr\u00f3 moradia, Conforme posicio-namento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b09.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como o art. 22, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00b0 13/2023. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 91.769,90 (noventa e um mil e setecentos e sessenta e nove reais e noventa centavos), destinado ao pagamento da 31\u00b0 medi\u00e7\u00e3o, referente aos servi\u00e7os prestados, per\u00edodo de 21/06/2023 a 20/07/2023, no \u00e2mbito do Contrato n\u00b0 037/CIDADES/2018, EMPRESA ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; Art. 2\u00b0 As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida ocorrer\u00e3o, atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o: 43100001.15.451.311.11624.03.449092.1.5009100000.7(TESOURO) R$ 61.222,66; e 43100001.15.451.311.11624.03.449092.1.7002200082.1. (OGU) R$ 30.547,24. Art. 3\u00b0 Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA REFERENTE A SALDO A PAGAR DA 33\u00aa MEDI\u00c7\u00c3OREF. AO PER\u00cdODO DE 21/08/2023 A 04/09/2023 DO CONTRATO N\u00ba037/CIDADES/2018EM FAVOR DA EMPRESA ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDAO SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o artigo 50, XVI da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 4\u00ba, inciso XVI, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no SUITE NUP 43001.002238/2023-77, quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento da 33\u00aa Medi\u00e7\u00e3o em favor da empresa ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 037/CIDADES/2018, que tem como objeto a Execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a adequada ao desenvolvimento infantil no munic\u00edpio de Fortaleza - Programa Mais Inf\u00e2ncia; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da medi\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 21/08/2023 a 04/09/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 11624 \u2013 Estrutura\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos seguros, acess\u00edveis e inclusivo, conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e a Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00b013/2023 e seus artigos: RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a D\u00edvida do valor de R$ 136.395,48 (Cento e trinta e seis mil trezentos e noventa e cinco reais e quarenta e oito centavos), destinado a pagamento da 33\u00aa medi\u00e7\u00e3o referente aos servi\u00e7os prestados, per\u00edodo de 21/08/2023 a 04/09/2023, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 037/CIDADES/2018 \u00e0 empresa ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o da seguinte forma: R$ 26.384,28 (Vinte e seis mil, trezentos e oitenta e quatro reais e vinte e oito centavos) por conta da Fonte Tesouro (500), com a seguinte Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 43100001.15.451.311.11624.03.449092.1.5009100000.7 e R$ 110.011,20 (Cento e dez mil e onze reais e vinte centavos) por conta da Fonte Uni\u00e3o (700), com a seguinte Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 43100001.15.451.311.11624.03.449092.1.7002200082.1[ Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro Albuquerque, SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA NO PROCESSO NUP:43001.001874/2023-81EM FAVOR AO CONS\u00d3RCIO COBRAPE/TPF REFERENTE AO PAGAMENTO DA 71\u00aa MEDI\u00c7\u00c3ODOS SERVI\u00c7OS EXECUTADOS NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba005/CIDADES/2017O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e altera\u00e7\u00f5es, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, de 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP: 43001.001874/2023-81, em favor ao cons\u00f3rcio COBRAPE/TPF, referente a 71\u00aa medi\u00e7\u00e3o, dos servi\u00e7os prestados e atestados no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 005/CIDADES/2017; CONSI-DERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da 71\u00aa Medi\u00e7\u00e3o, per\u00edodo de 19/09/2023 a 18/10/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devi-damente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 11045 \u2013 Gerenciamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das Obras dos Projetos Rio Maranguapinho, Rio Coc\u00f3 e Dend\u00ea, conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 63, par\u00e1grafo segundo, inciso I da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964; e a Cl\u00e1usula S\u00e9tima do Contrato n\u00ba 005/CIDADES/2017. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 200.478,60 (duzentos mil e quatrocentos e setenta e oito reais e sessenta centavos), destinado ao pagamento da 71\u00aa medi\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 005/CIDADES/2017 ao CONS\u00d3RCIO COBRAPE/TPF. Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o, atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 43100001.15.451.311.11045.03.44909200.1.500.9100000.0.4.01 (TESOURO) \u2013 Dot. 24359 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO PORTARIA: 0164/2024 Dt. Portaria: 26/03/2024 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SUPERINTEN-D\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR, os SERVIDORES desta Autarquia a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme finalidade e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta Portaria, tudo em conformidade com os preceitos previstos no art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da SOP, referente ao m\u00eas de MAR\u00c7O/2024, processo n\u00ba43022.002624/2024-00.FUNCION\u00c1RIOFUN\u00c7\u00c3OFINALIDADEDESCRI\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7OORIGEMDESTINOIN\u00cdCIOFIMQTDVALOR UNIT. (R$)ADICIONAL FIXO%CIDADETOTAL70026813 - BERTRAN ALVES ROLIMANALISTA DE INFRAESTRUTURA ENGENHARIA C\u00cdVIL FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS RODOVI\u00c1RIASVISTORIA ESTRUTURAL DA EEP ADOLFO FERREIRA DE SOUSA - EM REDEN\u00c7\u00c3OFORTALEZAREDEN\u00c7\u00c3O27/03/202427/03/20240,564,830,000,000,0032,42TOTAL(R$): 32,42Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Gadyel Goncalves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ESRegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba035/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 2\u00ba  TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 035/2023/SOP NUP n\u00ba.  43022.001266/2024-18, que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. II - CONTRA-TANTE:SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, bairro Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP: 60.860-901, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, apt\u00ba 1702, bairro Coc\u00f3, CEP: 60192-010, Fortaleza-CE IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Rua: Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Bairro Cajazeiras, Fortaleza-CE, CEP: 60.864-520, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49, residente e domiciliado na Rua: Professor Wilson Aguiar, n\u00ba 380, apt\u00ba.: 1302, Bairro Edson Queiroz, CEP: 60.811-590, Fortaleza-CE,. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.001266/2024-18, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO:   O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba. 035/2023, cujo objeto consiste na execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os comuns de engenharia para manuten\u00e7\u00e3o na EEM Campo Irm\u00e3 Tereza Cristina, no Assentamento Cana\u00e3 no Munic\u00edpio de Quixeramobim \u2013 CE, com fornecimento de m\u00e3o de obra, mate-riais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre as Tabelas de Servi\u00e7os da SEINFRA 27 e 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada. 1.2 - O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar de 09/04/2024, findando em ,07/08/2024. IX  VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X  DA VIG\u00caNCIA  07/08/2024. XI  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O:  Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII  DATA: 26/03/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) E  FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONST. LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba368/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 2\u00ba  TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 368/2023/SOP NUP n\u00ba.  43022.001826/2024-26., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado CETUS CONSTRUTORA EIRELI,. II - CONTRATANTE:SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, bairro Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP: 60.860-901, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, apt\u00ba 1702, bairro Coc\u00f3, CEP: 60192-010, Fortaleza-CE IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, com sede na Rua: In\u00eas Brasil, n\u00ba 298, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.867-540, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 32.227.070/0001-73, aqui denominada CONTRATADA, representada neste ato por seu procurador, Sr. LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador do RG n\u00ba 001810396 (SSP-RN) e CPF n\u00ba 094.361.964-58, residente e domiciliado na Rua: Am\u00e2ncio Pereira, n\u00ba 55, apt\u00ba. 504 t1 \u2013 bairro Passar\u00e9, Fortaleza-CE, CEP: 60.861-770 VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  O aludido termo aditivo fundamenta-se no artigo 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, art. 55 da Lei Federal n\u00ba 9.784/1999, tudo de acordo com o Processo NUP N\u00ba 43022.001826/2024-26, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 368/2022/SOP, cujo objeto consiste os Servi\u00e7os Comuns de engenharia para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva das Instala\u00e7\u00f5es F\u00edsicas Prediais e Equipamentos P\u00fablicos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre as tabelas de servi\u00e7os da SEINFRA 27.1, para atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 SAP do Estado do Cear\u00e1 (Unidade Prisional Vasco Damasceno Weyne \u2013 CPPL V em Itaitinga, Instituto Psiqui\u00e1trico Governador St\u00eanio Gomes \u2013 IPGSG e sede da SAP), localizadas na Zona Leste e Oeste da Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza nos munic\u00edpios e bairros listados no anexo C, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital e na proposta da Contratada. 1.2 - O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias corridos, a contar de 29/02/2024 findando em 29/05/2023. 1.3 - O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias corridos, findando em 23/10/2024. IX  VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X  DA VIG\u00caNCIA  23/10/2024. XI  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O:  Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII  DATA: 26/03/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) E  LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA (CETUS CONSTRUTORA EIRELI- Procurador).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0109/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0109/2021 -DJU -CAGECE; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: NABLA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE, VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: art. 81, I e II, \u00a71\u00ba, c/c art. 72 da Lei n.\u00ba 13.303/2016 e art. 127, I e II, \u00a71\u00ba do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos \u2013 Processo n\u00ba 8042.001873/2023-42-Cagece; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Decr\u00e9scimo de quantitativos no valor de \u2013R$ 114.155,46 (cento e quatorze mil e cento e cinquenta e cinco reais e quarenta e seis centavos) na ordem de \u2013 0,70%, e o acr\u00e9scimo de novos quantitativos de servi\u00e7os, no montante de R$ 1.807.276,72 (um milh\u00e3o oitocentos e sete mil e duzentos e setenta e seis reais e setenta e dois centavos), em percentual correspondente a 11,11%, sobre o valor global contratado. IX - VALOR GLOBAL: R$ 18.597.265,90(dezoito milh\u00f5es, quinhentos e noventa e sete mil, duzentos e sessenta e cinco reais e noventa centavos) X - DA VIG\u00caNCIA: XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII \u2013 DATA: 12 de mar\u00e7o 2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Carlos Lima Asfor, Diretor de Engenharia da Cagece e Jos\u00e9 Cidr\u00e3o Filho, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024VALOR POR FONTE: FONTE - 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS: 59.204,35; PROCESSO N\u00ba: 31022.000188 / 2024 47 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de internet fibra \u00f3ptica, velocidade de 300Mbps link de dados (FULL), para o Campus Ibiapaba, atrav\u00e9s da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE. JUSTIFICATIVA: A justificativa para contrata\u00e7\u00e3o do objeto desta Dispensa est\u00e1 apresentada no anexo da Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00b0 000009/2024/UVA/REITORIA, de 19/02/2024, fls 003 do caderno processual. A Dispensa est\u00e1 fundamentada no Art. 75, IX, da Lei 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, tendo em vista a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de internet fibra \u00f3ptica, velocidade de 300Mbps link de dados (FULL), para o Campus Ibiapaba, atrav\u00e9s da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 -ETICE VALOR GLOBAL: R$ 59.204,35 ( Cinquenta e quatro mil duzentos e quatro reais e trinta e cinco centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (28252) 31200002.12.364.241.20613.08.339140.1.5009100000.0. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 75, INCISO IX, LEI 14.133/2021. CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE DISPENSA: Francisco Carvalho de Arruda Coelho Vice-Reitor no Exec\u00edcio da Reitoria da UVA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Adeline de Ara\u00fajo Lob\u00e3o da Silva Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna.Francisco Carvalho de Arruda CoelhoORDENADOR DE DESPESAS"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0540/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos: 31032.002430/2024-06;31032.002429/2024-73;31032.002428/2024-29;31032.002427/2024-84;-NUP, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzirem ve\u00edculos com Equipe do DETIC/UECE para troca de No-break dos Campi, ARACATI-FECIL, ITAPIPOCA-FACEDI, PACOTI, TAUA-CECITEC e CRATEUS-FAEC, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 21 de mar\u00e7o de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba540/2024, DE 21 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIROQUANT.TOTALMARCOS ANTONIO DA SILVA PINTOAUX. TEC MANUTEN\u00c7\u00c3O, 28010617.1-215/04/2024 a 16/04/2024FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA01 e \u00bd92,00FRANCISCO CLAUDIO RODRIGUES DE LIMAOFICIAL DE MANUTEN\u00c7\u00c3O, 21007472.1-117/04/2024 a 18/04/2024FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA01 e \u00bd92,00FRANCISCO ANTONIO FERNANDES DA SILVAOFICIAL DE MANUTEN\u00c7\u00c3O, 21001455.1-318/04/2024 a 19/04/2024FORTALEZA/ PACOTI/ FORTALEZA01 e \u00bd92,00VALDIMIR LEMOS DA SILVAMOTORISTA, 21005944.1-523/04/2024 a 25/04/2024FORTALEZA/ TAUA-CRATEUS FORTALEZA02 e \u00bd161,00"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0548/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos;31032.002467/2024-26;31032.002520/2024-99;31032.002519/2024-64;31032.002518/2024-10;31032.002525/2024-11;-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de condu-zirem ve\u00edculos com Engenheiro Civil da UECE que realizar\u00e1 vistorias as obras da FECLESC, FAFIDAM, FECIL, FAEC, CECITEC, FECISC e FACEDI concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 22 de mar\u00e7o de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba548/2024, DE 22 DE MAR\u00c7O 2024NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIROQUANT.TOTALVALDIMIR LEMOS DA SILVAMOTORISTA, 21005944.1-504/04/2024  a  05/04/2024FORTALEZA/  QUIXADA/ FORTALEZA01 e \u00bd101,20VALDIMIR LEMOS DA SILVAMOTORISTA, 21005944.1-509/04/2024 \u00aa  10/04/2024FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ FORTALEZA01 e \u00bd92,00VALDIMIR LEMOS DA SILVAMOTORISTA, 21005944.1-516/04/2024 \u00aa  17/04/2024FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA01 e \u00bd92,00FRANCISCO ANTONIO FERNANDES DA SILVAOFICIAL DE MANUTEN\u00c7\u00c3O,21001455.1-323/04/2024 a 25/04/2024FORTALEZA/ CRATEUS-TAUA-CANINDE/ FORTALEZA02 e \u00bd161,00FRANCISCO CLAUDIO RODRIGUES DE LIMAOFICIAL DE MANUTEN\u00c7\u00c3O, 21007472.1-129/04/2024  a  30/04/2024FORTALEZA/ITAPIPOCA/ FORTALEZA01 e \u00bd92,00"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 31032.000855/2023-91, e que o(a) benefici\u00e1rio(a) tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Gratifica\u00e7\u00e3o Incentivo Profissional), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 6.940,33 (seis mil e novecentos e quarenta reais e trinta e tr\u00eas centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 6.940,33 (seis mil e novecentos e quarenta reais e trinta e tr\u00eas centavos), ao(a) servidor(a), FRANCISCO WAGNER DE QUEIROZ ALMEIDA NETO, matr\u00edcula, 3000137-0, a ser pago na folha de pagamento, conforme reper-cuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls. 64, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 31032.001587/2023-25, e que os(as) benefici\u00e1rios(as) tem direito ao valor a ser implantado, (Dife-ren\u00e7a de Gratifica\u00e7\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o Desempenho T\u00e9cnico Administrativo - GDTA), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 39.435,39 (trinta e nove mil e quatrocentos e trinta e cinco reais e trinta e nove centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 39.435,39 (trinta e nove mil e quatrocentos e trinta e cinco reais e trinta e nove centavos), aos SERVIDORES constantes do anexo unico desse temo, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls. 146, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTEANEXO DO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAMATRICULA:NOME:CARGO:VALOR  TOTAL R$3000025-0 ANDRE CARVALHO LIMAAnalista da Gest\u00e3o 3659,673000040-4 DARIO JOSE PEREIRA DE LIMAAnalista da Gest\u00e3o 3.659,673000042-0DIONE MESQUITA GOMESAssistente da Gest\u00e3o 3.557,053000043-9DIONIZIA DE OLIVEIRA NETAAssistente da Gest\u00e3o 3557,053000044-7FRANCISCO NELES SIQUEIRAAssistente da Gest\u00e3o 3557,053000045-5JOSE MACIEL GON\u00c7ALVES DA SILVAAssistente da Gest\u00e3o 3557,053000046-3LINNEIA RODRIGUES CORDEIROAssistente da Gest\u00e3o 3557,053000047-1 MIKAE FABRICIO SALES RODRIGUESAssistente da Gest\u00e3o 3557,053000050-1 RENARA QUESIA NOJOSA DAMASCENOAssistente da Gest\u00e3o 3557,053000048-XRODRIGO ALVES RIBEIROAnalista da Gest\u00e3o 3659,673000049-8 SAMARA RIBEIRO SILVAAssistente da Gest\u00e3o 3557,05 VALOR TOTAL  39.435,39"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba21/2024NUP N\u00ba27001.000568/2024-52CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secre-t\u00e1rio Executivo, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRATADA: 41.185.749 ELISA MARCONDES FERRAZ ALCOCER, brasileira, com inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ sob o n\u00ba 41.XXX.XXX/XXXX-38, residente e domiciliada em Alameda, Vista Alegre, Vinhedo/SP. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE - PRODU\u00c7\u00d5ES (LEI PAULO GUSTAVO), tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica. FORO: Fortaleza, CE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 60 (sessenta) dias, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 5.250,00 (cinco mil, duzentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181525 - 27200004.13.392.131.11355.03.339039.2.7159200000.1 \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 22 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e  41.185.749 ELISA MARCONDES FERRAZ ALCOCER - Contratado(a).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba102/2024NUP: 27001.001609/2024-28Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalADRIANO BESSA DOS SANTOSCPF do agente cultural030.XXX.XXX-84Nome do Coletivo CulturalCIA DE TEATRO JUVENTUDE LIVREDados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:EditalXVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024CategoriaESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTOProjetoPAIX\u00c3O DE CRISTO \u2013 UMA VIA DOLOROSAValorR$ 26.795,14Conta Banc\u00e1riaBRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 1593, Conta 10265-2Vig\u00eancia60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinaturaDota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria27200004.13.391.132.11689.09.339048.1.7591200070.1FiscalJana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF  033.387.525-71Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cPAIX\u00c3O DE CRISTO \u2013 UMA VIA DOLOROSA\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria ESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTO, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e ADRIANO BESSA DOS SANTOS - CIA DE TEATRO JUVENTUDE LIVRE.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba107/2024NUP: 27001.001649/2024-70Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalCARLOS DAVI EUFRASIO XAVIERCPF do agente cultural095.XXX.XXX-36Nome do Coletivo CulturalGRUPO DE EXPERIMENTA\u00c7\u00c3O E SOCIALIZA\u00c7\u00c3O EM TEATRO DO OPRIMIDO \u2013 GESTODados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal: Edital XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024 Categoria: ESPE-T\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTO Projeto: MONTAGEM E CIRCULA\u00c7\u00c3O DO ESPET\u00c1CULO: PAIX\u00c3O DE CRISTO, \u201cA,MARGA CEIA - POR QUE MATARAM JESUS?\u201d Valor: R$ 26.795,14 Conta Banc\u00e1ria: BRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 610, Conta 52657-6 Vig\u00eancia: 60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura. Dota\u00e7\u00e3o: Or\u00e7ament\u00e1ria 27200004.13.391.132.11689.03.339048.1.7591200070.1 Fiscal :Jana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF 033.387.525-71 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cMONTAGEM E CIRCULA\u00c7\u00c3O DO ESPETACULO: PAIX\u00c3O DE CRISTO, \u201cA,MARGA CEIA - POR QUE MATARAM JESUS?\u201d\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria ESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTO, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e CARLOS DAVI EUFRASIO XAVIER - GRUPO DE EXPERIMENTA\u00c7\u00c3O E SOCIALIZA\u00c7\u00c3O EM TEATRO DO OPRIMIDO \u2013 GESTO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba108/2024NUP: 27001.001727/2024-36Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalC\u00c9SAR CANT\u00cdDIO BRASIL DE SOUSACPF do agente cultural090.XXX.XXX-34Nome do Coletivo CulturalPROCISS\u00c3O DO FOGAR\u00c9U DE FORTALEZADados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:EditalXVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024CategoriaMANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULARProjetoXI PROCISS\u00c3O DE FOGAR\u00c9U DE FORTALEZAValorR$ 15.722,88Conta Banc\u00e1riaBRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 288, Conta 43171-0Vig\u00eancia60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinaturaDota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria27200004.13.391.132.11689.03.339048.1.7591200070.1FiscalJana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF 033.387.525-71, mat. 300094-5-2Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cXI PROCISS\u00c3O DE FOGAR\u00c9U DE FORTALEZA\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria MANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e C\u00c9SAR CANT\u00cdDIO BRASIL DE SOUSA - PROCISS\u00c3O DO FOGAR\u00c9U DE FORTALEZA (COLETIVO CULTURAL).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba110/2024NUP: 27001.001612/2024-41Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalD\u00c9BORA DOS SANTOS CARLOSCPF do agente cultural619.XXX.XXX-04Nome do Coletivo CulturalBARBALHA TERRA DE SANTO ANT\u00d4NIODados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:EditalXVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024CategoriaMANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR - QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDASProjeto\u201c2\u00ba MALHA\u00c7\u00c3O E TESTAMENTO DO JUDAS, O CALDAS NO RESGATE A TRADI\u00c7\u00c3O\u201d.ValorR$ 6.250,00Conta Banc\u00e1riaBRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 714, Conta 26.554-3Vig\u00eancia60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinaturaDota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria27200004.13.391.132.11689.01.339048.1.7591200070.1FiscalJana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF  033.387.525-71Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201c\u201c2\u00ba MALHA\u00c7\u00c3O E TESTAMENTO DO JUDAS, O CALDAS NO RESGATE A TRADI\u00c7\u00c3O\u201d.\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria MANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADI-CIONAL POPULAR - QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDAS, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e D\u00c9BORA DOS SANTOS CARLOS - BARBALHA TERRA DE SANTO ANT\u00d4NIO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba111/2024NUP: 27001.001614/2024-31Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalDENILSON ALVES VALENTIMCPF do agente cultural031.XXX.XXX-46Nome do Coletivo CulturalPAIX\u00c3O DE CRISTO DE MERUOCADados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal: Edital XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024 Categoria: ESPET\u00c1-CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTO Projeto: XX PAIX\u00c3O DE CRISTO DE MERUOCA - TRADI\u00c7\u00c3O E MEM\u00d3RIA Valor: R$ 26.795,14 Conta Banc\u00e1ria: BRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 0458-8, Conta 0082936-6 Vig\u00eancia: 60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura. Dota\u00e7\u00e3o: Or\u00e7ament\u00e1ria 19232 - 27200004.13.391.132.11689.11.339048.1.7591200070.1 Fiscal: Jana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF 033.387.525-71 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cXX PAIX\u00c3O DE CRISTO DE MERUOCA - TRADI\u00c7\u00c3O E MEM\u00d3RIA\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria ESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTO, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e DENILSON ALVES VALENTIM - PAIX\u00c3O DE CRISTO DE MERUOCA.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba115/2024NUP: 27001.001699/2024-57Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalEXPEDITO DE OLIVEIRACPF do agente cultural092.XXX.XXX-87Nome do Coletivo CulturalVALENTE NORDESTE DE ARTE E CULTURADados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:EditalXVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024CategoriaMANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR - QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDASProjetoTERREIRO DAS TRADI\u00c7\u00d5ES, JULGAMENTO E MALHA\u00c7\u00c3O DE JUDAS.ValorR$ 6.250,00Vig\u00eancia60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura.Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria27200004.13.391.132.11689.02.339048.1.7591200070.1FiscalJana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF  033.XXX.XXX-71Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cTERREIRO DAS TRADI\u00c7\u00d5ES, JULGAMENTO E MALHA\u00c7\u00c3O DE JUDAS.\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria MANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR - QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDAS, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e EXPEDITO DE OLIVEIRA - VALENTE NORDESTE DE ARTE E CULTURA.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba116/2024NUP: 27001.001701/2024-98Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalFRANCISCA ALANA DE JESUS DA LUZCPF do agente cultural058.XXX.XXX-52Nome do Coletivo CulturalGRUPO DE TEATRO ASASDados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal: Edital: XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024 Categoria: CULTURAS CAMPONESAS Projeto: EXPERIMENTO C\u00caNICO: A ENTRADA DE JESUS EM JERUSAL\u00c9M Valor: R$ 10.000,00 Conta Banc\u00e1ria: BRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 739, Conta 13871-1 Vig\u00eancia: 60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura. Dota\u00e7\u00e3o: Or\u00e7ament\u00e1ria 27200004.13.391.132.11689.12.339048.1.7591200070.1 Fiscal: Jana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF 033.387.525-71 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cEXPERIMENTO C\u00caNICO: A ENTRADA DE JESUS EM JERUSAL\u00c9M\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria CULTURAS CAMPONESAS, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financia-mento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e FRANCISCA ALANA DE JESUS DA LUZ - GRUPO DE TEATRO ASAS.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba119/2024NUP: 27001.001683/2024-44Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalFRANCISCO DE ASSIS SOARES SARAIVACPF do agente cultural026.XXX.XXX-31Nome do Coletivo CulturalCOLETIVO DE ARTE E CULTURA THE ANGELISDados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:EditalXVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024CategoriaESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTOProjetoXV VIA CRUCIS: O CORTEJO DE VIDA, MORTE E SALVA\u00c7\u00c3O.ValorR$ 26.795,14Vig\u00eancia60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura.Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria27200004.13.391.132.11689.10.339048.1.7591200070.1FiscalJana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF  033.XXX.XXX-71Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cXV VIA CRUCIS: O CORTEJO DE VIDA, MORTE E SALVA\u00c7\u00c3O.\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria ESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTO, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e FRANCISCO DE ASSIS SOARES SARAIVA - COLETIVO DE ARTE E CULTURA THE ANGELIS.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba121/2024NUP: 27001.001670/2024-75Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalFRANCISCO DOMILSON CUNHA DOS SANTOSCPF do agente cultural057.XXX.XXX-40Nome do Coletivo CulturalGRUPO JUNINO CHAP\u00c9U DE PALHADados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:EditalXVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024CategoriaMANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR - QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDASProjetoMALHA\u00c7\u00c3O CONTRA A POLUI\u00c7\u00c3O, QUEIMAR O JUDAS SUJAR NOSSAS PRAIAS N\u00c3OValorR$ 6.250,00Conta Banc\u00e1riaBRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 5457, Conta 17196-4Vig\u00eancia60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura.Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria27200004.13.391.132.11689.03.339048.1.7591200070.1FiscalJana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF  033.387.525-71Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cMALHA\u00c7\u00c3O CONTRA A POLUI\u00c7\u00c3O, QUEIMAR O JUDAS SUJAR NOSSAS PRAIAS N\u00c3O\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria MANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR - QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDAS, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e FRANCISCO DOMILSON CUNHA DOS SANTOS - GRUPO JUNINO CHAP\u00c9U DE PALHA.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba122/2024NUP: 27001.001633/2024-67Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalFRANCISCO ERBINIO ALVES RODRIGUESCPF do agente cultural625.XXX.XXX-72Nome do Coletivo CulturalMALHA\u00c7\u00c3O DA VILADados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:EditalXVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024CategoriaMANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR - QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDASProjeto\u201cPROJETO QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDAS 2024: TRANSFORMANDO A VILA MANOEL S\u00c1TIRO EM UMA COMUNIDADE INCLUSIVA\u201dValorR$ 6.250,00Conta Banc\u00e1riaBRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 628, Conta 33312-3Vig\u00eancia60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinaturaDota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria27200004.13.391.132.11689.03.339048.1.7591200070.1FiscalJana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF  033.387.525-71Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201c\u201cPROJETO QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDAS 2024: TRANS-FORMANDO A VILA MANOEL S\u00c1TIRO EM UMA COMUNIDADE INCLUSIVA\u201d\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria MANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR - QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDAS, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e FRANCISCO ERBINIO ALVES RODRIGUES - MALHA\u00c7\u00c3O DA VILA.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba134/2024NUP: 27001.001655/2024-27Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalMAGALY DANDARA JUC\u00c1 LOPESCPF do agente cultural022.XXX.XXX-23Nome do Coletivo CulturalGRUPO TEATRAL DA PAIX\u00c3O DE CRISTO DE ITATIRADados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:EditalXVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024CategoriaESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTOProjetoESPET\u00c1CULO DA PAIX\u00c3O: 36 ANOS DE TRADI\u00c7\u00c3O EM ITATIRAValorR$ 26.795,14Conta Banc\u00e1riaBRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 1302, Conta 20588-5Vig\u00eancia60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinaturaDota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria27200004.13.391.132.11689.10.339048.1.7591200070.1FiscalJana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF  033.387.525-71Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cESPET\u00c1CULO DA PAIX\u00c3O: 36 ANOS DE TRADI\u00c7\u00c3O EM ITATIRA\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria ESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTO, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e MAGALY DANDARA JUC\u00c1 LOPES - GRUPO TEATRAL DA PAIX\u00c3O DE CRISTO DE ITATIRA.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba139/2024NUP: 27001.001650/2024-02Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalMARIA EURILENE PEREIRA DOS SANTOSCPF do agente cultural600.XXX.XXX-92Nome do Coletivo CulturalJUVENTUDE REVOLUCION\u00c1RIADados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal: Edital: XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024 Categoria: CULTURAS CAMPONESAS Projeto: PAIX\u00c3O ITINERANTE NO ASSENTAMENTO SANTANA Valor: R$ 10.000,00 Conta Banc\u00e1ria: BRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 687, Conta 0028032-1 Vig\u00eancia: 60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura. Dota\u00e7\u00e3o: Or\u00e7ament\u00e1ria 27200004.13.391.132.11689.12.339048.1.7591200070.1 Fiscal: Jana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF 033.387.525-71 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cPAIX\u00c3O ITINERANTE NO ASSENTAMENTO SANTANA\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria CULTURAS CAMPONESAS, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e MARIA EURILENE PEREIRA DOS SANTOS - JUVENTUDE REVOLUCION\u00c1RIA.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba142/2024NUP: 27001.001673/2024-17Ementa:TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalMARINALVA NASCIMENTO DA LUZCPF do agente cultural072.xxx.xxx-24Nome do Coletivo CulturalVIA SACRA ASSENTAMENTO BARGADODados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal: Edital: XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024 Categoria: CULTURAS CAMPONESAS Projeto: SERT\u00c3O DA PAIX\u00c3O - VIA SACRA DO ASSENTAMENTO BARGADO Valor: R$ 10.000,00 Vig\u00eancia: 60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 27200004.13.391.132.11689.12.339048.1.7591200070.1 Fiscal Jana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF 033.xxx.xxx-71 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cSERT\u00c3O DA PAIX\u00c3O - VIA SACRA DO ASSENTAMENTO BARGADO\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria CULTURAS CAMPONESAS, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e MARINALVA NASCIMENTO DA LUZ - VIA SACRA ASSENTAMENTO BARGADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba144/2024NUP: 27001.001664/2024-18Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalNAJLA MARIA NASCIMENTO DA SILVACPF do agente cultural019.XXX.XXX-69Nome do Coletivo Cultural6\u00ba FESTIVAL DE MALHA\u00c7\u00c3O DE JUDAS DAS COMUNIDADESDados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:EditalXVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024CategoriaMANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR - QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDASProjeto6\u00ba FESTIVAL DE MALHA\u00c7\u00c3O DE JUDAS DAS COMUNIDADESValorR$ 6.250,00Conta Banc\u00e1riaBRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 3456, Conta 62636-8Vig\u00eancia60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura.Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria27200004.13.391.132.11689.03.339048.1.7591200070.1FiscalJana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF  033.387.525-71Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201c6\u00ba FESTIVAL DE MALHA\u00c7\u00c3O DE JUDAS DAS COMU-NIDADES\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria MANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR - QUEIMA\u00c7\u00c3O DE JUDAS, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e NAJLA MARIA NASCIMENTO DA SILVA - 6\u00ba FESTIVAL DE MALHA\u00c7\u00c3O DE JUDAS DAS COMUNIDADES.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba148/2024NUP: 27001.001675/2024-06Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalPAULO VINICIUS BATISTA DOS SANTOSCPF do agente cultural075.XXX.XXX-94Nome do Coletivo CulturalPAIX\u00c3O DE CRISTO DO BAIRRO ELLERYDados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:EditalXVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024CategoriaESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTOProjeto\u201cPAIX\u00c3O DE CRISTO DO BAIRRO ELLERY \u2013 28 ANOS\u201dValorR$ 26.795,14Conta Banc\u00e1riaBRADESCO, Conta CORRENTE, Ag. 2608, Conta 83635-4Vig\u00eancia60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinaturaDota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria27200004.13.391.132.11689.03.339048.1.7591200070.1FiscalJana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF 033.387.525-71, mat. 300094-5-2Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vincu-lado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cPAIX\u00c3O DE CRISTO DO BAIRRO ELLERY \u2013 28 ANOS\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria ESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTO, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e PAULO VINICIUS BATISTA DOS SANTOS - PAIX\u00c3O DE CRISTO DO BAIRRO ELLERY (COLETIVO CULTURAL).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba153/2024NUP: 27001.001625/2024-11Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalTEREZINHA MATOS S\u00c1CPF do agente cultural346.XXX.XXX-34Nome do Coletivo CulturalA INIGUAL\u00c1VEL PAIX\u00c3O DE JESUS CRISTODados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal: Edital: XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024 Categoria: ESPET\u00c1-CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTO Projeto: A INIGUAL\u00c1VEL PAIX\u00c3O DE JESUS CRISTO Valor: R$ 26.795,14 (vinte e seis mil, setecentos e noventa e cinco reais e quatorze centavos) Vig\u00eancia: 60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 11599 - 27200004.13.391.132.11689.09.339048.1.7591200070.1 Fiscal Jana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF 033.XXX.XXX-71 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cA INIGUAL\u00c1VEL PAIX\u00c3O DE JESUS CRISTO\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria ESPET\u00c1CULO C\u00caNICO DA PAIX\u00c3O DE CRISTO, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e TEREZINHA MATOS S\u00c1 - A INIGUAL\u00c1VEL PAIX\u00c3O DE JESUS CRISTO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba157/2024NUP: 27001.001632/2024-12Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.XXX.XXX-68, residente e domiciliado nesta Capital; e a (o) agente cultural:Nome do agente culturalVANESKA DA SILVA REBOU\u00c7ASCPF do agente cultural003.XXX.XXX-67Nome do Coletivo CulturalCARETAS DO HENRIQUE JORGEDados do projeto, valor, conta banc\u00e1ria, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal: Edital: XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024 Categoria: MANI-FESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR Projeto: A FESTA DOS CARETAS NO BAIRRO DO HENRIQUE JORGE Valor: R$ 15.722,88 Vig\u00eancia: 60 (sessenta) dias contados a partir da \u00faltima assinatura. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 27200004.13.391.132.11689.03.339048.1.7591200070.1 Fiscal: Jana\u00edna Ilara Ferreira Concei\u00e7\u00e3o, CPF 033.XXX.XXX-71 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural - TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento a Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TEC, a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cA FESTA DOS CARETAS NO BAIRRO DO HENRIQUE JORGE\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, na categoria MANIFESTA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL POPULAR, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, consoante Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 26 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e VANESKA DA SILVA REBOU\u00c7AS - CARETAS DO HENRIQUE JORGE.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba65/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor EDSON FONTES SOBRINHO, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 3000090-1-0, desta secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Jaguaretama, no per\u00edodo de 02/04 a 04/04/2024, a fim de verificar obras do sistema de abastecimento, concedendo-lhe 2,5 (duas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do custeio da entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba66/2024 - O SECRETARIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora MARIA LEUDA CANDIDO ZIMMERMANN, ocupante do cargo de Orientadora de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 200316-1-1, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Chapec\u00f3/SC, no per\u00edodo 4 a 9/3/2024, a fim de participar da Oficina Nacional de Cr\u00e9dito Fundi\u00e1rio, concedendo-lhe 5,5 (cinco) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos) acrescidos de 30%(trinta por cento), no valor total de R$ 1.353,13 (hum mil trezentos e cinquenta e tr\u00eas reais e treze centavos), mais uma ajuda de custo no valor total de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho Fortaleza/Chapec\u00f3-SC/Fortaleza, no valor de R$ 4.915,91 (quatro mil novecentos e quinze reais e noventa e um centavos), perfazendo um total de R$ 6.458,29 (seis mil quatrocentos e cinquenta e oito reais e vinte nove centavos ), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do custeio da entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba93/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor EAILDO MACEDO LUNA, ocupante do cargo de Enge-nheiro Agr\u00f4nomo, matr\u00edcula n\u00ba 000254-1-0, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Granja, no per\u00edodo de 21 a 22/3/2024 a fim de Verificar a conclus\u00e3o das Habita\u00e7\u00f5es Rurais da Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria dos assentados dos Assentamentos da Fazenda Pantanal, concedendo-lhe 1,5 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 97,24 (noventa e sete reais e vinte e quatro centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do custeio da entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba105/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora  MARIA LEUDA CANDIDO ZIMMERMANN, ocupante do cargo de Orientadora de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 200316-1-1, desta Secretaria, a viajar \u00e0s cidades de Independ\u00eancia e Boa Viagem, no per\u00edodo de 12/03 a 15/03/2024, a fim de Participar de assinatura do contrato do Im\u00f3vel Fazenda Cachoeira; Reuni\u00e3o de apoio a negocia\u00e7\u00e3o final do Im\u00f3vel Saco do Siriaco, concedendo-lhe 3,5 (tr\u00eas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 269,85 (duzentos e sessenta e nove reais e oitenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria Custeio da Entidade. SECRETARIA DO DESENVOLVI-MENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba009/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68 e MUNIC\u00cdPIO DE MARA-CANA\u00da/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 07.605.850/0001-62. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de MARACANA\u00da/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 Compra com Doa\u00e7\u00e3o Simult\u00e2nea e por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores (as) familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o para atendimento das demandas de suplementa\u00e7\u00e3o alimentar de programas sociais locais, com vistas a supera\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade alimentar das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com o Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA \u2013 PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023; Lei Complementar n\u00ba 119/2012 (Nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n.\u00ba 122, de 12.08.13) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo NUP 21001.000032/2024-51 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 144/2024. VIG\u00caNCIA: Este TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, tem a vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) anos, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que solicitado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias em rela\u00e7\u00e3o ao t\u00e9rmino da aven\u00e7a, de acordo com os dispositivos legais perti-nentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 26 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e ROBERTO SOARES PESSOA Prefeito(a) de MARACANA\u00da/CE (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba001/2024I - ESP\u00c9CIE: Quarto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 004/2020; II - CONTRATANTE: Instituto do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Cear\u00e1 - IDACE; III - ENDE-RE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes, 1820 - S\u00e3o Gerardo, Fortaleza-CE; IV - CONTRATADA: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE; V - ENDERE\u00c7O: Rua Dr. Lauro Vieira Chaves, n\u00ba 1030 - Vila Uni\u00e3o, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 57, inciso II e \u00a72\u00ba, Art. 65, \u00a78\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e altera\u00e7\u00e3o do valor contratual; IX - VALOR GLOBAL: 23.588,00 (vinte e tr\u00eas mil, quinhentos e oitenta e oito reais); X - DA VIG\u00caNCIA: 03 de abril de 2024, para terminar no dia 02 de abril de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas n\u00e3o modificadas por este Termo permanecer\u00e3o inalteradas e em plena vig\u00eancia; XII - DATA: Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jo\u00e3o Alfredo Telles Melo - Superintendente do IDACE, Neurisangelo Cavalcante de Freitas - Diretor-Presidente da CAGECE e Claudia Elizangela Tolentino Caixeta Freire - Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital da CAGECE.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO: 053/2024 - Emiss\u00e3o 05/03/2024 Publica\u00e7\u00e3o: O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, de acordo com o artigo 8\u00b0 inciso I no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve autorizar os SERVIDORES desta Empresa, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme objetivo e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta PORTARIA, em conformidade com o previsto no artigo 1\u00b0; al\u00ednea \u2018b\u2019 do \u00a7 1\u00b0 do artigo 4\u00b0;artigo 10\u00b0 do DECRETO n\u00ba 30.719 de 25 outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA FONTE - 00NOMEFUN\u00c7\u00c3OOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baUNIT\u00c1RACRESCIMTOTALELINALDO CAVALCANTE Agente de ATERMobiliza\u00e7\u00e3o do escrit\u00f3rio para a divulga\u00e7\u00e3o da elabora\u00e7\u00e3o de projetos por parte da EMATERCECampos Sales, Assare, Campos 01 \u00e0 01/03/20240.564.830.032.42ELINALDO CAVALCANTE Agente de ATERSolicita\u00e7\u00e3o a trabalho por parte da Gerencia Regional da fazenda normalCampos Sales, Quixeramobim, 13 \u00e0 15/03/20242.564.830.0162.08GERLAN DO NASCIMENTO Agente de ATERParticioar de reuni\u00e3o sobre cr\u00e9dido rural e fundi\u00e1rio com t\u00e9cnicos e agricultores.Campos Sales, Assare, Campos 27 \u00e0 28/02/20241.564.830.097.25GERLAN DO NASCIMENTO Agente de ATERParticipar de treinamento sobre cr\u00e9dito rural.Campos Sales, Quixeramobim, 04 \u00e0 07/03/20243.564.830.0226.91EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, quarta-feira 06 mar\u00e7o 2024   Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO: 054/2024 - Emiss\u00e3o 05/03/2024 Publica\u00e7\u00e3o: O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, de acordo com o artigo 8\u00b0 inciso I no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve autorizar os SERVIDORES desta Empresa, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme objetivo e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta PORTARIA, em conformidade com o previsto no artigo 1\u00b0; al\u00ednea \u2018b\u2019 do \u00a7 1\u00b0 do artigo 4\u00b0;artigo 10\u00b0 do DECRETO n\u00ba 30.719 de 25 outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA FONTE - 501-70NOMEFUN\u00c7\u00c3OOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baUNIT\u00c1RACRESCIMTOTALANTONIO GOMES VIEIRA JUNIORTDAParticipar de reuni\u00e3o com equipes locais dos munic\u00edpios de Tau\u00e1 e Crate\u00fas, para dar apoio aos Fortaleza, Taua, Crateus, Fortaleza20 \u00e0 22/02/20242.564.834.86166.94ANTONIO GOMES VIEIRA JUNIORTDAParticipar de reuni\u00e3o com equipes locais dos munic\u00edpios de Granja e Itapag\u00e9, para dar apoio Fortaleza, Granja, Itapage, Fortaleza27 \u00e0 29/02/20242.564.830.0162.08ANTONIO GOMES VIEIRA JUNIORTDAParticipar de reuni\u00e3o com equipes locais e regional do munic\u00edpio de Ubajara, para dar apoio aos Fortaleza, Ubajara, Fortaleza05 \u00e0 07/03/20242.564.830.0162.08ANTONIO GOMES VIEIRA JUNIORTDAParticipar de reuni\u00e3o com equipes locais e regional do munic\u00edpio do Crato, para dar apoio aos Fortaleza, Crato, Fortaleza11 \u00e0 15/03/20244.564.830.0291.74EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, ter\u00e7a-feira 05 mar\u00e7o 2024.   Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO: 055/2024 - Emiss\u00e3o 08/03/2024 Publica\u00e7\u00e3o: O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, de acordo com o artigo 8\u00b0 inciso I no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve autorizar os SERVIDORES desta Empresa, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme objetivo e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta PORTARIA, em conformidade com o previsto no artigo 1\u00b0; al\u00ednea \u2018b\u2019 do \u00a7 1\u00b0 do artigo 4\u00b0;artigo 10\u00b0 do DECRETO n\u00ba 30.719 de 25 outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA FONTE - 00NOMEFUN\u00c7\u00c3OOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baUNIT\u00c1RACRESCIMTOTALANTONIA TANNA FARIAS DA CRUZAgente Auxiliar de ATERParticipar dos trabalhos sobre o Programa de Cr\u00e9dito Rural.Crato, Farias Brito, Crato20 \u00e0 22/02/20242.561.330.0153.33ANTONIA TANNA FARIAS DA CRUZAgente Auxiliar de ATERRealizar trabalhos referente ao Programa de Cr\u00e9dito Rural e Cr\u00e9dito Fundi\u00e1rio.Crato, Farias Brito, Crato27 \u00e0 27/02/20240.561.330.030.67ERICH VIN\u00cdCIUS NOGUEIRA GONCALOAgente Auxiliar de ATERRealizar trabalhos sobre Cr\u00e9dito RuralVarzea Alegre, Crato, Varzea 20 \u00e0 22/02/20242.561.330.0153.33FRANCISCO ANTONIO DE CARVALHO PORTOAgente Auxiliar de ATERRealizar trabalhos referente ao Cr\u00e9dito RuralCrato, Farias Brito, Crato20 \u00e0 21/02/20241.564.830.097.25FRANCISCO MAURICIO RIBEIRO DA SILVAGerente RegionalRealizar trabalhos referente ao Cr\u00e9dito Rural .Crato, Caririacu, Crato20 \u00e0 23/02/20243.577.10.0269.85HERNANE JOSE ALVES ROCHATDARealizar trabalhos referente ao Programa de Cr\u00e9dito Rural..Crato, Santana do Cariri, Crato05 \u00e0 09/02/20244.564.830.0291.74EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, segunda-feira 11 mar\u00e7o 2024.   Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO: 056/2024 - Emiss\u00e3o 08/03/2024 Publica\u00e7\u00e3o: O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, de acordo com o artigo 8\u00b0 inciso I no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve autorizar os SERVIDORES desta Empresa, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme objetivo e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta PORTARIA, em conformidade com o previsto no artigo 1\u00b0; al\u00ednea \u2018b\u2019 do \u00a7 1\u00b0 do artigo 4\u00b0;artigo 10\u00b0 do DECRETO n\u00ba 30.719 de 25 outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA FONTE - 00NOMEFUN\u00c7\u00c3OOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baUNIT\u00c1RACRESCIMTOTALJOAO ALVES DE MENEZESAgente Auxiliar de ATERPARTICIPAR DE REUNI\u00c3O DE CREDITO RURAL E FUNDI\u00c1RIO COM GERENTES REGIONAIS, Jaguaribe, Fortaleza, 16 \u00e0 18/01/20242.564.830.0162.08JOAO ALVES DE MENEZESAgente Auxiliar de ATERACOMPANHAR T\u00c9CNICOS LOCAIS NA ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS DE CREDITO RURALJaguaribe, Jaguaribara, Alto 29 \u00e0 31/01/20242.564.830.0162.08JOAO LUIZ DE SOUSA COELHOAgente de ATERReuni\u00e3o estadual de cr\u00e9dito rural.Jaguaribe, Fortaleza, 16 \u00e0 18/01/20242.564.830.0162.08JOAO LUIZ DE SOUSA COELHOAgente de ATERReuni\u00e3o da comiss\u00e3o estadual de cr\u00e9dito rural.Jaguaribe, Fortaleza, 23 \u00e0 24/01/20241.564.830.097.25JOAO LUIZ DE SOUSA COELHOAgente de ATERReuni\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o da Oficina de Cr\u00e9dito Rural.Jaguaribe, Fortaleza, 07 \u00e0 09/02/20242.564.830.0162.08EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, quarta-feira 13 mar\u00e7o 2024.   Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO: 057/2024 - Emiss\u00e3o 08/03/2024 Publica\u00e7\u00e3o: O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, de acordo com o artigo 8\u00b0 inciso I no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve autorizar os SERVIDORES desta Empresa, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme objetivo e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta PORTARIA, em conformidade com o previsto no artigo 1\u00b0; al\u00ednea \u2018b\u2019 do \u00a7 1\u00b0 do artigo 4\u00b0;artigo 10\u00b0 do DECRETO n\u00ba 30.719 de 25 outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA FONTE - 00NOMEFUN\u00c7\u00c3OOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baUNIT\u00c1RACRESCIMTOTALFRANCISCO HELIO SARMENTO DE GerenteParticipar de eventos relacionados \u00e0 Cr\u00e9dito Rural e Cr\u00e9dito Fundi\u00e1rio no Escrit\u00f3rio Regional de Lavras da Mangabeira, 27 \u00e0 29/02/20242.577.19.64202.39FRANCISCO HELIO SARMENTO DE GerenteParticipar de Reuni\u00e3o sobre Cr\u00e9dito Rural e Cr\u00e9dito Fundi\u00e1rio no Escrit\u00f3rio Regional de Iguat\u00faLavras da Mangabeira, 26 \u00e0 26/02/20240.577.11.9340.48MAILTON BEZERRA DE ALMEIDAAgente de ATERParticipar de Treinamento sobre Cr\u00e9dito RuralIco, Quixeramobim, Ico05 \u00e0 06/03/20241.564.830.097.25MOADIR DE SOUSA LEITEAgente de ATERparticipar de treinamento sobre credito rural na fazenda normalIguatu, Quixeramobim, 05 \u00e0 06/03/20241.564.830.097.25SEBASTIAO PEREIRA CANDIDOAgente Auxiliar de ATERparticipar treinamento credito rural na fazenda normalIguatu, Quixeramobim, 05 \u00e0 06/03/20241.561.330.092.0EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, quinta-feira 21 mar\u00e7o 2024.  Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO: 066/2024 - Emiss\u00e3o 12/03/2024 Publica\u00e7\u00e3o: O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, de acordo com o artigo 8\u00b0 inciso I no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve autorizar os SERVIDORES desta Empresa, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme objetivo e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta PORTARIA, em conformidade com o previsto no artigo 1\u00b0; al\u00ednea \u2018b\u2019 do \u00a7 1\u00b0 do artigo 4\u00b0;artigo 10\u00b0 do DECRETO n\u00ba 30.719 de 25 outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA FONTE - 00NOMEFUN\u00c7\u00c3OOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baUNIT\u00c1RACRESCIMTOTALSEBASTIAO SOUSA BARROSAux Adm de ATERTRANSPORTAR MATERIAL DE EXPEDIENTE E RECOLHER MATERIAL DO PATRIM\u00d4NIO Fortaleza, Iguatu, Campos Sales, 05 \u00e0 09/02/20244.561.333.07279.06SEBASTIAO SOUSA BARROSAux Adm de ATERTRANSPORTAR MATERIAL DE EXPEDIENTE E RECOLHER MATERIAL DO PATRIM\u00d4NIO Fortaleza, Acarau, Camocim, Sobral, 19 \u00e0 23/02/20244.561.3312.27288.26SEBASTIAO SOUSA BARROSAux Adm de ATERTRANSPORTAR MATERIAL DE EXPEDIENTE E RECOLHER MATERIAL DO PATRIM\u00d4NIO Fortaleza, Caninde, Boa Viagem, 26 \u00e0 01/03/20244.561.333.07279.06SEBASTIAO SOUSA BARROSAux Adm de ATERTRANSPORTAR MATERIAL DE EXPEDIENTE E RECOLHER MATERIAL DO PATRIM\u00d4NIO Fortaleza, Aracati, Limoeiro do Norte, 04 \u00e0 08/03/20244.561.330.0275.99EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, ter\u00e7a-feira 12 mar\u00e7o 2024.   Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO: 069/2024 - Emiss\u00e3o 13/03/2024 Publica\u00e7\u00e3o: O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, de acordo com o artigo 8\u00b0 inciso I no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve autorizar os SERVIDORES desta Empresa, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme objetivo e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta PORTARIA, em conformidade com o previsto no artigo 1\u00b0; al\u00ednea \u2018b\u2019 do \u00a7 1\u00b0 do artigo 4\u00b0;artigo 10\u00b0 do DECRETO n\u00ba 30.719 de 25 outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA FONTE - 00NOMEFUN\u00c7\u00c3OOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baUNIT\u00c1RACRESCIMTOTALFRANCISCO RENATO DE CARVALHOTADACr\u00e9dito RuralTaua, Fortaleza, Taua19 \u00e0 23/02/20244.577.10.0346.95VALDIR RODRIGUES DA SILVA FILHOAgente de ATERVisitas de cr\u00e9dito no munic\u00edpio de Aiuaba.Taua, Aiuaba, Taua29 \u00e0 01/03/20241.564.830.097.25VALDIR RODRIGUES DA SILVA FILHOAgente de ATERVisitas de cr\u00e9dito no munic\u00edpio de Quiterian\u00f3polisTaua, Quiterianopolis, 04 \u00e0 07/03/20243.564.830.0226.91EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, quinta-feira 14 mar\u00e7o 2024.   Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO: 070/2024 - Emiss\u00e3o 14/03/2024 Publica\u00e7\u00e3o: O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, de acordo com o artigo 8\u00b0 inciso I no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve autorizar os SERVIDORES desta Empresa, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme objetivo e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta PORTARIA, em conformidade com o previsto no artigo 1\u00b0; al\u00ednea \u2018b\u2019 do \u00a7 1\u00b0 do artigo 4\u00b0;artigo 10\u00b0 do DECRETO n\u00ba 30.719 de 25 outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA FONTE - 00NOMEFUN\u00c7\u00c3OOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baUNIT\u00c1RACRESCIMTOTALANTONIO ROBSON DE SOUSA COSTAAgente de ATERMobiliza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o sobre cr\u00e9dito rural e cr\u00e9dito fundi\u00e1rio.Granja, Martinopole, 27 \u00e0 29/02/20242.561.330.0153.33ANTONIO ROBSON DE SOUSA COSTAAgente de ATERMobiliza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o sobre cr\u00e9dito rural e cr\u00e9dito fundi\u00e1rio.Granja, Martinopole, 04 \u00e0 07/03/20243.561.330.0214.66JOSE RODRIGO RODRIGUES DE Agente Auxiliar de ATERMOBILIZA\u00c7\u00c3O E DIVULGA\u00c7\u00c3O SOBRE CR\u00c9DITO RURAL E CR\u00c9DITO FUNDI\u00c1RIO.Granja, Uruoca, Granja26 \u00e0 29/02/20243.561.330.0214.66JOSE RODRIGO RODRIGUES DE Agente Auxiliar de ATERMOBILIZA\u00c7\u00c3O E DIVULGA\u00c7\u00c3O SOBRE CR\u00c9DITO RURAL E CR\u00c9DITO FUNDI\u00c1RIO.Granja, Uruoca, Granja04 \u00e0 07/03/20243.561.330.0214.66EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, quinta-feira 14 mar\u00e7o 2024.   Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO: 073/2024 - Emiss\u00e3o 15/03/2024 Publica\u00e7\u00e3o: O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, de acordo com o artigo 8\u00b0 inciso I no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve autorizar os SERVIDORES desta Empresa, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme objetivo e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta PORTARIA, em conformidade com o previsto no artigo 1\u00b0; al\u00ednea \u2018b\u2019 do \u00a7 1\u00b0 do artigo 4\u00b0;artigo 10\u00b0 do DECRETO n\u00ba 30.719 de 25 outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA FONTE - 00NOMEFUN\u00c7\u00c3OOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baUNIT\u00c1RACRESCIMTOTALBRUNA FERREIRA DA SILVAAgente Auxiliar de ATERCapacita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito rural.Ubajara, Quixeramobim, 12 \u00e0 14/03/20242.561.330.0153.33BRUNA FERREIRA DA SILVAAgente Auxiliar de ATERReuni\u00e3o para discutir estrat\u00e9gias para o cr\u00e9dito rural.Ubajara, Fortaleza, Ubajara16 \u00e0 17/01/20241.561.330.092.0ELIAS PEREIRA DE OLIVEIRATDADivulga\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de Pronaf A para os produtoresUbajara, Ibiapina, Ubajara20 \u00e0 20/02/20240.564.830.032.42ELIAS PEREIRA DE OLIVEIRATDADivulga\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de Pronaf A para os produtoresUbajara, Ibiapina, Ubajara27 \u00e0 27/02/20240.564.830.032.42ELIAS PEREIRA DE OLIVEIRATDADivulga\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de Pronaf A para os produtoresUbajara, Ibiapina, Ubajara08 \u00e0 08/02/20240.564.830.032.42ELIAS PEREIRA DE OLIVEIRATDADivulga\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de Pronaf A para os produtores.Ubajara, Ibiapina, Ubajara19 \u00e0 19/02/20240.564.830.032.42FRANCISCO RONALDO VIDALAgente de ATERCAPACITA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO RURALIpu, Quixeramobim, Ipu12 \u00e0 14/03/20242.564.830.0162.08PEDRO OLIVEIRA FILHOAgente de ATERReuni\u00e3o sobre cr\u00e9dito rural no munic\u00edpio de Carnaubal-CE.Ubajara, Carnaubal, Ubajara22 \u00e0 22/02/20240.564.830.032.42PEDRO OLIVEIRA FILHOAgente de ATERPlanejamento sobre cr\u00e9dito rural.Ubajara, Sao Benedito, Ubajara28 \u00e0 28/02/20240.564.830.032.42EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, sexta-feira 15 mar\u00e7o 2024.   Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO: 074/2024 - Emiss\u00e3o 15/03/2024 Publica\u00e7\u00e3o: O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, de acordo com o artigo 8\u00b0 inciso I no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve autorizar os SERVIDORES desta Empresa, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, conforme objetivo e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta PORTARIA, em conformidade com o previsto no artigo 1\u00b0; al\u00ednea \u2018b\u2019 do \u00a7 1\u00b0 do artigo 4\u00b0;artigo 10\u00b0 do DECRETO n\u00ba 30.719 de 25 outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA FONTE - 00NOMEFUN\u00c7\u00c3OOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baUNIT\u00c1RACRESCIMTOTALEDVALDO JOAO DE ARAUJO JUNIORAgente Auxiliar de ATERParticipar de uma capacita\u00e7\u00e3o sobre Cr\u00e9dito Rural.Guaraciaba do Norte, 12 \u00e0 14/03/20242.561.330.0153.33JOSIMAR MELO DA SILVAAgente Auxiliar de ATERReuni\u00e3o no posto avan\u00e7ado de Croat\u00e1 para tratarmos sobre o ACT - Fomento Rural.Ubajara, Croata, Ubajara23 \u00e0 24/01/20241.561.330.092.0JOSIMAR MELO DA SILVAAgente Auxiliar de ATERForma\u00e7\u00e3o com os t\u00e9cnicos do Ceate de Tiangu\u00e1 sobre CAF e CAF-PRONAF.Ubajara, Tiangu\u00e1, Ubajara06 \u00e0 06/02/20240.561.330.030.67PATRICIA THAYS ALVES PEREIRAGerente RegionalReuni\u00e3o de defini\u00e7\u00f5es de metas sobre cr\u00e9dito rural, cr\u00e9dito fundi\u00e1rio e assessorias regionais.Ubajara, Fortaleza, Ubajara16 \u00e0 17/01/20241.577.10.0115.65PATRICIA THAYS ALVES PEREIRAGerente RegionalReuni\u00e3o com os agentes financeiros para apresenta\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de trabalho nos Ubajara, Vicosa do Ceara, Ubajara31 \u00e0 01/02/20241.577.10.0115.65PATRICIA THAYS ALVES PEREIRAGerente RegionalReuni\u00e3o institucional com agentes financeiros para tratar sobre as a\u00e7\u00f5es do cr\u00e9dito rural.Ubajara, Sao Benedito, Ubajara04 \u00e0 05/03/20241.577.10.0115.65EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, quarta-feira 20 mar\u00e7o 2024.   Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 033, pag: 26, que publicou o Extrato do Contrato de N\u00b0 03/2024. Onde se l\u00ea: R$ 1.117,406,29 (Um milh\u00e3o, cento e dezessete mil, quatrocentos e seis reais e vinte e nove centavos) Leia-se: R$ 1.117.405,86 (Um milh\u00e3o, cento e dezessete mil, quatrocentos e cinco reais e oitenta e seis centavos), Fortaleza -Ce, 27 de mar\u00e7o de 2024.Jo\u00e3o Pedro Pontes Braga AzevedoPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADECENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A - CEASA/CECENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 - CEASA/CE, empresa de economia mista, sediada na Avenida Mendel Steinbruch, s/n\u00b0 - Distrito Indus-trial I \u2013 Maracana\u00fa (CE), inscrita no CNPJ n\u00b0 07.029.051/0001-95, representada por seu Diretor Presidente, AGOSTINHO FREDERICO TIN CARMO GOMES. PROCESSO NUP 21022.000048/2023-34 MODALIDADE: Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS DE TIC - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO a aus\u00eancia de an\u00e1lise do Termo de Refer\u00eancia pela SEPLAG (CETIC) em desobedi\u00eancia \u00e0s legisla\u00e7\u00e3o estadual; CONSIDERANDO que n\u00e3o foram cumpridas as exig\u00eancias estabelecidas na referida Instru\u00e7\u00e3o Normativa, no que diz respeito ao fluxo dos processos de aquisi\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os de TIC (Art. 3\u00b0 da IN 01/2022 e suas altera\u00e7\u00f5es) ; CONSIDERANDO a recomenda\u00e7\u00e3o da SEPLAG (CETIC) para que a Ceasa n\u00e3o prossiga com a contrata\u00e7\u00e3o, e que realize um novo processo observando as exig\u00eancias da legisla\u00e7\u00e3o estadual de TIC em vigor; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o do setor jur\u00eddico desta CEASA/CE opinando favoravelmente pela revoga\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que o interesse p\u00fablico \u00e9 a pedra basilar do regime jur\u00eddico-administrativo, e \u00e9 o objetivo \u00fanico e imprescind\u00edvel n\u00e3o s\u00f3 do ato revogat\u00f3rio, mas de todo e qualquer ato administrativo; CONSIDERANDO que a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica deve anular seus pr\u00f3prios atos, quando eivados de v\u00edcios de legalidade, e pode revog\u00e1--los por motivo de conveni\u00eancia ou oportunidade, respeitados os direitos adquiridos. Diante do exposto, visando atender os princ\u00edpios b\u00e1sicos que regem a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, DECIDO POR REVOGAR a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no Art. 62 da Lei Federal n\u00b0 13.303/2016, S\u00famula 473 do Supremo Tribunal Federal \u2013 STF e entendimentos jurisprudenciais. Publique-se o presente para os efeitos legais. MARACANA\u00da (CE), 21 de mar\u00e7o de 2024. AGOSTINHO FREDERICO TIN CARMO GOMES DIRETOR PRESIDENTE CEASA/CE. CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A - CEASA/CE, em Maracana\u00fa (Ce), 21 de mar\u00e7o de 2024.Agostinho Frederico Tin Carmo GomesDIRETOR PRESIDENTENaara Aires PedrosaPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 01 de Abril de 2024, da designa\u00e7\u00e3o de IRACELMA JULIAO DE ARRUDA, constante na Portaria N\u00ba 0002/2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 08 de Mar\u00e7o de 2024, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o d e Supervisor Regional, s\u00edmbolo FCDA, integrante da Estrutura organizacional do(a) AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Elmo Roberto Belchior AguiarPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Lei n\u00ba 17.745, de 04 de Novembro de 2021, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)IGOR GURGEL IBIAPINA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o d e Supervisor Regional, s\u00edmbolo FCDA, integrante da Estrutura Organizacional do(a) AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Elmo Roberto Belchior AguiarPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0003/2024-ADAGRI - O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Lei 17.745 de 04 de Novembro de 2021, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)IGOR GURGEL IBIAPINA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor Regional, s\u00edmbolo FCDA, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo Regional de Defesa Agropecu\u00e1ria do Litoral Norte , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Elmo Roberto Belchior AguiarPRESIDENTEJoao Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba078/2024 - O ORDENADOR DE DESPESAS DA AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ADAGRI, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor JOAQUIM HELDER TEIXEIRA PINHEIRO ocupante do cargo de Fiscal Estadual Agropecu\u00e1rio,  matr\u00edcula n\u00ba 199831 1 0 lotado nesta Ag\u00eancia, a import\u00e2ncia de R$ 1.760,00  ( Hum mil setecentos e sessenta reais ), referente a despesas de pequeno vulto e pronto pagamento ( cr\u00e9dito a ser pago ao suprido), sendo R$ 880,00 (oitocentos e oitenta reais) \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria de n\u00ba23330- 56200006.20.122.421.20216.15.339039.17531200070.1 (servi\u00e7o de terceiro-pessoa jur\u00eddica) classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000112 e R$ 880,00 (oitocentos e oitenta reais) \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria de n\u00ba4664  56200006.20.122.421.20216.15.339030.15009100000.0  (material de consumo) classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000108 A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o.AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Amorim Sobreira NetoORDENADOR DE DESPESAS"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13/12/2017, e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.027650/2024-19, RESOLVE DISPENSAR A PEDIDO, com fundamento no art. 63, inciso I, da Lei n\u00ba 9.826/1974, o(a) servidor(a) JORGE JULIO RODRIGUES, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Datil\u00f3grafo, integrante do Grupo Ocupacional Atividades de Apoio Administrativo e Operacional, matr\u00edcula(s) n\u00ba 07149611, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, a partir 01 de junho de 1985. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA COADM N\u00daMERO:67/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas compet\u00eancias legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES a seguir relacionados para viagem e objeto de servi\u00e7o com a finalidade de prestar servi\u00e7os de acordo com o objetivo mencionado abaixo, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com o Decreto n\u00ba 30719, de 25 de outubro de 2011, publicado no D.O.E de 27/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria.SERVIDORMATR\u00cdCULA/CARGODESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETIVOORIGEMPER\u00cdODODESTINOQUANTIDADETIPO DE TRANSPORTEVR. DI\u00c1RIAVR. PASSAGEMVR. TOTALJORGE BHERING LINHARES ARAGAOSOBRALFORTALEZA22000130015738/ DNS-326/03/2024 a 27/03/20241,577,100,00115,65PARTICIPAR DE REUNIAO - RESOLVER DEMANDAS DA CODED NA SEDUC, NOS SETORES DA ASSESSORIA JURVEICULO SEDUCTOTAL: 115,65SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM FORTALEZA, 26 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COADM N\u00daMERO: 68/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas compet\u00eancias legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES a seguir relacionados para viagem e objeto de servi\u00e7o com a finalidade de prestar servi\u00e7os de acordo com o objetivo mencionado abaixo, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com o Decreto n\u00ba 30719, de 25 de outubro de 2011, publicado no D.O.E de 27/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria.SERVIDORMATR\u00cdCULA/CARGODESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETIVOORIGEMPER\u00cdODODESTINOQUANTIDADETIPO DE TRANSPORTEVR. DI\u00c1RIAVR. PASSAGEMVR. TOTALANA LUCIA SILVA FARIASFORTALEZACAMOCIM22000115998113/K020 DNS-301/04/2024 a 01/04/20240,577,100,0038,55PARTICIPAR DE ENCONTRO - PROFERIR PALESTRA SOBRE PR\u00c1TICAS PEDAG\u00d3GICAS INCLUSIVAS NO ENSINOVEICULO SEDUCTOTAL: 38,55SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM FORTALEZA, 26 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0358/2024-GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta no Processo NUP 22001.023281/2023-04, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO a Portaria n\u00ba0136/2024-GAB, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE N\u00ba 024, de 02/02/2024, RESTAURANDO OS EFEITOS E A VIG\u00caNCIA da Portaria n\u00b0 1237/2023-GAB, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE N\u00ba 221, de 27/11/2023, que instaurou PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR em desfavor do servidor LEONARDO NASCI-MENTO CHAVES, matr\u00edcula 479064-1-5, com retroa\u00e7\u00e3o \u00e0 data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA 0359/2024-GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, da Lei n\u00ba 13.513, de 19 de julho de 2004; o disposto no \u00a7 1\u00ba, do art. 13, do Decreto n\u00ba 32.426, de 21 de novembro de 2017; e, ainda, o Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES listados no Anexo \u00danico desta Portaria, ocupantes do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio nas escolas listadas no mesmo Anexo, informando, ainda, a data de nomea\u00e7\u00e3o ao cargo em quest\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3ONOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLADATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPANDRE IVO VASCONCELOS MOURACREDE 6EEMTI ELZA GOERSCH - INEP: 2301844501/02/202413/05/202122001.008232/2024-14CICERA MARIA DA SILVA BENTOCREDE 17EEMTI FILGUEIRAS LIMA - INEP: 2315029701/02/202425/05/202222001.011921/2024-14ANT\u00d4NIO ANDERSON PINHEIROCREDE 16EEMTI EDSON LUIZ CAVALCANTE DE GOUV\u00caA - INEP: 2314237501/02/202401/09202122001.010214/2024-01FRANCISCO WENDELL DINIZ DE SOUSACREDE 1EEMTI ANCHIETA - INEP: 2308194501/02/202408/06/201822001.021301/2024-85IVONILDO DA SILVA REISCREDE 12LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO - INEP: 2326526401/10/202402/04/201822001.008836/2024-61ROSANGELA PAIXAO VIEIRA DA SILVACREDE 16EEMTI LU\u00cdZA T\u00c1VORA - INEP: 2314699001/02/202408/06/201822001.021937/2024-27JO\u00c3O PAULO FERREIRA MOTASEFOR 1EEMTI ANTONIETA SIQUEIRA - INEP: 2306549401/02/202406/06/202222001.016709/2024-35VALDERICE FARRAPO COSTACREDE 6EEMTI PREFEITO JOS\u00c9 EUCLIDES FERREIRA GOMES J\u00daNIOR - INEP: 2318528701/02/202402/12/201922001.011812/2024-99FRANCISCO MARCELO DA COSTACREDE 1EEMTI PROFESSOR EDMILSON PINHEIRO - INEP: 2308013201/02/202405/12/201922001.019849/2024-65JOSE JUVENIL TEIXEIRACREDE 2EEM RITA ESTELITA DOS SANTOS RODRIGUES - INEP 2303400901/02/202402/04/201822001.015161/2024-14MARCIO JOSE LEITE DE ARAUJOCREDE 1EEMTI PERBOYRE E SILVA - INEP: 2307619401/02/202412/03/202122001.017814/2024-91REJANE MARIA CANDIDO VIEIRACREDE 1EEMTI ROMEU DE CASTRO MENEZES - INEP: 2306350501/02/202419/06/201822001.010837/2024-75ELANE LUCAS DOS SANTOSCREDE 1EEMTI ADAHIL BARRETO CAVALCANTE - INEP: 2307949501/02/202405/06/201822001.017458/2024-14FARLEY SILVA SANTANACREDE 1EEMTI FRANCISCO NAILTON CAVALCANTE DE LIMA - INEP: 2326364401/02/202423/10/202322001.014121/2024-47GERLANDIA NOGUEIRA DO NASCIMENTOCREDE 1EEMTI EUNICE WEAVER - INEP: 2308216001/02/202401/11/201322001.006808/2024-17BRUNA MAELE GIRAO NOBRECREDE 14EEEP JOS\u00c9 CIRO NOGUEIRA MACHADO - INEP: 2327703301/02/202418/05/202222001.028098/2024-78MARCELLO SPIANDORINCREDE 1EEMTI JOS\u00c9 ALEXANDRE - INEP: 2306270301/02/202408/06/201822001.004845/2024-82AUCIMAR MONTEIRO DE SOUSACREDE 17EEEP DOUTOR JOSE IRAN COSTA - INEP: 2354571201/02/202416/05/201722001.034867/2024-77HILCELIA APARECIDA GOMES MOREIRACREDE 1EEMTI VICENTE ARRUDA - INEP: 2306359901/02/202430/04/201522001.007005/2024-71MARIANA INGRID ALVESCREDE 1EEMTI RAIMUNDO TOMAZ - INEP: 2306149901/02/202431/08/202322001.019086/2024-52SAMARA MACEDO DINIZCREDE 18EEMTI PADRE LUIS FILGUEIRAS - INEP:2316719001/02/202408/06/201822001.007700/2024-33NOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLADATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPJOHN CHARLES MARTINS SOBRALCREDE 20JOS\u00c9 OSMAR PL\u00c1CIDO DA SILVA PROFESSOR EEEP - INEP: 2325948501/02/202408/06/201822001.015217/2024-22ROSANGELA ALVES MOREIRACREDE 10EEM FRANCISCO NONATO FREIRE - INEP: 2320353601/02/202411/05/202222001.021445/2024-31MARIA GONCALVES DE MATOSCREDE 17EEMTI CELSO ARAUJO - INEP: 2313938201/02/202408/06/201822001.016947/2024-41ADRIANA LUCIA BARBOSA LIMACREDE 2EEMTI S\u00c3O SEBASTI\u00c3O - INEP: 2304456001/02/202429/06/201822001.018115/2024-69JARBAS MIGUEL DA SILVACREDE 17EEMTI MONSENHOR MANOEL CARLOS DE MORAIS - INEP: 2315152801/02/202408/06/201822001.011290/2024-25MARIA SINARA DO NASCIMENTOCREDE 6EEM JOS\u00c9 FIDELIS - INEP 2325950701/02/202402/04/201822001.024327/2024-85MARIA BERNARDETE ALVES FEITOSACREDE 1ESCOLA IND\u00cdGENA ITA-ARA - INEP: 2326342301/02/202403/08/202322001.014863/2024-72MONIQUE DA PONTE RIBEIROCREDE 6EEMTI DR. JOS\u00c9 EUCLIDES FERREIRA GOMES J\u00daNIOR - INEP: 2326410101/02/202428/01/202222001.007756/2024-98DEBORA MARIA LOPES CAMELOCREDE 17EEEP DEPUTADO JOSE WALFRIDO MONTEIRO - INEP: 2354575501/02/202428/05/201922001.034033/2024-61GON\u00c7ALO DE AMARANTE GON\u00c7ALVES DA SILVACREDE 17EEMTI MONSENHOR MANOEL CARLOS DE MORAIS - INEP: 2315152801/02/202408/06/201822001.011302/2024-11JOSE GENIVALDO BATISTA DE LIMASEFOR 2EEMTI WALTER DE S\u00c1 CAVALCANTE - INEP: 2306924401/02/202428/05/201822001.034004/2024-08GRACIELLA FERREIRA DA SILVACREDE 16EEMTI PEDRO JORGE MOTA - INEP: 2310659001/02/202429/06/201822001.027352/2024-11ELISAMELRY FALCAO DA SILVA COSTACREDE 9CEJA PROF\u00aa MARIA JO\u00c9LIA - INEP: 2324442901/02/202413/05/202222001.005218/2024-69DANIEL RODRIGUES MARQUESCREDE 2EEEP MARIA AUDAY VASCONCELOS NERY - INEP: 2325244801/02/202402/08/201722001.035600/2024-05GERUZA VERONICA OLIVEIRA ALMEIDACREDE 15EEM MARIA DAS DORES CIDR\u00c3O ALEXANDRINO - INEP: 2324502601/02/202401/09/202222001.026621/2024-21STEPHANIE MEIRY GONCALVES FREITASCREDE 1EEMTI CORONEL OSVALDO STUDART - INEP: 9794131901/02/202401/09/202322001.018935/2024-51FRANCISCO CLEBIO FERREIRA LANDIMCREDE 13EEMTI MARIA VIEIRA DE PINHO - INEP: 2321751001/02/202408/06/201822001.009064/2024-84FREDERICO ROZENDO DA SILVACREDE 1EEMTI CASIMIRO LEITE DE OLIVEIRA - INEP: 2308347601/02/202401/07/202222001.006136/2024-31LUIZ FERNANDO MOTA HEFFER DA COSTACREDE 1EEM BRANCA CARNEIRO DE MENDON\u00c7A - INEP: 2306212601/02/202402/04/201822001.023103/2024-56"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "CHAMADA P\u00daBLICA DESTINADA \u00c0 SUBMISS\u00c3O DE RELATOS DE EXPERI\u00caNCIA SOBRE PROJETOS DE LEITURA QUECOMPOR\u00c3O O E-BOOK \u201cLER O MUNDO LENDO LIVROS\u201dNUP 22001.030148/2024-87A Secretaria Executiva de Ensino M\u00e9dio e Profissional, por meio da Coordenadoria de Gest\u00e3o Pedag\u00f3gica do Ensino M\u00e9dio - COGEM e do Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00f5es Educacionais - CDIE, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e a Lei N\u00ba 17.572/2021 que institui o Programa \u201cCear\u00e1 Educa Mais\u201d, torna p\u00fablica esta CHAMADA para sele\u00e7\u00e3o de relatos de experi\u00eancias sobre projetos de leitura desenvolvidos nas escolas da rede estadual, para compor um e-book que tem como t\u00edtulo \u201cLer o Mundo Lendo Livros\u201d. Essa iniciativa conduzir\u00e1 o Estado, no cumprimento de suas responsabilidades constitucionais dispostas no art. 211, \u00a7 3.\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ao desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 estrutura\u00e7\u00e3o e \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de gest\u00e3o, no \u00e2mbito da rede p\u00fablica estadual de ensino. O intuito \u00e9 fortalecer e aprimorar a aprendizagem discente, contribuindo para a eleva\u00e7\u00e3o do desempenho acad\u00eamico dos estudantes do Ensino Fundamental e M\u00e9dio da rede p\u00fablica estadual de ensino; bem como buscar a aquisi\u00e7\u00e3o dos n\u00edveis de profici\u00eancia adequados a cada s\u00e9rie/ano, visando tamb\u00e9m ao desenvolvimento das compet\u00eancias socioemocionais necess\u00e1rias \u00e0 forma\u00e7\u00e3o integral dos estudantes. 1. DA LINHA DE A\u00c7\u00c3O: LER O MUNDO LENDO LIVROS Ler o Mundo Lendo Livros \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o integrante do Programa Cear\u00e1 Educa Mais que consiste no fomento a programas de incentivo \u00e0 leitura, administrados por equipes constitu\u00eddas de professoras/es e estudantes, conforme disp\u00f5e o art. 2\u00ba, inciso XXIV da Lei N\u00ba 17.572/2021, que institui o referido programa.2. DOS OBJETIVOS DA CHAMADA 2.1 Identificar as diversas experi\u00eancias de estrat\u00e9gias de fomento \u00e0 leitura praticadas na rede estadual, publicizando-as por meio de um e-book intitulado Ler o Mundo Lendo Livros, que ir\u00e1 reunir os relatos de tais experi\u00eancias. 2.2 Contribuir na circula\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas de fomento \u00e0 leitura, promovendo e fortalecendo iniciativas que incentivem o desenvolvimento dos m\u00faltiplos letramentos escolares. 2.3 Apresentar quantitativa e qualitativamente, por meio do e-book Ler o Mundo Lendo Livros, dados das referidas prospec\u00e7\u00f5es, bem como divulg\u00e1-las sob a forma de relatos de experi\u00eancias. 2.4 Realizar, por meio da publica\u00e7\u00e3o do e-book Ler o Mundo Lendo Livros, a gest\u00e3o hist\u00f3rica-informacional das pr\u00e1ticas de leitura e desenvolvimento de m\u00faltiplos letramentos, documentando estes registros. 3. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 3.1 Poder\u00e3o ser inscritos relatos de experi\u00eancias de todas as escolas que comp\u00f5em a rede p\u00fablica estadual. 3.2 Cada escola poder\u00e1 inscrever at\u00e9 dois relatos. No caso de ambos serem aceitos, cabe \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora selecionar apenas um para publica\u00e7\u00e3o. 3.3 Cada relato poder\u00e1 ter at\u00e9 quatro autoras/es. 3.4 As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas por meio do preen-chimento de um formul\u00e1rio eletr\u00f4nico na plataforma Google Forms, dispon\u00edvel no link: https://forms.gle/k8kB6FgUXudSpSK36. O relato de experi\u00eancia ser\u00e1 enviado ao final do preenchimento do formul\u00e1rio, por meio do upload do arquivo, conforme normativa indicada no ANEXO 1 desta chamada. 3.5 O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o tem in\u00edcio no dia 23/02 e se encerrar\u00e1 \u00e0s 11h59 do dia 22/03. 4. DA SELE\u00c7\u00c3O DE TEXTOS PARA COMPOR O E-BOOK 4.1 A Chamada P\u00fablica para relatos de experi\u00eancia referentes a projetos de leituras nas escolas ter\u00e1 \u00e0 frente uma Comiss\u00e3o Organizadora, que publicizar\u00e1 seus atos por meio do site e redes sociais oficiais da SEDUC-CE.4.2 O e-book Ler o Mundo Lendo Livros dar\u00e1 destaque a relatos de experi\u00eancia de projetos desenvolvidos nas escolas da rede estadual, executados por professoras/es, estudantes, n\u00facleo gestor e comunidade. 4.3 Os relatos de experi\u00eancia ser\u00e3o encaminhados por meio de um formul\u00e1rio eletr\u00f4nico gerenciado pela Comiss\u00e3o Organizadora que, encerradas as submiss\u00f5es, verificar\u00e1 a inscri\u00e7\u00e3o das/os autoras/es e os arquivos submetidos. 4.4 Ao final da submiss\u00e3o ser\u00e1 realizada a triagem, observando a pertin\u00eancia do conte\u00fado do relato de experi\u00eancia para compor o e-book, bem como se observar\u00e1 a conformidade com as normativas dispostas nos Anexos 1 e 2, respectivamente Diretrizes para Autoras/es e o Modelo de Relato. Caso n\u00e3o estejam em conformidade, os mesmos ser\u00e3o desconsiderados. 4.5 Ser\u00e3o selecionados trinta relatos de experi\u00eancia para compor o e-book Ler o Mundo Lendo Livros. 5. DA COMISS\u00c3O ORGANIZADORA E AVALIADORA 5.1 A Comiss\u00e3o Organizadora e Avaliadora ser\u00e1 composta por servidoras/es da SEDUC-CE. 5.2 A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 observar as normativas presentes nos Anexos 1 e 2, bem como analisar a pertin\u00eancia did\u00e1tica, os aspectos qualitativos textuais e a replicabilidade das experi\u00eancias relatadas. 5.3 A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 igualmente verificar se cada relato \u00e9 original, n\u00e3o sendo um pl\u00e1gio; caso seja identificado pl\u00e1gio o relato inscrito ser\u00e1 desconsiderado pelo certame. 5.4 Cabe tamb\u00e9m \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o cumprir os prazos estipulados no cronograma. 6. CRONOGRAMA : A\u00e7\u00e3o: Lan\u00e7amento da Chamada, Per\u00edodo: 22/02/2024, A\u00e7\u00e3o: Submiss\u00e3o dos Relatos , Per\u00edodo: 23/02/2024 a 22/03/2024, A\u00e7\u00e3o: Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, Per\u00edodo: 26/03/2024 a 12/04/2024, A\u00e7\u00e3o: Resultado dos Relatos Selecionados, Per\u00edodo: 17/04/2024. 7. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 7.1 A submiss\u00e3o a esta Chamada implica na aceita\u00e7\u00e3o das normas expressas neste documento, de forma integral e irretra-t\u00e1vel, bem como da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente em mat\u00e9ria de Direito Autoral. 7.2 As/os autoras/es, cujas produ\u00e7\u00f5es forem selecionadas, ter\u00e3o que assinar o Termo de Cess\u00e3o de Direitos Autorais, que ser\u00e1 encaminhado, posteriormente, para fins de publica\u00e7\u00e3o. 7.3 Cabe \u00e0s/aos titulares de Direito Autoral a inteira responsabilidade pela veracidade das informa\u00e7\u00f5es fornecidas \u00e0 SEDUC-CE referentes aos relatos de experi\u00eancia dos projetos de leitura. 7.4 Os casos omissos ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o Organizadora. Fortaleza 21 de Fevereiro de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza , 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba47/2018/PROCESSO N\u00ba03902872/2023I - ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 47/2018; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrito no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE.; III - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CEAR\u00c1; IV - CONTRATADA: EMPRESA SERVNAC SEGURAN\u00c7A LTDA, com sede na Av. Engenheiro Santana J\u00fanior, n\u00ba 180, Vicente Pizon, CEP: 60.181-206, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 12.285.169/0001-14, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. ERINALVA DOS SANTOS TEiXEIRA DE FREITAS, brasileira, portadora do RG n\u00b0 97002052221SSP-CE, e do CPF n\u00b0 901.272.933-53, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 47/2018, publicado no D.O.E de 09.03.2018, e de acordo com o Processos N.\u00ba 03902872/2023, N.\u00ba 06698117/2023 E NUP 13001.001991/2024-65; V - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CEAR\u00c1; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Regulamentado no artigo no art. 65, I, d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e no Art. 1\u00ba, Par\u00e1grafo \u00danico da Lei n.\u00ba 12.506/2011, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL 1.1 O presente Termo Aditivo fundamenta-se: - I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n.\u00ba 047/2018; - II. Nos termos que constam no Processo n.\u00ba 03902872/2023, n.\u00ba 06698117/2023 e NUP13001.001991/2024-65; - III. Nas normas dos arts. 54 e 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba. 10.406/2002) ; VII- FORO: FORTALEZA/CEAR\u00c1; VIII - OBJETO: Este Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba047/2018, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base e vale alimenta\u00e7\u00e3o, conforme a Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2023 \u2013 Vigil\u00e2ncia - CE000378/2023, registrada no MTE em 05.04.2023, Oficio n.\u00ba 001805/2024/PGE/PROLIC e em cumprimento ao Mandado Judicial n.\u00ba 3036867-90.2023.8.06.0001; IX - VALOR GLOBAL: O valor mensal do contrato, em decorr\u00eancia de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2023 \u2013 Vigil\u00e2ncia - CE000378/2023, passa de R$ 966.222,35 (novecentos e sessenta e seis mil duzentos e vinte e dois reais e trinta e cinco centavos) para R$ 1.025.552,16 (um milh\u00e3o, vinte e cinco mil quinhentos e cinquenta e dois reais e dezesseis centavos) e o valor anual passa de R$ 11.594.668,20 (onze milh\u00f5es, quinhentos e noventa e quatro mil seiscentos e sessenta e oito reais e vinte centavos) para R$ 12.306.625,92 (doze milh\u00f5es, trezentos e seis mil seiscentos e vinte e cinco reais e noventa e dois centavos) perfazendo uma diferen\u00e7a no valor global de R$ 711.957,70 (setecentos e onze mil novecentos e cinquenta e sete reais e setenta centavos), conforme an\u00e1lise COSET/SEPLAG, datada de 28.02.2024 e planilha \u00e0s fls.122-123 e 125, Despacho do N\u00facleo de Contrato de Terceiriza\u00e7\u00e3o, datado de 29.02.2024, \u00e0s fls.126-127 ; X - DA VIG\u00caNCIA: CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA - 5.1 A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024 ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo; XII - DATA: Fortaleza, 21 de Mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Eliana Nunes Estrela, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, CONTRATANTE - Erinalva dos Santos Teixeira de Freitas, Servnac Seguran\u00e7a Ltda, CONTRATADA. TESTEMUNHAS: 1- Paulo Iran Carvalho. 2- Antonia Ademir N. Feitosa. Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba078/2021/NUP 22001.044355/2023-38 - IG: 1309351I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 078/2021; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo(a) Sr(a). ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileiro(a), portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 216562291 SSP/CE, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, residente e domiciliado(a) em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA SAMIR CAVALCANTE AUR \u2013 ME, estabelecida na Maria Monte, n\u00ba 437, Domingos Ol\u00edmpio, Sobral/CE, CEP: 62.022-445, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.261.811/0001-01, doravante denominada CONTRA-TADA, representada neste ato pelo(a) Sr(a). SAMIR CAVALCANTE AUR, brasileiro(a), portador(a) da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 2000030022267 SSP/CE, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 006.261.023-67, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 078/2021, publicado no D.O.E de 13.05.2021; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. 57, II, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato, que tem por objeto o servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o para o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais da Educa\u00e7\u00e3o Profissional, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR PARA CONTINUIDADE DO SERVI\u00c7O O valor para custear as despesas com a continua\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o para o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais da Educa\u00e7\u00e3o Profissional de que trata a CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 dos Pre\u00e7os e do Reajustamento, ora aditado, permanecer\u00e1 de R$ 713.880,00 (setecentos e treze mil, oitocentos e oitenta reais), conforme justificativa exarada no Despacho \u2013 SEDUC/COALE/CEALE, datado em 01.03.2024, \u00e0s fls. 50/52 e IG n\u00ba 1309351 , constante dos autos.; X - DA VIG\u00caNCIA: Os prazos previstos na CL\u00c1USULA OITAVA, que trata da vig\u00eancia e da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, ficam prorrogados por mais 12 (doze) meses, a partir de 02 de abril de 2024 at\u00e9 01 de abril de 2025, podendo este ser rescindido a qualquer tempo, se, no curso de sua vig\u00eancia, a SEDUC implantar a modalidade de autogest\u00e3o nos servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o, devendo a CONTRATADA ser notificada com anteced\u00eancia de 30 (trinta) dias, conforme justificativa exarada no Despacho \u2013 SEDUC/COALE/CEALE, datado em 01.03.2024, \u00e0s fls. 50/52; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original; XII - DATA: 21 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, SAMIR CAVALCANTE AUR - Empresa Samir Cavalcante Aur \u2013 ME - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. JOHARA PATRICIA DANTAS MOREIRA, 2. LAURA RAQUEL DE OLIVEIRA LEITE. Fortaleza 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba344/2023/NUP 22001.007017/2024-04- IG: 1308225I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 344/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, CPF n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/Ce; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: REAL SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O DE OBRA LTDA., com sede na Rua Idelfonso Albano, 2783, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza/CE, CEP n\u00ba 60.115-001, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.188.842/0001-68, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por sua s\u00f3cia a Sra. MARILIA LOPES CRUZ ROLIM, brasileira, casada, portador da RG n\u00ba 99018008916 SSP/CE e CPF n\u00ba 413.933.503-30, nos termos previstos nos seus respectivos atos constitutivos, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao contrato supra mencionado, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 1.1. O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba. 344/2023; II. Nos termos que constam no Processo NUP22001.007017-2024-04; III. Nas normas dos arts. 54 e 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba. 10.406/2002).; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: 1 Este Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba344/2023, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base, vale alimenta\u00e7\u00e3o e cesta b\u00e1sica, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 (CE001396/2023) celebrado entre o Sindicato dos Estabelecimentos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e Sindicato dos Nutricionistas no Estado do Cear\u00e1. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA REMISS\u00c3O DA D\u00cdVIDA 3.1 O limite m\u00e1ximo para a repactua\u00e7\u00e3o do contrato observar\u00e1 o \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 Amplo \u2013 IPCA, e caso o teto seja ultrapassado, fica a empresa contratada ciente da remiss\u00e3o de valores referentes \u00e0 diferen\u00e7a de repactua\u00e7\u00e3o que ultrapassar o referido limite, dando as partes, plena quita\u00e7\u00e3o de eventuais montantes devidos; IX - VALOR GLOBAL: O valor mensal do contrato, em decorr\u00eancia de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 (CE001396/2023), passa de R$ 36.231,96 (trinta e seis mil duzentos e trinta e um reais e noventa e seis centavos) para R$ 39.979,46 (trinta e nove mil novecentos e setenta e nove reais e quarenta e seis centavos) perfazendo o valor global de R$ 239.876,76 (duzentos e trinta e nove mil oitocentos e setenta e seis reais e setenta e seis centavos) , conforme an\u00e1lise Coset/Seplag datada de 20.02.2024 e Planilha, \u00e0s fls. 81 a 84 e Despacho Gest\u00e3o de Serv. Terceirizados, datado de 22.02.2024, \u00e0s fls. 87 e 88 dos autos.; X - DA VIG\u00caNCIA: 5.1 A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de novembro de 2023 a 31 de outubro de 2024, conforme a vig\u00eancia estabelecida pela Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 (CE001396/2023). ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: 6.1 Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 7.1 A publica\u00e7\u00e3o resumida deste instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, ser\u00e1 providenciada pela Contratante. CL\u00c1USULA TER\u00c7A \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 14 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, MARILIA LOPES CRUZ ROLIM - Contratada. TESTEMUNHAS: 1.MICHELLE CORREIA DA COSTA, 2. ALESSANDRA CHAGAS DE FREITAS. Fortaleza 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.031483/2023-11/PR\u00c9-RESERVA: 1308867I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O, DE VIG\u00caNCIA E DE ACR\u00c9SCIMO DE VALOR AO CONTRATO N\u00ba 07/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI PL\u00c1CIDO ADERALDO CASTELO - CREDE 06 - PACUJ\u00c1/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0088-86, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) JOAQUIM MAGALH\u00c3ES DE OLIVEIRA NETO; III - ENDERE\u00c7O: PACUJ\u00c1/CE; IV - CONTRATADA: CONSTRUTORA HELDA LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 15.813.895/0001-50, neste ato representada pelo Sr. CL\u00c1UDIO GLEDSON DE OLIVEIRA; V - ENDERE\u00c7O: PACUJ\u00c1/CE; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Segundo Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 02/2023 e Contrato n\u00ba 07/2023 publicado no DOE de 27/06/2023, P\u00c1G. 67 e de acordo com o NUP do aditivo n\u00ba 22001.031483/2023-11 e regulamentado no Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso IV combinado com o Art. 65, I, b \u00a7 1\u00ba, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: PACUJ\u00c1/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade de prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, e acrescentar valor ao contrato, que tem por objetivo a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA DAS SALAS DE AULA, REFEIT\u00d3RIO E REFORMA EL\u00c9TRICA PARA TEMPO INTEGRAL, na EEMTI Pl\u00e1cido Aderaldo Castelo, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: O valor previsto na CL\u00c1USULA SEGUNDA, que trata do valor, ser\u00e1 acrescido no valor de R$ 70.322,03 (Setenta mil, trezentos e vinte e dois reais e tr\u00eas centavos), que representa aproximadamente 28,13% (Vinte e oito v\u00edrgula treze por cento). Deste modo, o valor global do Contrato n\u00ba 07/2023 que era de R$ 250.031,79 (Duzentos e cinquenta mil, trinta e um reais e setenta e nove centavos) e passa a ser de R$ 320.353,82 (Trezentos e vinte mil, trezentos e cinquenta e tr\u00eas reais e oitenta e dois centavos) e ser\u00e1 pago conforme contrato inicial; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (Sessenta) dias, a partir de 22 de Abril de 2024 at\u00e9 20 de Junho de 2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60(Sessenta) dias, a partir de 29 de Dezembro de 2023 at\u00e9 26 de Fevereiro de 2024 ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 18 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: JOAQUIM MAGALH\u00c3ES DE OLIVEIRA NETO - CONTRATANTE \u2013 CL\u00c1UDIO GLEDSON DE OLIVEIRA \u2013 CONTRATADA E TESTEMUNHAS: 01- Ant\u00f4nio Gracivaldo Magalh\u00e3es Alves, 02- Elivania Maria de Sousa. Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba NUP 22001.046488/2024-20 - IG:1309002I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CORRE\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 28/2024; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, situada(o) no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza \u2013 CE, inscrita(o) no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza \u2013 CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza \u2013 CE; IV - CONTRATADA: a SERVNAC FACILITIES SERVICE E LOG\u00cdSTICA LTDA., com sede na Rua Mutamba, n\u00ba 175, Letra A, Jangurussu, CEP: 60.865-210, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.875.066.0001-89, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. ERINALVA DOS SANTOS TEIXEIRA DE FREITAS, brasileira, portadora do RG n\u00b0 97002052221SSP-CE, e do CPF n\u00b0 901.272.933-53, residente e domiciliada na Rua Dom H\u00e9lio Campos, n.\u00ba 493, Bairro Carlito Pamplona, Fortaleza/CE, CEP. 60.311.630; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza \u2013 CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no Art. 65, I da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi-\u00e7\u00f5es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade alterar a CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO VALOR E DA REPACTUA\u00c7\u00c3O, referente a modifica\u00e7\u00e3o do valor contratual corrigindo o Contrato original oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20210028 que tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de merendeira nas unidades de ensino e administrativas vinculadas \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, item 1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA CL\u00c1USULA DO VALOR E DA REPACTUA\u00c7\u00c3O O item 5.1. da CL\u00c1USULA QUINTA que trata do valor contratual global na quantia de R$ 16.979.220,70 (dezesseis milh\u00f5es, novecentos e setenta e nove mil, duzentos e vinte reais e setenta centavos), ser\u00e1 corrigido em decorr\u00eancia da retifica\u00e7\u00e3o de inconsist\u00eancia no valor global da proposta de pre\u00e7o que foi formulada com uma diferen\u00e7a de R$ 0,01 (um centavo) na soma do \u201cMontante B\u201d, valor menor que o calculado pela administra\u00e7\u00e3o, de acordo com a C.I.n.\u00ba 000038/2024/SEDUC/CODIP, datado de 12.03.2024, constante dos autos \u00e0s fls. 2-3, e autoriza\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 44, passando a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cCL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO VALOR E DA REPACTUA\u00c7\u00c3O 5.1. O valor contratual global importa na quantia de R$ 16.979.179,44 (dezesseis milh\u00f5es, novecentos e setenta e nove mil cento e setenta e nove reais e quarenta e quatro centavos). 5.2. Ser\u00e1 admitida a repactua\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os dos servi\u00e7os com base na varia\u00e7\u00e3o de custos definidos pelos Acordos, Conven\u00e7\u00f5es ou Diss\u00eddios Coletivos de Trabalho. 5.3. N\u00e3o poder\u00e3o ser repassados aos custos do contrato os reajustes salariais espont\u00e2neos ou aqueles decorrentes de acordos coletivos de trabalho ou conven\u00e7\u00f5es coletivas realizadas fora da data base da categoria.\u201d ; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original. ; XII - DATA: 20 DE MAR\u00c7O DE 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o.- Contratante, ERINALVA DOS SANTOS TEIXEIRA DE FREITAS - Servnac Facilities Service E Log\u00edstica Ltda.- Contratada. TESTEMUNHAS: 1. ALESSANDRA CHAGAS DE FREITAS, 2. GLEISIANE DE SOUSA FERREIRA. Fortaleza 22 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.040137/2024-13/PR\u00c9-RESERVA: 1309134I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE PRAZO DE VIG\u00caNCIA AO CONTRATO N\u00ba 09/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA - CREDE 12 - QUIXAD\u00c1/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0286-40, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) PEDRO NOGUEIRA VIANA J\u00daNIOR; III - ENDERE\u00c7O: QUIXAD\u00c1/CE; IV - CONTRATADA: COOPERATIVA AGROPECU\u00c1RIA DO SERT\u00c3O CENTRAL \u2013 COAC, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 12.983.739/0001-40, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) FRANCISCO CARLOS ELOY; V - ENDERE\u00c7O: QUIXAD\u00c1/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Chamada P\u00fablica de n\u00ba 01/2023, publicado no DOE de 20/04/2023, de acordo com o processo NUP n\u00b0 22001.040137/2024-13, e regulamentado no art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: QUIXAD\u00c1/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade alterar o prazo de vig\u00eancia do contrato, que tem por objetivo a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, da Escola EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 19/04/2024 at\u00e9 15/10/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 15 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: PEDRO NOGUEIRA VIANA J\u00daNIOR - CONTRATANTE \u2013 FRANCISCO CARLOS ELOY \u2013 CONTRATADA E TESTEMUNHAS: 01- EMANUELE DE SOUSA RODRIGUES, 02- LAIDE DAYANE VIANA DE LIMA. Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024 .Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.044462/2024-47/PR\u00c9-RESERVA: 1309173I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO DE ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 01/2024; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a COORDENADORIA REGIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O - CREDE 17 - IC\u00d3/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0636-31, neste ato representada por sua Coordenadora(a) O Sr. Senhor ANT\u00d4NIO ELIVAL PEREIRA ; III - ENDE-RE\u00c7O: IC\u00d3/CE; IV - CONTRATADA: L2 ARQUITETURA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 40.185.558/00012-03, neste ato representada pelo Sr. JOS\u00c9 PEDRO MEDEIROS NETO ; V - ENDERE\u00c7O: BARRO/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com o CONVITE N\u00ba 20/2023, publicado no DOE de 30/01/2024 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.044462/2024-47 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: IC\u00d3/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade PRORROGAR o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo Execu\u00e7\u00e3o da Constru\u00e7\u00e3o do um Dep\u00f3sito e Acesso coberto na sede da Coordenadoria Regional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o CREDE17; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (SESSENTA) dias, a partir de 05 de abril de 2024 at\u00e9 dia 04 de junho de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 20 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ANT\u00d4NIO ELIVAL PEREIRA - CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 PEDRO MEDEIROS NETO \u2013 CONTRATADA E TESTEMUNHAS: 01- ANA L\u00cdGIA JORGE GON\u00c7ALVES, 02- IVANILDO DE SOUSA LIMA. Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.042833/2024-56/PR\u00c9-RESERVA: 1308859I - ESP\u00c9CIE: 01\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 0019/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a E.E.E.P. PROFESSOR PL\u00c1CIDO ADERALDO CASTELO - CREDE 14 - MOMBA\u00c7A/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0677-00, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Wellington Machado Vieira; III - ENDERE\u00c7O: MOMBA\u00c7A/CE; IV - CONTRATADA: FRANCISCO REGINALDO CAVALCANTE DE SOUSA ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 14.994.965/0001-51, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Francisco Reginaldo Cavalcante de Sousa; V - ENDERE\u00c7O: MOMBA\u00c7A/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 0005/2023 publicado no DOE de 20/11/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.042833/2024-56 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: MOMBA\u00c7A/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo REFORMA DA CAIXA D\u00c1GUA E SPDA, LABORAT\u00d3RIO DE CI\u00caNCIAS, REFORMA EL\u00c9TRICA DO QGBT E RAMAIS PARA OS QFS, MALHA DE ATERRAMENTO DA SUBESTA\u00c7\u00c3O, da Escola E.E.E.P. PROFESSOR PL\u00c1CIDO ADERALDO CASTELO, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 21/02/2024 at\u00e9 20/04/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 18 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Wellington Machado Vieira - CONTRATANTE \u2013 Francisco Reginaldo Cavalcante de Sousa \u2013 CONTRATADA E TESTEMUNHAS: 01- Arthur Benevides de Sousa, 02- Erlanio Freire Barros. Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024 .Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.042084/2024-67/PR\u00c9-RESERVA: 130899400I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO DE ADITIVO DE PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 009/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI WALTER DE S\u00c1 CAVALCANTE - SEFOR 02 - FORTA-LEZA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0545-60, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) CYNTIA KELLY DE SOUSA LOPES; III - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: CHAMA AZUL COMERCIO DE G\u00c1S LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00b0 08.325.226/0001-74, neste ato representado pelo Sr. PAULO EDUARDO FREIXEDELO; V - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente 1\u00ba Termo de Aditivo de Prazo de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o de acordo com a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2023/11741 , Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00b0 2023/00013, Contrato 09/2023 publicado no DOE/CE de 22 de maio de 2023, P\u00e1gina 32-33 e de acordo com o Processo NUP n\u00ba 22001.042084/2024-67 e consoante as disposi\u00e7\u00f5es do Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o Prazo de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o do Contrato 09/2023, que tem por objetivo a aquisi\u00e7\u00e3o de BOTIJ\u00d5ES DE G\u00c1S DE COZINHA PARA O PROGRAMA DE MERENDA ESCOLAR da Escola EEMTI WALTER DE S \u00c1 CAVALCANTE , cujas descri\u00e7\u00f5es e quantidades encontram-se no ANEXO I, que passa a fazer parte integrante deste termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 100 (cento) dias, a partir de 16 de maio de 2024 at\u00e9 23 de agosto de 2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 26 de abril de 2024 at\u00e9 24 de julho de 2024; XI - DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 07 de mar\u00e7o de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CYNTIA KELLY DE SOUSA LOPES - CONTRATANTE \u2013 PAULO EDUARDO FREIXEDELO \u2013 CONTRATADA E TESTEMUNHAS: 01- EDUARDO MARINHO DA SILVA, 02- ANA SARVIA FONSECA DE AZEVEDO. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024. .Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.043744/2024-27/PR\u00c9-RESERVA: 1308888I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 00013/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL GOVERNADOR ADAUTO BERRA - CREDE 13 - MONSENHOR TABOSA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0164-71, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Luiz Kildery de Melo Oliveira; III - ENDERE\u00c7O: MONSENHOR TABOSA/CE; IV - CONTRATADA: V T CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 32.766.063/0001-40, neste ato representada pelo Sr. Ant\u00f4nio Vilemar Rodrigues; V - ENDERE\u00c7O: MONSENHOR TABOSA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a modalidade CONVITE de n\u00ba 2023/0006 publicado no DOE de 18/07/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.043744/2024-27 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera-\u00e7\u00f5es; VII- FORO: MONSENHOR TABOSA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade PRORROGAR o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba 00013/2023, que tem por objetivo a EXECU\u00c7\u00c3O DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE BANHEIROS COM VESTI\u00c1RIO E ACESSO EM RAMPA, da Escola de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral Governador Adauto Bezerra conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA que trata da Execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 03 de Mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 31 de Maio de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 12 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Kildery de Melo Oliveira - CONTRATANTE \u2013 Ant\u00f4nio Vilemar Rodrigues \u2013 CONTRATADA E TESTEMUNHAS: 01- Mariana da Silva Ara\u00fajo, 02- Maria de F\u00e1tima dos Santos Nascimento. Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024. .Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.039009/2024-19/PR\u00c9-RESERVA: 1309175I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE EXECU\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 05/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEEP PEDRO DE QUEIROZ LIMA - CREDE 09 - BEBERIBE/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0394-12, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Arthur Monteiro da Silva; ; III - ENDERE\u00c7O: BEBERIBE/CE; IV - CONTRATADA: COMERCIAL TREND EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 36.980.220/0001-76, neste ato representada pelo(a) Sr(a) Maria L\u00facia da Penha Vasconcelos; V - ENDERE\u00c7O: SANTA QUIT\u00c9RIA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 0004/2023 publicado no DOE de 04/10/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.039009/2024-19 02 e regido pelo Art. 57, \u00a71\u00b0, inciso V da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: BEBERIBE/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo REFORMA EL\u00c9TRICA: SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO RAMAL DA COZINHA E LABORAT\u00d3RIO DE F\u00cdSICA, SPDA, ILUMI-NA\u00c7\u00c3O EXTERNA, AUTOMA\u00c7\u00c3O DA BOMBA E INSTALA\u00c7\u00c3O DE DPSS NOS QFS, da EEEP PEDRO DE QUEIROZ LIMA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 45 (quarenta e cinco) dias, a partir de 15/02/2024 ate 30/03/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 21 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Arthur Monteiro da Silva - CONTRATANTE \u2013 Maria L\u00facia da Penha Vasconcelos \u2013 CONTRATADA E TESTEMUNHAS: 01- L\u00edvia Bruna Br\u00e1ulio De Souza Ferreira, 02- Taissa Lopes Figueredo. Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba22001.038038/202463 PRE RESERVA :130936100I - ESP\u00c9CIE: 1\u00b0 TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 01/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA EEMTI ANTONIO LUIZ COELHO inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0254 - 62, CREDE 1 - Maranguape/CE, neste ato representada pelo seu Diretor Sr. Jos\u00e9 Adailton Rocha Pontes; III - ENDERE\u00c7O: Maranguape/CE; IV - CONTRATADA: QUINTAL DO G\u00c1S LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba , doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pela Sra. Patricia Freire de Ara\u00fajo; V - ENDERE\u00c7O: Maranguape/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de n\u00ba 2023/01674 publicado no DOE de 13/03/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.038038/2024-63 e regulamentado nos Art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso III - interrup\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do contrato ou diminui\u00e7\u00e3o do ritmo de trabalho por ordem e no interesse da Administra\u00e7\u00e3o; VII- FORO: Maranguape/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo G\u00c1S DE COZINHA PARA O PROGRAMA DE MERENDA ESCOLAR, da Escola EEMTI ANTONIO LUIZ COELHO , conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o.; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA ; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 200 (Duzentos) dias, a partir de 12/03/2024 at\u00e9 27/09/2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 200 (Duzentos) dias, a partir de 12/03/2024 at\u00e9 27/09/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 01 DE MAR\u00c7O DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Adailton Rocha Pontes - CONTRATANTE, Patricia Freire de Ara\u00fajo - CONTRATADA. Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba22001.036881/202413 PRE RESERVA : 1309335I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE ACR\u00c9SCIMO DE VALOR AO CONTRATO N\u00ba 20/2023; II - CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/ EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0286-40, com o endere\u00e7o Rua Paraguai, n\u00ba 2165, o bairro: Planalto Renascer, Munic\u00edpio Quixad\u00e1/CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor(a) Sr.(a) PEDRO NOGUEIRA VIANA J\u00daNIOR; III - ENDERE\u00c7O: QUIXAD\u00c1/CE; IV - CONTRATADA: F W C CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 09.339.397/0001-15, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo(a) Sr.(a) ANA CLAUDIA PINHEIRO COSTA; V - ENDERE\u00c7O: QUIXAD\u00c1/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 20/2023, oriundo do Convite n\u00ba 05/2023, publicado no DOE de 06/12/2023, de acordo com o processo NUP n\u00ba 22001.036881/2024-13, regulamentado no art. 65, inciso I, al\u00ednea b e \u00a7 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: QUIXAD\u00c1/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade acrescentar valor ao Contrato n\u00ba20/2023, que tem por objetivo a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA CIVIL E EL\u00c9TRICA DE SALAS DE AULA, MURO E ACESSO AO BLOCO MULTIMEIOS, da Escola EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA, conforme planilha com or\u00e7amento em anexo que integra o presente instrumento e indica as altera\u00e7\u00f5es quanto aos quantitativos e percentuais de itens; IX - VALOR GLOBAL: O valor previsto na CL\u00c1USULA SEGUNDA, que trata do valor, ser\u00e1 acrescido no valor de R$ 82.867,94 (oitenta e dois mil e oitocentos e sessenta e sete reais e noventa e quatro centavos), que representa 46,00 % (Quarenta e seis por cento), e ser\u00e1 pago conforme o contrato inicial.; X - DA VIG\u00caNCIA: PERMANECE INALTERADA ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 15 DE MAR\u00c7O DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: PEDRO NOGUEIRA VIANA J\u00daNIOR - CONTRATANTE, ANA CLAUDIA PINHEIRO COSTA - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - EMANUELE DE SOUSA RODRIGUES, 02 - LAIDE DAYANE VIANA DE LIMA. Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba22001.024834/202419 PRE RESERVA : 1309319I - ESP\u00c9CIE: 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 12/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/ EEM JESUS MARIA JOS\u00c9, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0695-91, Fortaleza - Cear\u00e1, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra. Diretora Geral, Sra. MARIA DE FATIMA DOS SANTOS CAETANO; III - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: NEY FONSECA BARROSO LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00b0 07.583.800/0001- 21, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. Ney Fonseca Barroso; V - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Convite de n\u00ba 02.2023 publicado no DOE de 05/09/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.024834/2024-19, regulamen-tado no art. art. 65, I, a, b ,\u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade o replanilhamento resultando sem repercuss\u00e3o financeira ao contrato, ora aditado, que tem por objetivo EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA EL\u00c9TRICA E REFORMA DO MURO, da Escola EEM JESUS MARIA JOS\u00c9, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o ; IX - VALOR GLOBAL: O presente ADITIVO teve um acr\u00e9scimo de servi\u00e7o no valor de R$ 9.054,98 (Nove mil, cinquenta e quatro reais e noventa e oito centavos), representando 4,99% (quatro v\u00edrgula noventa e nove por cento) do valor global do contrato, e sofreu uma supress\u00e3o de servi\u00e7o no valor de R$ 9.054,98 (Nove mil, cinquenta e quatro reais e noventa e oito centavos), representando 4,99% (quatro virgula noventa e nove por cento) do valor global do contrato, resultando na repercuss\u00e3o financeira neutra no valor de R$0.00 (sem altera\u00e7\u00e3o), representando 0% (zero por cento) do valor global do contrato, conforme Planilha das fls. 1 a 27, parte integrante deste Termo independente de transcri\u00e7\u00e3o.; X - DA VIG\u00caNCIA: PERMANECE INALTERADA ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original. E, para validade do que ficou convencio-nado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 22 DE MAR\u00c7O DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA DE FATIMA DOS SANTOS CAETANO - CONTRATANTE, Ney Fonseca Barroso - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - ANGELO DE FREITAS ABREU, 02 - SEBASTIAO COSTA DE CARVALHO. Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 07829487/2023 - IG: 13055680CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/EEFM DEPUTADO JOACI PEREIRA, estabelecida a rua professor Pedro Jorge n\u00ba 830, Bairro PLANALTO AYRTON SENA, Munic\u00edpio de Fortaleza/CE, Telefone (85) 3101.2994, inscrita no CNPJ 07.954.514/0504-91 daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada pela Diretora Geral, Sr\u00aa AURISETE MARIA DE ARAUJO CONTRATADA: EBP COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ sob n\u00ba 41.315.475/0001-54 , com sede na Avenida dos Expedicion\u00e1rios, n\u00ba 4995, sala 04, Bairro: Vila Uni\u00e3o, cep: 60.410-545, Munic\u00edpio: Fortaleza/CE doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo EDMIR BARBOSA DA PAZ. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DA REFORMA EL\u00c9TRICA PARA SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO RAMAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O DOS ARES CONDICIONADOS E QUADROS EL\u00c9TRICOS (CARGA INSTALADA: 85KW), na EEFM DEPUTADO JOACI PEREIRA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CARTA CONVITE n\u00ba 04/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 137/2014 e seu Decreto n\u00ba 31.543/2014 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco), dias corridos, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias corridos, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: R$ 90.720,63 (noventa mil e setecentos e vinte reais e sessenta e tr\u00eas centavos) pagos em confor-midade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.433.10149.03.339039.54400.1 \u2013 379482 (2023). DATA DA ASSINA-TURA: 20 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: AURISETE MARIA DE ARAUJO - CONTRATANTE - EDMIR BARBOSA DA PAZ \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ANA DANIELE DA SILVA, 02- RACHEL SANTOS ROLIM. Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.045317/2023-01 - IG: 1303762CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEM NAZAR\u00c9 GUERRA, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0323-29, situada na Avenida Vereador Raimundo Junior, s/n, Bairro Conjunto L\u00facia de F\u00e1tima \u2013 Distrito de Lagoa do Mato, no Munic\u00edpio Itatira - CE, CEP: 625.725-000, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pela Diretora Geral, Sra. Antonia Alzeleny Viana Nunes CONTRATADA: JVW CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 07.182.452/0001-80, com sede \u00e0 S\u00edtio Massap\u00ea, n\u00ba 2, Bairro Massap\u00ea, Munic\u00edpio Monsenhor Tabosa, CEP: 63.780-000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. Jhonathan Holanda Oliveira Rodrigues. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE ENGENHARIA \u2013 REFORMA CIVIL DE 10 SALAS DE AULA E REFORMA EL\u00c9TRICA DE 12 SALAS DE AULA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 0007/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 137/2014 e seu Decreto n\u00ba 31.543/2014 FORO: Itatira/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta), dias corridos, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (Sessenta) dias corridos, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: R$ 213.536,44 (duzentos e treze mil quinhentos e trinta e seis reais e quarenta e quatro centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.11292.10.339039.54400.1 - 1180 (2024). DATA DA ASSINATURA: 21 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Antonia Alzeleny Viana Nunes - CONTRA-TANTE \u2013 Jhonathan Holanda Oliveira Rodrigues \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ANA GABRIELA BARBOSA DE OLIVEIRA MACIEL, 02- LUCAS LIMA GUERRA. Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001034250/202451 - IG - 1306803CONTRATANTE: A(O) EEMTI PROFESSOR PL\u00c1CIDO ADERALDO CASTELO, situada(o) na Rua- 719, N\u00b0100, Bairro: Conjunto Cear\u00e1 \u2013 Fortaleza/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0513-82, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo ANTELVIANA BEZERRA DE MENEZES CONTRATADA: ATHOS NEGOCIOS E SOLUCOES LTDA, com sede na Rua: 908, N\u00ba25, Bairro: Conjunto Cear\u00e1 \u2013 Fortaleza/CE, CEP: 60.532-500, Fone: (85) 3039-4352, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 48.481.142/0001-44, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr. FRANCISCO HAMILTON TEIXEIRA FLOR\u00caNCIO FILHO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02742, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02742 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o do di\u00e1rio oficial DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (TREZENTOS) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente . VALOR GLOBAL: R$ 30.920,85 (TRINTA MIL NOVECENTOS E VINTE REAIS E OITENTA E CINCO CENTAVOS) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814. DATA DA ASSINATURA: 18 de Mar\u00e7o de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ANTELVIANA BEZERRA DE MENEZES - CONTRATANTE - FRANCISCO HAMILTON TEIXEIRA FLOR\u00caNCIO FILHO, - CONTRATADA. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001049469/202455 - IG - 1307975CONTRATANTE: A(O) EEMTI IRM\u00c3 LINS, situada(o) na Avenida Sebasti\u00e3o Magalh\u00e3es Nogueira, SN, Bairro S\u00e3o Francisco \u2013 Vi\u00e7osa do Cear\u00e1/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0360-73, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Francisco Igor Magalh\u00e3es Mapurunga Bezerra CONTRATADA: SUPERMERCADO SAO TOME VICOSA LTDA, com sede na Rua Salustiano de Pinho, CEP: 62.300-000, Fone: 88 99224-1877, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.306.166/0001-42, doravante denominado CONTRATADO(A), representado(a) neste ato pelo(a) Sr.(a) Fran-cisco Ranys Carvalho de Albuquerque. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO (MERENDA ESCOLAR \u2013 G\u00caNEROS ALIMENTICIOS), nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 03/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 03/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: VI\u00c7OSA DO C\u00c9ARA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindose a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vanta-josos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 320 (trezentos e vinte) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente . VALOR GLOBAL: R$ 8.370,00 (Oito mil, trezentos e setenta reais) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.08.339030.50000.0 - 8824. DATA DA ASSINATURA: 20 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Igor Magalh\u00e3es Mapurunga Bezerra - CONTRATANTE - Francisco Ranys Carvalho de Albuquerque, - CONTRATADA. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.050167/2024-20 - IG: 1307941CONTRATANTE: A (O) ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL MARIA LEAL TEIXEIRA, situada (o) na Rua Manoel da Silva Leal, S/N \u2013 Distrito de S\u00e3o Paulinho, no Munic\u00edpio de Acopiara/CE, inscrita no CNPJ. N.\u00ba 07.954.514/0822- 61, doravante denominada (o) CONTRATANTE, neste ato representada (o) pelo Diretor Geral, Sr. FRANCISCO CHADAIDE MARTINS BATISTA CONTRATADA: US DA CRUZ NETO - ME inscrita no CNPJ N\u00ba 37.847.947/0001 - 42, com sede na Rua Simpl\u00edcio Bezerra Silva n\u00ba 200, Bairro Jardim O\u00e1sis, Iguatu -CE, CEP: 63.507-445 , doravante denomi-nado CONTRATADO, representado neste ato pelo UBIRATAN SOBREIRA DA CRUZ NETO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eanero de Alimenta\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03477, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03477 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: ACOPIARA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) sua publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admi-tindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir do(a) sua publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado. VALOR GLOBAL: R$ 28.784,03 ( VINTE E OITO MIL SETECENTOS E OITENTA E QUATRO REAIS E TR\u00caS CENTAVOS ). pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 - 4972 . DATA DA ASSINATURA: 21 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO CHADAIDE MARTINS BATISTA - CONTRATANTE e UBIRATAN SOBREIRA DA CRUZ NETO \u2013 CONTRATADA. Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.039988/2024-13 - IG: 1306761CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL LU\u00cdZA T\u00c1VORA, estabelecida a Rua Hildely Cavalcante, n\u00ba120, Bairro Centro, Munic\u00edpio de Juc\u00e1s/CE, Telefone (88) 3517- 1241, inscrita no CNPJ: 07.954.514/0674-67, doravante denominada simples-mente CONTRATANTE neste ato representada por seu Diretor Geral, Sr. Antonio Weskley Alves Holanda CONTRATADA: DENILDO NUNES DE SOUZA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 43.491.578/0001-09, com sede \u00e0 Rua FRANCISCO BARTOLOMEU ALVES DE CARVALHO, n\u00ba 64 , Bairro CAJUEIRO, Munic\u00edpio IGUATU-CE, doravante denominada CONTRATADO, representado neste ato pelo DENILDO NUNES DE SOUZA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimenta\u00e7\u00e3o - CONVENCIONAL II, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04012, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0007, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04012 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0007, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023 FORO: Juc\u00e1s/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de 01 (um) ano, contado do(a) a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 01 (um) ano, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 12.430,00 (Doze mil quatrocentos e trinta reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 - 4972 . DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Antonio Weskley Alves Holanda- CONTRATANTE \u2013 DENILDO NUNES DE SOUZA \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- KARLA YOHANNI DA SILVA FERNANDES, 02- ANTONIA SANIA LUNA VIEIRA ARAUJO. Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.038057/2024-90 - IG: 1307647CONTRATANTE: A ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL PROFESSOR JOCI\u00ca CAMINHA DE MENESES, situada(o) na Rua Itu,120, Bairro Bom Jardim, Munic\u00edpio de Fortaleza/CE inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0512-00, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pela Sra. Maria Enedite Madeira do Nascimento CONTRATADA: FORTE COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS EIRELI, com sede na sede \u00e0 Av. Jaime Assis Henrique, 134, Bairro Centro, CEP 62.540-000, FONE:(88) 3636-1515 Munic\u00edpio Amontada - Cear\u00e1, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 01.044.414/0001-85, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr.(a) Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios de merenda escolar para o Programa Nacional de Merenda Escolar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03628, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/002, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03628 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/002, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o em D.O.E, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 335 (trezentos e trinta e cinco) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 10.776,00 (Dez Mil, Setecentos e Setenta e Seis Reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 \u2013 1257 PNAE . DATA DA ASSINATURA: 18 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Enedite Madeira do Nascimento - CONTRATANTE \u2013 Francisco Agenor Gomes \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Diek Gilson de Oliveira Lima, 02- Josiano Lira da Silva. Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001036284/2024-81 - IG - 1306208CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Francisco Assis Vieira, inscrita no CNPJ 07.954.514/0656-85, estabelecida a Rua Ant\u00f4nio Joaquim Neto, S/n\u00ba, Vila Umari, Munic\u00edpio de Acopiara/CE, Telefone (88 ) 3565-3047, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0656-85, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por seu(sua) Diretor(a) Geral, Sr.(a) Adailton de Lima Vieira CONTRATADA: GM COMERCIAL com sede na Rua S\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 N\u00ba 73, Bairro Jo\u00e3o Paulo 2, CEP: 63.508-790, Fone: (88) 9.8870-9819, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 52.249.726/0001-66, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pela Senhora Gerciana Martins de oliveira. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DE CONSUMOG\u00caNERO ALIMEN-T\u00cdCIOS DA MERENDA ESCOLAR, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03101, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03101 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: ACOPIARA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO) DIAS, contado do(a) dia de assinatura deste contrato, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. Este contrato entrar\u00e1 em vigor a partir do dia 08 de mar\u00e7o de 2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O:O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 27.887,80 (VINTE E SETE MIL E OITOCENTOS E OITENTA E SETE REAIS E OITENTA CENTAVOS) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 \u2013 4972. DATA DA ASSINATURA: 13 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Adailton de Lima Vieira - CONTRATANTE - Gerciana Martins de oliveira, - CONTRATADA. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.031594/2024-17 - IG: 1306717CONTRATANTE: A ESCOLA de Ensino M\u00e9dio Padre Coriolano, estabelecida a Rua Ten. Joaquim Nogueira de Queiroz, n\u00ba 51, Bairro Centro, Munic\u00edpio de Pacajus/CE, Telefone ( 85 ) 3348-7009, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0401-86, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por seu(sua) Diretor(a) Geral, Sr.(a) FL\u00c1VIA REGINA DA SILVA CASTRO CONTRATADA: LUCIANA SOARES DE SOUSA MACIEL - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 26.237.146/0001-49 com sede \u00e0 Rua 232, n 26 - Nova Metr\u00f3pole (Jurema), Caucaia - CE, 61.658-470, representado neste ato pelo Sr(a). LUCIANA SOARES DE SOUSA MACIEL. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA O PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0002/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0002/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0002/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0002/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Pacajus/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 330 (trezentos e trinta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 4.375,20 (Quatro mil, e trezentos e setenta e cinco reais e vinte centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 \u2013 7814. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: FL\u00c1VIA REGINA DA SILVA CASTRO - CONTRATANTE \u2013 LUCIANA SOARES DE SOUSA MACIEL \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- JOSE REVELINO PEREIRA, 02- NA\u00cdLA ESTEVAN DE FREITAS. Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.018402/2024-79 - IG: 130478000CONTRATANTE: A EEMTI JAIME TOMAZ DE AQUINO, situada(o) na BR 304 KM 20, s/n, distrito de Forquilha, Munic\u00edpio de Beberibe/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0816- 13, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Sandro Jos\u00e9 Costa Rebou\u00e7as CONTRA-TADA: JOSIAS SARAIVA LIMA NETO, com sede na Rua 06, n\u00ba 701 \u2013 A, JEREISSATI CEP: 61.900-300, Maracana\u00fa, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 18.137.399/0001-12, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Josias Saraiva Lima Neto. OBJETO: O objeto do presente instru-mento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O - \u00c1GUA MINERAL, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/00855, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/00855 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Beberibe/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 28.800,00 (vinte e oito mil e oitocentos reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.04.339030.50000.0 - 12599. DATA DA ASSINATURA: 21 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Sandro Jos\u00e9 Costa Rebou\u00e7as - CONTRATANTE \u2013 Josias Saraiva Lima Neto \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- RAIMUNDO NONATO DA SILVA, 02- JOS\u00c9 WELLINGTON PEREIRA LIMA. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 10353.672024/52 - IG: 1307819CONTRATANTE: A EEM JESUS MARIA JOS\u00c9, estabelecida \u00e0 Rua da Mangueira n\u00ba 134 Bairro Quintino Cunha, Munic\u00edpio de Fortaleza/CE, CEP 60.352-630, Telefone (85) 3101-2698, inscrita no CNPJ/MF 07.957.514/0695-91, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por sua Diretora Geral, Sra.: MARIA DE F\u00c1TIMA DOS SANTOS CAETANO CONTRATADA: FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 01.044.414/0001-85 com sede \u00e0 Rua Jaime Assis Henrique, N\u00ba 134, Bairro Centro \u2013 Amontada - Cear\u00e1, representado(a) neste ato pelo(a) o(a) Sr.(a) Fran-cisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03016 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03016 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta dias), contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 43.023,24 (Quarenta e tr\u00eas mil, vinte e tr\u00eas reais e vinte e quatro centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 \u2013 7814. DATA DA ASSINATURA: 20 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA DE F\u00c1TIMA DOS SANTOS CAETANO - CONTRATANTE \u2013 Francisco Agenor Gomes \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- MARIA PAULETE NUNES, 02- SEBASTIAO COSTA DE CARVALHO. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001034680/2024 73 IG 1308186CONTRATANTE: EEMTI LIONS JANGANDA \u2013 Fortaleza - Cear\u00e1, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0427-15, neste ato representada(o) pelo Rafael Oliveira Freitas CONTRATADA: AVANTI COMERCIAL E SERVI\u00c7OS LTDA - inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 49.179.057/0001-99, represen-tado neste ato pelo Erike da Silva Forte. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios - PNAE, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02665, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/002, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02665 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/002, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta reais) dias, contado do(a) Publica\u00e7\u00e3o em DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 180 (Cento oitenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  47.840,00 (Quarenta sete mil, oitocentos quarenta reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 \u2013 1257. DATA DA ASSINATURA: 14 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Rafael Oliveira Freitas CONTRATADA - Erike da Silva Forte e TESTEMUNHAS: 1 - MARIA GORETTI BRAGA DOS SANTOS 2 - ELISANGELA SOUSA DE SALES, Fortaleza 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.024719/2024-44 - IG: 1307488CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9z da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO TEMPO INTEGRAL ANT\u00d4NIO SALES, situa-da(o) na Rua Professor Anacleto , 630, Bairro Parque Arax\u00e1, Fortaleza, Cear\u00e1 , inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0698-34, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Diretor Escolar ,o Sr. Rafael Ferreira Nogueira CONTRATADA: JW COMERCIAL E SERVI\u00c7OS LTDA, com sede na Rua 908 Casa 46, Conjunto Cear\u00e1 4\u00aa ETAPA , Cep: 60532-500 Fone: (85) 99116-5211, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 45.014.432/0001-90, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr. JO\u00c3O LUIS DOS SANTOS DA SILVA. OBJETO: O objeto do presente instru-mento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/00977, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0002 Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/00977 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0002 - PROCESSO 22001021391202412 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco dias) , contado do(a) assinatura do contrato , na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 150 (cento e cinquenta dias) contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equiva-lente. VALOR GLOBAL: R$ 41.445,86 ( quarenta e um mil e quatrocentos e quarenta e cinco reais e oitenta e seis centavos ) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 - 1257 . DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Rafael Ferreira Nogueira - CONTRATANTE \u2013 JO\u00c3O LUIS DOS SANTOS DA SILVA \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- WALEWSKA MARIA RORIZ BERTOLETTI, 02- ISABELA MADALENA DE LIMA. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.037687/2024-47 - IG: 1307136CONTRATANTE: A EEMTI PEDRO JORGE MOTA, estabelecida na Rua Ant\u00f4nio Leit\u00e3o de Mendon\u00e7a, S/N \u2013 Barro Pedreiras, no Munic\u00edpio de Catarina/CE, telefone N\u00ba (88)35561603, inscrita no CNPJ. N.\u00ba 07.954.514/0660-61, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato represen-tada por sua Diretor Geral, Sr. ARI COSMO DE OLIVEIRA CONTRATADA: U.S DA CRUZ NETO-ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 37.847.947/0001-42, localizada na RUA SIMPLICIO BEZERRA SILVA, n\u00ba 200, Jardim Oasis- Iguat\u00fa-CE, CEP: 63507-445 doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. Ubiratan Sobreira da Cruz Neto. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Merenda Convencional- PROTE\u00cdNAS nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba2024/034480 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/034480 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: CATARINA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO DIAS) dias, contado da sua publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO DIAS), contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 18.499,00 (DEZOITO MIL E QUATROCENTOS E NOVENTA E NOVE REAIS) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 \u2013 4972 . DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: ARI COSMO DE OLIVEIRA - CONTRA-TANTE \u2013 Ubiratan Sobreira da Cruz Neto \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.035333/2024-68 - IG: 1307206CONTRATANTE: A EEMTI PROFA ADALGISA BONFIM SOARES, situada na Rua 103,265 CEP 60.763- 520 inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0514-63, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Diretor Escolar Rog\u00e9rio Silva Cardoso CONTRATADA: DUETTO SOLU-\u00c7\u00d5ES COMERCIAS EM \u00c1GUAS E SERVICOS DE MEDICAO LTDA, com sede na Rua Sete Quedas,220,Arian\u00f3polis, Caucaia Ce, CEP: 61.656-260, Fone(85)99974- 1555 , inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 35.735.700/0001-09, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo (a) Stephany Gouveia de Souza. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00e1s e outros materiais engarrafados, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03246, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03246 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco dias) , contado a partir da sua assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos dias), contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 9.390,42 (nove mil, trezentos e noventa reais e quarenta e dois centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.03.339030.50000.0 - 20404. DATA DA ASSINATURA: 13 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Rog\u00e9rio Silva Cardoso - CONTRATANTE \u2013 Stephany Gouveia de Souza \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Davi Lima Maciel, 02- L\u00facia Maria Lima Maciel. Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.047998/2024-14 - IG: 1307136CONTRATANTE: A EEMTI PEDRO JORGE MOTA, estabelecida na Rua Ant\u00f4nio Leit\u00e3o de Mendon\u00e7a, S/N \u2013 Barro Pedreiras, no Munic\u00edpio de Catarina/CE, telefone N\u00ba (88)35561603, inscrita no CNPJ. N.\u00ba 07.954.514/0660-61, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato repre-sentada por sua Diretor Geral, Sr. ARI COSMO DE OLIVEIRA CONTRATADA: PEDRO HENRIQUE FERREIRA DE DE CASTRO LIBERALINO inscrita no CNPJ sob n\u00ba47.771.581/0001-29, com sede na Rua Pe. C\u00edcero, Bairro Cocob\u00f3, Iguatu-CE, representado neste ato pelo(a) Sr. PEDRO HENRIQUE FERREIRA DE DE CASTRO LIBERALINO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Merenda Convencional nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba2024/03448 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba2024/03448 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: CATARINA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO) dias, contado da sua publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO DIAS), contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 13.300,45 (TREZE MIL E TREZENTOS REAIS E QUARENTA E CINCO CENTAVOS) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 \u2013 4972. DATA DA ASSINATURA: 20 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: ARI COSMO DE OLIVEIRA - CONTRATANTE e PEDRO HENRIQUE FERREIRA DE DE CASTRO LIBERALINO \u2013 CONTRATADA. Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001047208/2024 09 IG 1308509CONTRATANTE: EEMTI JOSEFA ALVES BEZERRA - CREDE 16 - Juc\u00e1s/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0673-86, neste ato representada(o) pelo Jos\u00e9 Mois\u00e9s Monteiro CONTRATADA: CARLOS ELIARDO FERREIRA DE SOUSA LTDA - inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 27.899.824/0001-00, representado neste ato pelo Sr(a). Carlos Eliardo Ferreira de Sousa. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O - CONVENCIONAL PARA EEMTI JOSEFA ALVES BEZERRA, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03701 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03701 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Juc\u00e1s/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) PUBLICA\u00c7\u00c3O, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  33.907,00 (Trinta e tr\u00eas mil e novecentos e sete reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.1.5009100000.0-4972. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Jos\u00e9 Mois\u00e9s Monteiro e CONTRATADA - Carlos Eliardo Ferreira de Sousa, Fortaleza 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.033043/2024-80 - IG: 130652700CONTRATANTE: A(O) Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/EEMTI FILGUEIRAS LIMA, situada(o) na Rua Hilda Augusto, 429 \u2013 Lavras da Mangabeira - CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0649-56, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Diretora Geral, Sra, Altamira Cristina Ferreira CONTRATADA: A M G\u00c1S COMERCIO VAREJISTA DE GLP LTDA inscrita, com sede na Rua(Av) LUIZ JACINTO n\u00ba 250 \u2013 BAIRRO CAIXA D\u2019AGUA,, CEP:63.300-000, Fone: (88)99633-8746, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 50.964889/0001-03, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo MARQUIRA JOSE DE MOURA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S ENGARRAFADO, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 02/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0002 , Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 02/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0002, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Lavras da Mangabeira/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO) dias, contado do(a) partir da sua assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 9.030,00 (Nove mil e Trinta Reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.01.339030.50000.0 - 5009 . DATA DA ASSINATURA: 20 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Altamira Cristina Ferreira - CONTRATANTE e MARQUIRA JOSE DE MOURA \u2013 CONTRATADA. Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.035937/2024-12 - IG: 130856200CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O / 7\u00aa COORDENADORIA REGIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O situada(o) na Rua Tabeli\u00e3o Facundo, n\u00ba 236, Bairro Centro, Munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE, Telefone (85)3343-6815, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0111-60, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) por sua COORDENADORA Geral, Sra. RENATA PINTO FERREIRA CONTRATADA: BRUNO ABREU BASTOS, com sede na Rua Le\u00f4ncio Magno, n\u00ba 1281, Bairro Santa Luzia, Munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE, CEP: 62.700-000, Fone: (85) 99930-9463, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 28.880.174/0001-05, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr. Bruno Abreu Bastos. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O (CARNES AVES E PEIXES) EM FAVOR DAS ESCOLAS PROFISSIONAIS DO CAMPO EEM ANT\u00d4NIO TAVARES ALVES E EEM JAVAN RODRIGUES DE SOUSA, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02994, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02994 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Canind\u00e9/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 52.701,80 (cinquenta e dois mil, setecentos e um reais e oitenta centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.10.339030.50000.0 - 26999. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RENATA PINTO FERREIRA - CONTRATANTE \u2013 Bruno Abreu Bastos \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Ariel Sales Sousa, 02- Antonia Liandra Ramos Pereira. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.036632/2024-10 - IG: 1307814CONTRATANTE: A EEMTI ESTADO DE ALAGOAS, situada(o) na Av Presidente Castelo Branco, 5244 \u2013 Barra do Cear\u00e1, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0424-72, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Jos\u00e9 William Matias Barros CONTRATADA: FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS EIRELLI, com sede na Av Jaime Assis Henrique, 134 \u2013 Centro \u2013 Amontada \u2013 CE CEP: 62.540-000, Fone: (88) 3636 1515 / (85) 99165 9234, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 01.044.414/0001-85, doravante denominado CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03211, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03211 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 244 (duzentos e quarenta e quatro dias), dias contado da publica\u00e7\u00e3o do contrato, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 183 (cento e oitenta e tr\u00eas dias), dias contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 39.970,00 (trinta e nove mil novecentos e setenta reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 - 1257. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 William Matias Barros - CONTRATANTE \u2013 Francisco Agenor Gomes \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Bruna Rafaela Pinto Carneiro, 02- Gabriela de Macedo Lima. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.049846/2024-56 - IG: 1309043CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral Adahil Barreto, estabelecida \u00e0 Rua Manoel Vira\u00e7\u00e3o, n\u00ba 222, Bairro Vila Nova, Munic\u00edpio de Cari\u00fas/CE, telefone (88) 3514-1217, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0659-28, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por seu Diretor Geral, Sr. Dami\u00e3o Lins de Souza CONTRATADA: ALVES E DUARTE PAPELARIA LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 43.893.690/0001-68, com sede \u00e0 Rua Vinte e Tr\u00eas de Novembro, n\u00ba 210, Centro IguatuCE, repre-sentado neste ato pela Sra. Auricelia Alves Braga. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar Convencional, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05030, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240011, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05030 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240011, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Cari\u00fas/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) sua publica\u00e7\u00e3o na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRA-TADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 - 4972 . DATA DA ASSINATURA: 26 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Dami\u00e3o Lins de Souza - CONTRATANTE \u2013 Auricelia Alves Braga \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.035894/2024-67 - IG : 1305733CONTRATANTE: A EEMTI PEDRO JORGE MOTA, estabelecida na Rua Ant\u00f4nio Leit\u00e3o de Mendon\u00e7a, S/N \u2013 Barro Pedreiras, no Munic\u00edpio de Catarina/CE, telefone N\u00ba (88)35561603, inscrita no CNPJ. N.\u00ba 07.954.514/0660-61, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato represen-tada por sua Diretor Geral, Sr. ARI COSMO DE OLIVEIRA CONTRATADA: U.S DA CRUZ NETO-ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 37.847.947/0001-42, localizada na RUA SIMPLICIO BEZERRA SILVA, n\u00ba 200, Jardim Oasis- Iguat\u00fa-CE, CEP: 63507-445 doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. Ubiratan Sobreira da Cruz Neto. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Merenda Conven-cional- PROTE\u00cdNAS nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba n\u00ba2024/03011, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba2024/03011 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: CATARINA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO) dias, contado da sua publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Admi-nistra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO DIAS), contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 37.527,37 (TRINTA E SETE MIL E QUINHENTOS E VINTE E SETE REAIS E TRINTA E SETE CENTAVOS ) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 \u2013 4972. DATA DA ASSINATURA: 20 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: ARI COSMO DE OLIVEIRA - CONTRATANTE e Ubiratan Sobreira da Cruz Neto \u2013 CONTRATADA. Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001047212/2024 69 IG 1308511CONTRATANTE: A(O) EEMTI JOSEFA ALVES BEZERRA - CREDE 16 - Juc\u00e1s/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0673-86, neste ato representada(o) pelo Jos\u00e9 Mois\u00e9s Monteiro CONTRATADA: GERCIANA MARTINS DE OLIVEIRA - Iguatu - CE, 6 inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 52.249.726/0001-66, representado neste ato pelo(a) Sr(a). Gerciana Martins de Oliveira. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUSI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O PARA MERENDA ESCOLAR DA EEMTI JOSEFA ALVES BEZERRA, nas condi\u00e7\u00f5es estabele-cidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04146 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240006, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04146 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240006, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Juc\u00e1s/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) PUBLICA\u00c7\u00c3O, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 872,50 (Oito-centos e setenta e dois reais e cinquenta centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.1.5009100000.0-4972. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Jos\u00e9 Mois\u00e9s Monteiro e CONTRATADA - Gerciana Martins de Oliveira, Fortaleza 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001047211/2024 14 IG 1308511CONTRATANTE: EEMTI JOSEFA ALVES BEZERRA - CREDE 16 - Juc\u00e1s/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0673-86, neste ato representada(o) pelo Jos\u00e9 Mois\u00e9s Monteiro CONTRATADA: CARLOS ELIARDO FERREIRA DE SOUSA LTDA - inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 27.899.824/0001-00, representado neste ato pelo Sr(a). Carlos Eliardo Ferreira de Sousa. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUSI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O PARA MERENDA ESCOLAR DA EEMTI JOSEFA ALVES BEZERRA, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04146 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240006, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04146 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240006, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Juc\u00e1s/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) PUBLICA\u00c7\u00c3O, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 20.460,00 (Vinte mil e quatrocentos e sessenta reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.1.5009100000.0-4972. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Jos\u00e9 Mois\u00e9s Monteiro e CONTRATADA - Carlos Eliardo Ferreira de Sousa, Fortaleza 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001050166/2024 85 IG 1307941CONTRATANTE: ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL MARIA LEAL TEIXEIRA - CREDE 16 - no Munic\u00edpio de Acopiara/CE, inscrita no CNPJ. N.\u00ba 07.954.514/0822- 61, neste ato representada (o) pelo Diretor Geral, Sr. FRANCISCO CHADAIDE MARTINS BATISTA CONTRA-TADA: PH COMERCIO inscrita no CNPJ N\u00ba 47.771.581/0001 - 29 - Iguatu -CE - representado neste ato pelo Sr\u00ba PEDRO HENRIQUE FERREIRA DE CASTRO LIBERALINO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eanero de Alimenta\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04337, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04337 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Acopiara/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) sua publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir do(a) sua publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado. VALOR GLOBAL: R$ 25.599,80 ( VINTE E CINCO MIL QUINHENTOS E NOVENTA E NOVE REAIS E OITENTA CENTAVOS ) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 - 4972. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - FRANCISCO CHADAIDE MARTINS BATISTA e CONTRATADA - PEDRO HENRIQUE FERREIRA DE CASTRO LIBERALINO, Fortaleza 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001047210/2024 70 IG 1308509CONTRATANTE: EEMTI JOSEFA ALVES BEZERRA - CREDE 16 - Juc\u00e1s/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0673-86, neste ato representada(o) pelo Jos\u00e9 Mois\u00e9s Monteiro CONTRATADA: GERCIANA MARTINS DE OLIVEIRA - Iguatu - CE, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 52.249.726/0001-66, representado neste ato pelo(a) Sr(a). Gerciana Martins de Oliveira. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O - CONVENCIONAL PARA EEMTI JOSEFA ALVES BEZERRA, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03701 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03701 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Juc\u00e1s/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) PUBLICA\u00c7\u00c3O, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 4.396,00 (Quatro mil e trezentos e noventa e seis reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.1.5009100000.0-4972. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Jos\u00e9 Mois\u00e9s Monteiro e CONTRATADA - Gerciana Martins de Oliveira, Fortaleza 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 10352.622024/01 - IG: 1308686CONTRATANTE: A EEMTI PROFESSORA BALBINA JUC\u00c1 ALBUQUERQUE, situada(o) na Av. Major Assis, 346, Bairro Jardim Iracema, Munic\u00edpio de Fortaleza/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514.0428-04, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo(a) o(a) Sr.(a) Marcelo Henrique Ara\u00fajo de Sousa CONTRATADA: FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 01.044.414/0001-85 com sede \u00e0 Rua Jaime Assis Henrique, N\u00ba 134, Bairro Centro \u2013 Amontada - Cear\u00e1, representado(a) neste ato pelo(a) o(a) Sr.(a) Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03155 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03155 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta dias), contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 45.451,00 (Quarenta e cinco mil, quatrocentos e cinquenta e um reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 \u2013 1257. DATA DA ASSINATURA: 20 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Marcelo Henrique Ara\u00fajo de Sousa - CONTRATANTE \u2013 Francisco Agenor Gomes \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- MARIA DE FATIMA FEIJO NUNES, 02- JANIO SILVA DA COSTA. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.028986/2024-91 - IG: 1307975CONTRATANTE: A(O) EEMTI IRM\u00c3 LINS, situada(o) na Avenida Sebasti\u00e3o Magalh\u00e3es Nogueira, SN, Bairro S\u00e3o Francisco \u2013 Vi\u00e7osa do Cear\u00e1/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0360-73, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Francisco Igor Magalh\u00e3es Mapurunga Bezerra CONTRATADA: MOREIRA SOUZA COMERCIAL DE ALIMENTOS LTDA, com sede na Dep. Manoel Francisco, CEP: 62.320-000, Fone: 88 99296-7320, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.268.603/0001-02, doravante denominado CONTRATADO(A), representado(a) neste ato pelo(a) Sr.(a) Ana Cristina Pinto de Aguiar Moreira. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO (MERENDA ESCOLAR \u2013 G\u00caNEROS ALIMENTICIOS), nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 03/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 03/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: VI\u00c7OSA DO CEAR\u00c1/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vanta-josos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 320 (trezentos e vinte) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 39.800,60 (Trinta e nove mil, oitocentos reais e sessenta centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.08.339030.50000.0 - 8824. DATA DA ASSINATURA: 18 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Igor Magalh\u00e3es Mapurunga Bezerra - CONTRATANTE \u2013 Ana Cristina Pinto de Aguiar Moreira \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Jos\u00e9 Wilson Magalh\u00e3es de Carvalho, 02- Jordania Sousa Alexandre. Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.036054/2024-11 - IG: 130599300CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Francisco Assis Vieira, inscrita no CNPJ 07.954.514/0656-85, estabelecida a Rua Ant\u00f4nio Joaquim Neto, S/n\u00ba, Vila Umari, Munic\u00edpio de Acopiara/CE, Telefone (88 ) 3565-3047, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0656-85, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por seu(sua) Diretor(a) Geral, Sr.(a) Adailton de Lima Vieira CONTRATADA: GM COMERCIAL com sede na Rua S\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 N\u00ba 73, Bairro Jo\u00e3o Paulo 2, CEP: 63.508-790, Fone: (88) 9.8870-9819, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 52.249.726/0001-66, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pela Senhora Gerciana Martins de oliveira. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DE CONSUMOG\u00caNERO ALIMEN-T\u00cdCIOS DA MERENDA ESCOLAR \u00c1GUA MINERAL nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03043,, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0002, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03043 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0002, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Acopiara/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO) DIAS, contado do(a) dia de assinatura deste contrato, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 13.246,80 (treze mil duzentos e quarenta e seis reais e oitenta centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.02.339030.50000.0 - 1243. DATA DA ASSINATURA: 13 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Adailton de Lima Vieira - CONTRATANTE e Gerciana Martins de oliveira \u2013 CONTRATADA. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.040822/2024-31 - IG: 1308995CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL LU\u00cdZA T\u00c1VORA, estabelecida a Rua Hildely Cavalcante, n\u00ba120, Bairro Centro, Munic\u00edpio de Juc\u00e1s/CE, Telefone (88) 3517- 1241, inscrita no CNPJ: 07.954.514/0674-67, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por seu Diretor Geral, Sr. Antonio Weskley Alves Holanda CONTRATADA: ALVES E DUARTE PAPELARIA LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 43.893.690/0001-68, com sede \u00e0 Rua Vinte e Tr\u00eas de Novembro, n\u00ba 210, Centro de Iguatu-CE, doravante denominada CONTRATADO, representado neste ato pela Sra Auricelia Alves Braga. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimenta\u00e7\u00e3o - CONVENCIONAL II, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04272, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0009, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04272 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0009, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023 FORO: Juc\u00e1s/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de 01 (um) ano, contado do(a) a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 01 (um) ano, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 3.400,00 (Tr\u00eas mil e quatrocentos reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 - 4972. DATA DA ASSINATURA: 20 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Antonio Weskley Alves Holanda - CONTRATANTE \u2013 Auricelia Alves Braga \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.044853/2024-61/PR\u00c9-RESERVA: 1306455CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI DR. JO\u00c3O ALMIR DE FREITAS BRAND\u00c3O - CREDE 05 - S\u00c3O BENEDITO/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0389-55, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) ROS\u00c1LIA DA CUNHA JORGE CONTRATADA: R. DE OLIVEIRA NUNES COMERCIO E SERVI\u00c7OS, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 45.291.148/0001-60, representado neste ato pelo Roberto de Oliveira Nunes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para Alimenta\u00e7\u00e3o escolar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01756, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01756, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2024 e Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01756 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00c3O BENEDITO/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 320 (trezentos e vinte) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 8.420,00 (oito mil, quatrocentos e vinte reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.08.339030.50000.0 \u2013 8824. DATA DA ASSINATURA: 20 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ros\u00e1lia da Cunha Jorge - CONTRATANTE \u2013 Roberto de Oliveira Nunes \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Maria Eline Almeida Queiroz, 02- Ana Patricia Alves Neri. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.034629/2024-61/PR\u00c9-RESERVA: 1306746CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI DR. JO\u00c3O ALMIR DE FREITAS BRAND\u00c3O - CREDE 05 - S\u00c3O BENEDITO/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0389-55, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) ROS\u00c1LIA DA CUNHA JORGE CONTRATADA: R. DE OLIVEIRA NUNES COMERCIO E SERVI\u00c7OS, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 45.291.148/0001-60, representado neste ato pelo Roberto de Oliveira Nunes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para Alimenta\u00e7\u00e3o escolar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02696, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 06/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02696, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 06/2024 e Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02696 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 06/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00c3O BENEDITO/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 320 (trezentos e vinte ) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 4.667,00 (quatro mil, seiscentos e sessenta e sete reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMEN-T\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.08.339030.50000.0 \u2013 8824. DATA DA ASSINATURA: 20 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ros\u00e1lia da Cunha Jorge - CONTRATANTE \u2013 Roberto de Oliveira Nunes \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Graziela Antonia Gon\u00e7alves Medeiros, 02- Ana Patricia Alves Neri. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 10350.542024/02/PR\u00c9-RESERVA: 130813000CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EMTI HERM\u00cdNIO BARROSO - SEFOR 01 - FORTALEZA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0467-02, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Sebasti\u00e3o Leme de Vasconcelos Filho CONTRATADA: DUETTO SOLU\u00c7\u00d5ES COMERCIAIS EM \u00c1GUAS E SERVICOS DE MEDICAO LTDA, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 35.735.700/0001-09, representado neste ato pela Sra. Stephany Gouveia de Souza. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S DE COZINHA - CILINDRO 45.0 QUILOGRAMAS, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica 2024/02752, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02752, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001 e Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02752 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o do extrato deste contrato no D.O.E, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 334 (trezentos e trinta e quatro) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 5.458,72 (Cinco mil, quatrocentos e cinquenta e oito reais e setenta e dois centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.03.339030.50000.0 - 20404. DATA DA ASSINATURA: 20 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Sebasti\u00e3o Leme de Vasconcelos Filho - CONTRATANTE \u2013 Stephany Gouveia de Souza \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Maria Izaleda Chaves de Ara\u00fajo, 02- Vera L\u00facia Portela Lima. Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001037012202406/PRE-RESERVA : 1307304CONTRATANTE: A ESCOLA de Ensino M\u00e9dio Padre Coriolano,Munic\u00edpio de Pacajus/CE,inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0401-86, neste ato representada por seu(sua) Diretor(a) Geral, Sr.(a) FL\u00c1VIA REGINA DA SILVA CASTRO CONTRATADA: M G MENDES COMERCIO E SERVICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 50.028.583/0001-37,representado neste ato pelo GILVENCIA MARIA SARAIVA MENDES. OBJETO: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0003/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0003/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contra-ta\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA O PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0003/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0003/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0003/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0003/2024 e Termo de Refer\u00eancia. FORO: Pacajus/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 330 (trezentos e trinta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$ 9.750,00 (Nove mil, setecentos e cinquenta reais). pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814 . DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-FL\u00c1VIA REGINA DA SILVA CASTRO , CONTRATADA-GILVENCIA MARIA SARAIVA MENDES e TESTEMUNHAS 01-JOSE REVELINO PEREIRA , 02-NA\u00cdLA ESTEVAN DE FREITAS. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001037012202406/PRE-RESERVA : 1307304CONTRATANTE: A ESCOLA de Ensino M\u00e9dio Padre Coriolano, Munic\u00edpio de Pacajus/CE,inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0401-86,neste ato represen-tada por seu(sua) Diretor(a) Geral, Sr.(a) FL\u00c1VIA REGINA DA SILVA CASTRO CONTRATADA: FORTE COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS EIRELI - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 01.044.414/0001-85,representado neste ato pelo Sr. Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA O PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4-nica n\u00ba 0003/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0003/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0003/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0003/2024 e Termo de Refer\u00eancia. . FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0003/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0003/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Pacajus/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitin-do-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 330 (trezentos e trinta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$ 14.020,00 (Quatorze mil, e vinte reais). pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-FL\u00c1VIA REGINA DA SILVA CASTRO , CONTRATADA-Francisco Agenor Gomes e TESTEMUNHAS 01-JOSE REVELINO PEREIRA , 02-NA\u00cdLA ESTEVAN DE FREITAS. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001043196202435/PRE-RESERVA : 1309110CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL LUIZETE ALBANO DE FREITAS MENEZES,Munic\u00edpio de Chorozinho/CE,inscrita no CNPJ: 07.954.514/0848-09, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) JOSIEL ALBINO LIMA CONTRATADA: HALTECH COMERCIO DE GLP LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 35.438.916/0001-02, representado neste ato pelo(a) Sr. HELTON JHON OLIVEIRA ANJOS SILVA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de g\u00e1s de cozinha, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04953, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04953, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005 e Termo de Refer\u00eancia.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04953 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Chorozinho/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do extrato deste contrato do DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 330 (trezentos e trinta) dias contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equi-valente.. VALOR GLOBAL: R$ 7.977,90 (sete mil novecentos e setenta e sete reais e noventa centavos) pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.03.339030.50000.0 - 20404. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-JOSIEL ALBINO LIMA , CONTRATADA-HELTON JHON OLIVEIRA ANJOS SILVA e TESTEMUNHAS 01-JOS\u00c9 GILBERTO DOS SANTOS , 02-JOSELINIA DOS SANTOS DANTAS. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001033397202424/PRE-RESERVA : 1308117CONTRATANTE: A EEMTI RONALDO CAMINHA BARBOSA, Cascavel/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0397-65,neste ato representada pela Diretora Sra. Maria Am\u00e9lia Sampaio de Almeida Mendes CONTRATADA: FRANCISCO S. LIMA - inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 28.419.096/0001-46. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de MANUTEN\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O DE BENS E IMOVEIS, nas condi\u00e7\u00f5es esta-belecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02439, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02439, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240003 e Termo de Refer\u00eancia.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02439 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba20240003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Cascavel/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (Trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$ 311,00 (trezentos e onze reais). pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.03.339039.50000.0 - 24174. DATA DA ASSINATURA: 21 de mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-Maria Am\u00e9lia Sampaio de Almeida Mendes , CONTRATADA-Fran-cisco Soares Lima e TESTEMUNHAS 01-Mariana Rocha Ferreira , 02-Sergiana Oliveira Azevedo. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1041873202481/PRE-RESERVA : 1308515CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA EEMTI de Cari\u00fas,Munic\u00edpio de Cari\u00fas/CE,inscrita no CNPJ/MF: 07.954.514/0855-20, neste ato representada por seu Diretor Geral, Sr. Jos\u00e9 Aparecido Coelho CONTRATADA: LUIZ LUCENA DE OLIVEIRA, inscrita no CNPJ sob N\u00ba 49.762.368/0001-86,representado neste ato pelo Sr. Luiz Lucena de Oliveira. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Festividades e Homenagens, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04489, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04489, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005 e Termo de Refer\u00eancia. . FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04489, e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Cari\u00fas/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contados partir da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (Trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$ 3.360,00 (tr\u00eas mil, trezentos e sessenta reais). pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.02.339039.50000.0 - 5004. DATA DA ASSINATURA: 21 de mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-Jos\u00e9 Aparecido Coelho e CONTRATADA-Luiz Lucena de Oliveira. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.037012/2024-06/PRE-RESERVA : 1307304CONTRATANTE: A ESCOLA de Ensino M\u00e9dio Padre Coriolano,Munic\u00edpio de Pacajus/CE,inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0401-86, neste ato representada por seu(sua) Diretor(a) Geral, Sr.(a) FL\u00c1VIA REGINA DA SILVA CASTRO CONTRATADA: JOSIAS SARAIVA LIMA NETO - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.137.399/0001-12, representado neste ato pelo Sr. JOSIAS SARAIVA LIMA NETO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA O PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0003/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0003/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0003/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0003/2024 e Termo de Refer\u00eancia.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 0003/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 0003/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: Pacajus/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRA-TADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 330 (trezentos e trinta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$ 4.677,50 (Quatro mil, seiscentos e setenta e sete reais e cinquenta centavos ) pagos em CONFORMIDADE COM CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814. DATA DA ASSINATURA: 22 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE-FL\u00c1VIA REGINA DA SILVA CASTRO,CONTRATADA-JOSIAS SARAIVA LIMA NETO e TESTEMUNHAS 01-JOSE REVELINO PEREIRA , 02- NA\u00cdLA ESTEVAN DE FREITAS. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "TERMO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIORN\u00b003/2024 NUP N\u00b022001.028195/2024-61O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta Capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, nos termos do processo supra e Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 1897/2024, resolve reconhecer a despesa do exerc\u00edcio anterior, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 37 da Lei n\u00ba 4.320/1964, assu-mida em face da empresa R.R PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA, inscrita no CNPJ: 14.858.301/0001-65, totalizando o valor de R$ 168.018,01 (cento e sessenta e oito mil, dezoito reais e um centavo) referente a conclus\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de uma EEM tipo II Jos\u00e9 Bezerra de Menezes, em Fortaleza-Ce, decorrente do Contrato n\u00ba 119/2020 vigente at\u00e9 o dia 20 de junho de 2024, referente ao pagamento da 33\u00aa medi\u00e7\u00e3o final do Contrato n\u00b0 119/2020. Compromete-se, portanto, o Estado do Cear\u00e1 \u2013 atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a despesa acima reconhecida, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O. Em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "TERMO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIORN\u00b004/2024 - NUP N\u00b022001.042543/2023-21O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta Capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, nos termos do processo supra e Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 1914/2024, resolve reconhecer a despesa do exerc\u00edcio anterior, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 37 da Lei n\u00ba 4.320/1964, assumida em face da empresa FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA, inscrita no CNPJ: 23.585.979/0001-02, totalizando o valor de R$ 68.883,85 (sessenta e oito mil, oitocentos e oitenta e tr\u00eas reais e oitenta e cinco centavos) referente a conclus\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de 01 (um) CEI \u2013 CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL, no munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca-Ce, decorrente do Contrato n\u00ba 60/2020 vigente at\u00e9 o dia 18 de junho de 2024, referente ao pagamento da 38\u00aa medi\u00e7\u00e3o final do Contrato n\u00b0 60/2020. Compromete-se, portanto, o Estado do Cear\u00e1 \u2013 atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a despesa acima reconhecida, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O. Em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza , 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "TERMO DE RECEBIMENTO PROVIS\u00d3RIO OBRACONTRATO N\u00b055/2020 NUP 22001.033314/2023-16OBRA: CONCLUS\u00c3O DA QUADRA POLIESPORTIVA COM ARQUIBANCADAS E SEM VESTI\u00c1RIOS, NA ESCOLA ANT\u00d4NIO LUIZ COELHO EM MARANGUAPE - CE LOCAL MARANGUAPE CERTIFICAMOS, que a Empresa MARCEL OLIVEIRA TIMB\u00d3,CONCLUS\u00c3O DA QUADRA POLIESPORTIVA COM ARQUIBANCADAS E SEM VESTI\u00c1RIOS,NA ESCOLA ANT\u00d4NIO LUIZ COELHO EM MARACANA\u00da - CE, concluiu a contento em 20/01/2023 os servi\u00e7os especificados de acordo com o contrato cliente de No. 00552022 e contrato SOP de N\u00b0. 04212022SEDUC, firmado entre a SEDUC e a referida EMPRESA, devendo o RECEBIMENTO DEFINITIVO ocorrer at\u00e9 90(noventa) dias decorrido desta data. DIRETORIA DE ENGENHARIA DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES - (DIRED) Fortaleza, 11 de Maio de 2023 \u00c0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o: 70020416- LEANDRO LESSA MACIEL - 1\u00ba Membro SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "TERMO DE RECEBIMENTO DEFINITIVO OBRANUP 22001.033314/2023-16 CONT\u00b0055/2020OBRA: CONCLUS\u00c3O DA QUADRA POLIESPORTIVA COM ARQUIBANCADAS E SEM VESTI\u00c1RIOS, NA ESCOLA ANT\u00d4NIO LUIZ COELHO EM MARANGUAPE - CE LOCAL MARANGUAPE CERTIFICAMOS, que a Empresa MARCEL OLIVEIRA TIMB\u00d3,CONCLUS\u00c3O DA QUADRA POLIESPORTIVA COM ARQUIBANCADAS E SEM VESTI\u00c1RIOS,NA ESCOLA ANT\u00d4NIO LUIZ COELHO EM MARACANA\u00da - CE, concluiu a contento em 20/01/2023 os servi\u00e7os especificados de acordo com o contrato cliente de No. 00552022 e contrato SOP de N\u00b0. 04212022SEDUC, firmado entre a SEDUC e a referida EMPRESA. Fortaleza, 31 de Julho de 2023 \u00c0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o: 70020416- LEANDRO LESSA MACIEL - 1\u00ba Membro SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "TERMO DE RECEBIMENTO DEFINITIVO OBRANUP 22001.033314/2023-16OBRA: CONCLUS\u00c3O DA QUADRA POLIESPORTIVA COM ARQUIBANCADAS E SEM VESTI\u00c1RIOS, NA ESCOLA PROFESSOR EDMILSON PINHEIRO EM MARACANA\u00da - CE LOCAL MARACANA\u00da CERTIFICAMOS, que a Empresa MARCEL OLIVEIRA TIMB\u00d3,CONCLUS\u00c3O DA QUADRA POLIESPORTIVA COM ARQUIBANCADAS E SEM VESTI\u00c1RIOS, NA ESCOLA PROFESSOR EDMILSON PINHEIRO EM MARA-CANA\u00da - CE, concluiu a contento em 20/01/2023 os servi\u00e7os especificados de acordo com o contrato cliente de No. 00552022 e contrato SOP de N\u00b0. 04212022SEDUC, firmado entre a SEDUC e a referida EMPRESA. DIRETORIA DE ENGENHARIA DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES - (DIRED) Fortaleza, 31 de Julho de 2023 de 2023 \u00c0 FISCALIZA\u00c7\u00c3O: 70020416- LEANDRO LESSA MACIEL - 1\u00ba Membro SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "TERMO DE RECEBIMENTO PROVIS\u00d3RIONUP 22001.033314/2023-16OBRA: CONCLUS\u00c3O DA QUADRA POLIESPORTIVA COM ARQUIBANCADAS E SEM VESTI\u00c1RIOS, NA ESCOLA PROFESSOR EDMILSON PINHEIRO EM MARACANA\u00da - CE LOCAL MARACANA\u00da CERTIFICAMOS, que a Empresa MARCEL OLIVEIRA TIMB\u00d3,CONCLUS\u00c3O DA QUADRA POLIESPORTIVA COM ARQUIBANCADAS E SEM VESTI\u00c1RIOS, NA ESCOLA PROFESSOR EDMILSON PINHEIRO EM MARA-CANA\u00da - CE, concluiu a contento em 20/01/2023 os servi\u00e7os especificados de acordo com o contrato cliente de No. 00552022 e contrato SOP de N\u00b0. 04212022SEDUC, firmado entre a SEDUC e a referida EMPRESA, devendo o RECEBIMENTO DEFINITIVO ocorrer at\u00e9 90(noventa) dias decorrido desta data. DIRETORIA DE ENGENHARIA DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES - (DIRED) Fortaleza, 11 de Maio de 2023 \u00c0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o: 70020416- LEANDRO LESSA MACIEL - 1\u00ba Membro SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) ROGERS DA SILVA BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 30487419 \u2013 CPF n\u00b0 036.636.213-59, o valor de R$ 2.067,36 (Dois Mil e Sessenta e Sete Reais e Trinta e Seis Centavos), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Art. 18 da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, referente ao exerc\u00edcio anterior no per\u00edodo de 08/12/2023 a 31/12/2023, oriundo de valores referentes \u00e0 PROMO\u00c7\u00c3O COM TITULA\u00c7\u00c3O, conforme DOE de 07/02/2024, p\u00e1gina 29, caderno 1. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) EDSON DA SILVA NASCIMENTO \u2013 MATR\u00cdCULA: 30434218 \u2013 CPF n\u00b0 029.117.533-30, o valor de R$ 700,00 (Setecentos Reais), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Art. 18 da Reso-lu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, referente ao exerc\u00edcio anterior no per\u00edodo de 1\u00b0/12/2023 a 31/12/2023, oriundo de valores referentes \u00e0 PARCELA VARI\u00c1VEL DE REDISTRIBUI\u00c7\u00c3O (PVR), ap\u00f3s o(a) servidor(a) retornar do afastamento para estudos conforme processo via SUITE de NUP 22001.025011/2024-19. O afastamento foi encerrado conforme data prevista no DOE de 24/05/2023, p\u00e1gina 31, caderno 1. Servidor(a) com lota\u00e7\u00e3o a partir de 01/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 11 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.046401/2023-33O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI IRM\u00c3O URBANO GONZALEZ RODRIGUEZ, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e de outro lado, pelo PROFESSOR(A) LAURA L\u00daCIA CAREAGA QUIROGA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181094349, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 20/12/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 08/02/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.046401/2023-33. Fortaleza, 20 de dezembro de 2023. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 237 S\u00c9RIE 3 ANO XIV, de 29 de novembro de 2022, p\u00e1gina 37, que publicou a Portaria n\u00ba 0931/2022-GAB, datada de 24 de novembro de 2022, que instaurou o Processo Administrativo Disciplinar, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor FRANCISCO RICARDO DE OLIVEIRA BARROS, Professor, matr\u00edcula n\u00ba 160648-1-5. Onde se l\u00ea: FRANCISCO RICARDO DE OLIVEIRA BARROS, Professor, matr\u00edcula n\u00ba 160648-1-5 Leia-se: FRANCISCO RICARDO DE OLIVEIRA BARROS, Professor, matr\u00edculas n\u00bas 160648-1-5 e 301826-1- 8 Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba002/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 0040 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O JUAZEIRO DO NORTE (NUAT DO CRATO), n\u00e3o atendendo a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital (is) n\u00ba 031/2023 (publicado no D.O.E. de 04 de mar\u00e7o de 2024), RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. o(s) contribuinte(s) faltoso(s) relacionado(s) em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.551351-7ALICE KELLY ARAUJO RODRIGUES00206.452298-9 ANGELA KARINE DA SILVA MORAIS 6054181335800306.572063-6 C FERREIRA DE SOUZA PUBLICIDADE ME00406.538964-6 CARLOS ALBERTO TEIXEIRA DOS SANTOS00506.541306-7 CICERO DA SILVA CRUZ 0389561932900606.551441-6 ELIAKIN JOSE DA SILVA 0496840037300706.437616-8 FRANCISCO ANTONIO FERNANDES DE ALENCAR00806.450991-5 GEORGE LEANDRO MONTE BARBOSA00906.469007-5 JOSE GONCALVES DE OLIVEIRA01006.488125-3 LEONARDO GOMES DE OLIVEIRA01106.536172-5 MONYSE GONCALO MARQUES01206.430782-4 NATHALIA OLIVEIRA BASTOSSECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, em Crato, 21 de mar\u00e7o de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba003/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL/NUAT- CRATE\u00daS no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O SOBRAL/NUAT--CRATE\u00daS, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital(ais) N\u00ba 004 e 005/2024 (publicado no D.O.E. de 06 de mar\u00e7o de 2024). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.176213-0SOAMAR DITRIBUIDORA LTDA00206.282290-0FRANCISCA ADRIANA PINTO FERREIRA 0636625834100306.269534-7N C COUTINHO LACERDA - MESECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Sobral/Nuat-Crateus, 20 de mar\u00e7o 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba003/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 0040 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O JUAZEIRO DO NORTE (NUAT DO CRATO), n\u00e3o atendendo a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital (is) n\u00ba 029/2023 (publicado no D.O.E. de 03 de janeiro de 2024), RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. o(s) contri-buinte(s) faltoso(s) relacionado(s) em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00107.068699-8RICARDO DE SOUSA DA MATAPublique-se. Cumpra-se. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE (NUAT DO CRATO), em juazeiro do Norte, 21 de mar\u00e7o de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba009/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no artigo 40 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE n\u00e3o atendeu \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador do N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 0008/2024 (publicado no D.O.E. de 12 de Mar\u00e7o de 2024). RESOLVE: 1.Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2.Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o t\u00eam validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal, porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.247.784-6FeE DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Juazeiro do Norte, 20 de mar\u00e7o de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba0010/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no artigo 40 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE n\u00e3o atendeu \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador do N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 0011/2024 (publicado no D.O.E. de 13 de Mar\u00e7o de 2024). RESOLVE: 1.Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2.Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o t\u00eam validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal, porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.146.375-5CARLIANE BATISTA - MEPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Juazeiro do Norte, 22 de mar\u00e7o de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0006/2024A SUPERVISORA DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS \u2013 CEXAT/NUAT RUSSAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da IN n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Russas, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Russas, 20 de mar\u00e7o de 2024.Ana Mascarenhas de OliveiraSUPERVISORA DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTOANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0006/2024, DATADO DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEM C.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.676.746-6D. M. PAIVA FERREIRA ME0206.985.673-7EDMAR DA SILVA MOREIRA MS0306.371.773-5F G DANTAS ME0406.998.928-1FRANCISCO RAIMUNDO SANTIAGO BESSA0506.213.380-2HERISANDRO DA SILVA LIMA ME0606.278.503-6INACIO ARIVALDO RABELO ME0706.184.175-7IVO PITOMBEIRA LUZ - ME0806.510.561-3JAVA COMERCIO IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA0906.228.359-6JOSE ALDENIR DA SILVA - ME1006.633.534-5JRS DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS LTDA1106.976.937-0KHELMA BEATRIZ MATOS PAULINO1206.997.015-7L M MEDEIROS E SILVA RAMOS ME1306.396.482-1LEIDYANNE LIMA COSTA ME1406.314.913-3MARDONIO S MAURICIO ME1506.603.275-0MARIA A L OLIVEIRA LIMA MODAS1606.474.785-9MISHAEL LIMA PEQUENO ME1706.550.995-1NOGUEIRA COMERCIAL DE COMBUSTIVEIS LTDA ME1806.877.273-4PANIFICADORA E CONFEITARIA LIMOEIRENSE LTDA ME1906.119.087-0RAIMUNDO SIMAO MARTINS - ME2006.214.720-0SIMONE ANDRADE DA SILVA ME2106.989.501-5TONY DRY FASHION COMERCIO DE ROUPAS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba35/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba35/2024, DE 14 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.683.397-3C M DA SILVA MOVEIS0206.373.422-2DIAGNOSTIC PARCEIROS POR EXCELENCIA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba091/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA \u00c1GUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da instru\u00e7\u00e3o normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 07 de mar\u00e7o de 2024.Edileuza Alvez de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba091/2024, DE 07 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.160.785-4S I COMERCIO E SERVICOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba092/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 13 de mar\u00e7o de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba092/2024, DE 07 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.773.652-1CLARISSA DUARTE SOARES"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba093/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 13 de mar\u00e7o de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba093/2024, DE 07 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.478.375-8PEDRO FILIPE UCHOA BRAGA SOARES LTDA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba094/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 13 de mar\u00e7o de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba094/2024, DE 08 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.101.500-0LPATSA ALIMENTACAO E TERCEIRIZACAO DE SERVICOS ADMINISTRATIV"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba095/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.40,da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 20 de mar\u00e7o de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba095/2024, DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.242.374-6VILLAREJO PET SHOP COMERCIO E SERVICOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba097/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 13 de mar\u00e7o de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba097/2024, DE 11 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL00106.205.295-0CONFIMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba098/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA \u00c1GUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da instru\u00e7\u00e3o normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 21 de mar\u00e7o de 2024.Edileuza Alvez de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba098/, DE 21 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.528.550-6LAS PALMAS INVESTIMENTOS E EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba099/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA \u00c1GUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da instru\u00e7\u00e3o normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 21 de mar\u00e7o de 2024.Edileuza Alvez de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba099/2024, DE 21 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.169.875-2STEALTH TRANSPORTES LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba100/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 14 de mar\u00e7o de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba100/2024, DE 12 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL00106.287.350-4M DO S LIMA COMERCIO DE CALCADOS - EPP"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba55/2024 - CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS - CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente, FAZ SABER que o contribuinte MARIA LIDUINA GOMES FERREIRA, CGF: 06.773.817-6 fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, dirigir-se \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, dentro do prazo de 10 (dez) dias, contado a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste EDITAL, tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00b0 2024.20280. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL - CESEC, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Maria Cristina de Moura GoesORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba004/2023I - ESP\u00c9CIE: EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO 004/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000; IV - CONTRATADA: BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A, CNPJ: 90.400.888/0001-42; V - ENDERE\u00c7O: Av. Pres. Juscelino Kubitschek, 2041, Conj. 281, Bloco A cond. Wtorre JK, Bairro: Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o \u2013 S\u00e3o Paulo/SP, CEP 04.543-011; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo aditivo fundamenta-se: Nos termos do Processo Administrativo n\u00ba 19001.09418/2024-21; Nas disposi\u00e7\u00f5es do Ajuste SINIEF n. 01, de 26 de mar\u00e7o de 2010, e na 2.10 do Manual do Contribuinte, vers\u00e3o atualizada de 16/01/2024 dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Portal GNRE e no Artigo 65, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; VII - FORO: Comarca de Fortaleza; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste aditivo a ALTERA\u00c7\u00c3O QUALITATIVA do Contrato n\u00ba004/2023; IX - VALOR GLOBAL: O objeto deste Contrato n\u00ba 004/2023 sofrer\u00e1 altera\u00e7\u00e3o qualitativa sem qualquer acr\u00e9scimo no valor contratual global contratado; X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 o dia 02/02/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado n\u00e3o expressamente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo; XII - DATA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 27/03/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Guilherme Fran\u00e7a Moraes, REPRESENTANTE DA SEFAZ e Jo\u00e3o Victor Mendes e Maristhela Feliciano Teixeira Ruy Vidal, REPRESENTANTES LEGAIS DA CONTRATADA.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 003/2024PROCESSO N\u00ba: 19001.062571 / 2024-31 CEDEP. OBJETO: Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o/audit\u00f3rio para evento com fornecimento de servi\u00e7o de alimen-ta\u00e7\u00e3o e internet. JUSTIFICATIVA: O servi\u00e7o proposto tem por objetivo garantir a loca\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o, com capacidade para 150 (cento e cinquenta) pessoas, destinado \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da reuni\u00e3o do Colegiado do Conselho Nacional de Pol\u00edtia Fazend\u00e1ria \u2013 CONFAZ, formado pelos Secret\u00e1rios da Fazenda, Finan\u00e7as, Economia, Receita ou Tributa\u00e7\u00e3o dos Estados e do Distrito Federal, cujas reuni\u00f5es s\u00e3o presididas pelo Ministro da Economia, desse modo, optou-se pela contrata\u00e7\u00e3o direta por inexigibilidade, com a infraestrutura necess\u00e1ria para a concretiza\u00e7\u00e3o de duas outras reuni\u00f5es que servem de preparativo e emba-samento t\u00e9cnico \u00e0s decis\u00f5es efetivadas no \u00e2mbito do CONFAZ: Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o T\u00e9cnica Permanente do ICMS \u2013 COTEPE e Reuni\u00e3o do Comit\u00ea dos Secret\u00e1rios de Estado da Fazenda - COMSEFAZ (44\u00ba edi\u00e7\u00e3o). Dentre outras exig\u00eancias, o CONFAZ solicitou, ainda, a disponibiliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os com layouts e estrutura log\u00edstica espec\u00edficos para a realiza\u00e7\u00e3o do evento, tendo em vista que as reuni\u00f5es t\u00eam car\u00e1ter reservado, com o acesso restrito \u00e0 sala de reuni\u00f5es apenas das autoridades, assessores e convidados, conforme Of\u00edcio SEI n\u00ba 656/2024/M. Dada a relev\u00e2ncia dos 3 (tr\u00eas) dias de evento, as pesquisas de mercado foram realizadas considerando os par\u00e2metros essenciais para atendimento do interesse p\u00fablico. Ante as constata\u00e7\u00f5es, comprovou-se que o Hotel Gran Marquise \u00e9 o \u00fanico local a reunir todas as especificidades t\u00e9cnicas e econ\u00f4micas que satisfazem a necessidade p\u00fablica, uma vez que o estudo t\u00e9cnico preliminar \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o comprovou a unicidade e singularidade da empresa para atendimento da demanda. VALOR GLOBAL: R$ 133.972,08 ( cento e trinta e tr\u00eas mil, novecentos e setenta e dois reais e oito centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 19100001.04.122.421.20161.03.339039.1.500.9100000.0.2.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 74, I, da Lei federal n\u00ba 14.133/2021. CONTRATADA: MARQUISE EMPREENDIMENTOS S/A, CNPJ: 07.406.242/0001-29. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Anna Isabelle Gomes Pereira Santos, COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Guilherme Fran\u00e7a Moraes, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA.Guilherme Fran\u00e7a MoraesORDENADOR DE DESPESAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "COMPANHIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE ATIVOS DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba004/2023PROCESSO N\u00ba: 19022.000071/2024-68 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 004/2023 CONTRATANTE: COMPANHIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE ATIVOS DO CEAR\u00c1 \u2013 CEARAPAR, pessoa jur\u00eddica de Direito Privado, devidamente inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00famero 44.062.163/0001-74, com sua sede na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Avenida Pessoa Anta, 274, 2\u00ba andar, Espa\u00e7o Inova\u00e7\u00e3o \u2013 Centro, CEP 60060-188; CONTRATADA: SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado inscrita no CNPJ 04.367.730/0001-86 localizada na Rua Luiz Gama, n\u00ba 280, Bairro Engenheiro Luciano Cavalcante, Fortaleza/CE, CEP: 60810-740; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 71 da Lei 13.3030/2016 (lei das estatais) e arts. 146 e 147 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es de Contratos da Cearapar; FORO: Fortaleza/CE; OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA \u00e0 CONTRATANTE aos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o-TIC e Apoio administrativo, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia; VALOR GLOBAL: R$ 2.161.602,72 (dois milh\u00f5es cento e sessenta e um mil seis-centos e dois reais e setenta e dois centavos), VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir de 25 de mar\u00e7o de 2024; RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo; DATA DA ASSINATURA: 22/03/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Eduardo dos Santos Marino, Diretor-Presidente da CearaPar; Rivaldo Pinheiro Filho, Diretor Administrativo-Financeiro; e, Victor Sim\u00e3o Bed\u00ea, representante legal da SLS Terceiriza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os LTDA.Carlos Eduardo dos Santos MarinoDIRETOR-PRESIDENTEFortaleza/Ce, 26 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATO NR 2841539N\u00ba DO DOCUMENTO 041/2023ESP\u00c9CIE: 1\u00ba(PRIMEIRO)TERMO DE ADITAMENTO; CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 \u2013 CEG\u00c1S; ENDERE\u00c7O: Av. Washington Soares, 6475, Bairro Jos\u00e9 de Alencar, Cep.: 60.830-005, Fortaleza/CE; CONTRATADA: GEORG FISCHER FGS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA; ENDERE\u00c7O: Com sede na cidade de Cabo Santo Agostinho, no estado de Pernambuco, na rua Interna 07, n\u00ba 645 \u2013 Galp\u00e3o A, bairro Pontezinha, CEP: 54.589-635; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 72, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de maio de 2016; Artigo 81, II, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de maio de 2016; Justificativa do Gerente de Engenharia com o de acordo do Diretor T\u00e9cnico e Comercial da CEG\u00c1S; FORO: De Fortaleza/Ce; OBJETO: Prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto do contrato ora aditado; Realizar acr\u00e9scimo ao valor global pactuado em contrato, com base na justificativa emitida pela Ger\u00eancia de Engenharia ; VALOR GLOBAL: R$ 1.124.240,00 (um milh\u00e3o cento e vinte e quatro mil duzentos e quarenta reais); VIG\u00caNCIA:xx; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as disposi\u00e7\u00f5es constantes do Contrato ora aditado, n\u00e3o expressamente alteradas por este ou qualquer outro Termo de Aditamento; DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE., 18 de mar\u00e7o de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Gustav Souza Costa, Miguel Antonio Cedraz Nery(CEG\u00c1S) e Adriano Meirelles Cunha, S\u00e9rgio Oliveira Machado(GEORG).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba02/2024 AO CONTRATO N\u00ba034/2022I - ESP\u00c9CIE: Segundo Termo Aditivo ao Contrato de Servi\u00e7o de COBERTURA DE SEGURO DE VIDA EM GRUPO E ACIDENTES PESSOAIS COLETIVOS para ocupantes de cargos comissionados, empregados, estagi\u00e1rios e jovens aprendizes do METROFOR, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; II - CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR; III - ENDERE\u00c7O: Rua Senador Jaguaribe n\u00ba 501, Moura Brasil - Fortaleza, Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: BERKLEY INTERNATIONAL DO BRASIL SEGUROS S.A; V - ENDERE\u00c7O: Avenida Presidente Juscelino Kubitschek, 1455 \u2013 Andar 15- Sala 151, CEP:04.543.-011, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 71 da Lei n\u00ba 13.303/16; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, contados de 06 de abril de 2024 a 05 de abril de 2025; IX - VALOR GLOBAL: R$73.542,15; X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 05 de abril de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato n\u00b0 34/METROFOR/2022 que n\u00e3o conflitarem com as existentes no presente instrumento; XII - DATA: 26 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Pl\u00ednio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto e Ticiana Marques Viera Ximenes pelo METROFOR e LEANDRO EZEQUIEL GARCIA OKITA e FRANK BOZIC JUNIOR pela BERKLEY INTERNATIONAL DO BRASIL SEGUROS S.A.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CION\u00ba DO DOCUMENTO 04/METROFOR/2024PROCEDIMENTO PARA EXPLORA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE IM\u00d3VEL DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR PARA USO COMERCIAL DIVERSO - MEDIANTE CREDENCIAMENTO \u2013 REGULAMENTO DE NEG\u00d3CIOS E REGULAMENTO GERAL. A Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos \u2013 METROFOR, por meio da Diretoria de Desenvolvimento Estrat\u00e9gico \u2013 DDE, com base no Regulamento Geral e Regulamento de Neg\u00f3cios, que orientam a obten\u00e7\u00e3o de receita n\u00e3o tarif\u00e1ria, informa que estar\u00e1 disponibilizando, a partir das 9:00 do dia 28 de abril de 2024 no site: www.metrofor.ce.gov.br/neg\u00f3cios, por meio de Termo de Autoriza\u00e7\u00e3o de Uso - TAU, \u00e1rea de propriedade da Companhia visando a EXPLORA\u00c7\u00c3O COMERCIAL TEMPOR\u00c1RIA DE IM\u00d3VEL PARA USO COMERCIAIS DIVERSOS, OBSERVADAS AS DISPOSI\u00c7\u00d5ES DA LEI ORDIN\u00c1RIA MUNICIPAL N\u00ba 9.347/2008 C/C O DECRETO MUNICPAL N\u00ba 12.313/2007. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 04 de Mar\u00e7o de 2024, da designa\u00e7\u00e3o de KARYNA LEAL RAMOS, constante na Portaria N\u00ba 81/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 30 de Outubro de 2023, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) VALCIR VIANA PEREIRA, matr\u00edcula 30000692, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, a partir de 01 de Abril de 2024. SECRE-TARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 01 de abril de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA ELINEUDA CHAVES COSTA, matr\u00edcula 30000684, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, a partir de 20 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 11 de mar\u00e7o de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 33.170, de 30 de Julho de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 30 de Julho de 2019, RESOLVE NOMEAR, ROBERTO CARLOS DE LIMA RIBEIRO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organizacional d a SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0003/2024-SEMA - O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com o Decreto N\u00ba 33.170, de 29 de Julho de 2019, RESOLVE DESIGNAR CUMULATIVAMENTE, nos termos do art. 41, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei No.9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) MAIK DOS SANTOS BARBOSA, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessora-mento de provimento em comiss\u00e3o d e Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, a partir de 04 de Mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0003/2024-SEMA - O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.170, de 29 de Julho de 2019, RESOLVE DESIGNAR MAIK DOS SANTOS BARBOSA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Coordenadoria de Desenvolvimento Institucional e Planejamento, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0007/2024-SEMA - O(A) SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.170 de 30 de Julho de 2019, RESOLVE DESIGNAR ROBERTO CARLOS DE LIMA RIBEIRO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula do MONA Fal\u00e9sias de Beberibe e da APA Lagoa de Urua\u00fa, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba038/2024/SEMTERMO DE ADES\u00c3O FIRMADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS MULHERES, E O MUNI-C\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U. OBJETO: A ades\u00e3o ao PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, que tem como objetivo promover a integra\u00e7\u00e3o interinstitucional para o desenvolvimento articulado de estrat\u00e9gias que visem a amplia\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios cearenses por meio de diretrizes unificadas, mediante a ades\u00e3o das partes envolvidas. JUSTIFICATIVA: A necessidade de estabelecer parcerias com outros entes governamentais para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida e do enfrentamento a todas as formas de viol\u00eancia contra as mulheres. VIG\u00caNCIA: o presente Termo de Ades\u00e3o ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2026, o in\u00edcio de sua vig\u00eancia ser\u00e1 contado da data de sua publica\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei 14.133/2021. DATA DA ASSINATURA: 08 de fevereiro de 2024. FORO: Comarca de Cariria\u00e7u. SIGNAT\u00c1RIOS: Jade Afonso Romero - Secret\u00e1ria das Mulheres; Jos\u00e9 Edmilson Leite Barbosa - Prefeito de Cariria\u00e7u.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba124/2024/SEMTERMO DE ADES\u00c3O FIRMADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS MULHERES, E O MUNIC\u00cdPIO DE NOVO ORIENTE. OBJETO: A ades\u00e3o ao PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, que tem como objetivo promover a integra\u00e7\u00e3o interinstitucional para o desenvolvimento articulado de estrat\u00e9gias que visem a amplia\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios cearenses por meio de diretrizes unificadas, mediante a ades\u00e3o das partes envolvidas. JUSTIFICATIVA: A necessidade de estabelecer parcerias com outros entes governamentais para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida e do enfrentamento a todas as formas de viol\u00eancia contra as mulheres. VIG\u00caNCIA: o presente Termo de Ades\u00e3o ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2026, o in\u00edcio de sua vig\u00eancia ser\u00e1 contado da data de sua publica\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei 14.133/2021. DATA DA ASSINATURA: 08 de fevereiro de 2024. FORO: Comarca de Novo Oriente. SIGNAT\u00c1RIOS: Jade Afonso Romero - Secret\u00e1ria das Mulheres; Jesuino Rodrigues de Sampaio Neto - Prefeito de Novo Oriente.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba103/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PESCADORES REALEJO NO MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daS/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 08.538.151/0001-00, com sede na Localidade Realejo, S/N, no Munic\u00edpio de Crate\u00fas/CE. OBJETO: 1 (Uma) Balan\u00e7a 15 Kg (49728); 1 (Uma) Balan\u00e7a 150 Kg(49778); 3 (tr\u00eas) Canoas (50568, 50569, 50570); 1 Mesas Inox (50252);33 Panagens; 1 Serra Fita (49950); 05 Caixas t\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 33 sacos c/ 100 boias pequenas; 33 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 4; 33 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 5/0; 1 (um) motor de rabeta (51392); 33 Protetores Cut\u00e2neos; 33 Chap\u00e9us c/ prote\u00e7\u00e3o de pesco\u00e7o; 33 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 33 Pe\u00e7as linha nylon 0,20 mm; 33 Pe\u00e7as linha nylon 0.50 mm; 33 Pe\u00e7as linha nylon 0.60 mm; 66 Pe\u00e7as linha nylon 1.0 mm; 33 sacos de chumbada cil\u00edndrica; 33 Camisas T\u00e9rmicas; 33 Coletes TAM G Classe 3.Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Pela presente permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PESCADORES REALEJO NO MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daS/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 19 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E CLEDIANE DA SA\u00daDE TOMAZ ARAUJO, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza, 06 de mar\u00e7o de 2024.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba029/2023PERMITENTE: Secretaria da Pesca e Aquicultura \u2013 SPA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, com sede na Rua Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues 150 (Edson Queiroz), Fortaleza, CE, CEP 60.811-520, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n. 50.103.390/0001-01, doravante denominada PERMITENTE, neste ato representado representada por seu Secret\u00e1rio, ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO, brasileiro, casado, fisioterapeuta, portadora do RG n\u00b0. 20030340106 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba. 031.718.213-70, residente \u00e0 Rua das Carnaubas, 686, Apto. 702, Passar\u00e9, Fortaleza \u2013 CE. PERMISSIO-N\u00c1RIA: COL\u00d4NIA DE PESCADORES E PESCADORAS DE QUIXAD\u00c1 Z-65 NO MUNIC\u00cdPIO DE QUIXAD\u00c1, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.580.478/0001-91, com sede na Rua OVIDIO DE OLIVEIRA, Quixad\u00e1-Ce, neste ato representado por JOSE DA SILVA LIMA, brasileiro, portador do RG n\u00b0. 3108016196 SSP/CE e inscrito no CPF sob n\u00ba. 96330120315, residente na Rua Jaburu, 18, Lagoa Redonda, Quixad\u00e1-Cear\u00e1. OBJETO: 05 caixas isot\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 102 pe\u00e7as de linha nylon n0 1.00 mm c/100 metros; 51 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.20 mm c/100; 51 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.50 mm c/100; 51 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.60 mm c/100; 76,5kg de chumbada para pesca; 51 caixas de anzol n0 5/0; 51 caixas de anzol n0 04; 51 protetor solar; 51 camisas tecido com UVA; 51 Chap\u00e9us em tecido brim com logomarca; 51 garraf\u00f5es t\u00e9rmicos capacidade 5 litros; 51 coletes salva vidas classe 3, tamanho g; 51 panagens para gal\u00e3o; 51 sacos com boias pequenas. 02 (dois) Freezers horizontal, com 02 tampas e capacidade para 419 litros (51551, 51552); 01 (UMA) Balan\u00e7a 15 kg (50350); 01 (UMA) Balan\u00e7a de 150 kg (50340); 02 (DUAS) Mesas em a\u00e7o inox (50252, 50253); 01 (UMA) Serra Fita (51278); 05 (CINCO) Canoas em madeira com 10 remos (50803, 50804, 50805, ,50806, 50807); 02 (DOIS) Motores de rabeta (51447, 51448); 15 kg de piche para calafetagem. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Permite o uso por parte da COL\u00d4NIA DE PESCADORES E PESCADORAS DE QUIXAD\u00c1 Z-65 NO MUNIC\u00cdPIO DE QUIXAD\u00c1, para dar suporte ao projeto de estrutura\u00e7\u00e3o das Entidades de Pescadores. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 27 de setembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO, SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICUL-TURA E JOSE DA SILVA LIMA, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 12 de setembro de 2023 SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.672, de 11 de Setembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de Setembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, REBECA ROCHA MARTINS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS1 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Celio Studart BarbosaSECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformi-dade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.672, de 11 de Setembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de Setembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, FRANCISCO GABRIEL ALVES RODRIGUES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1 integrante da Estru-tura Organizacional da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Celio Studart BarbosaSECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.672, de 11 de Setembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de Setembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, DEBORAH MARA NOGUEIRA WEYNE , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Articulador, s\u00edmbolo DNS3 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Celio Studart BarbosaSECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0003/2024-SEPA - O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.672 de 11 de Setembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR REBECA ROCHA MARTINS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Coordenadoria de Desenvolvi-mento Institucional e Planejamento, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Celio Studart BarbosaSECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0006/2024-SEPA - O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.672 de 11 de Setembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR DEBORAH MARA NOGUEIRA WEYNE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Articulador, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Secretaria Executiva de Infraestrutura e Equipamentos, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Celio Studart BarbosaSECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0011/2024-SEPA - O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.672 de 11 de Setembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR FRANCISCO GABRIEL ALVES RODRIGUES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Coorde-nadoria AdministrativoFinanceira, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Celio Studart BarbosaSECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba067/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 29.887, de 04 de outubro de 2007, com fundamento no que disp\u00f5e a lei n\u00ba13.931, de 26 de julho de 2007, instituindo a Mesa Estadual de Negocia\u00e7\u00e3o Permanente (MENP) e, considerando a necessidade de dar continuidade aos seus trabalhos, dado a relev\u00e2ncia do estabelecimento de um canal de negocia\u00e7\u00e3o com o servidor p\u00fablico estadual, por meio de suas entidades representativas, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os MEMBROS da Mesa Setorial de Negocia\u00e7\u00e3o Permanente (MENP), com a finalidade de discutir e pactuar quest\u00f5es espec\u00edficas de gest\u00e3o, de interesse da Secretaria espec\u00edfica e de suas vinculadas, que n\u00e3o impliquem em repercuss\u00e3o financeira relativas a reajuste salarial e Plano de Cargos e Carreiras, composta por membros efetivos de cada bancada, na forma do Anexo \u00danico desta Portaria. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba067/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024BANCADA\u00d3RG\u00c3OMEMBRO TITULARGOVERNOSEPLAGAMANDA DOS ANJOS SERAFIMRAIMUNDO JOS\u00c9 QUADROS COSMO DE LIMAIPECENACL\u00c9ZIA SILVA FARIASISSECKATIA COLARES FURTADO MAIAFRANCISCA LUZITELMA SANTOS CARACASSERVIDORESMOVA-SECLEYBER NASCIMENTO DE MEDEIROSJOS\u00c9 FREIRE J\u00daNIORASSEPLAGJORGE EDMUNDO MENDON\u00c7A FREIRESBRUNO ALEXANDRE BRAGAASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS FUNCION\u00c1RIOS DO ISSESCJOS\u00c9 ANT\u00d4NIO DE ANDRADE LIMA FREIRE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba76/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta no NUP 46001.002162/2024-59, RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar o Anexo \u00danico da Portaria n\u00ba05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 14 de fevereiro de 2023, alterada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 444/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 25 de julho de 2023, para excluir o representante da SEPLAG ALISON CESAR DE OLIVEIRA FREIRE (matr\u00edcula n\u00ba 3004628-5) e incluir a representante da SEPLAG GRAZIELA FERNANDES FORTE (matr\u00edcula n\u00ba 3000149-4) na fun\u00e7\u00e3o de membro da Comiss\u00e3o Coordenadora da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica para Professor Visitante da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 - FUNECE. Art. 2\u00ba Fica atribu\u00edda a representante inclu\u00edda nesta Portaria, a gratifica\u00e7\u00e3o por encargo de participa\u00e7\u00e3o em comiss\u00e3o de concurso prevista no art. 6\u00ba da Lei n\u00ba 17.732, de 29 de outubro de 2021, a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba76/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMESMATR\u00cdCULA\u00d3RG\u00c3OPresidenteGermana Costa Paix\u00e3o0066681-5FUNECEMembroC\u00e9lia Maria de Souza Sampaio0065141-9FUNECEMembroRoberta Nunes3007991-4FUNECEMembroRenato Camara Campos Goiana3000053-6SEPLAGMembroGraziela Fernandes Forte3000149-4SEPLAG"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba77/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta no NUP 46001.002162/2024-59, RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar o Anexo \u00danico da Portaria n\u00ba621/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04 de dezembro de 2023, para excluir a representante da SEPLAG RENATA FIRMEZA SOARES (matr\u00edcula n\u00ba 6002071-X) e incluir a representante da SEPLAG IRYS CAROLYNE BARROS CAMPELO (matr\u00edcula n\u00ba 3000148-6), na fun\u00e7\u00e3o de membro da Comiss\u00e3o Coordenadora do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas do Estado do Cear\u00e1. Art. 2\u00ba Fica atribu\u00edda a representante inclu\u00edda nesta Portaria, a gratifica\u00e7\u00e3o por encargo de participa\u00e7\u00e3o em comiss\u00e3o de concurso prevista no art. 6\u00ba da Lei n\u00ba 17.732, de 29 de outubro de 2021, a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato de contrato empresa organizadora. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba77/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMESMATR\u00cdCULA\u00d3RG\u00c3OPresidenteVenithias Matos Cavalcante de Ara\u00fajo3000095-1SOPMembroMaria Salete Lucena Fernandes de Azevedo3000065-XSOPMembroFrancisca Mayana de Freitas7002739-9SOPMembroIrys Carolyne Barros Campelo3000148-6SEPLAGMembroRafaela Cavalcante Lisboa3000126-5SEPLAG"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0353/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.021630/2024-26, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combi-nado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de N\u00ba 0435/2017 \u2013 GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do servidor FELIPE RODRIGUES DA SILVA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel L, matr\u00edcula n\u00ba 47992818, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO ACADEMICO EM ENGENHARIA E CIENCIAS DE MATERIAIS, ministrado pela UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, pelo per\u00edodo de 22 de Abril de 2024 a 22 de Abril de 2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo servidor, para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o mencionado servidor obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0354/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.021612/2024-44, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combi-nado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do servidor FRANCISCO RAFAEL QUEIROZ DE OLIVEIRA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel L, matr\u00edcula n\u00ba 47972213, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM FILOSOFIA, ministrado pela UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 \u2013 UFC, pelo per\u00edodo de 08 de abril de 2024 a 08 de abril de 2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo servidor, para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o mencionado servidor obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como, de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0355/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.033471/2024-11, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combi-nado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de N\u00ba 0435/2017 \u2013 GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO da servidora RAIMUNDA ALINE DJANIRA FREIRE MARQUES, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel K, matr\u00edcula n\u00ba 48005217, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM ENSINO, ministrado pela UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, pelo per\u00edodo de 02 de abril de 2024 a 02 de abril de 2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pela servidora, para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando a mencionada servidora obrigada a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o, de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como, de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0356/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ETADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.037821/2024-18, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o estabele-cido na Portaria de N\u00ba 0435/2017 \u2013 GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de maio de 2017, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO do servidor PAULO GIL DOS SANTOS SOUSA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel L, matr\u00edcula n\u00ba 4786531X, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso MESTRADO EM GEOGRAFIA, ministrado pela UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 UECE, por 01 (um) ano a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pela servidora, para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando a mencionada servidora obrigada a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como, de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba08/2023CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADO: MARCELO JOS\u00c9 GURGEL DE AQUINO; OBJETO: Inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para se utilizar neste exerc\u00edcio corrente os recursos obtidos do super\u00e1vit financeiro do exerc\u00edcio anterior (2023); FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei Federal n\u00ba8.666/93, de 21 de junho de 1993; FORO: Fortaleza \u2013 CE; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46100001.04.122.424.12148.03.449035.2.7543220059.1-182003 e 46100001.04.122.424.12148.03.449047.2.7543220059.1-181380; DATA DA ASSINA-TURA: 21/03/2024; SIGNAT\u00c1RIO: Auler Gomes de Sousa - Secret\u00e1rio Executivo da Gest\u00e3o e Governo Digital.Daliene Paula da Silveira Fortuna LopesCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba09/2023CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADO: JACKSON PESSOA DA SILVA; OBJETO: Inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para se utilizar neste exerc\u00edcio corrente os recursos obtidos do super\u00e1vit financeiro do exerc\u00edcio anterior (2023); FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993; FORO: Fortaleza \u2013 CE; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46100001.04.122.424.12148.03.449035.2.7543220059.1-182003 e 46100001.04.122.424.12148.03.449047.2.7543220059.1-181380; DATA DA ASSINA-TURA: 20/03/2024; SIGNAT\u00c1RIO: Auler Gomes de Sousa - Secret\u00e1rio Executivo da Gest\u00e3o e Governo Digital.Daliene Paula da Silveira Fortuna LopesCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE APOSTILAMENTO N\u00ba01 - CONTRATO N\u00ba046/2023CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADO: Consultor ADEMIR MILTON PICCOLI; OBJETO: Inclus\u00e3o das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias para suplementar a despesa do Contrato n\u00ba 046/2023: 46100005. 04. 126. 424. 12155. 15. 449035. 2. 7543220059. 1 e 46100005. 04. 126. 424. 12155. 15. 449047. 2. 7543220059. 1; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 65, \u00a78\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93; VIG\u00caNCIA: A partir da data da assinatura; DATA DA ASSINATURA: 21/03/2024; SIGNAT\u00c1RIO: Raimundo Avilton Meneses J\u00fanior - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna.Daliene Paula da Silveira Fortuna LopesCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) DIRETOR no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FLAVIA LIVINO DE CARVALHO COSTA , matr\u00edcula 30001125, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Especial, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) ESCOLA DE GESTAO PUBLICA DO ESTADO DO CEARA, a partir de 12 de Abril de 2024. ESCOLA DE GESTAO PUBLICA DO ESTADO DO CEARA, Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORASandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba021/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE DESIGNAR, nos termos do inciso II do art. 5\u00ba combinado com o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 32.901, de 17 de dezembro de 2018, D.O.E. de 17 de dezembro de 2018, MILENE SHEYLA DE OLIVEIRA a partir de 05 DE ABRIL A 04 DE MAIO DE 2024 para a fun\u00e7\u00e3o de Gestor de Unidade Contratante. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucema CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba022/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o(s) SERVIDOR(ES) relacionado(s) no Anexo \u00danico desta Portaria, para ministrar(em) curso(s) realizado(s) por este \u00d3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista no Art. 132, inciso IX, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de Maio de 1974, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 24.982, de 15 de Junho de 1998. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba022/2024, 27 DE MAR\u00c7O DE 2024NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$Deborah Mithya Barros AlexandreDoutor60,00OFICINA TREINAMENTO EM TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O - NOVA METODOLOGIA DE CUSTOS E CONTA VINCULADA - TURMA 03- SEPLAG12 e 13 de mar\u00e7o de 2024 de 8h \u00e0s 12h8 h/aR$ 480.00"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 019/2024/ISSECVALOR POR  FONTE: FONTE 70 - RECURSOS DIRETAMENTE ARRECADADOS: R$ 6.850,00; PROCESSO N\u00ba: 46042.003478 / 2024-81 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de servi\u00e7os para o fornecimento do tratamento de hormonioterapia com os medicamentos Anastrazol 1mg e Prolia 60 mg, conforme prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do processo judicial n\u00b0 3029212-67.2023.8.06.0001, que concedeu tutela de urg\u00eancia \u00e0 autora, Sra. MARIA DO SOCORRO CAVALCANTE DE QUEIROZ VALOR GLOBAL: R$ 6.850,00 ( seis mil oitocentos e cinquenta reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.423.20848.03.339091.1.759.1200070.1.3.01; 46200008.10.302.423.20848.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00b0 14.133/21 e em cumprimento ao que determina o artigo 72, par\u00e1grafo \u00fanico da referida legisla\u00e7\u00e3o CONTRATADA: \u00c9BANO SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA - CNPJ N\u00b0 01.249.217/0001-00 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, nos autos do Processo NUP 46042.003478/2024-81, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 019/2024/ISSEC. Declarada pela Sra. Marcela Rodrigues Carvalho \u2013 COORDENADORA JUR\u00cdDICA matr\u00edcula n\u00b0 300008.3.8/ASJUR/ISSEC RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo Administrativo NUP 46042.003478/2024-81 e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente, Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 019/2024/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00649833/2024, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 20, incisos I a III, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso I, e 3\u00b0, inciso I, da Emenda Consti-tucional Federal n\u00b0103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 1\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , ao servidor RONALDO CARLOS BRILHANTE, CPF 221.664.593-15, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de OPERADOR DE MAQUINAS, n\u00edvel refer\u00eancia 21, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 00023914, lotado no(a) Funda\u00e7\u00e3o Cearense de Meteorologia e Recursos H\u00eddricos, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 01/03/2024, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento \u2013 Decreto Estadual n\u00ba 35.521, D.O.E de 19/06/2023R$ 1.635,23Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (10%) - Art. 43 e \u00a7\u00a7 da Lei n\u00ba 9.826 de 14/05/1974R$ 163,52Gratifica\u00e7\u00e3o de Monitoramento Clim\u00e1tico - (99,87%) - Lei Estadual n\u00ba 12.093/1993 c/c Lei Complementar Estadual n\u00ba 159/2016R$ 1.633,10TOTAL R$ 3.431,85FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00345230/2024, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, ao servidor JOSE RODRIGUES DE FREITAS, CPF 370.579.367-53, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de MOTORISTA, n\u00edvel refer\u00eancia 21, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 00006513, lotado no(a) Funda\u00e7\u00e3o Cearense de Meteorologia e Recursos H\u00eddricos, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 02/02/2024, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento \u2013 Decreto Estadual n\u00ba 35.521, D.O.E de 19/06/2023R$ 1.635,23Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art. 43 e \u00a7\u00a7 da Lei n\u00ba 9.826 de 14/05/1974 R$ 245,28Gratifica\u00e7\u00e3o de Monitoramento Clim\u00e1tico - (98,77%) - Lei Estadual n\u00ba 12.093/1993 c/c Lei Complementar Estadual n\u00ba 159/2016R$ 1.615,12TOTALR$ 3.495,63FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00649752/2024, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 20, incisos I a III, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso I, e 3\u00b0, inciso I, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 1\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , ao servidor FRANCISCO CELIO ALVES OLIVEIRA, CPF 221.697.333-53, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de MOTORISTA, n\u00edvel refer\u00eancia 21, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 00012416, lotado no(a) Funda\u00e7\u00e3o Cearense de Meteorologia e Recursos H\u00eddricos, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 01/03/2024, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento \u2013 Decreto Estadual n\u00ba 35.521, D.O.E de 19/06/2023R$ 1.635,23Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (10%) - Art. 43 e \u00a7\u00a7 da Lei n\u00ba 9.826 de 14/05/1974.R$ 163,52Gratifica\u00e7\u00e3o de Monitoramento Clim\u00e1tico - (99,84%) - Lei Estadual n\u00ba 12.093/1993 c/c Lei Complementar Estadual n\u00ba 159/2016R$ 1.632,61TOTALR$ 3.431,36FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba102/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR a servidora \u00c9GILA MARIA RODRIGUES SAMPAIO, matr\u00edcula n\u00ba 402071-1-2, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o, como gestora da Ades\u00e3o Externa a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 04/2023/Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico/SRP n\u00ba 12/2023, com anu\u00eancia da empresa, conforme instru\u00eddo no processo NUP 47001.00597/2024-21, cujo objeto versa sobre a aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio para atender as necessidades do PROARES/SPS. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba103/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a import\u00e2ncia da execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es que contribuam para implementa\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia, RESOLVE DESIGNAR, M\u00c1RCIA MARIA DE MEDEIROS DUTRA, ANA SYLVIA CRIVELLARO MARQUES, MARIA DAGMAR DE ANDRADE SOARES, VER\u00d4NICA MACIEL MEDEIROS DE BRITO LIMA, VALESKA MEDEIROS DE BRITO LIMA, MARCILIA ARLENE COSTA GOMES, MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O FREITAS MESQUITA, MARIA IN\u00caS SERPA BENEVIDES, MARIA MEIRILENE LOPES DE BRITO E SOLANGE ROCHA ALC\u00c2NTARA, para sob a presid\u00eancia do primeiro, vice-presid\u00eancia do segundo e apoio t\u00e9cnico dos demais membros compoem a Comiss\u00e3o Institucional de Sele\u00e7\u00e3o de Bolsistas Agentes Mais Inf\u00e2ncia para o ano de 2024. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024. Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba104/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANA REGINA ARAG\u00c3O DE ARA\u00daJO FREITAS FARIAS, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula DNS-3, matr\u00edcula n\u00ba 300011-9-2, desta Secretaria, a viajar a cidade de Juazeiro do Norte, no per\u00edodo de 03 a 05.04.2024, para o Levantamento Casa da Mulher Cearense, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), mais acrescimos de 20% (vinte por cento), totalizando um valor total de R$ 231,30 (duzentos e trinta e um reais e trinta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024. Sandro Camilo Carvalho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "6\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba060/2022  IG N\u00ba1309568O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa DIN\u00c2MICA EMPREENDIMENTOS E SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 25.025.604/0001-13, estabelecida \u00e0 Rua Capit\u00e3o Gutemberg, n\u00ba 967 \u2013 Letra A \u2013 Cidade dos Funcion\u00e1rios \u2013 Fortaleza/CE - CEP: 60.823-050, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. RAFAEL DE S\u00c1 CRUZ, celebram o presente Contrato, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN N\u00ba 20210009/SPS/CCC, homologada pela Autoridade Competente, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento \u2013 BID, e do Processo Administrativo NUP 47001.002505/2024-48. OBJETO: O presente termo aditivo visa a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o ao Contrato n\u00ba 060/2022, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de constru\u00e7\u00e3o do CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL-CEI, PADR\u00c3O IV, NO MUNIC\u00cdPIO DE CANIND\u00c9/CE. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do Contrato original ser\u00e1 prorrogado por 30 (trinta) dias, com in\u00edcio no dia 22 de fevereiro de 2024 e t\u00e9rmino no dia 23 de mar\u00e7o de 2024.  PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato original ser\u00e1 prorrogado por 30 (trinta) dias, com in\u00edcio no dia 02 de julho de 2024 e t\u00e9rmino no dia 01 de agosto de 2024. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 20 de Mar\u00e7o de 2024; SANDRO CAMILO CARVALHO - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS e RAFAEL DE S\u00c1 CRUZ - DIN\u00c2MICA EMPREENDIMENTOS E SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "10\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba026/2021 IG N\u00ba1304666O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 23.585.979/0001-02, estabelecida \u00e0 Rua Cez\u00eddio de Albuquerque, n\u00ba 240 \u2013 Cidade dos Funcion\u00e1rios \u2013 Fortaleza/CE - CEP: 60.823-100, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. MIELLI XIMENES RIPARDO, RESOLVEM firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato acima referido, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN N\u00ba 20190011/SPS/CCC, homologada pela Autoridade Competente, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento \u2013 BID, e do Processo Administrativo n\u00ba 04050845/2023. OBJETO: O presente termo aditivo visa o replanilhamento com acr\u00e9scimo de servi\u00e7os, resultando em repercuss\u00e3o financeira positiva ao Contrato n\u00ba 026/2021, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de constru\u00e7\u00e3o do CENTRO DE REFER\u00caNCIA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CRAS, PADR\u00c3O III, NO MUNIC\u00cdPIO DE OCARA/CE. VALOR: O valor do contrato acima sofreu acr\u00e9scimo de servi\u00e7os no valor de R$ 132.728,19 (cento e trinta e dois mil, setecentos e vinte e oito reais e dezenove centavos) correspondente a 9,65%, e sofreu uma supress\u00e3o de servi\u00e7os no valor de \u2013 93.255,66 (noventa e tr\u00eas mil, duzentos e cinquenta e cinco reais e sessenta e seis centavos) correspondente a 6,78%, com repercuss\u00e3o financeira positiva no valor de R$ 39.472,53 (trinta e nove mil, quatrocentos e setenta e dois reais e cinquenta e tr\u00eas centavos) correspondente a 2,87 % do valor contratado. A despesa ser\u00e1 paga pela seguinte dota\u00e7\u00e3o: 47100002.08.243.123.11675.07.449051.1.6652200086.1.47100002.08.243.123.11675.07.449051.1.5009100000.5.47100002.08.243.123.11675.07.449051.1.7543220059.1. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato supramencionado. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 22 de Mar\u00e7o de 2024; Sandro Camilo Carvalho - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS e MIELLI XIMENES RIPARDO - FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 03/2024 IG N\u00ba1308827PROCESSO N\u00ba: 47001.011845 / 2023-89  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para identifica\u00e7\u00e3o/sinaliza\u00e7\u00e3o visual das brinquedocreches para atender as demandas do Programa Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1.  JUSTIFICATIVA: A aquisi\u00e7\u00e3o ora proposta se justifica em raz\u00e3o da necessidade de atender a demanda da SPS para fins de padronizar a identidade visual e buscar atrav\u00e9s dos efeitos visuais repassar a mensagem do PROGRAMA MAIS INF\u00c2NCIA CEAR\u00c1, que \u00e9 cuidar das crian\u00e7as de forma integral e integrada nos espa\u00e7os de atendimento infantil das Brinquedocreches.  VALOR GLOBAL: R$ 27.540,00 ( vinte e sete mil, quinhentos e quarenta reais )  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 58026 47100017.08.243.168.11651.03.339032.1.5009100000.0  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Declaro que, nos termos do art. 75, inc. II, da Lei Federal n\u00ba 14.133/23, Decreto n\u00b0 11.871/2023 e Decreto Estadual n\u00ba. 35.341/2023, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba. 2023/30327  CONTRATADA: RG INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O EQUIPAMENTOS EL\u00c9TRICO ELETR\u00d4NICOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 36.331.274/0001-00 e THAIS DE SA TOJAL LOPES, inscrita no CNPJ n\u00ba 34.293.772/0001-80  DISPENSA: Outrossim, em conformidade com o disposto no \u00a73\u00ba, art. 7\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba. 35.341/2023, ratifico, adjudico e homologo a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba. 2023/30327, tendo como valor global de R$ 27.540,00 (vinte e sete mil, quinhentos e quarenta reais). Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024. SANDRO CAMILO CARVALHO - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS  RATIFICA\u00c7\u00c3O: ---------------------Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O ( A ) SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 35.872, de 23 de Fevereiro de 2024 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 23 de Fevereiro de 2024, RESOLVE NOMEAR, EMERSON LEONARDO GOMES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Diretor de Centro Socioeducativo I, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organizacional da SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.Jean Marcal Lima CunhaSUPERINTENDENTE, EM EXERC\u00cdCIOOnelia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0006/2024-SEAS O ( A ) SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.872 de 23 de Fevereiro de 2024, RESOLVE DESIGNAR EMERSON LEONARDO GOMES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor de Centro Socioeducativo I, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Centro Socioeducativo Patativa do Assar\u00e9, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.Jean Marcal Lima CunhaSUPERINTENDENTE, EM EXERC\u00cdCIOOnelia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba128/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a adolescente S. G. DA S na qualidade de colaboradora eventual, com o objetivo de viajar, para ser transferida para Centro Socioeducativo de Interna\u00e7\u00e3o Feminina na cidade de Ananindeua/PA, concedendo-lhes passagens a\u00e9reas no valor total de R$ 925,17 (novecentos e vinte e cinco reais e dezessete centavos), de acordo com a Lei n\u00ba 17.726/2021, de 22 de outubro de 2021, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba132/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba132/2024, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALWELLINGTON FRANCA DO NASCIMENTOSOCIOEDUCADOR3000479-5VFORTALEZA-CESOBRAL-CE11 a 15/03/20244,561,3320%331,18"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba133/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba133/2024, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC.(%) TOTALMARIO ANTONIO LIMA CARDOSOSOCIOEDUCADOR3002796-5VFORTALEZA-CESOBRAL-CE11 a 15/03/20244,561,3320%331,18"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba134/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba134/2024, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALERASMO DE SOUSA LIMA JUNIORSOCIOEDUCADOR3002771-XVFORTALEZA-CESOBRAL-CE11 a 15/03/20244,561,3320%331,18"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba135/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba135/2024, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALFRANCISCO FABIO FREITAS DE SOUZASOCIOEDUCADOR3002794-9VFORTALEZA-CESOBRAL-CE11 a 15/03/20244,561,3320%331,18"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba136/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a SERVIDORA relacionada no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba136/2024, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALMARLA CELLY DE SOUZA OLIVEIRASOCIOEDUCADOR3000463-9VFORTALEZA-CESOBRAL-CE11 a 15/03/20244,561,3320%331,18"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba138/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de atender demanda de visita t\u00e9cnica domiciliar a fim de coletar informa\u00e7\u00f5es para realizar a constru\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de um socioeducando, conce-dendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3o; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe IV do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba138/2024, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC.(%) TOTALALCIDES LIMA BRITOASSISTENTE SOCIAL3000147-8IVJUAZEIRO DO NORTE-CEIGUATU-CE20/03/20240,564,835%34,04"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba139/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar visita t\u00e9cnica domiciliar para coletar informa\u00e7\u00f5es na elabora\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTA-DUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba139/2024, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALALCIDES LIMA BRITOASSISTENTE SOCIAL3000147-8IVJUAZEIRO DO NORTE-CEIGUATU-CE25/03/20240,564,835%34.04"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba140/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de atender demanda de visita t\u00e9cnica domiciliar a fim de coletar informa\u00e7\u00f5es para realizar a constru\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de um socioeducando, conce-dendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe IV do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba140/2024, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC.(%) TOTALANDRE LUIZ RIBEIRO DO NASCIMENTOPSIC\u00d3LOGO3002188-6IVJUAZEIRO DO NORTE-CEIGUATU-CE20/03/20240,564,835%34,04"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba141/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba141/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALVANIA MARIA VASCONCELOSSOCIOEDUCADOR3000084-6VSOBRAL-CEMARCO-CE19/03/20240,561,3330.67"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba143/2024-SEAS, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOE-DUCATIVO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 32.419, de 13 de novembro de 2017, e, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es extra\u00eddas dos autos do  NUP 47011.000505/2024-94; CONSIDERANDO os fatos constantes na Sindic\u00e2ncia n\u00ba 004/2024, instaurada por meio da Portaria n\u00ba. 032/2024-SEAS, de 25/01/2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, S\u00e9rie 3, Ano XVI, n\u00ba. 021, de 30/01/2024, \u00e0s fls. 110, a fim de investigar e apurar poss\u00edveis irregularidades ocorridas no Centro Socioeducativo Patativa do Assar\u00e9 (CSPA); CONSIDERANDO a aprecia\u00e7\u00e3o das defesas escritas formuladas pelos sindicados; CONSIDERANDO o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia acostado nos autos, cujo entendimento foi pautado nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal, com base nos fatos apurados; CONSIDERANDO os resultados da aprecia\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise transcritos no aludido Relat\u00f3rio; RESOLVE homologar o Relat\u00f3rio Conclusivo, com fulcro no art. 70 e seguintes da Portaria n\u00ba 004/2021; no art. 136 da Portaria n\u00ba 136/2022 e no art. 33 da Portaria n\u00ba 006/2023, em observ\u00e2ncia, ainda, aos princ\u00edpios preconizados pela ECA e pelo SINASE. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba144/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba144/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024.NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALWELLINGTON FRANCA DO NASCIMENTOSOCIOEDUCADOR3000479-5VFORTALEZA-CESOBRAL-CE18 a 22/03/20244,561,3320%331,18"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba145/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba145/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALFRANCISCO FABIO FREITAS DE SOUZASOCIOEDUCADOR3002794-9VFORTALEZA-CESOBRAL-CE18 a 22/03/20244,561,3320%331,18"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba146/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba146/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALANTHONY THYAGO ARAUJO DO NASCIMENTOSOCIOEDUCADOR3002647-0VFORTALEZA-CESOBRAL-CE18 a 22/03/20244,561,3320%331,18"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba147/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de dar continuidade na presta\u00e7\u00e3o de apoio para a equipe do Centro Socioeducativo de Sobral, visando o reordenamento do atendimento de p\u00f3s-crise, concedendo-lhe di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba147/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALTHIAGO SOUSA E SILVASOCIOEDUCADOR3000288-1VFORTALEZA-CESOBRAL-CE18 a 22/03/20244,561,3320%331,18"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba148/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de transferir um adolescente, concedendo-lhe di\u00e1ria, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia.SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba148/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALJAMES GALV\u00c3O DE SOUSASOCIOEDUCADOR3000070-6VSOBRAL-CEJUAZEIRO DO NORTE-CE23 e 24/03/20241,561,3320%110,39"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba149/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de transferir um adolescente, concedendo-lhe di\u00e1ria, de acordo com o art. 3\u00b0; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, arts. 6\u00b0, 8\u00b0 e art. 10, classe V do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba149/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALJOS\u00c9 ARTEIRO DE SOUSA NETOSOCIOEDUCADOR3000114-1VSOBRAL-CEJUAZEIRO DO NORTE-CE23 e 24/03/20241,561,3320%110,39"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba150/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba150/2024, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALJOS\u00c9 CLELSON SALES PEREIRASOCIOEDUCADOR3000120-6VSOBRAL-CEMARCO-CE19/03/20240,561,3330.67"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 04/2024VALOR POR FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS: 4.779.748,06; FONTE 82 - CONV\u00caNIOS COM \u00d3RG\u00c3OS FEDERAIS: R$ 750.000,00; PROCESSO N\u00ba: 29001.000418 / 2024-74 Secretaria dos Recursos H\u00eddricos OBJETO: O presente CONTRATO tem por objeto executar atividades contidas no Plano Plurianual \u2013 PPA para o per\u00edodo de 2024 a 2027, auxiliando os projetos e obras da SRH, no seu planejamento, acompanhamento f\u00edsico-financeiro e supervis\u00e3o de todas as etapas exigidas, desde o in\u00edcio at\u00e9 sua conclus\u00e3o, bem como auxiliar na aplica\u00e7\u00e3o dos instrumentos de gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos e suporte ao sistema Estadual de Recursos H\u00eddricos, contribuindo para o desenvolvimento sustent\u00e1vel do Estado do Cear\u00e1. JUSTIFICATIVA: Executar atividades contidas no Plano Plurianual \u2013 PPA para o per\u00edodo de 2024 a 2027, auxiliando os projetos e obras da SRH, no seu planejamento, acompanhamento f\u00edsico-financeiro e supervis\u00e3o de todas as etapas exigidas, desde o in\u00edcio at\u00e9 sua conclus\u00e3o, bem como auxiliar na aplica\u00e7\u00e3o dos instrumentos de gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos e suporte ao sistema Estadual de Recursos H\u00eddricos, contribuindo para o desenvolvimento sustent\u00e1vel do Estado do Cear\u00e1; VALOR GLOBAL: R$ 5.529.748,06 ( cinco milh\u00f5es, quinhentos e vinte e nove, setecentos e quarenta e oito mil e seis centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 29100005.18.544.342.11526.03.335085.1.5009100000.0, 29100005.18.544.342.11526.03.335085.1.7531100005.0, 29100005.18.544.342.11526.03.335085.1.7002200082.1 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO rege-se, pelo art. 75, inciso XV da Lei Federal n\u00ba 14.133 de 1\u00ba de abril de 2021 c/c o art. 16, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei Estadual n0 12.781, de 30 de dezembro de 1997, alterada pela Lei n\u00ba 15.376, de 04 de junho de 2013, Lei n\u00ba 15.408, de 12 de agosto de 2013 e pela a Lei n\u00ba 18.333, de 30 de mar\u00e7o de 2023, pelo Decreto n\u00ba 26.528, de 07 de mar\u00e7o de 2002, que qualificou como Organiza\u00e7\u00e3o Social, o INSTITUTO AGROPOLOS DO CEAR\u00c1, pelo Decreto n\u00ba 29.320, de 12 de junho de 2008, que alterou o art. 2\u00ba do Decreto de qualifica\u00e7\u00e3o, bem como por todos os elementos constantes no processo administrativo n\u00ba 29001.000418/2024-74. CONTRATADA: INSTITUTO AGROPOLOS DO CEAR\u00c1 - IAC, CNPJ n\u00ba 04.867.567/0001-10 DISPENSA: No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que me s\u00e3o conferidos por lei e, CONSIDERANDO a necessidade da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos-SRH, da contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos, qualificada como Organiza\u00e7\u00e3o Social, para apoiar os projetos desta Secretaria; CONSIDERANDO que o Instituto Agropolos do Cear\u00e1 \u2013 IAC \u00e9 a \u00fanica institui\u00e7\u00e3o que se enquadra nas atividades estrat\u00e9gicas desenvolvidas pela SRH; CONSIDERANDO a exist\u00eancia do interesse p\u00fablico, recursos financeiros e or\u00e7ament\u00e1rios para contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; CONSI-DERANDO o parecer jur\u00eddico pela legalidade da contrata\u00e7\u00e3o direta nos termos do art. 75, inciso XV, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 c/c o art.16, \u00a7 2\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 12.781/1997, alterado pela Lei n\u00ba 18.833 de 30 de mar\u00e7o de 2023, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Social INSTITUTO AGROPOLOS DO CEAR\u00c1 - IAC, CNPJ n\u00ba 04.867.567/0001-10, para executar atividades contidas no Plano Plurianual \u2013 PPA no per\u00edodo de 2024 a 2027, auxiliando os projetos e obras da SRH, no seu planejamento, acompanhamento f\u00edsico-financeiro e supervis\u00e3o de todas as etapas exigidas, desde o in\u00edcio at\u00e9 sua conclus\u00e3o, no valor total de R$ 5.529.748,06 (cinco milh\u00f5es, quinhentos e vinte e nove, setecentos e quarenta e oito mil e seis centavos), devendo a presente autoriza\u00e7\u00e3o ser publicada, em cumprimento ao disposto no artigo 72, inciso VIII da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. Assinado em Fortaleza - CE, 22 de mar\u00e7o de 2024, por RAMON FL\u00c1VIO GOMES RODRIGUES, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Secretaria dos Recursos H\u00eddricos. RATIFICA\u00c7\u00c3O: No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que me s\u00e3o conferidos por lei e, CONSIDERANDO a necessidade da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos-SRH, da contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos, qualificada como Organiza\u00e7\u00e3o Social, para apoiar os projetos desta Secretaria; CONSIDERANDO que o Instituto Agropolos do Cear\u00e1 \u2013 IAC \u00e9 a \u00fanica institui\u00e7\u00e3o que se enquadra nas atividades estrat\u00e9gicas desenvolvidas pela SRH; CONSIDERANDO a exist\u00eancia do interesse p\u00fablico, recursos financeiros e or\u00e7ament\u00e1rios para contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; CONSIDERANDO o parecer jur\u00eddico pela legalidade da contrata\u00e7\u00e3o direta nos termos do art. 75, inciso XV, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 c/c o art.16, \u00a7 2\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 12.781/1997, alterado pela Lei n\u00ba 18.833 de 30 de mar\u00e7o de 2023, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Social INSTITUTO AGROPOLOS DO CEAR\u00c1 - IAC, CNPJ n\u00ba 04.867.567/0001-10, para executar atividades contidas no Plano Plurianual \u2013 PPA no per\u00edodo de 2024 a 2027, auxiliando os projetos e obras da SRH, no seu planejamento, acom-panhamento f\u00edsico-financeiro e supervis\u00e3o de todas as etapas exigidas, desde o in\u00edcio at\u00e9 sua conclus\u00e3o, no valor total de R$ 5.529.748,06 (cinco milh\u00f5es, quinhentos e vinte e nove, setecentos e quarenta e oito mil e seis centavos), devendo a presente autoriza\u00e7\u00e3o ser publicada, em cumprimento ao disposto no artigo 72, inciso VIII da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. Assinado em Fortaleza - CE, 22 de mar\u00e7o de 2024, por RAMON FL\u00c1VIO GOMES RODRIGUES, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Secretaria dos Recursos H\u00eddricos. Ricardo Veras PazASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba24001.001556/2024-57, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) LUCIMAR DE AQUINO NASCIMENTO, matr\u00edcula 30011945, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem (Grupo Ocupacional Auxiliar T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 ATS), lotado(a) no Hospital Geral de Fortaleza/ HGF, a partir de 10 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba24001.007424/2024-39, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) WANESSA ROCHA VEIGA, matr\u00edcula 30019997, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem (Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade - ATS), lotado(a) no Hospital Geral de Fortaleza/ HGF, a partir de 30 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba24001.001559/2024-91, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) JULIANE MONTEIRO PEREIRA, matr\u00edcula 30021568, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem (Grupo Ocupacional Auxiliar T\u00e9cnico em Sa\u00fade - ATS), lotado(a) no Hospital Geral de Fortaleza/ HGF, a partir de 08 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba24001.039926/2023-48, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) MARIA FERNANDA FREITAS NUNES, matr\u00edcula 3000695X, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem (Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade - ATS), lotado(a) no Hospital Geral de Fortaleza/ HGF, a partir de 08 de novembro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba072/2024.ALTERA A COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O PERI\u00d3DICA DE DESEMPENHO INSTITUCIONAL E INDIVIDUAL DA SESA, CONSTITU\u00cdDA PELA PORTARIA N\u00ba2022/240, DE 31 DE MAR\u00c7O DE 2021, PUBLICADA NO DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DE 06 DE ABRIL DE 2022 E D\u00c1 OUTROS PROVIMENTOS.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o legal que lhe confere o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, o art. 50, inciso XIV, da Lei 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, o art. 6\u00ba, inciso XIV, do Decreto n\u00ba 34.048 de 28 de abril de 2021, CONSIDERANDO o que estabelece a Lei 17.132 de 16 de dezembro de 2019, que instituiu a Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho Institucional \u2013 GDI, bem como o Decreto 33.545 de 20 de abril 2020, que regulamentou a referida lei, RESOLVE:Art. 1\u00ba Alterar a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o Peri\u00f3dica de Desempenho Institucional e Individual, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 2022/240, de 31 de mar\u00e7o de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 06 de abril de 2022.Art. 2\u00ba A comiss\u00e3o que trata o art. 1\u00ba, passar\u00e1 a ser composta pelos membros listados no anexo \u00fanico desta portaria, e coordenada pelo primeiro.Art. 3\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado/DOE.Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 15 de janeiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ART.2\u00ba DA PORTARIA N\u00ba072/2024COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O PERI\u00d3DICA DE DESEMPENHO INSTITUCIONAL E INDIVIDUALMEMBROS MATR\u00cdCULAANGELA MARCIA FERNANDES ARAUJO30021533GEUSA MARIA DANTAS LELIS 10183510 e 49576013VALERIA FERNANDES DA COSTA49259514FRANCISCA CLEA ALVES DE OLIVEIRA40004211SOLANGE MEDEIROS SOARES09232311JOSE MARCIO MOREIRA PARENTE40204210TEREZA NEUMAN BESSA ARAGAO 00726915"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba220/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.030080/2023-81, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) GERMANA FRANCK DE SOUZA BASTOS ROCHA, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba4938131X, para participar do 65TH AMERICAN SOCIETY OF HEMATOLOGY ANNUAL MEETING AND EXPOSITION, no per\u00edodo de 06 a 14 de dezembro de 2023, em San Diego - CA , devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba221/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.021074/2023-32, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) EDNA PONTES DOS REIS, ocupante do cargo de T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM, matr\u00edcula n\u00ba49177410, para participar do Curso de Capacita\u00e7\u00e3o em BLS, no dia 03 de setembro de 2023, em S\u00e3o Paulo - SP, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba227/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.021230/2023-65, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) THIAGO NEPOMUCENO DE SABOIA MONT ALVERNE, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba49647514, para participar da XXII SEMANA BRASILEIRA DO APARELHO DIGESTIVO, no per\u00edodo de 23 a 26 de novembro de 2023, no Rio de Janeiro - RJ, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba228/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.040852/2023-92, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) NILSON DE MOURA F\u00c9 FILHO, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba13937915, para participar do 23\u00ba SIMP\u00d3SIO INTER-NACIONAL DE CARDIOLOGIA INTERVENCIONISTA, no per\u00edodo de 30 de novembro a 01 de dezembro de 2023, em Curitiba - PR, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba239/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.020889/2023-02, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) ELOILDA MARIA DE AGUIAR SILVA, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba30005430, para participar do CONGRESSO BRASI-LEIRO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O EM ENDOCRINOLOGIA E METABOLOGIA, no per\u00edodo de 06 e 09 de setembro de 2023, em Jo\u00e3o Pessoa - PB, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba242/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.027102/2023-25, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) ANDIARA LUCENA KARBAGE, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba49329016, para participar do CONGRESSO BRASILEIRO DE ANESTESIOLOGIA, no per\u00edodo de 10 a 14 de novembro de 2023, em Jo\u00e3o Pessoa - PB, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1444/2018PROCESSO N\u00ba24001.052634/2023-09I \u2013 ESP\u00c9CIE:DOC: 74/2024 - 6\u00ba Termo Aditivo ao Contrato 1444/2018; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/ Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira - HGCC/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Imperador , n\u00ba545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.840-285 Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: AMED APARELHOS M\u00c9DICOS EIRELI; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua R\u00fabia Sampaio, n\u00ba1221, Complemento:1227, Bairro: Farias Brito, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II e \u00a7 4\u00ba do artigo 57, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993; VII \u2013 OBJETO: Prorrogar, excepcionalmente, o Contrato n\u00ba1444/2018, que tem como objeto a servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em 17 (dezessete) detectores fetais, pertencentes ao Hospital Dr. C\u00e9sar Cals, com reposi\u00e7\u00e3o total de pe\u00e7as, acess\u00f3rios e consum\u00edveis por parte da contratada; VIII \u2013 VALOR GLOBAL: R$12.000,00 (doze mil reais); IX \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 06(seis) meses, a partir do dia 06 de mar\u00e7o de 2024; X \u2013 FORO: Fortaleza/CE; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII\u2013 DATA: 04/03/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Adriano Veras Oliveira e Eduardo Cezar de Carvalho; R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba234/2019NUP 24001.049328/2023-87I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba81/2024 - 5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba234/2019; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira \u2013 HGCC/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Imperador, n\u00ba545, Centro, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: INSTITUTO DA PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - IPREDE; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Av: Francisco S\u00e1, n\u00ba1822, SSL TER AND 1, 2, 3, SL A - COB, Jacarecanga, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O inciso II e \u00a74\u00ba do artigo 57, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado ; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar, excepcionalmente, o Contrato n\u00ba234/2019, que tem como objeto servi\u00e7os especializados nos exames laboratoriais, para atender as Unidades Hospitalares da Rede SESA ; IX \u2013 VALOR GLOBAL: o mesmo; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (seis) meses, a partir do dia 08 de mar\u00e7o de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 08/03/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1-RIOS: Adriano Veras Oliveira e Francisco Sulivan Bastos Mota.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba289/2019PROCESSO N\u00ba24001.002727/2024-65I \u2013 ESP\u00c9CIE: DOC: 101/2024 - 6\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba289/2019 II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA)/ HOSPITAL E MATERNIDADE JOS\u00c9 MARTINIANO DE ALENCAR (HMJMA); III \u2013 ENDE-RE\u00c7O: Rua Princesa Isabel, n\u00ba1526, Centro, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (COOPERNORDESTE/CE); V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Jaime Ben\u00e9volo, n\u00ba1671, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza/CE, CEP: 60.050-155 VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: \u00a74\u00ba do art. 57, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores VII \u2013 OBJETO: Prorrogar, excepcionalmente, a vig\u00eancia do Contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas/ano, na \u00c1rea de Nutricionista, para o Hospital e Maternidade Jos\u00e9 Martiniano de Alencar (HMJMA), nos termos e condi\u00e7\u00f5es previstas no termo de refer\u00eancia e proposta da contratada. VIII \u2013 VALOR GLOBAL: O MESMO; IX \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 27/03/2024.; X \u2013 FORO: Fortaleza/CE; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII\u2013 DATA:18/03/2023 XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Silvana Furtado S\u00e1tiro e Cristina Aparecida Melo Bandeira.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba188/2020NUP 24001.050885/2023-41I \u2013 ESP\u00c9CIE: DOC. N\u00ba 67/2024 - 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 188/2020 II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE IV \u2013 CONTRATADA: SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTES DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SINDI\u00d4NIBUS V \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Borges de Melo, n\u00ba 60, sala 01, Bairro Aerol\u00e2ndia, Fortaleza/CE VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do artigo 57, c/c \u00a71\u00ba, do inciso II, do artigo 65, todos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado. VII \u2013 OBJETO: Suprimir e prorrogar o Contrato n\u00ba188/2020, que tem como objeto servi\u00e7o de fornecimento de vales transporte eletr\u00f4nicos \u2013 PASSECARD \u2013 CART\u00c3O \u2013 URBANO e METROPOLITANO, para utiliza\u00e7\u00e3o no Sistema de Transporte Coletivo Urbano e Metropolitano de Fortaleza. VIII \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 8.195.695,09 (oitocentos milh\u00f5es, cento e noventa e cinco mil, seiscentos e noventa e cinco reais e nove centavos). IX \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 01 de mar\u00e7o de 2024. X \u2013 FORO: Fortaleza/CE; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. XII\u2013 DATA: 28/02/2024 XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anha e Paulo C\u00e9sar Barroso Vieira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba96/2023NUP 24001.052668/2023-95I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba82/2024 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba96/2023; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Almirante Barroso, n\u00ba600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: SAFE SUPORTE A VIDA E COMERCIO INTERNACIONAL LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Professor Mario Ramos, n\u00ba20, Bongi, Recife/PE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O \u00a71\u00ba, do artigo 57, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado ; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba96/2023, que tem como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento Hospitalar. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O Contrato n\u00ba96/2023 rescindir-se-\u00e1 de pleno direito com eventual contratualiza\u00e7\u00e3o decorrente de processo licitat\u00f3rio com o mesmo objeto; IX \u2013 VALOR GLOBAL: o mesmo; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses, a partir do dia 11 de abril de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 19/03/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1-RIOS: Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Felipe Andrade Gama de Oliveira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 143/2024PROCESSO N\u00ba24001.008785/2024-01CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: TS COMER-CIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993, e, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o VALOR GLOBAL:R$ 1.454.482,50 (um milh\u00e3o, quatrocentos e cinquenta e quatro mil, quatrocentos e oitenta e dois reais e cinquenta centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200744.10.303.171.20659.01.339032.1.6009200000.1 DATA:08/03/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO E FL\u00c1VIO ROBSON TIMB\u00d3 SILVEIRA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 181/2024NUP 24001.000392/2024-41CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA \u2013 SESA/HGF; CONTRATADA: MEDIPHACOS INDUSTRIAS MEDICAS SA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20221807 \u2013 SESA/COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 31.350,00 (trinta e um mil e trezentos e cinquenta reais) ; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.30; DATA DA ASSINATURA: 06/03/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: IVELISE REGINA CANITO BRASIL e GLAUBER JARDEL SANTANA MEIRELLES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 206/2024PROCESSO N\u00ba24001.044453/2023-09CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: JOS\u00c9 GADELHA LIMA NETO; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento Hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses contado a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o VALOR GLOBAL: R$ 105.800,00 (cento e cinco mil e oitocentos reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.171.10893.03.449052.1.634.3220059.1.4.01 DATA:13/03/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO E JOS\u00c9 GADELHA LIMA NETO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 234/2024NUP 24001.005927/2024-70CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA \u2013 SESA/HGF; CONTRATADA: DIAGMASTER CIENTIFICA LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de material para realiza\u00e7\u00e3o dos exames de Ambulat\u00f3rio, Interno e Emerg\u00eancia do Hospital Geral de Fortaleza, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba026/2024 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses, contados a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 665.600,00 (seiscentos e sessenta e cinco mil e seiscentos reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.302.171.20578.03.339030.1.600.9200000.1.30; DATA DA ASSINATURA: 20/03/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: IVELISE REGINA CANITO BRASIL e Alan Maximo dos Reis.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE PROGRAMA N\u00ba02/2024POLI.R/ARACATINUP: 24001.015611/2024-96CONTRATANTE: o Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1- SESA e os Munic\u00edpios de ARACATI, ICAPU\u00cd, FORTIM, ITAI\u00c7ABA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ARACATI \u2013 CPSMAR; OBJETO: A execu\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS ESPECIALIZADOS DE SA\u00daDE EM CONSULTAS, EXAMES E PROCEDIMENTOS no limite territorial do munic\u00edpio e da regi\u00e3o de sa\u00fade, pelos contratantes da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Aracati Unidade integrante da Rede Pr\u00f3pria da Secretaria da Sa\u00fade. \u00a71\u00ba \u2013 S\u00e3o partes integrantes deste CONTRATO DE PROGRAMA, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, os anexos abaixo relacionados: ANEXO I \u2013 SERVI\u00c7OS M\u00cdNIMOS DEFINIDOS E ESTRUTURADOS CONFORME CAPACIDADE INSTALADA ANEXO II \u2013 INDICADORES DE DESEMPENHO E MONITORAMENTO ANEXO III \u2013 AVALIA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO, METAS E INDICADORES \u00a7 2\u00ba \u2013 A cria\u00e7\u00e3o de novos servi\u00e7os e/ou amplia\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o dos limites poder\u00e3o ser alterados, remanejados, acrescidos, desde que haja disponibilidade de recursos financeiros, considerando prioritariamente o perfil epidemiol\u00f3gico, condicionada ao bom desempenho dos servi\u00e7os ofertados, passando pela an\u00e1lise do Conselho Consultivo e homologados na Assembl\u00e9ia Consorcial; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: \u2013 Este Contrato fundamenta-se nas diretrizes do SUS estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, arts. 196 a 200, Lei 8080/90, regulamentado pelo Decreto 7.508/2011, Lei 8.142/1990 e outras normatiza\u00e7\u00f5es estabelecidas, Lei N\u00ba. 11.107/2005, Decreto N\u00ba. 6017/2007; Lei 14.133/2021, Lei Complementar 141/2012, Lei 4320/64, normas gerais e espec\u00edficas do Direito Financeiro, Contrato de Cons\u00f3rcio P\u00fablico Ratificado pelos poderes legislativos municipais, por meio das Leis Municipais de Aracati (Lei n\u00ba314/09, de 05 de outubro de 2009), de Icapu\u00ed (Lei n\u00ba526/10, de 17 de maio de 2010), de Fortim (Lei n\u00ba357/10 de 22 de mar\u00e7o 2010), de Itai\u00e7aba (Lei n\u00ba355/09, de 12 de novembro de 2009), e Lei N\u00ba17.006, 30 de setembro de 2019, que disp\u00f5e sobre a integra\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS, das a\u00e7\u00f5es e dos servi\u00e7os de sa\u00fade em Regi\u00f5es de Sa\u00fade no Estado do Cear\u00e1 e outras normas pertinentes; FORO: Fortaleza - CE; VIG\u00caNCIA: De janeiro a dezembro do corrente ano; DATA DA ASSINATURA: 22/03/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: T\u00c2NIA MARA SILVA COELHO, BISMARCK COSTA LIMA PINHEIRO MAIA, RAIMUNDO LACERDA FILHO, NASELMO SOUSA FERREIRA, FRANK GOMES FREITAS, RAIMUNDO LACERDA FILHO.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE CESS\u00c3O DE USO, GUARDA E RESPONSABILIDADE N\u00ba01/2024PROCESSO N\u00ba05554871/2023CEDENTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CESSION\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE DE PORANGA; OBJETO: ceder ao CESSION\u00c1RIO 01(um) microcomputador para fins de implementa\u00e7\u00e3o da Ouvidoria do SUS no munic\u00edpio de Poranga; Microcomputador ELITEDESK HP 800 G5 (MINI DESKTOP), COM MONITOR DE 21,5\u201d: CPU HP ELITEDESK 800G5DMPN, S/N. BRJ024BLLS, TB:415975; TECLADO HP EPEAT, TB. 415976; E MONITOR HP V 22B21.5\u201d, S/N: BRL0226htc, TB: 415977. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba8.080, de 19 de junho de 1990, no que couber, e na Lei Federal n\u00ba8.666/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir da assinatura; FORO: Fortaleza/CE; DATA DA ASSINA-TURA: 13/03/2024; SIGNAT\u00c1RIO: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Carlos Antonio Rodrigues Pereira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba03/2024NUP 24001.048979/2023-50O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986 deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 2.460,00 (Dois mil quatrocentos e sessenta reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/10/2023 \u00e0 31/10/2023 ao SERVI\u00c7O DE VERIFICA\u00c7\u00c3O DE \u00d3BITO (SVO). SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba05/2024NUP 24001.049383/2023-77O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986 deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 410,00 (Quatrocentos e dez reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/10/2023 \u00e0 31/10/2023 a COVEP/SESA. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba07/2024NUP 24001.050664/2023-72O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986 deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 820,00 (Oitocentos e vinte reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/11/2023 \u00e0 30/11/2023 ao CEO JOAQUIM T\u00c1VORA. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba20/2024PROCESSO: 24001.003431/2024-61O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 22, \u00a7 1\u00ba, do Decreto n\u00ba93.872/1986 c/c art. 78, caput, da Lei Estadual n\u00ba9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Regula\u00e7\u00e3o do Sistema de Sa\u00fade \u2013 COREG, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 37 e art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba4.320/1964, c/c a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 18.252,72 (dezoito mil, duzentos e cinquenta e dois reais e setenta e dois centavos), junto a COOPERA-TIVA DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS DO CEAR\u00c1 \u2013 COOCIRURGE, inscrita no CNPJ n\u00ba02.985.391/0001-76, referente a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais de sa\u00fade na categoria de M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o Geral, servi\u00e7os prestados junto a CETRA/COREG/SESA, durante o per\u00edodo de 21 a 31 de dezembro de 2023, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba478/2023, vigente at\u00e9 31 de outubro de 2023, sem vig\u00eancia contratual, ensejando o pagamento por indeniza\u00e7\u00e3o, agora sob a \u00e9gide de despesa do exerc\u00edcio anterior, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Breno Melo Novais MirandaCOORDENADOR \u2013 COREGLauro Vieira Perdig\u00e3o NetoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba22/2024NUP 24001.003659/2024-51O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 1.640,00 (Um mil seiscentos e quarenta reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/12/023 \u00e0 31/12/2023 a COVEP/SUPERINTEND\u00caNCIA. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba24/2024NUP 24001.003883/2024-43O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, deve-se reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/12/023 \u00e0 31/12/2023 a CEVIT/COVAT. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba25/2024NUP 24001.003893/2024-89O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, deve-se reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/12/023 \u00e0 31/12/2023 ao CENTRO DE CONVIV\u00caNCIA ANT\u00d4NIO DIOGO. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba28/2024NUP : 24001.019430/2024-39O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, deve-se reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 591,21 (quinhentos e noventa e um reais e vinte e um centavos), junto a empresa TECNOSET INFORM\u00c1TICA PRODUTOS E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ: 64.799.539/0001-35, referente ao pagamento de servi\u00e7o de solu\u00e7\u00e3o para impress\u00e3o e digitaliza\u00e7\u00e3o com fornecimento de equipamentos, sistema de bilhetagem, manuten\u00e7\u00e3o preven\u019fva e corre\u019fva dos equipamentos com subs\u019ftui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, componentes e materiais u\u019flizados na manuten\u00e7\u00e3o e fornecimento dos suprimentos para impress\u00e3o (exceto papel) para atendimento das necessidades da SESA e unidades, referente ao per\u00edodo 01/01/24 \u00e0 31/01/2024 ao Ins\u019ftuto de Preven\u00e7\u00e3o do C\u00e2ncer do Cear\u00e1 - IPC. Fortaleza-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba28/2024NUP : 24001.014876/2024-77O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, deve-se reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 591,21 (quinhentos e noventa e um reais e vinte e um centavos), junto a empresa TECNOSET INFORM\u00c1TICA PRODUTOS E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ: 64.799.539/0001-35, referente ao pagamento de servi\u00e7o de solu\u00e7\u00e3o para impress\u00e3o e digitaliza\u00e7\u00e3o com fornecimento de equipamentos, sistema de bilhetagem, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos equipamentos com substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, componentes e materiais utilizados na manuten\u00e7\u00e3o e fornecimento dos suprimentos para impress\u00e3o (exceto papel) para atendimento das necessidades da SESA e unidades, referente ao per\u00edodo 01/01/24 \u00e0 31/01/2024 ao Instituto de Preven\u00e7\u00e3o do C\u00e2ncer do Cear\u00e1 - IPC. Fortaleza-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba32/2024PROCESSO: 24001.016211/2024-06O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SEADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 22, \u00a7 1\u00ba, do Decreto n\u00ba93.872/1986 c/c art. 78, caput, da Lei Estadual n\u00ba9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Coordenadoria de Regula\u00e7\u00e3o do Sistema de Sa\u00fade \u2013 COREG, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP 60.060-440, nos termos do processo supra, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, resolve, fundamentado no art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba4.320/1964, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 49.407,59 (quarenta e nove mil, quatrocentos e sete reais e cinquenta e nove centavos), junto a COOPERATIVA DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS DO CEAR\u00c1 \u2013 COOCI-RURGE, inscrita no CNPJ n\u00ba02.985.391/0001-76, referente a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais de sa\u00fade na categoria de M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o Geral, servi\u00e7os prestados junto a CETRA/COREG/SESA, durante o per\u00edodo de 21 de janeiro a 20 de fevereiro de 2024, em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba478/2023, vigente at\u00e9 31 de outubro de 2023, sem vig\u00eancia contratual, ensejando o pagamento por indeniza\u00e7\u00e3o, \u00e0 veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa, a fim de evitar qualquer ind\u00edcio de enriquecimento il\u00edcito por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Compromete-se, portanto, o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, logo que conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Lauro Vieira Perdig\u00e3o NetoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONALBreno Melo Novais MirandaCOORDENADOR \u2013 COREG"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba86/2024PROCESSO N\u00ba24001.043037/2023-85A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00ba9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 801.594,50 (Oitocentos e um mil, quinhentos e noventa e quatro reais e cinquenta centavos), junto a empresa TECLAV \u2013 TECNOLOGIA E LAVAGEM INDUSTRIAL LTDA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba05.945.932/0001-20, refere-se aos servi\u00e7os de lavanderia externa com loca\u00e7\u00e3o e controle de enxoval, no m\u00eas de dezembro de 2023. Fortaleza-CE, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEANUP 24001.042259/2023-81O HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS \u2013 HGCC, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0039-87, com sede na Avenida Imperador, n\u00ba545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.015.051, representado neste ato por seu Diretor-Geral, o qual no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00ba9.809/1973, que disp\u00f5e sobre os atos e fatos administrativos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias, doravante denominado \u201cdevedor\u201d, respectivo termo, tem como fundamento a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto N\u00ba93.872/86, bem como o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e 2\u00ba da Lei Federal 4.320/64, que Estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, assim como as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 24001.042259/2023-81, em destaque a justificativa do gestor do contrato, reconhece e declara, por meio deste instrumento, que \u00e9 devido \u00e0 FANAMED COM REP DE EQUIP MED HOSP LTDA , CNPJ: 35.070.622/0001-70, com sede na Rua Sousa Gir\u00e3o, n\u00ba546, t\u00e9rreo, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, CEP: 60.055-370 - Fortaleza - CE, doravante denominada \u201cCredor\u201d a quantia de R$ 5.832,50 (Cinco Mil e Oitocentos e Trinta e Dois Reais e Cinquenta Centavos), necessitando portanto reconhecer a D\u00edvida de Despesas de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, correspondente ao pagamento dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de 01 (um) mam\u00f3grafo, Marca GE, realizados neste HGCC no per\u00edodo de 09 de novembro de 2023 a 08 de dezembro de 2023. (Artigos citados: Art. 72\u00ba \u2013 S\u00e3o competentes para administrar cr\u00e9ditos os dirigentes das unidades or\u00e7ament\u00e1rias, considerados ordenadores de despesas, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: (\u2026) - Lei n\u00ba9.806/73; Art. 22. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os Restos a Pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida, e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente, poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o destinada a atender despesas de exerc\u00edcios anteriores, respeitada a categoria econ\u00f4mica pr\u00f3pria (Lei n\u00ba4.320/64, art. 37). (...) \u00a72\u00ba Para os efeitos deste artigo, considera-se: a) despesas que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, aquelas cujo empenho tenha sido considerado insub-sistente e anulado no encerramento do exerc\u00edcio correspondente, mas que, dentro do prazo estabelecido, o credor tenha cumprido sua obriga\u00e7\u00e3o \u2013 Decreto n\u00ba93.872/86; Art. 37. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio, com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os Restos a Pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o espec\u00edfica consignada no or\u00e7amento, discriminada por elementos, obedecida, sempre que poss\u00edvel, a ordem cronol\u00f3gica e Art. 63. A liquida\u00e7\u00e3o da despesa consiste na verifica\u00e7\u00e3o do direito adquirido pelo credor tendo por base os t\u00edtulos e documentos comprobat\u00f3rios do respectivo cr\u00e9dito. \u00a7 1\u00b0 Essa verifica\u00e7\u00e3o tem por fim apurar: I \u2013 a origem e o objeto do que se deve pagar; II \u2013 a import\u00e2ncia exata a pagar; III \u2013 a quem se deve pagar a import\u00e2ncia, para extinguir a obriga\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A liquida\u00e7\u00e3o da despesa por fornecimentos feitos ou servi\u00e7os prestados ter\u00e1 por base: I \u2013 o contrato, ajuste ou acordo respectivo; II \u2013 a nota de empenho; III - os comprovantes da entrega do material ou da presta\u00e7\u00e3o efetiva do servi\u00e7o) \u2013 Lei n\u00ba4.320/64. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP 24001.042458/2023-99A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O NORTE \u2013 SRNORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 74.031.865/0001-54, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o o art. 37 c/c art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, e al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 596,13:- ( Quinhentos e noventa e seis reais e treze centavos ) referente ao m\u00eas de Junho/2023, junto a empresa: SAAE DE SOBRAL, inscrito no CNPJ n\u00ba07.817.778/0001-37, cujo objeto e fornecimento de \u00e1gua tratada e esgoto para o Pr\u00e9dio da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o Norte. Sobral, 26 de mar\u00e7o de 2024.M\u00f4nica Souza LimaSUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O NORTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.046945/2023-21O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00ba16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 328,00 (trezentos e vinte e oito reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba06.183.977/0001-78, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento de dados na COADS DE BATURIT\u00c9, referente ao per\u00edodo 07 \u00e0 30 de setembro de 2023, decorrente do contrato n\u00ba117/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 04 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP: 24001.048692/2023-20A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE DO CARIRI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto n\u00ba34.048 e Portaria 2022/518, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta capital, na Av. Almirante Barroso n\u00ba600, Praia de Iracema, Fortaleza/ CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, em conformidade com o art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63 da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986 reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de reconhecer d\u00edvida no valor de 231,60 (duzentos e trinta e um reais e sessenta centavos, junto a empresa (SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE IC\u00d3), denominada SAAE, inscrita no CNPJ: n\u00ba\u2013 05.537.196/0001-71, cujo objeto \u00e9 o abastecimento de \u00e1gua tratada e servi\u00e7os de coleta de esgoto sanit\u00e1rio para a COADS de IC\u00d3, referente ao m\u00eas de dezembro/2023. Juazeiro do Norte - CE, 18 de mar\u00e7o de 2024.Tereza Cristina Mota de Souza AlvesSUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE DO CARIRIJUAZEIRO DO NORTE - CE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.002205/2024-63A DIRETORA GERAL DO HEMOCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00ba9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do CENTRO DE HEMATOLOGIA E HEMOTERAPIA DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba07.954.571/0114-91, com sede na Avenida Jos\u00e9 Bastos n\u00ba3390, Bairro Rodolfo Te\u00f3filo. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero consta a ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00b0 e \u00a72\u00b0, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00b0 do art. 22 do Decreto no 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 6.034,00 (seis mil e trinta e quatro reais), em favor da empresa DIAGNOCEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba01.490.595/0001-73, em alus\u00e3o a Nota Fiscal n\u00ba127385, nos per\u00edodos de 30/11/2023 prestados no HEMOCE. Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Luciana Maria de Barros CarlosDIRETORA GERAL DO HEMOCE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDANUP N\u00ba24001.002289/2024-35A DIRETORA GERAL DO HEMOCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00ba9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do CENTRO DE HEMATOLOGIA E HEMOTERAPIA DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba07.954.571/0114-91, com sede na Avenida Jos\u00e9 Bastos n\u00ba3390, Bairro Rodolfo Te\u00f3filo. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero consta a ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00b0 e \u00a72\u00b0, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00b0 do art. 22 do Decreto no 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 7.522,00 (setenta mil e cento e setenta e sete reais e cinquenta e cinco centavos), em favor da empresa DIAMED LATINO AM\u00c9RICA S.A, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba71.015.853/0001-45, em alus\u00e3o a Nota Fiscal n\u00ba162042, no per\u00edodo de 21.11.2023 prestados no HEMOCE.Luciana Maria de Barros CarlosDIRETORA GERAL DO HEMOCE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.004268/2024-54O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/12/023 \u00e0 31/12/2023 \u00e0 COORD/SRSUL JUAZEIRO DO NORTE. Fortaleza-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 24001.011147/2024-69O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art.72 da Lei n\u00ba9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37, c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer a D\u00edvida de exerc\u00edcio anterior, por Indeniza\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 61.759,53 (sessenta e um mil setecentos e cinquenta e nove reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), junto \u00e0 TECNOLIFE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba63.359.863/0001-70, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 37 (trinta e sete) ventiladores mec\u00e2nicos, com inclus\u00e3o de insumos e servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o, para atender ao Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de novembro/2023. Fortaleza-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Dr. Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 24001.011151/2024-27O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art.72 da Lei n\u00ba9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37, c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer a D\u00edvida de exerc\u00edcio anterior, por Indeniza\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 61.759,53 (sessenta e um mil setecentos e cinquenta e nove reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), junto \u00e0 TECNOLIFE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba63.359.863/0001-70, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 37 (trinta e sete) ventiladores mec\u00e2nicos, com inclus\u00e3o de insumos e servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o, para atender ao Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de outubro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.012986/2024-02O CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO II CEO JOAQUIM T\u00c1VORA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art.72, da Lei n\u00ba9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba07.954.571/0001-04, com sede na Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o Art 63, \u00a71\u00b0 e \u00a72\u00b0 da Lei n\u00ba4.320/1964, reconhecer a d\u00edvida de R$ 6.900,00 (Seis mil e novecentos reais), junto a empresa MACNOR REPRESEN-TA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba00.376.638/0001-21, servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva corretiva de todos os equipamentos odontol\u00f3gicos no m\u00eas de JANEIRO de 2024, (pagamento por indeniza\u00e7\u00e3o), com base na conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho vinculada ao contrato 834/2021, para atender as necessidades da SESA nas categorias elencadas na conven\u00e7\u00e3o. Fortaleza-CE, 22 de mar\u00e7o de 2024.Antonio Mario Mamede FilhoDIRETOR CEO JOAQUIM T\u00c1VORA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 - O SUPERINTENDENTE DA ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - ESP, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, \u00e0 servidora IRLENE ALVES RODRIGUES, ocupante do cargo de Gerente - DAS 1 - matr\u00edcula n\u00ba 30002784, lotada nesta Autarquia, a import\u00e2ncia de R$ 6.000,00 (seis mil reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00ba 0030854. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Luciano Pamplona de G\u00f3es CavalcantiSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba139-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 151/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba139-D/2024-GS DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALELTON DE OLIVEIRA RODRIGUESMajor PM151.832-1-7IV19 \u00e0 25/03/2024Juazeiro do Norte-CE7 (meias)64,8320%272,29JOAO PAULO LEITE SILVACapit\u00e3o PM308.406-1-5IV19 \u00e0 25/03/2024Juazeiro do Norte-CE7 (meias)64,8320%272,29TOTAL544,58"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba140-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOSE AIRTON MELO DA SILVA JUNIOR, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 167.761-1-4, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, no per\u00edodo de 19 \u00e0 25/03/2024, com a finalidade de compor escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 150/2024, concedendo-lhe 7 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 5%, perfazendo um total de R$ 225,39 (duzentos e vinte e cinco reais e trinta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba141-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 149/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba141-D/2024-GS DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALEMERSON VASCONCELOS BASTOSTenente Coronel BM116.093-1-7IV19 \u00e0 25/03/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)64,835%238,26RAFAEL ARAUJO ALMEIDA1\u00ba Tenente PM308.501-1-4IV19 \u00e0 25/03/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)64,835%238,26CARLOS JORGE DE OLIVEIRASubtenente PM118.873-1-7V19 \u00e0 25/03/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39ANTONIO CARLOS DA COSTASubtenente BM113.837-1-8V19 \u00e0 25/03/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39ESTANISLAU GOMES DE SOUZA NETO3\u00ba Sargento BM202.549-1-2V19 \u00e0 25/03/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39FRANCISCO EUDEMAR CABRAL FILHO3\u00ba Sargento PM304.289-1-9V19 \u00e0 25/03/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39ADEMIR DE OLIVEIRA SOARESCabo PM307.935-1-XV19 \u00e0 25/03/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39LIWENILTON SILVA LIMACabo BM300.314-1-5V19 \u00e0 25/03/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39TOTAL1.828,86"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba142-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Sobral-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 148/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba142-D/2024-GS DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALJO\u00c3O KAYRO ROCHA SEGUNDOTenente Coronel PM132.405-1-5IV18 \u00e0 20/03/2024Sobral-CE2 (duas) e meia64,8320%194,50ROBERT RIBEIRO DE OLANDA BONIFACIOCabo PM306.577-1-3V18 \u00e0 20/03/2024Sobral-CE2 (duas) e meia61,3320%184,00TOTAL378,50"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba143-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de realizarem manuten\u00e7\u00e3o da aeronave da CIOPAER naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 147/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba143-D/2024-GS DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALANTONIO YTALLO SILVA COSTACapit\u00e3o PM308.553-1-0IV16 e 17/03/2024Crate\u00fas-CE2 (meias)64,835%68,07ROBERIO PEREIRA DE OLIVEIRACapit\u00e3o PM107.993-1-7IV16 e 17/03/2024Crate\u00fas-CE2 (meias)64,835%68,07TOTAL136,14"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba144-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor MICHAEL GOMES LESSA, ocupante do cargo de Delegado de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 301.127-1-7, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, nos dias 16 e 17/03/2024, com a finalidade de realizar manuten\u00e7\u00e3o na aeronave da CIOPAER naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 146/2024, concedendo-lhe 2 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescido de 5%, perfazendo um total de R$ 68,07 (sessenta e oito reais e sete centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba145-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar VIRGILIO RYOZABURO CLAUDIO SAWAKI, ocupante do posto de Tenente Coronel BM, matr\u00edcula n\u00ba 105.491-1-6, desta Secretaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Juazeiro do Norte, a viajar ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, nos dias 18 e 19/03/2024, com a finalidade de realizar o translado de aeronave da CIOPAER, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 145/2024, concedendo-lhe 2 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescido de 40%, perfazendo um total de R$ 90,76 (noventa reais e setenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba146-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar VIRGILIO RYOZABURO CLAUDIO SAWAKI, ocupante do posto de Tenente Coronel BM, matr\u00edcula n\u00ba 105.491-1-6, desta Secretaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Juazeiro do Norte, a viajar ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, nos dias 15 e 16/03/2024, com a finalidade de realizar transporte aerom\u00e9dico de paciente, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 144/2024, concedendo-lhe 2 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescido de 40%, perfazendo um total de R$ 90,76 (noventa reais e setenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1046/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de acompanharem as a\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica na Delegacia Regional daquele Munic\u00edpio, conforme NUP 10001.003369/2024-01, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARepublicada por incorre\u00e7\u00e3o.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1046/2024-GS DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALILO RAFAEL DE LIMA FORTEAssessor T\u00e9cnico - DAS-1300.029-3-8III19 e 20/03/2024Crate\u00fas-CE1 (uma) e meia77,105%121,43JOILSON PEREIRA BRITOInspetor de Pol\u00edcia Civil404.940-1-4V19 e 20/03/2024Crate\u00fas-CE1 (uma) e meia61,335%96,59TOTAL218,02"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATON\u00ba09/2021 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Oitavo Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 09/2021 (SACC 1161094); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n.\u00ba 01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba 581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV - CONTRATADA: LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA - C.N.P.J. n.\u00ba 07.325.673/0001-60; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Fernando Faria de Melo, 752, Bairro Vila Manoel S\u00e1tiro, em Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo tem como fundamento as disposi\u00e7\u00f5es da Lei federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, especialmente o Art. 57, inc. II, bem como na An\u00e1lise da Coordenadoria de Gest\u00e3o dos Servi\u00e7os Terceirizados - COSET, da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, conforme documento de An\u00e1lise T\u00e9cnica de Termo de Aditivo Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia, datada de 21/03/2024, (p.118-121), devidamente acostada ao NUP 10001.001962/2024-13; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: Constitui-se objeto deste termo prorrogar, por mais 12 (doze) meses, a vig\u00eancia do Contrato Administrativo n\u00ba09/2021-SSPDS (SACC 1161094), com in\u00edcio em 01/06/2024 e t\u00e9rmino em 31/05/2025, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas de Servi\u00e7os Diversos, T\u00e9cnico e Administrativos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. LOTE 02; IX \u2013 VALOR GLOBAL: O valor global do presente aditivo, considerando a provis\u00e3o para o per\u00edodo prorrogado, \u00e9 de R$ 4.422.586,22 (quatro milh\u00f5es e quatrocentos e vinte e dois mil e quinhentos e oitenta e seis reais e vinte e dois centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 01/06/2024 a 31/05/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII \u2013 DATA: 26 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e a Sr\u00aa An\u00e1lia Bueno de Melo - Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 26 de mar\u00e7o de 2024.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 002/2024PROCESSO N\u00ba: 002 / 2024 SSPDS OBJETO: Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o objetivando a Loca\u00e7\u00e3o, Implanta\u00e7\u00e3o, Treina-mento, Assist\u00eancia a Opera\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o com Fornecimento de Materiais, para um Sistema de Radiocomunica\u00e7\u00e3o Digital (SRD) de Padr\u00e3o Aberto, que compor\u00e1 o Sistema Estadual de Radiocomunica\u00e7\u00e3o Digital do Estado do Cear\u00e1. JUSTIFICATIVA: a) O servi\u00e7o de radiocomunica\u00e7\u00e3o abrange todo o Cear\u00e1, interligando agentes de seguran\u00e7a com outros agentes e/ou com as bases de apoio, tamb\u00e9m com as CIOPS/SSPDS, melhorando assim o tempo de resposta aos chamados, promovendo mais seguran\u00e7a \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e aos pr\u00f3prios agentes; b) Diante da demanda apresentada foram feitos estudos t\u00e9cnicos preliminares pela equipe multisetorial da SSPDS, coordenada pela Coordenadoria Integrada de Opera\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a - CIOPS, que resultou na elabo-ra\u00e7\u00e3o do TERMO DE REFER\u00caNCIA 01/2023 - CIOPS, onde se encontram registrados as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, regramento para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, cronograma, obriga\u00e7\u00f5es das partes na aven\u00e7a, forma de pagamento e demais regras que regular\u00e3o a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a serem contratados; c) Para atendimento da presente demanda, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, para os \u00f3rg\u00e3os componentes da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fabica do Estado do Cear\u00e1, apre-senta-se como solu\u00e7\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o da ETICE, conforme previs\u00e3o contida no Art. 1\u00ba da Lei do n.\u00ba 16.727, de 26/12/2018; d) T\u00e9cnica e fundamentadamente, apresentam-se dormentes nos autos a motiva\u00e7\u00e3o e os elementos f\u00e1ticos para a presente contrata\u00e7\u00e3o, constantes nas pe\u00e7as que comp\u00f5e o presente processo: Documentos de Oficializa\u00e7\u00e3o da Demanda, Estudo t\u00e9cnico Preliminar e TR, elaborados multisetorialmente pela CIOPS/SSPDS, COTIC/SSPDS e AGEP/SSPDS; e) Em face de todo o exposto, com suped\u00e2neo no Artigo 75, Inciso IX da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, este Signat\u00e1rio Declara a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o do presente objeto, por interm\u00e9dio da EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE. VALOR GLOBAL: R$ 288.212.491,80 ( duzentos e oitenta e oito milh\u00f5es duzentos e doze mil quatrocentos e noventa e um reais e oitenta centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u2013 10100001.06.183.196.20674.01.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 4.361.195,52; \u2013 10100001.06.183.196.20674.02.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 1.583.112,96; \u2013 10100001.06.183.196.20674.03.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 32.485.318,68; \u2013 10100001.06.183.196.20674.04.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 1.298.387,52; \u2013 10100001.06.183.196.20674.05.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 2.070.019,20; \u2013 10100001.06.183.196.20674.06.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 1.649.963,52; \u2013 10100001.06.183.196.20674.07.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 1.869.328,56; \u2013 10100001.06.183.196.20674.08.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 1.316.106,96; \u2013 10100001.06.183.196.20674.09.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 1.692.166,32; \u2013 10100001.06.183.196.20674.10.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 1.070.233,44; \u2013 10100001.06.183.196.20674.11.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 4.773.925,92; \u2013 10100001.06.183.196.20674.12.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 1.864.216,80; \u2013 10100001.06.183.196.20674.13.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 674.319,60; \u2013 10100001.06.183.196.20674.14.339039.1.5009100000.0 \u2013 R$ 1.960.044,24; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com suped\u00e2neo no Artigo 75, Inciso IX da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021 e suas altera\u00e7\u00f5es ulteriores. CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, C.N.P.J. N\u00ba 03.773.788/0001-67. DISPENSA: Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da SSPDS. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1.Hiro da Justa PortoCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba372/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de finalidade de fazer escolta de pessoa presa; conforme processo n\u00ba 10051.005490/2024-74, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba372/2024-DIFIN DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)JOS\u00c9 ROG\u00c9RIO DE OLIVEIRA PINHEIROInspetorV12/03/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66VALDEMIR DA COELHO DA SILVA FILHOInspetorV12/03/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba381/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento de Pol\u00edcia do Interior Norte, a viajar para Itapipoca e Itarema, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de prestar apoio \u00e0s delegacias da regi\u00e3o; conforme processo n\u00ba 10051.006019/2024-01 , concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba381/2024-DIFIN DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Marcos Aur\u00e9lio Elias de FrancaDelegadoIII26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,577,10346,95Paulo Vicente Ribeiro de CastroDelegadoIV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,564,83291,73Eduardo Menezes de Oliveira DelegadoIV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,564,83291,73Jos\u00e9 Gilvan de Lima Pinto InspetorV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,561,33275,98Henrique Aguiar Sim\u00f5esInspetorV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,561,33275,98Ernesto Euclides Feij\u00e3o J\u00faniorInspetorV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,561,33275,98Cicero C\u00e9sar Pinto da Cunha FilhoInspetorV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,561,33275,98Francisco \u00c9dio de Sousa AlvesInspetorV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,561,33275,98Pedro Tomaz Ju\u00faniorInspetorV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,561,33275,98Andriel Rodrigo Dos Santos De LimaInspetorV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,561,33275,98Bruno Tavares Barros Da SilvaInspetorV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,561,33275,98Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Gadelha AgostinhoInspetorV26/03/2024 a 30/03/2024Fortaleza para Itapipoca e Itarema4,561,33275,98TOTAL------3.414,23"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba392/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir presos das guia de recolhimento 939-1238/2024, 939-1239/2024 e 939-1234/2024; conforme processo n\u00ba 10051.006029/2024-39, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba392/2024-DIFIN DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOTOTAL (R$)Ma\u00edsa Gabriela Furtado MoreiraInspetorV18/03/2024Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Jos\u00e9 Lopes CoelhoMotoristaV18/03/2024Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba393/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias ao servidor JOAQUIM ARIALDO SOUSA CAF\u00c9 , ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Tiangu\u00e1, matr\u00edcula n\u00ba 168.020-1-8, que viajou para Fortaleza, no dia 08/03/2024, com a finalidade de entregar material na PEFOCE e ir \u00e0 Delegacia Geral; conforme processo n\u00ba 10051.005006/2024-15, concedendo-lhe meia-di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,66 (trinta reais e sessenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10, classe V do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba394/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Acara\u00fa, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso; conforme processo n\u00ba 10051.005083/2024-67, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba394/2024-DIFIN DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOTOTAL (R$)Ramon Alessandro Improta BArtosInspetorV08/03/2024Acara\u00fa para Sobral0,561,3320%36,79Francisco Jos\u00e9 Gomes do NascimentoInspetorV08/03/2024Acara\u00fa para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba395/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento n\u00ba 939-1217/2024; conforme processo n\u00ba 10051.005887/2024-66, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba395/2024-DIFIN DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Geovany Castro de AlencarInspetorV16/03/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66Antonio Soares JuniorInspetorV16/03/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba400/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Tiangu\u00e1, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso; conforme processo n\u00ba 10051.005729/2024-14, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba400/2024-DIFIN DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOTOTAL (R$)Sebasti\u00e3o Bastos RodriguesInspetorV14/03/2024Tiangu\u00e1 para Sobral0,561,3320%36,79Francisco Adriano Mendes AlvesInspetorV14/03/2024Tiangu\u00e1 para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba411/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Aurora, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de executar servi\u00e7os de pol\u00edcia judici\u00e1ria na delegacia da cidade; conforme processo n\u00ba 10051.005896/2024-57, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba411/2024-DIFIN DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Virg\u00ednia Ferreira Gorg\u00f4nioDelegadaIV26/03/2024 a 27/03/2024Brejo Santo para Aurora1,564,8397,24Hionara Clemente de SouzaEscriv\u00e3V26/03/2024 a 27/03/2024Brejo Santo para Aurora1,561,3391,99TOTAL------189,23"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba011/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERMO DE ADITAMENTO N\u00ba 003/2024 DE PRORROGA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 011/2021, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL E JO\u00c3O PEDRO DA SILVA MOREIRA; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DE POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Professor Guilhon s/n - Aeroporto - Fortaleza-CE; IV \u2013 CONTRATADA: JO\u00c3O PEDRO DA SILVA MOREIRA, inscrito no CPF sob o n\u00ba 610.553.903-75; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Prof. Agostinho Marinho, 554, Alto da Esperan\u00e7a, Senador Pompeu-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se no art. 24 inciso X da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21/06/93; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII \u2013 OBJETO: Constitui-se objeto do presente Termo de Aditamento, a pror-roga\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00ba 011/2021, que tem como objeto, a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para o funcionamento da Delegacia Regional de Senador Pompeu, tendo em vista que continua sendo mais vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos valores praticados pelo mercado, bem como, pela localiza\u00e7\u00e3o de f\u00e1cil acesso \u00e0 popula\u00e7\u00e3o daquela regi\u00e3o. Constitui-se ainda o reajuste de acordo com o \u00edndice do IPC- Fipe (percentual de reajuste de 3,00%) da cl\u00e1usula nona do contrato original; IX - VALOR GLOBAL: O valor global do contrato \u00e9 de R$ 45.216,00 (Quarenta e cinco mil, duzentos e dezesseis reais) e o valor mensal R$ 3.768,00 (Tr\u00eas mil, setecentos e sessenta e oito reais) que ser\u00e1 pago at\u00e9 o dia 10 (dez) de cada m\u00eas subsequente ao vencido, depositado em conta-cor-rente em qualquer ag\u00eancia do Bradesco. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.122.421.20142.03.339039.1.5009100000.0; X - DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Aditamento ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, iniciando-se em 01/04/2024, com seu t\u00e9rmino em 31/03/2025, podendo ser prorrogado ou rescindido a qualquer momento mediante aviso pr\u00e9vio de 30 (trinta) dias sem \u00f4nus para a administra\u00e7\u00e3o; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 011/2021, firmado em 01/04/2021; XII \u2013 DATA: 13 de mar\u00e7o de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - LOCAT\u00c1RIO/DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL / ORDENADOR DE DESPESAS e Jo\u00e3o Pedro da Silva Moreira - LOCADOR.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 014/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199 \u2013 Centro \u2013 Fortaleza-CE. CONTRATADA: SAAE \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE BANABUIU, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 63.386.494/001-04, com sede na Rua Francisco Calixto de Oliveira, 448, Centro, Banabuiu-CE. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de \u00e1gua tratada e coleta de esgoto para atender as necessidades da Delegacia de Banabuiu nas condi\u00e7\u00f5es esta-belecidas neste contrato e na inexigibilidade os quais constituem parte deste instrumento, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses com in\u00edcio em 01/04/2024 e t\u00e9rmino em 31/03/2025, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a nego-cia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO . VALOR GLOBAL: R$ 25.000,00 (Vinte e cinco mil reais). No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto, inclusive tributos e/ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o, pagos em regras estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo ao processo administrativo. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 15.1.1. 10100002.06.122.421.20142.03.339039.01.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 21 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL / Raufilio Santiago Vidal - GESTOR DO CONTRATO e Francisco Carlos Farias - SAAE \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE BANABUIU.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 015/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199 \u2013 Centro \u2013 Fortaleza-CE. CONTRATADA: SAAE \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MORADA NOVA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.676.836/0001-50, com sede na Rua Francisco Monteiro Maia, 99, Centro, Morada Nova-CE. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de \u00e1gua tratada e coleta de esgoto para atender as necessidades da Delegacia de Morada Nova nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato e na inexigibilidade os quais constituem parte deste instrumento, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 002/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses com in\u00edcio em 01/04/2024 e t\u00e9rmino em 31/03/2025, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. VALOR GLOBAL: R$ 30,000,00 (Trinta mil reais). No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto, inclusive tributos e/ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o, pagos em regras estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo ao processo administrativo. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.122.421.20142.03.339039.01.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 21 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL / Raufilio Santiago Vidal - GESTOR DO CONTRATO e Francisco Danyel Nobre Barros - SAAE \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MORADA NOVA.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 018/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro, Fortaleza-CE. CONTRATADA: CICERO THIAGO GERONIMO FREIRE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.989.973/0001-00, com sede na Av. Jo\u00e3o de Ara\u00fajo de Lima, n\u00ba 1237-A, Jos\u00e9 Walter, Fortaleza-CE . OBJETO: Constitui objeto deste contrato a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATE-RIAL DE CONSUMO para Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230142, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2024, contado a partir da sua assinatura. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 at\u00e9 31/12/2024, contado a partir do recebimento da ordem de fornecimento ou outro instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 52.959,23 (Cinquenta e dois mil, novecentos e cinquenta e nove reais e vinte e tr\u00eas centavos), sujeito a reajustes, desde que observado o interregno m\u00ednimo de 01 (um) ano, a contar da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, conforme art. 40, XI da Lei n\u00ba 8.666/93, art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 3\u00ba,\u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 10.192/2001. Ser\u00e1 adotado para fins de reajuste, a aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice econ\u00f4mico: \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo (IPCA), pagos em at\u00e9 15 (quinze) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo fiscal da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta-corrente em nome da CONTRATADA, exclusivamente no Banco Bradesco S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.181.196.20558.03.339030.1.5009100000.0 \u2013 10100002.06.181.196.20559.03.339030.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 22 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL - Aridenio Bezerra Quintiliano - FISCAL DO CONTRATO - Francisco Jos\u00e9 Vasconcelos Franco J\u00fanior - GESTOR DO CONTRATO e Cicero Thiago Geronimo Freire - CICERO THIAGO GERONIMO FREIRE.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba008/2024NUP 10051.005665/2023-62O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia-Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - CISP, situado na rua Professor Guilhon S/N, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve a servidora MARIA DE FATIMA CAMILO ALBUQUERQUE LIMA, Inspetora de Pol\u00edcia Civil, Matr\u00edcula N\u00ba1374291-X, o valor de R$13.921,60 (treze mil, novecentos e vinte e um reais e sessenta centavos), referentes \u00e0 dife-ren\u00e7a de abono perman\u00eancia entre o per\u00edodo de abril/2023 a novembro/2023, conforme processo supra.Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o:\u2022 \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319011.1.5009100000.0 - red. 24680; \u2022 \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319113.1.5009100000.0 - red. 13130; \u25cf 10100002.06.122.196.20869.15.319092.1.5009100000.0 - red. 5517. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973 e Art.18 da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 13/2023. Fortaleza/CE, 11 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba09/2024NUP 10051.000355/2024-32O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no CISP, situado na rua Professor Guilhon S/N, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve ao servidor MAELSON JUCA DE QUEIROZ FERNANDES, Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil, Matr\u00edcula N\u00ba 3005191-2, o valor de R$ 984,71 (novecentos e oitenta e quatro reais e setenta e um centavos), referente \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de faltas descontadas no m\u00eas de dezembro/2023, conforme processo supra. Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o: 10100002.06.122.196.20868.15.319011.1.5009100000.0 - red. 24680 \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319113.1.5009100000.0 - red. 13130 \u25cf 10100002.06.122.196.20869.15.319092.1.5009100000.0 - red. 5517 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Fortaleza/CE, 08 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVILDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba25/2024NUP 10051.004035/2022-90O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - CISP, situado na rua Professor Guilhon S/N, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve ao servidor AURELIO MARTINS DE ABREU, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Matr\u00edcula N\u00ba1373871-8, o valor de R$ 2.978,87 (dois mil, novecentos e setenta e oito reais e oitenta e sete centavos), referentes \u00e0 diferen\u00e7a de abono perman\u00eancia entre o per\u00edodo de novembro/2022 a outubro/2023, conforme processo supra. Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o: \u2022 10100002.06.122.196.20868.15.319011.1.5009100000.0 - red. 24680; \u2022 10100002.06.122.196.20868.15.319113.1.5009100000.0 - red. 13130; \u2022 10100002.06.122.196.20869.15.319092.1.5009100000.0 - red. 5517. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973 e Art.18 da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF N\u00ba 13/2023. Fortaleza/CE, 11 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 07011952/2021, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA \u201cEX OFFICIO\u201d, nos termos do art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 180, inciso II, da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 23, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21,de 29 de junho de 2000, e art. 16, \u00a7 3\u00ba do Decreto n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, o Militar ativo da Pol\u00edcia Militar, CLEUSON MATOS FA\u00c7ANHA, matricula funcional n\u00ba 10076110, CPF n\u00ba 49573101300, no atual posto de CAPIT\u00c3O, competindo-lhe os proventos Integrais do mesmo posto, a partir de 21/07/2021, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Soldo \u2013 Lei n\u00ba 17.183, de 23/03/2020326,94Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial \u2013 Lei n\u00ba 17.183, de 23/03/20202.731,28Gratifica\u00e7\u00e3o de Defesa Social e Cidadania \u2013 Lei n\u00ba 17.183, de 23/03/20206.988,54TOTAL10.046,76PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03015572/2022, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA \u201cEX OFFICIO\u201d, nos termos do art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 180, inciso II, da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 23, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21,de 29 de junho de 2000, e art. 16, \u00a7 3\u00ba do Decreto n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, o Militar ativo da Pol\u00edcia Militar, MACIEL ALVES DE LIMA, matricula funcional n\u00ba 10800315, CPF n\u00ba 61330353315, no atual posto de CAPIT\u00c3O, competindo-lhe os proventos Integrais do mesmo posto, a partir de 24/03/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Soldo \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 30/12/2021 \u2013 Decreto n\u00ba 34.514 de 17/01/2022326,94Gratifica\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o \u2013 5% - Lei n\u00ba 11.167, de 07/01/198616,35Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 30/12/2021 \u2013 Decreto n\u00ba 34.514 de 17/01/20222.731,28Gratifica\u00e7\u00e3o de Defesa Social e Cidadania \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 30/12/2021 \u2013 Decreto n\u00ba 34.514 de 17/01/20227.943,15TOTAL11.017,72PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00058700/2022, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA \u201cEX OFFICIO\u201d, nos termos do art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 180, inciso II, da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 23, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21,de 29 de junho de 2000, e art. 16, \u00a7 3\u00ba do Decreto n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, o Militar ativo da Pol\u00edcia Militar, EDSON SOUZA LOPES, matricula funcional n\u00ba 10838312, CPF n\u00ba 39337898349, no atual posto de 2\u00ba TENENTE, competindo-lhe os proventos Integrais do mesmo posto, a partir de 03/01/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Soldo \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 17/01/2022 c/ decreto n\u00ba 34.154, de 17/01/2022301,44Gratifica\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o \u2013 5% - Lei n\u00ba 11.167, de 07/01/198615,07Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 17/01/2022 c/ decreto n\u00ba 34.154, de 17/01/20221.749,12Gratifica\u00e7\u00e3o de Defesa Social e Cidadania \u2013Lei n\u00ba 17.871, de 17/01/2022 c/ decreto n\u00ba 34.154, de 17/01/20225.101,09TOTAL7.166,72PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 175522871, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA \u201cEX OFFICIO\u201d, nos termos do art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 180, inciso II, da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 23, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21,de 29 de junho de 2000, e art. 16, \u00a7 3\u00ba do Decreto n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, o Militar ativo da Pol\u00edcia Militar, FRANCISCO TORRES DE OLIVEIRA, matricula funcional n\u00ba 09849912, CPF n\u00ba 35627417315, no atual posto de 2\u00ba TENENTE, competindo-lhe os proventos Integrais do mesmo posto, a partir de 08/08/2017, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Soldo \u2013 Lei n\u00ba 16.207, de 17/03/2017274,26Gratifica\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o \u2013 5% - Lei n\u00ba 11.167, de 07/01/198613,71Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial \u2013 Lei n\u00ba 16.207, de 17/03/20171.572,92Gratifica\u00e7\u00e3o de Defesa Social e Cidadania \u2013 Lei n\u00ba 16.207, de 17/03/20173.292,41TOTAL5.153,30PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 11435725/2019, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA \u201cEX OFFICIO\u201d, nos termos do art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 180, inciso II, da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 23, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21,de 29 de junho de 2000, e art. 16, \u00a7 3\u00ba do Decreto n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, o Militar ativo da Pol\u00edcia Militar, SOLONILDO ELIAS UCHOA, matricula funcional n\u00ba 04675118, CPF n\u00ba 42365082300, no atual posto de CORONEL, competindo-lhe os proventos Integrais do mesmo posto, a partir de 17/12/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Soldo \u2013 Lei n\u00ba 16.207, de 17/03/2017391,74Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial \u2013 Lei n\u00ba 16.207, de 17/03/20174.811,26Gratifica\u00e7\u00e3o de Defesa Social e Cidadania \u2013 Lei n\u00ba 16.207, de 17/03/201710.097,08TOTAL15.300,08PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03004449/2022, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA \u201cEX OFFICIO\u201d, nos termos do art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 180, inciso II, da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 23, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21,de 29 de junho de 2000, e art. 16, \u00a7 3\u00ba do Decreto n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, o Militar ativo da Pol\u00edcia Militar, FERNANDO ANT\u00d4NIO PEREIRA DA SILVA, matricula funcional n\u00ba 10796512, CPF n\u00ba 38415062320, no atual posto de 2\u00ba TENENTE, competindo-lhe os proventos Integrais do mesmo posto, a partir de 24/03/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Soldo \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 30/12/2021 \u2013 Decreto n\u00ba 34.514 de 17/01/2022286,08Gratifica\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o \u2013 5% - Lei n\u00ba 11.167, de 07/01/198614,30Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 30/12/2021 \u2013 Decreto n\u00ba 34.514 de 17/01/20221.659,98Gratifica\u00e7\u00e3o de Defesa Social e Cidadania \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 30/12/2021 \u2013 Decreto n\u00ba 34.514 de 17/01/20225.353,97TOTAL7.314,33PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03034879/2022, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA \u201cEX OFFICIO\u201d, nos termos do art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 180, inciso II, da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 23, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21,de 29 de junho de 2000, e art. 16, \u00a7 3\u00ba do Decreto n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, o Militar ativo da Pol\u00edcia Militar, MARCOS AURELIO DANTAS DOS SANTOS, matricula funcional n\u00ba 06598315, CPF n\u00ba 37775294353, no atual posto de 2\u00ba TENENTE, competindo-lhe os proventos Integrais do mesmo posto, a partir de 24/03/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Soldo \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 30/12/2021 c/ Decreto n\u00ba 34.514 de 17/01/2022286,08Gratifica\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o \u2013 5% - Lei n\u00ba 11.167, de 07/01/198614,30Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 30/12/2021 c/ Decreto n\u00ba 34.514 de 17/01/20221.659,98Gratifica\u00e7\u00e3o de Defesa Social e Cidadania \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 30/12/2021 c/ Decreto n\u00ba 34.514 de 17/01/20225.353,97TOTAL7.314,33PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02198817/2021, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA A PEDIDO, nos termos do art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, dos arts. 180, inciso I, 181 e 183, da Lei n\u00ba 13.729 de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, o Militar ativo da Pol\u00edcia Militar, MARCELO PRACIANO DE CASTRO, matricula funcional n\u00ba 09945113, CPF n\u00ba 30110246349, no atual posto de CORONEL, competindo-lhe os proventos Integrais do mesmo posto, a partir de 02/03/2021, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Soldo \u2013 Lei n\u00ba 17.183, de 23/03/2020408,62Gratifica\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o \u2013 10% - Lei n\u00ba 11.167, de 07/01/198640,86Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial \u2013 Lei n\u00ba 17.183, de 23/03/20205.018,63Gratifica\u00e7\u00e3o de Defesa Social e Cidadania \u2013 Lei n\u00ba 17.183, de 23/03/202013.300,05TOTAL18.768,16PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 11429660/2019, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA \u201cEX OFFICIO\u201d, nos termos do art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 180, inciso II, da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 23, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21,de 29 de junho de 2000, e art. 16, \u00a7 3\u00ba do Decreto n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, o Militar ativo da Pol\u00edcia Militar, LUIS CARLOS ROCHA AQUINO, matricula funcional n\u00ba 09212116, CPF n\u00ba 41413920306, no atual posto de 2\u00ba TENENTE, competindo-lhe os proventos Integrais do mesmo posto, a partir de 17/12/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Soldo \u2013 Lei n\u00ba 16.207, de 10/04/2017274,26Gratifica\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o \u2013 10% - Lei n\u00ba 11.167, de 07/01/198627,43Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial \u2013 Lei n\u00ba 16.207, de 10/04/20171.591,39Gratifica\u00e7\u00e3o de Defesa Social e Cidadania \u2013 Lei n\u00ba 16.207, de 10/04/20174.395,59TOTAL6.288,67PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba079/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor FRANCISCO JANDERSON DO NASCIMENTO LIMA, ocupante do cargo de Cabo, Matr\u00edcula: 302.776-1-9, o valor total de R$ 8.089,00 (oito mil e oitenta e nove reais), em face de sua promo\u00e7\u00e3o a gradua\u00e7\u00e3o de Cabo em ressarcimento de preteri\u00e7\u00e3o, na modalidade antiguidade, a contar de 24 de dezembro de 2016, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 239, de 21 de dezembro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.004900/2024-41, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, dos per\u00edodos de 31/01/2019 a 31/12/2019 e de 01/01/2021 a 23/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 09453634/2021, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA \u201cEX OFFICIO\u201d, nos termos do art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 180, inciso II, da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 23, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, e art. 16, \u00a7 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, o militar ativo do Corpo de Bombeiros, LUIZ TEIXEIRA ALBUQUERQUE NETO, matricula funcional n\u00ba 097530-1-X, CPF n\u00ba 382.805.903-15, no atual posto de MAJOR, competindo-lhe os proventos integrais do mesmo posto, a partir de 09/02/2021, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas: DESCRI\u00c7\u00c3O IMPORT\u00c2NCIA (R$) Valor R$ SOLDO (Lei n\u00ba 17.183, de 23/03/2020) 347,37 GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE TEMPO DE SERVI\u00c7O \u2013 10% do soldo (Lei n\u00b0 11.167, de 07/01/1986) 34,74 GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE QUALI-FICA\u00c7\u00c3O BOMBEIR\u00cdSTICA (Lei n\u00ba 17.183, de 23/03/2020) 3.157,84 GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DEFESA SOCIAL E CIDADANIA - GDSC (Lei n\u00ba 17.183, de 23/03/2020) 8.135,09 TOTAL 11.675,04 PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba179/2024 -CMDO/CBMCE - O CORONEL COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo \u00a72\u00ba do art. 37 da Lei Estadual n\u00ba 13.438, de 07 de janeiro de 2004, RESOLVE: AFASTAR DO EXERC\u00cdCIO FUNCIONAL o BOMBEIRO militar abaixo relacionado, a contar de 23 de Fevereiro de 2024, em virtude de sua promo\u00e7\u00e3o, na modalidade requerida, ter sido publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 037 de 23 de Fevereiro de 2024. Em consequ\u00eancia, fora iniciado o processo de reserva remunerada ex officio dos militares, conforme o disposto no \u00a73\u00ba do art. 16 do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, que regulamenta a Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015. Em consequ\u00eancia o militar abaixo relacionado dever\u00e1 comparecer ao setor de reserva da CGP/CBMCE, munido de documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para o inicio do processo de Reserva Remunerada Ex Officio.ORD.POSTONOMEMATR\u00cdCULA1Major C\u00e9sar Alexandre Barroso Moreira104.377-1-7Em Fortaleza - CE, ao(s) 22 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa - CEL CG BMCORONEL COMANDANTE GERAL DO CBMCE"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba DO DOCUMENTO 18/2024DEVEDORA: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1  CREDORA: FUTURA SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ADM EIRELI OBJETO: As partes firmam o presente instrumento tendo por objeto o reconhecimento da d\u00edvida ao contrato n\u00ba2022 001 0112, bem como pagamento e quita\u00e7\u00e3o, referentes ao ajuste de sal\u00e1rio-base, vale alimenta\u00e7\u00e3o e cesta b\u00e1sica da Categoria de Sa\u00fade \u2013 T\u00e9cnico de Radiologia da sede e N\u00facleos Regionais da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1. O valor global da d\u00edvida ora reconhecida \u00e9 de R$ 23.668,07 (vinte e tr\u00eas mil seiscentos e sessenta e oito reais e sete centavos). O per\u00edodo do objeto acima refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os durante o m\u00eas de dezembro de 2023, referente aos meses de maio a dezembro de 2023 JUSTIFICATIVA: O presente Termo de Reconhecimento de D\u00edvida se originou pelo fato de falta de recursos para os pagamentos. Desta forma se fez necess\u00e1rio este reconhe-cimento de d\u00edvida no valor de R$ 23.668,07 (vinte e tr\u00eas mil seiscentos e sessenta e oito reais e sete centavos) FORO: FORTALEZA.  PAGAMENTO: A DEVEDORA efetuar\u00e1 o pagamento \u00e0 CREDORA em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento. VALOR: R$ 23.668,07 (vinte e tr\u00eas mil seiscentos e sessenta e oito reais e sete centavos) DATA DA ASSINATURA: 26/03/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: L\u00edvio C\u00e9sar Feitosa Barbosa (Coor-denador de Planejamento e Gest\u00e3o).   L\u00edvio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba012/2022I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 012/2022; II - CONTRATANTE: ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - CNPJ. n\u00ba 12.244.903/0001-05; III - ENDERE\u00c7O: Av Presidente Costa e Silva, 1251, Mondubim; IV - CONTRATADA: INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL, CULTURAL E ASSISTENCIAL NACIONAL - CNPJ: 04.236.076/0001-71; V - ENDERE\u00c7O: Quadra 502, SHCS, Bloco C, Loja 37, Parte 673, Bras\u00edlia/DF, CEP: 70.330-530; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei federal no 8.666, de 21 de junho de 1993; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato por mais 6 (seis) meses; IX - DA VIG\u00caNCIA: In\u00edcio a partir de 24 de mar\u00e7o de 2024 e t\u00e9rmino em 23 de setembro de 2023.; X - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original a que se refere o presente Termo Aditivo; XI - DATA: 21 de mar\u00e7o de 2024; XII - SIGNA-T\u00c1RIOS: Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto, Representante Legal do Contratante e Thiago de Sousa Vieira Silva, Representante Legal da Contratada.Katharinne Marinho Sab\u00f3iaCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba19/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DO TURISMO \u2013 SETUR, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, inscrita no CNPJ/MF sob o n.\u00ba 00.671.077/0001-93; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Washington Soares, n\u00ba 999, Pavilh\u00e3o Leste, 2\u00ba Mezanino, Bairro: Edson Queiroz, CEP: 60811-341; IV - CONTRATADA: FAZ EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA., inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 10.533.966/0001-48; V - ENDERE\u00c7O: Rua Souza Gir\u00e3o, n\u00ba 180, bairro Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Fortaleza - CE, CEP: 60.055-370; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Termo Aditivo nos artigos 40, inciso XI, 55, inciso III da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; Cl\u00e1usula Quinta, subitem 5.2. do Contrato n\u00ba 19/2022, Termo Aditivo a Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho SEEACONCE x SEACEC 2024/2024, registrada no MTE com o n\u00famero CE000127/2024, Termo Aditivo a Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho SEACEC x SINTRO, registrada no MTE com o n\u00famero CE000229/2024, tudo em conformidade com o processo n\u00ba 36001.000374/2024-48, parte que comp\u00f5e este Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o.; VII- FORO: FORTALEZA - CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a Repactua\u00e7\u00e3o Financeira do Contrato n\u00ba19/2022, tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Termo Aditivo a Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho SEEACONCE x SEACEC 2024/2024 e SEACEC x SINTRO 2024/2024, que estabeleceu como data-base para a categoria asseio e conserva\u00e7\u00e3o 1\u00ba de janeiro de 2024, de acordo com a Cl\u00e1usula Primeira do referido instrumento, assegurando o reajuste do piso salarial, vale-alimenta\u00e7\u00e3o e cesta b\u00e1sica dos empregados que comp\u00f5em a categoria profissional, conforme an\u00e1lise e planilha COSET/SEPLAG, p.097/099.; IX - VALOR GLOBAL: Em decorr\u00eancia da repactua\u00e7\u00e3o financeira o valor mensal do contrato passar\u00e1 a ser de R$ 133.932,45 (cento e trinta e tr\u00eas mil, novecentos e trinta e dois reais e quarenta e cinco centavos), conforme COSET/SEPLAG, p. 098, sendo necess\u00e1rio aporte financeiro no montante de R$ 17.610,15 (dezessete mil, seiscentos e dez reais e quinze centavos) para custear tais despesas, retratado nas dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 36100005.23.695.281.20988.03.339037.1.500.9100000.0.; X - DA REMISS\u00c3O: A contratada em comum acordo com a contratante, concede a remiss\u00e3o do excedente ao valor mensal de R$ 133.349,58 (cento e trinta e tr\u00eas mil, trezentos e quarenta e nove reais e cinquenta e oito centavos) que corresponde ao limite m\u00e1ximo para a repactua\u00e7\u00e3o tomando por base o IPCA como apontam os c\u00e1lculos feitos pela COAFI/SETUR p. 106/107 dos autos do processo que instruiu a solicita\u00e7\u00e3o. ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se, neste ato, todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o colidirem com as disposi\u00e7\u00f5es ora estipuladas.; XII - DATA: 27 de mar\u00e7o de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Nath\u00e1lia Mac\u00eado de Morais (Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna do Turismo) e Francisco Adaly Arrais Fortaleza (Faz Empreendimentos e Servi\u00e7os Ltda.).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba210/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCI-PLINA, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor PAULO AUGUSTO BARROS FILHOS, ocupante do cargo de ASSESSOR T\u00c9CNICO Grupo Ocupacional DAS-1 matr\u00edcula n\u00ba 300.006-3-3, lotado nesta CONTROLADORIA GERAL DE DISCI-PLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA, a import\u00e2ncia de R$ 7.000,00 (SETE MIL REAIS ), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000102 (para despesas com Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica) e 2024NE000103 (para servi\u00e7os com material de consumo). A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0229/2024 O DIRETOR GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar a servidora, WILMA MARIA COELHO VIANA, matr\u00edcula n\u00b0 001.598, para atuar como gestora do Contrato n\u00ba 10/2024, firmado com o SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANS-PORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SINDI\u00d4NIBUS, cujo objeto \u00e9 O FORNECIMENTO DE VALE\u2013TRANSPORTE EM CR\u00c9DITOS NO CART\u00c3O ELETR\u00d4NICO, com recarga mensal, para atender aos servidores desta Casa Legislativa que necessitam de Vale-Transporte METROPOLI-TANO.ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "02\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA E ASSESSORIAPROCESSOS N\u00ba08856/2023 E 01890/2024O DIRETOR GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, respondendo, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, declara o CREDEN-CIAMENTO, por meio do TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 135/2023 \u2013 EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 135/2023, da empresa JAF CONTABILIDADE E ASSESSORIA EM NEG\u00d3CIOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 17.437.650/0001-00, situada \u00e0 Rua Mario Campos, n\u00ba 796-A, Jardim Guanabara, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.346-215, representada neste ato por Jos\u00e9 Ademir Flor\u00eancio, CPF n\u00ba 384.018.943-87, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de CONSULTORIA E ASSESSORIA, com vistas a atender aos (as) Senhores (as) Parlamentares desta Casa Legislativa no exerc\u00edcio de seus mandatos. GESTOR: LUIZ S\u00c9RGIO MENEZES DA COSTA, matr\u00edcula: 026075. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses contados da data desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Paulo Henrique Parente Neiva Santos, diretor geral, respondendo, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e Jos\u00e9 Ademir Flor\u00eancio, pela empresa JAF Contabilidade e Assessoria em Neg\u00f3cios LTDA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ANULA\u00c7\u00c3O DE PUBLICA\u00c7\u00c3O A CORRIGENDA A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b089/2023O Diretor Geral em exerc\u00edcio da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR NULO E SEM EFEITO, a publica\u00e7\u00e3o da corrigenda a Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b089/2023, publicada no DOE de 22/11/2023. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b087/2023A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve alterar a Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 87/2023, referente ao Edital de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 81/2023, Processo 05597/2023 corrigindo CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO, em conformidade com o artigo 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores, da seguinte forma: ONDE SE L\u00ca: CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO [...] REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO DE PAPEIS OF\u00cdCIO A4 BRANCO E PAP\u00c8IS DE OF\u00cdCIO A4 RECICLATO, DE MODO A SUPRIR AS NECESSIDADES DESTA CASA LEGISLATIVA, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFR\u00caNCIA E AS DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL. LEIA-SE: CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO [...] REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO DE PAP\u00c9IS ESPECIAIS DO TIPO CART\u00c3O, PAPEL COUCH\u00c9, PAPEL RECICLATO E PAPEL PEROLADO DE MODO A SUPRIR AS NECESSIDADES DO INSTITUTO DE ESTUDOS E PESQUISAS SOBRE O DESEN-VOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 INESP, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b027/2022ESP\u00c9CIE: ADITIVO N\u00b0 2 AO CONTRATO N\u00b0 27/2022; CONTRATANTE: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, com CNPJ N\u00b0 06.750.525/0001-20; ENDERE\u00c7O: Av. Desembargador Moreira, n\u00b0 2807; CONTRATADA: GRALHA ELEVADORES LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 21.169.089/0001-94, situada \u00e0 Rua Francisco Le\u00f4ncio Chaves, 01, Santa Clara, CEP n\u00ba 61768-320, Eus\u00e9bio/CE. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se no Processo Administrativo n\u00ba 01176/2024, autuado em 23 de fevereiro de 2024, e nos artigos 57, inciso II, e 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores. FORO: Cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1; OBJETO: PRORRO-GA\u00c7\u00c3O do prazo contratual por mais 12 (doze) meses para a continuidade dos servi\u00e7os prestados; REAJUSTE do valor em, aproximadamente, 3,82%, referente ao \u00edndice INPC (IBGE) no per\u00edodo de fevereiro de 2023 a janeiro de 2024. VALOR: R$ 57.863,64 (cinquenta e sete mil, oitocentos e sessenta e tr\u00eas reais e sessenta e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.002.01.01.122.421.20127.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.39.03.2.1.0000.E0000. DA VIG\u00caNCIA: De 20 de abril de 2024 a 19 de abril de 2025. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As partes contratantes ratificam expressamente todas as cl\u00e1usulas, termos, condi\u00e7\u00f5es e m\u00fatuas obriga\u00e7\u00f5es assumidas e pactuadas no contrato original que ora n\u00e3o foram alterados ou modificados; DATA DE ASSINATURA: 26/03/2024. SIGNAT\u00c1RIOS:Paulo Henrique Parente Neiva Santos, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 e Gilberto Sales Costa, pela GRALHA ELEVADORES LTDA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00daMERO 09/2023ESP\u00c9CIE: ADITIVO N\u00b0 1 AO CONTRATO N\u00b0 09/2023; CONTRATANTE: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, com CNPJ N\u00b0 06.750.525/0001-20; ENDERE\u00c7O: Av. Desembargador Moreira, n\u00b0 2807; CONTRATADA: empresa SHOWCASE DTV SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 15.334.682/0001-46, situada \u00e0 Avenida Queiroz Filho, 1560, Garden 2G, Vila Hamburguesa, CEP n\u00ba 05319-000, S\u00e3o Paulo/SP. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se no Processo Administrativo n\u00ba 01348/2024, autuado em 29 de fevereiro de 2024, e nos artigos 57, inciso IV, e 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores. FORO: Cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1; OBJETO: A PRORROGA\u00c7\u00c3O do prazo contratual por mais 12 (doze) meses para a continuidade dos servi\u00e7os prestados; o REAJUSTE do valor em, aproximadamente, 3,82%, referente ao \u00edndice INPC (IBGE) no per\u00edodo de fevereiro de 2023 a janeiro de 2024. VALOR: R$ 46.719,24 (quarenta e seis mil, setecentos e dezenove reais e vinte e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.001.01.01.031.436.21002.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.40.03.2.1.0000.E0000. DA VIG\u00caNCIA: De 23 de mar\u00e7o de 2024 a 22 de mar\u00e7o de 2025. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As partes contratantes ratificam expressamente todas as cl\u00e1usulas, termos, condi\u00e7\u00f5es e m\u00fatuas obriga\u00e7\u00f5es assumidas e pactuadas no contrato original que ora n\u00e3o foram alterados ou modificados; DATA DE ASSINATURA: 21 de MAR\u00c7O de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Paulo Henrique Parente Neiva Santos, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 e os Sr. Marco Ant\u00f4nio Junqueira Franco de Melo, pela empresa SHOWCASE DTV SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA LTDA.ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b011/2023ESP\u00c9CIE: ADITIVO N\u00b0 1 AO CONTRATO N\u00b0 11/2023; CONTRATANTE: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, com CNPJ N\u00b0 06.750.525/0001-20; ENDERE\u00c7O: Av. Desembargador Moreira, n\u00b0 2807; CONTRATADA: GRALHA ELEVADORES LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 21.169.089/0001-94, situada \u00e0 Rua Francisco Le\u00f4ncio Chaves, 01, Santa Clara, CEP n\u00ba 61768-320, Eus\u00e9bio/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se no Processo Administrativo n\u00ba 00948/2024, autuado em 15 de fevereiro de 2024, e nos artigos 57, inciso II, e 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores. FORO: Cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1; OBJETO: PRORROGA\u00c7\u00c3O do prazo contratual por mais 12 (doze) meses para a continuidade dos servi\u00e7os prestados; REAJUSTE do valor em, aproximadamente, 3,82%, referente ao \u00edndice INPC (IBGE) no per\u00edodo de fevereiro de 2023 a janeiro de 2024. VALOR: R$ 22.350,48 (vinte e dois mil, trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.002.01.01.122.421.20127.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.39.03.2.1.0000.E0000. DA VIG\u00caNCIA: De 10 de abril de 2024 a 09 de abril de 2025. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As partes contratantes ratificam expressamente todas as cl\u00e1usulas, termos, condi\u00e7\u00f5es e m\u00fatuas obriga\u00e7\u00f5es assumidas e pactuadas no contrato original que ora n\u00e3o foram alterados ou modificados; DATA DE ASSINATURA: 26/03/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Paulo Henrique Parente Neiva Santos, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 e Gilberto Sales Costa, pela GRALHA ELEVADORES LTDA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00b010/2024CONTRATANTE: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20, com sede e foro nesta Capital na Avenida Desembargador Moreira n\u00ba 2807, Dion\u00edsio Torres. CONTRATADA: SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SINDI\u00d4NIBUS, estabelecida \u00e0 Avenida Borges de Melo, n\u00ba 60 - Aerol\u00e2ndia, Fortaleza-CE, inscrita no CNPJ/MF n.\u00ba 07.341.423/0001-14, aqui denominada CONTRATADA. OBJETO: O instrumento tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o do SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SINDI\u00d4NIBUS, OBJETIVANDO O FORNECIMENTO DE VALE\u2013TRANSPORTE EM CR\u00c9DITOS NO CART\u00c3O ELETR\u00d4NICO, com recarga mensal, para atender aos servidores desta Casa Legislativa que necessitam de Vale-Transporte METROPO-LITANO, nos termos da Lei Federal n\u00ba 7.418/85, e altera\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00ba 95.247/87 e Decreto Municipal n\u00ba 9.142/93, observando as solicita\u00e7\u00f5es pr\u00e9vias da CONTRATANTE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A contrata\u00e7\u00e3o tem como fundamento legal o art. 74, I da Lei 14.133/2021, bem como o Edital de Justificativa de Inexigibilidade n\u00ba 16/2024 e demais documentos constantes no Processo Administrativo n\u00ba 01080/2024. FORO: Cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: De 22 de mar\u00e7o de 2024 a 21 de mar\u00e7o de 2025. VALOR GLOBAL: R$ 21.236,40 (vinte e um mil duzentos e trinta e seis reais e quarenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.002.01.01.122.421.20127.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.39.03.2.1.0000.E0000 DATA DA ASSINATURA: 22/03/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Paulo Henrique Parente Neiva Santos DIRETOR GERAL, respondendo pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 e o Sr. Paulo C\u00e9sar Barroso Vieira pelo SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SINDI\u00d4NIBUS .ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b025/2024PROCESSO N\u00b0 01515/2024 1. OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o da instrutora ADRIANA SOARES ALCANTARA, a fim de ministrar a disciplina \u201cLegisla\u00e7\u00e3o Partid\u00e1ria: Organiza\u00e7\u00e3o e Responsabilidades\u201d no MBA em Pol\u00edtica e Assessoria Parlamentar, constante da Grade Curricular de 2024 da UNIPACE \u2013 Escola Superior do Parlamento Cearense, integrante desta Assembleia Legislativa. . JUSTIFICATIVA:Para enfrentar desafios cada vez mais complexos, que exigem solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas e eficazes, na atua\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos, especialmente no tocante \u00e0 contribui\u00e7\u00e3o para o aperfei\u00e7oamento da atua\u00e7\u00e3o p\u00fablica, a UNIPACE - Escola Superior do Parlamento Cearense oferece, atrav\u00e9s do MBA em Pol\u00edtica e Assessoria Parlamentar, a disciplina de \u201cLegisla\u00e7\u00e3o Partid\u00e1ria: Organiza\u00e7\u00e3o e Responsabilidades\u201d, proporcionando a atualiza\u00e7\u00e3o e a capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais no que tange ao campo do direito partid\u00e1rio. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u2022 01000000.001.01.01.031.436.20882.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.36.03.2.1.0000.E0000. VALOR: R$ 4.218,00 (quatro mil, duzentos e dezoito reais). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Presente Termo Justificativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o tem como fundamento o art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei 14.133/2021. CONTRATADO: ADRIANA SOARES ALCANTARA. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: A escolha da instrutora ADRIANA SOARES ALCANTARA deve-se ao seu not\u00f3rio saber e experi\u00eancia na \u00e1rea de abrang\u00eancia dos temas da disciplina ora solicitada, conforme se depreende do seu curr\u00edculo profissional. Vale ressaltar que a referida instrutora \u00e9 Doutora em Pol\u00edticas P\u00fablicas pela Universidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE), conforme documenta\u00e7\u00e3o em anexo, bem como demonstra profundo conhecimento no tema, a partir de trabalhos acad\u00eamicos, apresenta\u00e7\u00f5es em eventos e congressos e exerc\u00edcio de cargo p\u00fablico no Tribunal Regional Eleitoral (TRE). RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o Termo Justificativo de Inexi-gibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, emitido pela ilustrada Central de Contrata\u00e7\u00f5es desta Casa Legislativa, bem como considerando o amparo legal dos fatos alegados no referido Termo, HOMOLOGO, conforme o art. 72, inciso VIII, da Lei 14.133/2021, a presente INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, para a contrata\u00e7\u00e3o da instrutora ADRIANA SOARES ALCANTARA, a fim de ministrar a disciplina \u201cLegisla\u00e7\u00e3o Partid\u00e1ria: Organiza\u00e7\u00e3o e Responsabilidades\u201d no MBA em Pol\u00edtica e Assessoria Parlamentar, voltado para servidores desta Casa Legislativa, com fundamento no art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei 14.133/2021. DATA ASSINATURA: 26/03/2024. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b028/2024PROCESSO N\u00b0 01733/2024 1. OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o da instrutora NATERCIA MARINA RIOS BEZERRA BRUNO, a fim de ministrar o Curso \u201cUm Novo Olhar sobre o Amanh\u00e3\u201d, constante da Grade Curricular de 2024 da UNIPACE \u2013 Escola Superior do Parlamento Cearense, integrante desta Assembleia Legislativa. . 2. JUSTIFICATIVA: 2. Tendo em vista a import\u00e2ncia de orienta\u00e7\u00e3o aos servidores acerca do encerramento de suas atividades e da constru\u00e7\u00e3o de um projeto de vida, proporcionando a manuten\u00e7\u00e3o de sua qualidade de vida tanto em \u00e2mbito profissional quanto pessoal, a UNIPACE - Escola Superior do Parlamento Cearense oferece curso abordando quest\u00f5es como planejamento pessoal e profissional, novos objetivos de vida, mudan\u00e7as compartamentais e h\u00e1bitos para uma vida saud\u00e1vel. 3. \u2022 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u2022 01000000.002.01.01.128.421.10004.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.36.03.2.1.0000.E0000 . VALOR: R$ 374,92 (trezentos e setenta e quatro reais e noventa e dois centavos). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Presente Termo Justificativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o tem como fundamento o art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei 14.133/2021. CONTRATADO: NATERCIA MARINA RIOS BEZERRA BRUNO. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: A escolha da instrutora NATERCIA MARINA RIOS BEZERRA BRUNO deve-se ao seu not\u00f3rio saber e experi\u00eancia na \u00e1rea de abrang\u00eancia dos temas da disciplina ora solicitada, conforme se depreende do seu curr\u00edculo profissional. Vale ressaltar que a referida instrutora \u00e9 Graduada em Psicologia pela Universidade de Fortaleza (UNIFOR), possuindo, ainda, MBA em Gest\u00e3o de Pessoas pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV) e Especializa\u00e7\u00e3o em Psicologia Positiva pela PUC-RS. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o Termo Justificativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, emitido pela ilustrada Central de Contrata\u00e7\u00f5es desta Casa Legislativa, bem como considerando o amparo legal dos fatos alegados no referido Termo, HOMOLOGO, conforme o art. 72, inciso VIII, da Lei 14.133/2021, a presente INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, para a contrata\u00e7\u00e3o da instru-tora NATERCIA MARINA RIOS BEZERRA BRUNO, a fim de ministrar o Curso \u201cUm Novo Olhar sobre o Amanh\u00e3\u201d, voltado para servidores desta Casa Legislativa, com fundamento no art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei 14.133/2021. DATA ASSINATURA: 26/03/2024. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3OINEXIGIBILIDADE N\u00b024/2024A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Direta do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 06.750.525/0001-20, com sede na Avenida Desembargador Moreira, n\u00b0. 2807, Bairro Dion\u00edsio Torres, CEP 60170-900, cidade de Fortaleza/CE, por interm\u00e9dio de seu Diretor Geral, Paulo Hnerique Parente Neiva Santos, respondendo, torna p\u00fablico que se encontra aberto o EDITAL DE CREDENCIAMENTO DE EMPRESAS PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E GERENCIAMENTO DE BENEF\u00cdCIO DE AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O E REFEI\u00c7\u00c3O NA FORMA DE DOCUMENTOS DE LEGITIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICOS (CART\u00d5ES ELETR\u00d4NICOS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O/REFEI\u00c7\u00c3O MICROPROCESSADOS COM CHIP), DOTADOS DE TECNOLOGIA APROPRIADA, DESTINADOS AOS DEPARTAMENTOS E GABINETES PARLAMENTARES DESTA CASA LEGISLATIVA, regulado pelo processo administrativo n\u00ba 01350/2024, pelo Ato Normativo n\u00ba 225, de 11.06.2003, pelos preceitos do direito p\u00fablico, pelo Decreto Federal n\u00ba 11.878/2024, pela Lei 8.078/90 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor) e em conformidade com o inciso IV, artigo 74, da Lei 14.133, de 01.04.2021, e o Edital, conforme minuta aprovada pela Procuradoria Geral desta Casa Legislativa. Constitui objeto do Edital o Credenciamento, pelo prazo de 30 (trinta) meses, de empresas especializadas na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento de benef\u00edcio de aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o e refei\u00e7\u00e3o na forma de documentos de legitima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nicos (cart\u00f5es eletr\u00f4nicos de alimenta\u00e7\u00e3o/refei\u00e7\u00e3o micropro-cessados com chip), dotados de tecnologia apropriada destinados aos departamentos e gabinetes parlamentares desta Casa Legislativa. JUSTIFICATIVA: A presente inexigibilidade justifica-se pela necessidade de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento de cart\u00e3o Alimenta\u00e7\u00e3o e Refei\u00e7\u00e3o em benef\u00edcio deste Poder Legislativo. A documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para o credenciamento dever\u00e1 ser apresentada, conforme as especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital de Credenciamento, no setor de Protocolo desta Casa Legislativa, obedecendo aos hor\u00e1rios do \u00f3rg\u00e3o e no prazo a ser definido no referido Edital. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do termo de credenciamento \u00e9 de 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, na forma do artigo 106 e 107 da Lei n\u00b0 14.133/2021 FORO: O foro da Comarca de Fortaleza fica eleito para solucionar as quest\u00f5es atinentes a esse credenciamento ou a atos dele decorrentes, n\u00e3o prevalecendo qualquer outro, por mais privilegiado que seja. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente nos s\u00edtios www.al.ce.gov.br. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas por e-mail: licita@al.ce.gov.br. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR-S\u00c1 \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2012.01/23-TP. O MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE, ATRAV\u00c9S DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O, DESIGNADA PELA PORTARIA N0 244/2023, DE 02 DE JANEIRO DE 2023, EM CONFORMIDADE COM A LEI FEDERAL N0 8.666/93 E DISPOSI\u00c7\u00d5ES DO EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, TORNA P\u00daBLICO AOS INTERESSADOS NA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2012.01/23-TP, QUE AP\u00d3S AN\u00c1LISE DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS DAS EMPRESAS HABILITADA(S) NA TOMADA DE PRE\u00c7OS EM EPIGRAFE, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PASSAGENS MOLHADAS, NAS LOCALIDADES DE LAGOA COMPRIDA 01, LAGOA COMPRIDA 02 E GAMILEIRA NO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE, CONFORME MAP N 5744 E PROJETO B\u00c1SICO DE ENGENHARIA, E CONSIDERANDO AINDA, O RELAT\u00d3RIO T\u00c9CNICO DE ENGENHARIA DATADO DE 01 DE ABRIL DE 2024, QUE JULGOU DESCLASSIFICADA AS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS DAS EMPRESAS: ITAPAJ\u00c9 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA E J R A CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA, POR N\u00c3O PREENCHER OS REQUISITOS DO EDITAL, CONFORME MOTIVOS CONSTANTES EM ATA. A ATA DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7O DO CERTAME EM REFER\u00caNCIA, COM AS RAZ\u00d5ES QUE MOTIVARAM O POSICIONAMENTO DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O, ENCONTRA-SE \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS, PARA CONSULTA, NA AV. ESTANISLAU JULI\u00c3O, S/N, CENTRO \u2013 SENADOR S\u00c1-CE, BEM COMO NO S\u00cdTIO DO TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1. SENDO AS EMPRESAS CONSTRUPLAN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; R S M PESSOA LTDA; EMME ENGENHARIA-ME; LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS EIRELI; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA; PRIME CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; NORTH EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; R P CONSTRU\u00c7\u00d5ES & LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; RAVI CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS SLU-ME; IMPERIUS SEVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, DECLARADAS CLASSIFICADAS POR CUMPRIREM TODOS OS CRIT\u00c9RIOS E EXIG\u00caNCIAS DEFINIDOS NO EDITAL. ISTO POSTO, A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DECLARA VENCEDORA A EMPRESA RAVI CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS SLU-ME, COM O VALOR GLOBAL DE R$ 515.322,80 (QUINHENTOS E QUINZE MIL TREZENTOS E VINTE E DOIS REAIS E OITENTA CENTAVOS) POR APRESENTAR A PROPOSTA MAIS VANTAJOSA E CUMPRIR TODOS OS CRIT\u00c9RIOS E EXIG\u00caNCIAS DEFINIDOS NO EDITAL. OS INTERESSADOS, QUERENDO, TER\u00c3O VISTA DOS AUTOS. FICA, PORTANTO, ABERTO O PRAZO RECURSAL PREVISTO NO ARTIGO 109, INCISO I, AL\u00cdNEA \u201cB\u201d DA LEI DE LICITA\u00c7\u00d5ES. \u00c0 COMISS\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 RESULTADO DO JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2612.01/2023 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE - torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados o resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Licita\u00e7\u00e3o na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS, tombado sob o n\u00ba 2612.01/2023, com o seguinte objeto PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRAS POLI\u00c9DRICAS IRREGULARES NA COMUNIDADE DE CHOR\u00d3 DO MUNICIPIO DE BATURIT\u00c9, CONFORME CONVENIO N\u00ba914371/2021/MAPA/CAIXA, NO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO. EMPRESAS HABILITADAS: 2Y CONSULTORIA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES - CNPJ N\u00ba 27.717.419/0001-15; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP - CNPJ N\u00ba 12.044.788/0001-17; ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 03.077.025/0001-81; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba 07.544.576/0001-69; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 50.484.244/0001-65; GK ENGENHARIA LTDA - CNPJ N\u00ba 45.022.575/0001-43; ITAPAJ\u00c9 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 10.933.035/0001-37; LEXON SERVI\u00c7OS - CNPJ N\u00ba 07.191.777/0001-20; LS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba 21.541.555/0001-10; M L EMTRETENIMENTOS, ASSESSORIA E SERVI\u00c7OS LTDA - EPP - CNPJ N\u00ba 29.326.036/0001-41; NP&P ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E REFORMAS - CNPJ N\u00ba 15.793.149/0001-42; PRIME EMPREENDIMENTOS INCORPORADORA E SERVI\u00c7\u00d5S LTDA - CNPJ N\u00ba 13.997.118/0001-88; T.C.S DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba 10.787.147/0001-27; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS - CNPJ N\u00ba 20.160.697/0001-75; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba 09.042.893/0001-02; e WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 10.932.123/0001-14. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores de acordo com o Artigo 109, Par\u00e1grafo 1\u00ba, \u201cal\u00ednea a\u201d. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 - AVISO DE ADENDO MODIFICADOR DO EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O\u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2912.01/23-PE/SRP. ADENDO. A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SUA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O-CPL, TORNA P\u00daBLICO O 010 (PRIMEIRO) ADENDO AO EDITAL DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2912.01/23-PE/SRP, CUJO OBJETO \u00c9 REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE PNEUS E C\u00c2MARAS DE AR, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNICIPIO DE SENADOR S\u00c1/CE. PELOS TERMOS DO ADENDO QUE HORA SE PUBLICA, FICA ALTERADO O ITEM 7.5 DO TERMO DE REFER\u00caNCIA, PASSANDO A REDA\u00c7\u00c3O SER A QUE SEGUE: 7.5. PNEUS NOVO, GRAVADO NA LATERAL, MARCA DO FABRICANTE, LOGOTIPO, MODELO OU TIPO, \u00cdNDICE DE CARGA/C\u00d3DIGO DE VELOCIDADE, DADOS REFERENTES A COMPOSI\u00c7\u00c3O, ESTRUTURA, CARGA, PRESS\u00c3O M\u00c1XIMA, NORMA DO FABRICANTE, ABNT, CERTIFICADO PELO INMETRO E N\u00daMERO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FABRICANTE EM PELO MENOS UM DOS FLANCOS DO PNEU (PORTARIA N\u00ba05 DE 14/01/2000), N\u00c3O RECAUCHUTADO, N\u00c3O REMOLDADO, QUALIDADE NOVO; E EXCLU\u00cdDO A EXIG\u00caNCIA CONSTANTE DO ITEM \u201c8.10 DO TERMO DE REFER\u00caNCIA\u201d, VISTO QUE HOUVE UM EQU\u00cdVOCO AO INCLUI-LO NO EDITAL. FICA ALTERADO A DATA ABERTURA DAS PROPOSTAS PARA O DIA 15 DE ABRIL DE 2024, \u00c0S 10H00MIN, (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA) E O IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O DE DISPUTA DE LANCES OCORRER\u00c1 A PARTIR DAS 10H30MIN DO DIA 15 DE ABRIL DE 2024, (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA). O EDITAL RETIFICADO ENCONTRA-SE \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS PARA CONSULTA NA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O/PREG\u00c3O, \u00c1 AV. ESTANISLAU JULI\u00c3O, S/N, CENTRO - SENADOR S\u00c1-CE, E NO SISTEMA BOLSA NACIONAL DE COMPRAS - LICITA\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICAS HTTPS://BNC.ORG.BR/), E PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO TCE-CE: HTTPS://MUNICIPIOS-LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/INDEX.PHP/LICITACAO/ABERTAS E NO S\u00cdTIO DA PREFEITURA MUNICIPAL. A COMISS\u00c3O DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Salitre - Extrato do Resultado da Habilita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Salitre, atrav\u00e9s da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico, o resultado da habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os, autuada sob o n\u00ba 2023.12.27.01FG, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo no Munic\u00edpio de Salitre/CE. Ap\u00f3s a an\u00e1lise ficou constatada as seguintes informa\u00e7\u00f5es: Empresas Habilitadas. A.I.L. Construtora LTDA \u2013 ME. CJR Construtora LTDA - ME. L. A. Locacoes e Servicos LTDA - ME. Empresas Inabilitadas - Rela\u00e7\u00e3o por: Raz\u00e3o Social - Motivos da Inabilita\u00e7\u00e3o.  Agape Engenharia e Servicos LTDA - ME A empresa n\u00e3o atendeu aos requisitos referente ao item 5.5.3. do Edital. Momentum Construtora Limitada - ME N\u00e3o apresentou o Certificado de Registro Cadastral \u2013 CRC (item 5.2. Do Edital); Apresentou a prova de regularidade perante o Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) fora do prazo de validade (item 5.3. \u201cd\u201d do Edital); Apresentou a certid\u00e3o negativa de feitos sobre concordata, recupera\u00e7\u00e3o judicial ou recupera\u00e7\u00e3o extrajudicial, expedida pelo distribuidor da Sede da Licitante, fora do prazo de validade (item 5.4. \u201ca\u201d do edital); A empresa n\u00e3o atendeu aos requisitos referente aos itens 5.5.2. e 5.5.3. Do edital. N\u00e3o apresentou as declara\u00e7\u00f5es referente aos itens 5.6. \u201ca\u201d e \u201cc\u201d do Edital. Pablo e Goncalves Pinheiro LTDA - ME Apresentou o Certificado de Registro Cadastral \u2013 CRC fora do Prazo de Validade (Item 5.2. do Edital); apresentou a prova de regularidade perante o Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) fora do prazo de Validade (Item 5.3. \u201cD\u201d do Edital); A Empresa n\u00e3o possui capital social m\u00ednimo de 10% do valor da Licita\u00e7\u00e3o (Item 5.4. \u201cC\u201d do Edital); A empresa n\u00e3o atendeu aos requisitos referente ao item 5.5.3. do edital. n\u00e3o apresentou a declara\u00e7\u00e3o referente ao item 5.6. \u201cc\u201d do Edital. Teles Solucoes em Imoveis LTDA - ME A Empresa n\u00e3o atendeu as condi\u00e7\u00f5es do item 2.1. do Edital; A empresa n\u00e3o possui capital social m\u00ednimo de 10% do valor da licita\u00e7\u00e3o (item 5.4. \u201cc\u201d do Edital). a empresa n\u00e3o atendeu aos requisitos referente aos itens 5.5.2. e 5.5.3. do Edital.  Fica aberto o prazo recursal na forma da lei, encontrando-se os autos dispon\u00edveis \u00e0s partes na data desta publica\u00e7\u00e3o. Salitre/Ce, 01 de abril de 2024. Thamiris Pereira Silva - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. "
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 \u2013 Aviso de Errata ao Edital de Licita\u00e7\u00e3o. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o comunica Errata a publica\u00e7\u00e3o do edital do Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica CE 01/2024-SEINFRA, cujo objeto constru\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de 27 bueiros em diversos trechos do munic\u00edpio de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1-CE: Onde l\u00ea-se: 27 Bueiros; Leia-se: 26 Bueiros. As demais cl\u00e1usulas continuam inalteradas. Vi\u00e7osa do Cear\u00e1/Ce, em 01 de abril de 2024, Ant\u00f4nio Francisco do Nascimento - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.COEMDIBRA \u2013 COOPERATIVA DE CONSUMO DOS EMPREGADOS DO GRUPO \u201cM. DIAS BRANCO\u201d LTDA. - CNPJ 35.033.257/0001-24 - NIRE 23.400.004.762 - ASSEMBLEIA GERAL ORDIN\u00c1RIA - EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 Ficam convocados os senhores associados da COEMDIBRA \u2013 COOPERATIVA DE CONSUMO DOS EMPREGADOS DO GRUPO \u201cM. DIAS BRANCO\u201d LTDA., CNPJ 35.033.257/0001-24, NIRE 23.400.004.762, na conformidade do disposto no Estatuto Social (artigos 32 e 34), ao amparo do Artigo 1.078, da Lei n.\u00ba 10.406, de 10.01.2002 (C\u00f3digo Civil Brasileiro), para se reunirem em ASSEMBLEIA GERAL ORDIN\u00c1RIA, nos termos seguintes: 1. DATA: 5 de abril de 2024. 2. HOR\u00c1RIO: 1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o: 09:00 horas; 2\u00aa convoca\u00e7\u00e3o: 10:00 horas e 3\u00aa convoca\u00e7\u00e3o: 11:00 horas. 3. LOCAL: Sede social, na Rodovia BR 116, Km 18, n\u00ba 9400, Parque Dom Pedro, Munic\u00edpio de Itaitinga, Cear\u00e1. 4. ORDEM DO DIA: Deliberar sobre os seguintes assuntos: Assembleia Geral Ordin\u00e1ria: (a) Presta\u00e7\u00e3o de contas dos \u00d3rg\u00e3os de Administra\u00e7\u00e3o, referente ao exerc\u00edcio social encerrado em 31 de Dezembro de 2023; acompanhada do Parecer do Conselho Fiscal, compreendendo: i) Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o; ii) Balan\u00e7o Patrimonial; e iii) Demonstrativo das sobras apuradas ou perdas decorrentes da insufici\u00eancia das contribui\u00e7\u00f5es para cobertura das despesas da sociedade (artigos 32 e 53 do Estatuto Social); b) destina\u00e7\u00e3o das sobras apuradas ou rateio das perdas, deduzindo-se, no primeiro caso, as parcelas para os fundos obrigat\u00f3rios (artigos 32 e 55 do Estatuto Social); (c) elei\u00e7\u00e3o e posse dos componentes do Conselho Fiscal (artigos 32 do Estatuto Social); e (d) elei\u00e7\u00e3o e posse dos componentes do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o (artigo 32 do Estatuto Social). 5. N\u00daMERO DE ASSOCIADOS NECESS\u00c1RIOS \u00c0 DETERMINA\u00c7\u00c3O DO QUORUM DE INSTALA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBL\u00c9IA EM PRIMEIRA CONVOCA\u00c7\u00c3O: 3.781 pessoas. Itaitinga, Cear\u00e1, 26 de mar\u00e7o de 2024. COEMDIBRA \u2013 COOPERATIVA DE CONSUMO DOS EMPREGADOS DO GRUPO \u201cM. DIAS BRANCO\u201d LTDA. Marcos Antonio Borges Magalh\u00e3es - Diretor Presidente."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - A Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o Adjudica e Homologa a Chamada P\u00fablica N\u00ba 0032010.2023. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE GENEROS ALIMENTICIOS DA AGRICULTURA FAMILAR E DO EMPREENDEDOR RURAL, DESTINADOS A MERENDA ESCOLAR, PARA O EXERCICIO DE 2024, EM ATENDIMENTO AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR- PNAE.VENCEDORES: PEDRO NETO VIANA-CPF: ***185.343**- FORNECEDOR INDIVIDUAL (URUOCA-CE): ITEM 03- R$ 17.199,00; FRANCISCO ANTONIO DA SILVA- CPF: ***023.543**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 8- R$ 22.956,97; TEOSERINA RODRIGUES CARNEIRO-CPF: ***414.163**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 10-R$ 19.623,00; RAIMUNDA FERREIRA MARQUES- CPF: ***445.103**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 12- R$ 40.000,00; MARIA ARLENE ARAUJO DOS SANTOS- CPF: ***628.993**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 10- R$ 39.992,94; FRANCISCO DAS CHAGAS RODRIGUES RIBEIRO-CPF: ***670.863**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 10-R$ 39.992,94; ELIEZIO ALBUQUERQUE DE ALMADA- CPF: ***093.458**- FORNECEDOR INDIVIDUAL (URUOCA-CE): ITEM 10-R$ 39.992,94; RAIMUNDO NONATO DA SILVA FILHO- CPF: ***280.983**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 03-R$ 17.199,00. Uruoca-CE, 21 de mar\u00e7o de 2024. Francisco das Chagas Ferreira - Gestor do Fundo Municipal da Educa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE/CE \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP 042/2023-SEINFRA. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os \u2013 Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de pre\u00e7os N\u00ba. TP 042/2023-SEINFRA \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa Especializada Para Execu\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Drenagem Pluvial E Pavimenta\u00e7\u00e3o Em Pedra Tosca Na Rua Gon\u00e7ala Alves De Sousa No Munic\u00edpio De Guaraciaba Do Norte-Ce. \u2013 Habilitadas: Marfhys Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os De Edifica\u00e7\u00f5es Ltda; Leal Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda; Wu Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda; Modular Engenharia Ltda; Savires Ilumina\u00e7\u00e3o E Constru\u00e7\u00f5es Ltda; North Empreendimentos E Servi\u00e7os Eireli; Cle Engenharia Ltda; A M De S Lima Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os; Moreira Mesquita Engenharia E Servi\u00e7os Ltda; \u00c1vila Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda; Pl Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda E R S M Pessoa Ltda \u2013 Inabilitadas: Delmar Constru\u00e7\u00f5es Ltda E Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos E Constru\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 10/04/2024 \u00e0s 08h30m \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 27/03/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - AVISO DE JULGAMENTO DAS HABILITA\u00c7\u00d5ES. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal Mulungu, torna p\u00fablico o resultado do julgamento das Habilita\u00e7\u00f5es apresentadas para a licita\u00e7\u00e3o na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 008/2023 \u2013 TP, que tem como objeto a: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Conclus\u00e3o da Obra da Quadra Coberta da Localidade de Lameir\u00e3o, Mulungu-CE, sob responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Municipal. Assim ap\u00f3s an\u00e1lise minuciosa chegamos no seguinte resultado Habilitadas as empresas: 01. WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - EPP, CNPJ n\u00b0 10.932.123/0001-14; 02. CONSTRUTORA MARTINS PROJETOS LTDA \u2013 EPP, CNPJ N\u00b0 07.838.885/0001-41; 03. LIMPAX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - ME, CNPJ N\u00b0 07.270.402/0001-55; 04. ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP, CNPJ N\u00ba 12.044.788/0001-17; 5. J P SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP,  CNPJ N\u00ba 29.421.445/0001-27. 6. FJ2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - ME, CNPJ N\u00ba 20.138.377/0001-19. Fica dispon\u00edvel vistas ao processo a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o referente ao julgamento das Habilita\u00e7\u00f5es, e aberto o prazo recursal conforme estabelece o art. 109, inciso I al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93\u201d, no primeiro dia \u00fatil seguinte ao que se der a mencionada publica\u00e7\u00e3o tendo seu prazo final em 11 de abril de 2024. Em caso de nenhuma interposi\u00e7\u00e3o de recurso fica desde j\u00e1 confirmada a abertura dos envelopes de PROPOSTAS DE PRE\u00c7O no dia 13 de abril de 2024 \u00e0s 10:00 horas. Mulungu/CE, 01 de abril de 2024. Di\u00f3genes Silva do Nascimento Oliveira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Aviso de Extrato de Retifica\u00e7\u00e3o ARP \u2013 Ata de Registro de Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00e3o, localizada na Rua Minas Gerais, 420 \u2013 Centro - Jijoca de Jericoacoara - Cear\u00e1 \u2013 Brasil, CEP: 62.598-000 torna p\u00fablica o Aviso de Extrato \u2013 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.26.01, Base Legal, Decreto Municipal N\u00ba. 049/2017, Lei N\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e Lei N\u00ba. 10.520/02 - Firmada entre o Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara-CE, atrav\u00e9s do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador \u2013 Secretaria Municipal de Governo, Esporte e Cultura, representado pelo Sr. Elicar Giele Monteiro \u2013 Contratada: Quatro Esta\u00e7\u00f5es Turismo LTDA - ME /CNPJ: 28.706.434/0001-20, Vencedora dos Itens: 01, 02, 03 e 04, com o Valor Global: R$ 962.168,00 (Novecentos e sessenta e dois mil e cento e sessenta e oito reais); Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  N\u00ba 2023.12.26.01-SRP. Objeto: Registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de passagens a\u00e9reas, passagens rodovi\u00e1rias e hospedagens para as diversas Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara/CE \u2013 Assinatura Ata Retificada: 27/03/2024;  Vig\u00eancia: 12 (doze) meses \u2013 Signat\u00e1rio: Pelo Munic\u00edpio \u2013 Elicar Giele Monteiro \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Governo, Esporte e Cultura - Pela Contratada: Quatro Esta\u00e7\u00f5es Turismo LTDA - ME /CNPJ: 28.706.434/0001-20 \u2013 Representante Legal \u2013 Jos\u00e9 Tadeu Castro Soares. Jijoca de Jericoacoara-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Leandro Silva Sales - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 -Prefeitura Municipal de Antonina do Norte \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Pregoeiro Oficial da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Antonina do Norte torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.02.28.01-PE, do tipo menor pre\u00e7o por lote, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, materiais m\u00e9dico-hospitalares, materiais odontol\u00f3gicos destinados ao atendimento das necessidades das unidades administrativas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Antonina do Norte-CE. ser\u00e1 realizado Licita\u00e7\u00e3o na modalidade preg\u00e3o eletr\u00f4nico, sendo o cadastramento das propostas a partir do dia 02/04/2024  \u00e0s 08h00min at\u00e9 12/04/2024 \u00e0s 08h00min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no site www.licitacaoantoninadonorte.com.br. abertura das propostas 12/04/2024 \u00e0s 09h00min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia),  e a fase de disputa de lance no dia 12/04/2024 \u00e0s 10h00min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua Jo\u00e3o Batista de Arrais, 08, Centro, Antonina do Norte/CE, das 08:00 \u00e1s 12:00 no site: www.tcm.ce.gov.br/tce-municipios e no site: www.licitacaoantoninadonorte.com.br. Antonina do Norte-(CE), 26 de mar\u00e7o de 2024, Ant\u00f4nio Paes da Silva - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pentecoste - Extrato de Rescis\u00e3o Contratual. A Secret\u00e1ria Municipal de Infraestrutura e Des. Urbano do Munic\u00edpio de Pentecoste, torna p\u00fablico o que foi Rescindido o Contrato n\u00ba.: 13/2023-01-PE, celebrado em 01 de fevereiro de 2024, resultante do Processo Licitat\u00f3rio de Preg\u00e3o n\u00ba 13/2023-PE, processo, 13/2023-01-PE, celebrado entre o Munic\u00edpio de Pentecoste atrav\u00e9s da Prefeitura Municipal (Contratante), e do outro lado \u00e0 empresa Reys Industria e Comercio e Servi\u00e7os LTDA (Contratada),  visando a aquisi\u00e7\u00f5es de equipamentos destinados a implanta\u00e7\u00e3o de parques infantis, nas pra\u00e7as p\u00fablicas do Munic\u00edpio de Pentecoste. Data de Assinatura da Rescis\u00e3o: 01 de abril de 2024. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: art. 79, I em conson\u00e2ncia com o art. 78, incisos I  da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, posteriores. Pentecoste \u2013 CE, 01 de abril de 2024. Miguel Gomes Martins Neto - Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Des. Urbano.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato de Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 04/2024. Aos 27/02/2024, a Prefeitura Municipal de Ipaporanga, por meio do Fundo Municipal de Sa\u00fade, CNPJ: 11.924.674/0001-77, em face do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 45/23/PE-DS - SRP, Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura, eventual e parcelada aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos lubrificantes destinados a atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ipaporanga, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades m\u00e1ximas descritas em Anexo I do Editaldescritas em Anexo I do Edital, com validade de 12 (doze) meses. Empresa: 01 - Manoel S T L Bezerra LTDA - ME, CNPJ: N\u00ba33.880.411/0001-78, Vencedora: Lote I: R$ 242.227,82; II: R$583.299,80; III: R$ 106.099,60; IV: R$ 54.096,94; V: R$ 29.229,20; Valor Total: R$ 1.014.953,36. Signat\u00e1rios: Ros\u00e2ngela Alves Eduardo \u2013 Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade e pela empresa 01, o Sr. Temis Lopes Bezerra; Propriet\u00e1rio. Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Boa Viagem \u2013 Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o de Abertura de Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.19.002. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Boa Viagem, localizada na Pra\u00e7a Monsenhor Jos\u00e9 C\u00e2ndido, 100 - Centro, torna p\u00fablico para ci\u00eancia dos interessados, que tendo em vista o t\u00e9rmino do prazo de interposi\u00e7\u00e3o de recursos quanto aos documentos de habilita\u00e7\u00e3o e que foi apresentado recurso e julgados, o munic\u00edpio dar\u00e1 prosseguimento ao Processo Licitat\u00f3rio Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 2023.12.19.002, cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas do Munic\u00edpio de Boa Viagem/Ce, conforme Conv\u00eanio n\u00b0 124/2023/SOP-CE e MAPP n\u00b0 2249, junto a Secretaria de Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos do Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE,  realizando sess\u00e3o p\u00fablica de Abertura do(s) envelope(s) de proposta(s) de pre\u00e7o(s) da(s) empresa(s) habilitada(s) no referido processo, no dia 03 de Abril de 2024 (03/04/2024), \u00e0s 08:00hs. No setor de licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima referido. Boa Viagem/CE, 01 de Abril de 2024. Artur Valle Pereira, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Julgamento de Proposta  - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.20.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, por interm\u00e9dio de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento e avalia\u00e7\u00e3o das propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas, de modo que as empresas desclassificadas foram a Edmil Constru\u00e7\u00f5es S/A e VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA e classificada foi a RVP Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI e LC Projetos e Constru\u00e7\u00e3o LTDA, por atender as exig\u00eancias edital\u00edcias, ficando assim a empresa RVP Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI vencedora com o menor valor global de R$ 4.011.021,17 (quatro milh\u00f5es e onze mil e vinte um reais e dezessete centavos). A partir da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o Prazo Recursal conforme prev\u00ea o art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d. O Resultado na \u00edntegra do presente Julgamento est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL e demais atos no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE, com fins a Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua nas diversas localidades da zona rural do munic\u00edpio de Camocim/CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 01 de abril de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia \u2013 T\u00edtulo: Aviso de Classifica\u00e7\u00e3o de Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. PMH-051223-TP01. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o do sistema vi\u00e1rio com revestimento prim\u00e1rio (pi\u00e7arra) na estrada vicinal que liga a sede \u00e0 Localidade de Tenha-M\u00e3o, no Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia-CE, conforme Contrato de Repasse OGU MIDR 937586/2022 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o 1085486-76 \u2013 Classifica\u00e7\u00e3o: Conforme Termo de Julgamento e Mapa Comparativo em virtude do montante de concorrentes \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: L & L Servi\u00e7os LTDA, CNPJ n\u00ba 13.370.874/0001-82 \u2013 Valor: R$ R$ 1.686.476,90 (um milh\u00e3o e seiscentos e oitenta e seis mil e quatrocentos e setenta e seis reais e noventa centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Raimundo Rodrigues de Oliveira."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, localizada na Rua Marta Silveira Maciel, n\u00ba 04, Centro, Pereiro/CE, CEP 63460-000, e-mail: pmplicitapereiro@gmail.com, comunica aos interessados que no dia 15 de Abril de 2024, 09:00HS, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2602.01/2024-SRP, cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e higiene destinados a atender as necessidades das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Pereiro-Ce, conforme Anexo I. O edital completo estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 07:00hs \u00e0s 11:00hs, ou pelos os sites: www.bll.org.br. Ou pelo o Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP https://www.gov.br/pncp/pt-br e Portal Das Licita\u00e7\u00f5es http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/. Pereiro-CE, 01 de abril de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Pregoeiro/Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro - Resultado de Fase Proposta de Pre\u00e7o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado da fase proposta de pre\u00e7os alusiva \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 29.12.01/2023, cujo objeto \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de uma escola com 10 (dez) salas de aula no s\u00edtio lagoa nova, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto do Munic\u00edpio de Pereiro-CE, conforme projeto Anexo, dispondo do seguinte resultado: a empresa Construlimp Construcoes e Servicos LTDA, CNPJ N\u00b0 17.458.040/0001-84, apresentou menor valor entre as concorrentes, valor global de R$ 3.900.245,27 (tr\u00eas milh\u00f5es, novecentos mil, duzentos e quarenta e cinco reais e vinte e sete centavos), tudo conforme ATA e MAPA Comparativo de Pre\u00e7o. A partir desta data fica aberto prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. Pereiro\u2013CE, 27 de mar\u00e7o de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria Municipal de Infraestrutura, Obras e Urbanismo - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Modalidade: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba. CE-04.01.1/2024-SEINFRA. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de placas de sinaliza\u00e7\u00e3o e advert\u00eancia em diversos trechos de ruas, avenidas e estradas vicinais na sede e na Zona Rural do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no projeto b\u00e1sico, convertido em anexo do Edital. Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. Regime: Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio. Tipo: Menor Pre\u00e7o (Global). Modo de Disputa: Aberto. A equipe de planejamento de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas deste munic\u00edpio, comunica aos interessados, que o Agente de Contrata\u00e7\u00e3o iniciar\u00e1 a condu\u00e7\u00e3o da disputa a partir das 08h:00m. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 18 de abril de 2024, em sess\u00e3o p\u00fablica, que ocorrer\u00e1 atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.bll.org.br). Maiores informa\u00e7\u00f5es ou aquisi\u00e7\u00e3o do edital no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima, no Setor de Planejamento de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, situada na Rua Jos\u00e9 Matias Sampaio, n\u00ba. 234, Centro, Brejo Santo, Cear\u00e1, atrav\u00e9s do fone (88) 3531-1042, das 08h:00m \u00e0s 12h:00m e, ainda, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.tce.ce.gov.br). Maria de F\u00e1tima Melo \u2013 Coordenadora da Equipe de Planejamento de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas do Munic\u00edpio de Brejo Santo-CE."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Modalidade: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba. CE-04.01.2/2024-SEDUB. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de amplia\u00e7\u00e3o de duas escolas de Ensino Fundamental, localizadas no S\u00edtio Muqu\u00e9m, Zona Rural, e na Rua Manoel Tiburtino Filho, Bairro S\u00e3o Francisco, e amplia\u00e7\u00e3o do C.E.I. Francisca Alves Tavares, localizado no Bairro Cavaco, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no projeto B\u00e1sico, convertido em anexo do Edital. Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. Regime: empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio. Tipo: Menor Pre\u00e7o (Global). Modo de Disputa: Aberto. A Equipe de Planejamento de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas deste Munic\u00edpio, comunica aos interessados, que o Agente de Contrata\u00e7\u00e3o iniciar\u00e1 a condu\u00e7\u00e3o da disputa a partir das 08h:00m. (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 19 de abril de 2024, em sess\u00e3o p\u00fablica, que ocorrer\u00e1 atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.bll.org.br). Maiores informa\u00e7\u00f5es ou aquisi\u00e7\u00e3o do Edital no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima, no Setor de Planejamento de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, situada na Rua Jos\u00e9 Matias Sampaio, n\u00ba. 234, Centro, Brejo Santo, Cear\u00e1, atrav\u00e9s do fone (88) 3531-1042, das 08h:00m \u00e0s 12h:00m e, ainda, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.tce.ce.gov.br). Maria de F\u00e1tima Melo \u2013 Coordenadora da Equipe de Planejamento de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas do Munic\u00edpio de Brejo Santo-CE."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Metropolitana B \u2013 CPMRS/RMB - Aviso de Adiamento da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 01.001/2023-TP \u2013 CPMRS. A Presidente da CPMRS/RMB, torna p\u00fablico o Adiamento da sess\u00e3o da  Abertura de Proposta de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 01.001/2023-TP \u2013 CPMRS que ocorreria no dia 02 de Abril de 2024 as 10h00min, ocorrer\u00e1 no dia 10 de Abril de 2024 as 10h00min, no mesmo local indicado no pre\u00e2mbulo do edital. Pacaj\u00fas - CE, 01/04/2024. Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Presidente da CEL da CPMRS/RMB.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Brejo Santo - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Modalidade: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba. CE-04.01.3/2024-SAAEBS. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de constru\u00e7\u00e3o de reservat\u00f3rios de \u00e1gua pot\u00e1vel em diversos localidades da Zona Rural do Munic\u00edpio de Brejo Santo\u2013CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico, convertido em anexo do Edital. Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. Regime: Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio. Tipo: Menor Pre\u00e7o (Global). Modo de Disputa: Aberto. A Equipe de Planejamento de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas deste Munic\u00edpio, comunica aos interessados, que o Agente de Contrata\u00e7\u00e3o Iniciar\u00e1 a condu\u00e7\u00e3o da disputa a partir das 08h:00m. (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 22 de abril de 2024, em sess\u00e3o p\u00fablica, que ocorrer\u00e1 atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.bll.org.br). Maiores informa\u00e7\u00f5es ou aquisi\u00e7\u00e3o do Edital no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima, no Setor de Planejamento de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, situada na Rua Jos\u00e9 Matias Sampaio, n\u00ba. 234, Centro, Brejo Santo, Cear\u00e1, atrav\u00e9s do fone (88) 3531-1042, das 08h:00m \u00e0s 12h:00m e, ainda, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.tce.ce.gov.br). Maria de F\u00e1tima Melo \u2013 Coordenadora da Equipe de Planejamento de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria Municipal de Infraestrutura, Obras e Urbanismo - Aviso de Reabertura de Prazo. licita\u00e7\u00e3o: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba. CE-03.22.1/2024-SEINFRA. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de constru\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) passagens molhadas e pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversos trechos de ruas e estradas do Munic\u00edpio de Brejo Santo-CE, referente ao CONV\u00caNIO/SICONV n\u00ba. (938949/2022) - Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba. (1086031-37), conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico, convertido em anexo do edital, que tinha in\u00edcio da disputa marcado para acontecer a partir das 08h:00m. (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 10 de abril de 2024, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.bll.org.br), devido a problemas t\u00e9cnicos junto ao Sistema da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es e Leil\u00f5es do Brasil \u2013 (BLL), onde s\u00e3o operados os preg\u00f5es eletr\u00f4nicos deste Munic\u00edpio, impossibilitando a Disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital no prazo estabelecido na al\u00ednea \u201ca\u201d do Inciso II do Art. 55 da Lei n\u00ba. 14.133, de 01/04/2021, fica adiada o in\u00edcio da disputa para acontecer a partir das 08h:00m. (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 17 de abril de 2024. Maria de F\u00e1tima Melo \u2013 Coordenadora da Equipe de Planejamento de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas do Munic\u00edpio de Brejo Santo-CE."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. Modalidade: CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba CE-002/2024 - SEINFRA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para Executar o Capeamento em Concreto Asf\u00e1ltico sobre Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca, em Diversas Ruas da Sede e das Localidades do Castanh\u00e3o e Ipanema, deste Munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria de Obras, Infraestrutura, Recursos H\u00eddricos, Energia e Saneamento, deste Munic\u00edpio, conforme Caderno de Encargos, Planilhas de Or\u00e7amento, Cronograma F\u00edsico Financeiro, Memorial de C\u00e1lculo, Composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, Composi\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os Unit\u00e1rios, Composi\u00e7\u00e3o de Encargos Sociais, Memorial Descritivo, Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas, Projetos (Pe\u00e7as Gr\u00e1ficas) e Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica - ART, em anexo. Forma de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Forma de Disputa: Aberto e Fechado. O agente de contrata\u00e7\u00e3o da pmas comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 17.04.2024 \u00e0s 08:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos sites: https://bllcompras.com/home/publicaccess \u201cacesso identificado no link \u2013 acesso publico e www.tce.ce.gov.br. Manoel Pessoa Coutinho \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAMOTI \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Paramoti, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra aberta, para cadastramento de propostas, a licita\u00e7\u00e3o na Modalidade de Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica que ser\u00e1 realizada no dia 16 de abril de 2024 \u00e0s 09h:00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no portal https://novobbmnet.com.br/, conforme especificado no Edital N\u00ba 001/2024/SMI-CE, com o seguinte objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de uma Passagem Molhada sobre o Rio Batoque no Munic\u00edpio de Paramoti \u2013 CE. O Edital tamb\u00e9m se encontra na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Santa Ana, 64, Centro - Paramoti \u2013 Cear\u00e1, CEP: 62736-000, no hor\u00e1rio de 07:00h \u00e0s 13:00h site do ww.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es e https://www.paramoti.ce.gov.br/. Paramoti-CE, 01 de abril de 2024. Rafael Santos Dantas - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Morrinhos. O Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica as empresas participantes do processo: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 0111.03/2023, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de recupera\u00e7\u00e3o de estrada vicinal que liga a sede a Localidade de Espinhos dos Lopes no Munic\u00edpio de Morrinhos \u2013 CE, Conforme Conv\u00eanio N\u00ba 145/2022; que decorrido o prazo recursal o presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica que ser\u00e1 dada continuidade ao certame e no pr\u00f3ximo 04 de Abril de 2024, \u00e0s 08h00min, ser\u00e3o abertos os envelopes contendo proposta de propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas. Maiores informa\u00e7\u00f5es (88)3665.1130 ou no endere\u00e7o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Rua Jos\u00e9 Ibiapina Rocha, S/N, Centro no hor\u00e1rio de 07h30min \u00e0s 11h30min e das 13h30min \u00e0s 17h30min, Morrinhos, 01 de Abril de 2024. Jorge Luiz da Rocha \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca \u2013 Aviso de Adiamento SINE DIE \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.11.08.01 - TP - FME.  O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que, o Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.11.08.01 - TP - FME, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de quadra poliesportiva coberta na localidade de Riacho das Pedras no Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca-CE, para atender as Necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, inicialmente prevista a abertura do certame na data de 02 de Abril de 2024 \u00e0s 10:00, fica adiada \u201cSine Die\u201d, Informamos, que devido as demandas do munic\u00edpio referente ao Fechamento do SIM (TCE) de Janeiro/Fevereiro 2024, infelizmente n\u00e3o poderemos abrir sess\u00e3o amanh\u00e3, como marcado anteriormente. Iremos nos organizar, e assim que tivermos uma nova data, marcaremos sess\u00e3o de prosseguimento com no m\u00ednimo 24h de anteced\u00eancia. Teju\u00e7uoca, 01 de abril de 2024. Jose Marcos Pinho Brito - Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o Teju\u00e7uoca."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pindoretama - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, por meio da Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, torna p\u00fablico o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 03.27.01/2024, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7o para futuros e eventuais servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de cadeiras, mesas, toalhas, e freezers, para amparo aos eventos junto a diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Pindoretama/CE. Recebimento das propostas: a partir desta publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 15/04/2024, \u00e0s 08h, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, abertura das propostas, no s\u00edtio https://m2atecnologia.com.br/. O in\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os: dia 15/04/2024, \u00e0s 08h30min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no s\u00edtio https://m2atecnologia.com.br/. Demais informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Rua: Juvenal Gondim, n\u00ba 221 \u2013 Centro \u2013 Pindoretama \u2013 Ce. Fones: (85) 4062 - 9213, de segunda a sexta-feira, de 08h00min as 14h00min. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FORTALEZA \u2013 FRIGOR\u00cdFICO INDUSTRIAL DE FORTALEZA S/A - EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O \u2013 CNPJ N\u00ba 07.277.411/0001-78 \u2013 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 ASSEMBLEIA GERAL ORDIN\u00c1RIA E EXTRAORDIN\u00c1RIA \u2013 Ficam os senhores ACIONISTAS CONVOCADOS a comparecerem \u00e0 Assembleia Geral  Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria, que ser\u00e1 realizada no dia 08 de abril de 2024, \u00e0s 10h (dez horas), na Secretaria Municipal do Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o \u2013 SEPOG, situada na Avenida Desembargador Moreira, n\u00ba 2875, segundo andar, Bairro Dion\u00edsio Torres, CEP 60170-002, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, a fim de deliberarem sobre a seguinte ORDEM DO DIA: 1) Aprova\u00e7\u00e3o do encerramento da Liquida\u00e7\u00e3o; 2) Aprecia\u00e7\u00e3o da Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Liquidante; 3) Extin\u00e7\u00e3o do Frigor\u00edfico; 4) Outros assuntos de interesse da companhia. Fortaleza, 22 de mar\u00e7o 2024. Jos\u00e9 D\u00e1rcio Camilo Pinto \u2013 LIQUIDANTE."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE MUNICIPAL DE JAGUARIBE/CE \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 26.03.02/2024 A SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE/CE, ATRAV\u00c9S DA SUA PREGOEIRA, TORNA P\u00daBLICO QUE REALIZAR\u00c1 AS 10:00, DO DIA 15 DE ABRIL DE 2024, NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 26.03.02/2024. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS, MATERIAL DE RAIO-X, SOLU\u00c7\u00d5ES PARENTAIS, INSTRUMENTAL, MATERIAL DE LABORAT\u00d3RIO, COLCH\u00d5ES HOSPITALARES, FITA PARA UROAN\u00c1LISE E REAGENTES PARA M\u00c1QUINA DE HEMOGRAMA, JUNTO A SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE/CEE. O EDITAL E SEUS ANEXOS, PODER\u00c3O SER OBTIDOS NOS ENDERE\u00c7OS ELETR\u00d4NICOS HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/ NO SITE DA PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBE (HTTPS://JAGUARIBE.CE.GOV.BR/LICITACAO.PHP) E NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00c3O DO TCE-CE (HTTP://MUNICIPIOS.TCE.CE.GOV.BR/LICITACOES/). INFORMA\u00c7\u00d5ES NO TEL. (88) 3522-1092 E NO E-MAIL: LICITACAO@JAGUARIBE.CE.GOV.BR. JAGUARIBE/CE, 02 DE ABRIL DE 2024. MICHELLE MARIA MARTINS DE BARROS - PREGOEIRA."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE MUNICIPAL DE JAGUARIBE/CE \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 21.03.02/2024 A SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, TRANSPORTES E URBANISMO DO MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE/CE, ATRAV\u00c9S DA SUA AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O, TORNA P\u00daBLICO QUE REALIZAR\u00c1 AS 09:00, DO DIA 17 DE ABRIL DE 2024, NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/, CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 21.03.02/2024. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA APTA A EXECUTAR O PROJETO DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA DE DIVERSAS RUAS E 2\u00aa ETAPA DO PROJETO DE URBANIZA\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA AVENIDA 8 DE NOVEMBRO, NA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE/CE. O EDITAL E SEUS ANEXOS, PODER\u00c3O SER OBTIDOS NOS ENDERE\u00c7OS ELETR\u00d4NICOS HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/LICITACAO@JAGUARIBE.CE.GOV.BR. INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO TELEFONE: (88) 3522-1092, OU NO ENDERE\u00c7O: RUA MARIA NIZINHA CAMPELO, 341, CENTRO, JAGUARIBE/CE. JAGUARIBE/CE, 02 DE ABRIL DE 2024. MICHELLE MARIA MARTINS DE BARROS - AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE MUNICIPAL DE JAGUARIBE/CE \u2013 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 26.02.01/2024. A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBE, LOCALIZADA NA AV. MARIA NIZINHA CAMPELO, 341, ALDEOTA, TORNA P\u00daBLICO A REVOGA\u00c7\u00c3O DA CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 26.02.01/2024, CUJO OBJETO VERSA SOBRE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA APTA A EXECUTAR O PROJETO DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA DE DIVERSAS RUAS E 2\u00aa ETAPA DO PROJETO DE URBANIZA\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA AVENIDA 8 DE NOVEMBRO, NA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE/CE. POR RAZ\u00d5ES DE INTERESSE P\u00daBLICO. JAGUARIBE/CE, 01 DE ABRIL DE 2024. CHARLES DE LIMA NUNES \u2013SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DE INFRAESTRUTURA, TRANSPORTES E URBANISMO."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 39/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados o Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 39/2023-SEINFRA/CELOS, cujo OBJETO: Servi\u00e7os de urbaniza\u00e7\u00e3o da Alameda da Educa\u00e7\u00e3o. LICITANTES HABILITADAS: 1. CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP, 2. PX3 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME e 3. LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA. LICITANTES INABILITADAS: 1. RAFAEL ANDRADE DE SOUSA VEICULOS \u2013 ME \u2013 4.1.III.b. Est\u00e1 aberto o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos administrativos. Aracati-CE, 27 de Mar\u00e7o de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS E RESULTADO FINAL \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2023 \u2013 SEINFRA \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Russas-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que no dia 05 de Mar\u00e7o de Dois Mil e Vinte e Quatro (05/03/2024) foi Aberto o Envelope de Proposta de Pre\u00e7os para a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o da 3\u00aa etapa da reforma do Mercado Velho, na sede do Munic\u00edpio de Russas/CE, de interesse da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA, da empresa Habilitada. Sendo posteriormente encaminhado para an\u00e1lise do setor de infraestrutura. Teve como Resultado Final a empresa VENCEDORA: SERFI CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE LTDA - ME, inscrita sob CNPJ n\u00ba 35.764.462/0001-60, pelo VALOR GLOBAL R$ 1.113.362,73 (Um Milh\u00e3o, Cento e Treze Mil, Trezentos e Sessenta e Dois Reais e Setenta e Tr\u00eas Centavos). O tr\u00e2mite processual dar\u00e1 Prosseguimento em 03 de Abril de 2024. Russas-CE, 01 de Abril de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 013.24-PE-SEDUC \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico que a partir do dia 02 de Abril de 2024, estar\u00e1 dispon\u00edvel o Cadastramento das Propostas de Pre\u00e7os no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 013.24-PE-SEDUC, cujo Objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes escolares por meio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o destinados aos alunos da Rede de Ensino Infantil do Munic\u00edpio de Varjota \u2013 CE. In\u00edcio da Sess\u00e3o: dia 16 de Abril de 2024 \u00e0s 09h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: https://municipios.tce.ce.gov.br/, no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/ ou ainda no hor\u00e1rio de 08h as 14h na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Presidente Castelo Branco, N\u00ba 1744, Acampamento. Varjota-CE, 01 de Abril de 2024. Francisco C\u00e9sar Farias de Aquino \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 011.24-PE-FMS \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico que a partir do dia 01 de Abril de 2024, estar\u00e1 dispon\u00edvel o Cadastramento das Propostas de Pre\u00e7os no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 011.24-PE-FMS, cujo Objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes destinados a implanta\u00e7\u00e3o da sala de raio-x, junto a Secretaria de Sa\u00fade. In\u00edcio da Sess\u00e3o: dia 12 de Abril de 2024 \u00e0s 09h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: https://municipios.tce.ce.gov.br/, no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/ ou ainda no hor\u00e1rio de 08h as 14h na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Presidente Castelo Branco, N\u00ba 1744, Acampamento. Varjota-CE, 01 de Abril de 2024. Francisco C\u00e9sar Farias de Aquino \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 012.24-PE-SEDUC \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico que a partir do dia 02 de Abril de 2024, estar\u00e1 dispon\u00edvel o Cadastramento das Propostas de Pre\u00e7os no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 012.24-PE-SEDUC, cujo Objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes escolares por meio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o destinados aos alunos da Rede de Ensino Fundamental I e II (Anos Iniciais e Finais) do Munic\u00edpio de Varjota \u2013 CE. In\u00edcio da Sess\u00e3o: dia 15 de Abril de 2024 \u00e0s 09h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: https://municipios.tce.ce.gov.br/, no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/ ou ainda no hor\u00e1rio de 08h as 14h na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Presidente Castelo Branco, N\u00ba 1744, Acampamento. Varjota-CE, 01 de Abril de 2024. Francisco C\u00e9sar Farias de Aquino \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 11/2024-PE \u2013 A Prefeitura Municipal de Granja-CE, por meio do Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 11/2024-PE, que tem como Objeto a Sele\u00e7\u00e3o de Empresa para Registro de Pre\u00e7os para Futuras e Eventuais Fornecimentos de coffee break, lanches, refei\u00e7\u00f5es e hospedagens, para atender a sede e Distritos do Munic\u00edpio de Granja/CE. Esta Licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do Banco do Brasil atrav\u00e9s dos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: http://www.novolicitacoes-e.com.br, https://www.granja.ce.gov.br// ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O Recebimento das Propostas atrav\u00e9s do site do Banco do Brasil dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h45min do dia 12 de Abril de 2024. Abertura das Propostas: 09h15min do dia 12 de Abril de 2024. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 09h30min do dia 12 de Abril de 2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do Edital dever\u00e3o ser enviadas ao Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico de E-mail: licitacaogranja@gmail.com. Granja-CE, 02 de Abril de 2024. William Rocha Costa \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "O CENTRO REFERENCIAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablica a aprova\u00e7\u00e3o e registro de certifica\u00e7\u00e3o dos alunos,ARTUR ALVES JUNIOR no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, na turma com t\u00e9rmino em 07/12/2018;ALEXANDRE DOS SANTOS DAVID, ALEXSANDRO LOUREN\u00c7O BELCHIOR, ANTONIO LEANDRO SOARES DE OLIVEIRA, ANTONIO PEDRO DE OLIVEIRA, ATOS FONSECA DE OLIVEIRA, BRUNA TOSCANO RODRIGUES PINTO, CARLOS MAGNO LUCAS REIS, CLAUDIO PINHEIRO DE ALMEIDA, CRISTIANO BARBOZA DA SILVA, FABR\u00cdCIO PEREIRA DA SILVA, FATIMA TELES, GILCIMAR GOMES RIBEIRO, GIVONE OLIVEIRA SANTOS, HENRIQUE RAMOS DE SOUZA, JOAO PEREIRA DOS SANTOS NETO, JOS\u00c9 F\u00c1BIO PEREIRA DA SILVA, LORRAN AUGUSTO DA CONCEI\u00c7\u00c3O, LU\u00cdS HENRIQUE REIS SANTOS, MARCELO RODRIGO PEREIRA DA CUNHA, MARCIO CRISTIAN MEDEIROS DA SILVA, MARCOS VINICIUS MOREIRA MOURA, NIELSEN PEREIRA, PABLO MORAES DE SOUZA, PAULO CESAR AREIA DOS SANTOS, PATRICK FERNANDO DE LAIA MARCOS, PATRICK WESLEI DE AGUIAR D\u00d3REA, RAFAEL SOUZA BARBOSA, VAGNER DE SOUZA CARVALHO JUNIOR, WANDERLEI JOSE FRANZONI; no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, na turma com t\u00e9rmino em 20/12/2019."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 0022024PEFME \u2013 Pelo o presente aviso e cumprimento a Lei Federal n\u00ba 14.133 de 01 de Abril de 2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, o Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Ipu torna p\u00fablico que no dia 15 de Abril de 2024, \u00e0s 09h, ser\u00e1 realizado o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0022024PEFME, cujo o Objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de recarga da g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo em botij\u00e3o de 13 kg, para atender as necessidades das diversas Secretarias e Autarquia Municipal de Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Ipu/CE. Entrega das Propostas: A partir desta data, Abertura das Propostas: 15 de Abril de 2024 \u00e0s 09h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no Sitio: https://bnccompras.org.br. Informa\u00e7\u00f5es Gerais: O Edital poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do referido sitio ou junto ao Pregoeiro na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Pra\u00e7a Ab\u00edlio Martins, S/N\u00ba, Centro, CEP: 62.250-000, Ipu-CE. Ipu-CE, 01 de Abril de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 100/2023 \u2013 A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, vem publicar o Extrato do Contrato, resultante da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 100/2023. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o financeira para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de processamento de 100% dos cr\u00e9ditos provenientes da folha de pagamento abrangendo os servidores ativos, inativos e pensionistas, lan\u00e7ados em contas sal\u00e1rio individuais, al\u00e9m de cr\u00e9ditos em favor de estagi\u00e1rios ou qualquer outra pessoa que mantenha ou venha a manter v\u00ednculo de remunera\u00e7\u00e3o com o Munic\u00edpio, seja recebendo vencimento, sal\u00e1rio, subs\u00eddio, proventos e pens\u00f5es ou bolsa est\u00e1gio, em contrapartida da efetiva\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito na conta corrente do Munic\u00edpio. VALOR: R$ 650.000,00 (Seiscentos e Cinq\u00fcenta Mil Reais). DATA DA ASSINATURA: 27/03/2024. CONTRATADA: CAIXA ECONOMICA FEDERAL, CNPJ N\u00ba: 00.360.305/0001-04. CONTRATANTE: Luiz Marcelo Mota Leite \u2013 Prefeito Municipal. Tamboril-CE, 01 de Abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IRACEMA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE-006/2024 \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para implementa\u00e7\u00e3o de sistema de monitoramento por v\u00eddeo, incluindo o fornecimento e instala\u00e7\u00e3o dos equipamentos, instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o de softwares, e de treinamento de configura\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o do sistema de seguran\u00e7a eletr\u00f4nica, para atender as necessidades de manuten\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e atividades das escolas que aderiram ao Programa de Alfabetiza\u00e7\u00e3o na Idade Certa - PAIC (integral), de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Iracema. Tipo: Menor Pre\u00e7o (Por Lote). Forma de Disputa: Aberto e Fechado. Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que a Entrega das Propostas Comerciais dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 12 de Abril de 2024 \u00e0s 08h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O Edital est\u00e1 dispon\u00edvel nos S\u00edtios: https://bll.org.br/ (local de realiza\u00e7\u00e3o do preg\u00e3o), https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/> ou www.iracema.ce.gov.br/licitacao.php. Francisco das Chagas Cavalcante Fernandes \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2203.01/2024 \u2013 A Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09h, do dia 15 de Abril de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2203.01/2024. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de g\u00e1s oxig\u00eanio em cilindros medicinais para manuten\u00e7\u00e3o da Unidade Mista de Sa\u00fade junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Mora\u00fajo.   O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no Endere\u00e7o: Av. Prefeito Raimundo Benicio, N\u00ba 535, Centro. Mora\u00fajo-CE, 02 de Abril de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.04.01.1. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, com suporte t\u00e9cnico do sistema Gm Tecnologia (Gm Tecnologia & Informa\u00e7\u00e3o Ltda, certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.04.01.1, em sua forma eletr\u00f4nica, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o para fornecimento de materiais el\u00e9tricos para ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica, para atender as necessidades da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre/CE,  conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 15 de Abril de 2024, a partir das 09:00 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 03 de Abril de 2024, \u00e0s 09:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es e entrega de editais nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, www.tce.ce.gov.br/licitacoes, www.varzeaalegre.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3541-1337. V\u00e1rzea Alegre/CE, 01 de Abril de 2024. Maria Fernanda Bezerra - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARIPE \u2013 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba  05.05/2023-PE. A Prefeitura Municipal, torna p\u00fablico atrav\u00e9s do Exmo. Sr. Aur\u00e9lio Ribeiro da Silva Lira, Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o de Araripe a homologa\u00e7\u00e3o do procedimento licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  05.05/2023-PE, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar dos alunos da rede p\u00fablica de ensino do munic\u00edpio de Araripe/CE, visando atender as necessidades das escolas e demais demandas da secretaria de educa\u00e7\u00e3o, cultura e tecnologia da informa\u00e7\u00e3o. Vencedoras: YBP Comercial Ltda - Me. Valor Global: 534.948,00. F. A. Rodrigues Junior \u2013 Me. Valor Global: 603.570,20. Marcos Antonio De Lima Mercearia - Me. Valor Global: 905.435,90. Araripe/CE,23 dejaneiro de 2024,Aur\u00e9lio Ribeiro da Silva Lira, Ordenador de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARIPE \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01/2024-PE. A Comiss\u00e3o Permanente de Contrata\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Araripe torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a licita\u00e7\u00e3o na modalidade preg\u00e3o eletr\u00f4nico N\u00ba 01/2024-PE, do tipo menor pre\u00e7o por lote, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinados a suprir as necessidades das diversas secretarias do munic\u00edpio de Araripe - CE. Sendo o cadastramento das propostas a partir de 03/04/2024at\u00e9 12/04/2024 \u00e0s 08:00hno Sistema de Licita\u00e7\u00f5es Eletr\u00f4nicas da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es e Leil\u00f5es do Brasil - BLL Compras (https://bllcompras.com/). Abertura das propostas: 12/04/2024 \u00e0s 08h15 e a fase de disputa de lance no dia 12/04/2024 \u00e0s 09:00h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital na \u00edntegra, em meio eletr\u00f4nico, encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta: na BLL Compras (www.bllcompras.com), no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios do TCE/CE (https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/), e no site do Munic\u00edpio (https://www.araripe.ce.gov.br/site/). Maiores informa\u00e7\u00f5es: (licitacao@araripe.ce.gov.br). Araripe/CE, 01 de abril de 2024. Claudio Ferreira dos Santos, Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Chorozinho. O Munic\u00edpio de Chorozinho, torna p\u00fablico o extrato resumido do Contrato 001.2023.12.20.087-CP-SPDU, proveniente da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.20.087-CP-SPDU, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica em diversas localidades no Munic\u00edpio de Chorozinho-CE. Contratada: Constram \u2013 Constru\u00e7\u00f5es e Aluguel de M\u00e1quinas Ltda, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 72.432.727/0001-59.Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Data de Assinatura do Contrato: 21 de mar\u00e7o de 2024. Validade do Contrato: 270 (duzentos e setenta) dias. Valor Global: R$ 6.100.770,35 (seis milh\u00f5es, cem mil, setecentos e setenta reais e trinta e cinco centavos). Origem dos Recursos: 1001.451.1504.1.057 - Elemento de Despesas: 4.4.90.51.00. Assina pela Contratante: Ant\u00f4nio Garcia Lima Filho \u2013  Secret\u00e1rio de Planejamento e Desenvolvimento Urbano. Assina pela Contratada: Jorge Alexandre de Sousa Oliveira - Procurador. Chorozinho\u2013CE, 21 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA OLINDA - EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL  Chamada P\u00fablica Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2024.01.05.01-DL. Contratante: SECRETARIA DE  EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. Contratada: COOPAEFARC- COOPERATIVA DOS AGRICULTORES E  EMPREENDEDORES FAMILIARES RURAIS DO CARIRI- LTDA. Contrato de n\u00ba 05.03.2024.10-SME.  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar  rural para a merenda escolar e os programas do PNAE, PNAC E PNAP 2024, para atender as  necessidades do munic\u00edpio de Nova Olinda, estado do Cear\u00e1. Lei n\u00ba 11.947, de 16 de junho de  2009; Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE n\u00ba 026/2013, de 17 de junho de 2013, alterada pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE n\u00ba 004, de 02 de abril de 2015. Valor Global do Contrato: R$ 2.019.296,50  (dois milh\u00f5es, dezenove mil e duzentos e noventa e seis reais e cinquenta centavos). Vig\u00eancia:  De 05/03/2024 a 31/12/2024. Exerc\u00edcio 2024. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 14.14.12.306.0196.2.049- Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesas: 33.90.30.00 -  Material  de Consumo. Signat\u00e1rios: pelo contratante: Francisca M\u00e1rcia Teixeira Alencar. Pela contratada:  Francisco Ferreira Brito. Nova Olinda-CE, 05 de mar\u00e7o de 2024. Francisca M\u00e1rcia Teixeira Alencar - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Chorozinho \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Chorozinho, torna p\u00fablico aos interessados, que a continua\u00e7\u00e3o do processo com recebimento da Documenta\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o e do Projeto de Venda da Chamada P\u00fablica n\u00ba 002/2024/SEDUC, processo Administrativo n\u00ba 2024.02.20.002-CH-SEDUC, para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural, destinada ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar/PNAE ser\u00e1 dia 03 de abril de 2024, \u00e0s 09:00 horas, na sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Av. Raimundo Simpl\u00edcio de Carvalho, S/N \u2013 Vila Requeij\u00e3o - Chorozinho \u2013 CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, das 08:00 \u00e0s 14:00h e no site: www.tce.ce.gov.br. Chorozinho \u2013 CE, 01 de abril de 2024. Elaine Cristina de Morais Costa Silva - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cascavel \u2013 Aviso Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.19.001-TP, tendo como Objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das Faturas de Consumo de Energia El\u00e9trica Emitidas pela Concession\u00e1ria, referente \u00e0 Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica e dos Pr\u00e9dios P\u00fablicos de responsabilidade dos \u00d3rg\u00e3os. A Presidente da CPL comunica o ato de julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o, foram declaradas Habilitadas: 1 \u2013 GPTEC \u2013 GERENCIA DE PROJETOS E TECNOLOGIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 02.356.736/0001-22; E declaradas Inabilitadas: 1 \u2013 M.M ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 05.197.968/0001-73. A ata de julgamento encontra-se dispon\u00edvel no site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes, https://www.cascavel.ce.gov.br, e tamb\u00e9m na sede da CPL de Cascavel \u2013 CE, ficando franqueada a quem possa interessar, vistas ao processo. Cascavel-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Pacoti \u2013 Estado do Cear\u00e1 - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL N\u00ba 0202.04.2024. Modalidade: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2710.01.2023 PE. Objeto:  Sele\u00e7\u00e3o da melhor proposta para registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para Sala de Estabiliza\u00e7\u00e3o do Hospital Padre Quiliano e Maternidade Dona Neusa Holanda de responsabilidade da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Pacoti/Ce. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 04.01.10.122.0402.2.029, e elemento de despesa 3.390.39.00/ 4.4.90.52.00. Valor Global Contratado: R$ 750,00 (setecentos e cinquenta reais). Prazo De Vig\u00eancia: 31/12/2024 a partir de 05/02/2024. Assina pela Contratante: Samilly De Sousa Barros \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade. Assina pelo Contratado: Jucelito Severino Pizzoli \u2013 SUL SERVICES COM\u00c9RCIO E ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA DE EQUIPAMENTOS A SA\u00daDE LTDA.  Pacoti \u2013 Ce, 05 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Pacoti \u2013 Estado do Cear\u00e1 - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL N\u00ba 0202.02.2024. Modalidade: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2710.01.2023 PE. Objeto:  Sele\u00e7\u00e3o da melhor proposta para registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para Sala de Estabiliza\u00e7\u00e3o do Hospital Padre Quiliano e Maternidade Dona Neusa Holanda de responsabilidade da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Pacoti/Ce. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 04.01.10.122.0402.2.029, e elemento de despesa 3.390.39.00/ 4.4.90.52.00. Valor Global Contratado: R$ 35.149,00 (trinta e cinco mil, cento e quarenta e nove reais). Prazo De Vig\u00eancia: 31/12/2024 a partir de 22/02/2024. Assina pela Contratante: Samilly De Sousa Barros \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade. Assina pelo Contratado: Gustavo Henrique Carrega \u2013 LONDRIHOSP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES.  Pacoti \u2013 Ce, 22 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Pacoti \u2013 Estado do Cear\u00e1 - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL N\u00ba 0202.03.2024. Modalidade: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2710.01.2023 PE. Objeto:  Sele\u00e7\u00e3o da melhor proposta para registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para Sala de Estabiliza\u00e7\u00e3o do Hospital Padre Quiliano e Maternidade Dona Neusa Holanda de responsabilidade da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Pacoti/Ce. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 04.01.10.122.0402.2.029, e elemento de despesa 3.390.39.00/ 4.4.90.52.00. Valor Global Contratado: R$ 8.160,00 (oito mil, cento e sessenta reais). Prazo de Vig\u00eancia: 31/12/2024 a partir de 02/02/2024. Assina pela Contratante: Samilly De Sousa Barros \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade. Assina pelo Contratado: Maristela Belotto Pelozzo \u2013 CIR\u00daRGICA S\u00c3O FELIPE PRODUTOS PARA SA\u00daDE LTDA.  Pacoti \u2013 Ce, 02 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Pacoti \u2013 Estado do Cear\u00e1 - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL N\u00ba 0202.01/2024. Modalidade: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2710.01.2023 PE. Objeto:  Sele\u00e7\u00e3o da melhor proposta para registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para sala de estabiliza\u00e7\u00e3o do Hospital Padre Quiliano e Maternidade Dona Neusa Holanda de responsabilidade da Secretaria De Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Pacoti/Ce. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 04.01.10.122.0402.2.029, e elemento de despesa 3.3.90.39.00 /4.4.90.52.00. Valor Global Contratado: R$ 19.879,00 (dezenove mil, oitocentos e setenta e nove reais). Prazo De Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024 a partir de 02/02/2024. Assina Pela Contratante: Samilly De Sousa Barros \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade. Assina Pelo Contratado: Jo\u00e3o Ricardo de Oliveira \u2013 CATFELLI DESIGN COMERCIO LTDA. Pacoti \u2013 Ce, 02 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ASSEMBLEIA GERAL ORDIN\u00c1RIA - GRANITOS S/A - CNPJ/MF N\u00b0 23.445.513/0001-01 - NIRE 23.300.018.184, com sede \u00e0 Rodovia Anel Vi\u00e1rio, s/n, Nova Metr\u00f3pole (Jurema), Caucaia/CE, CEP 61.659-800, devidamente representada por sua Diretora Presidente, Sra. RENATA ABRANTES DA SILVEIRA, CONVOCA, atrav\u00e9s do presente edital, todos os acionistas para participarem da Assembleia Geral Ordin\u00e1ria da companhia, que ser\u00e1 realizada no endere\u00e7o de sua sede, no dia 30 de abril de 2024, em primeira convoca\u00e7\u00e3o, \u00e0s 11:00 horas. A assembleia ser\u00e1 instalada com a presen\u00e7a de acionista(s) representando no m\u00ednimo 1/4 (um quarto) do capital social para fins de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: AGO 1. Tomar as contas dos administradores, examinar, discutir e votar as demonstra\u00e7\u00f5es financeiras, conforme Relat\u00f3rio da Administra\u00e7\u00e3o, parecer dos auditores independentes e parecer do conselho fiscal; 2. Deliberar sobre a destina\u00e7\u00e3o do lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio e a distribui\u00e7\u00e3o de dividendos; 3. Eleger os administradores e os membros do conselho fiscal, se houver solicita\u00e7\u00e3o. Caucaia/CE, 27 de maio de 2024. RENATA ABRANTES DA SILVEIRA \u2013 Diretor Presidente."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruoca - Extrato de Contratos - Extratos de Contratos da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 0060205.2023,contratante: Prefeitura Municipal de Uruoca, objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PASSAGENS MOLHADAS, DE MURO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL CORONEL DOMINGOS PEREIRA E REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA RUA BENEVIDES MOREIRA E TONICO ROCHA NO MUNICIPIO DE URUOCA-CE. Contratadas: MSP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA- CNPJ: 13.167938/0001-42, CONTRATO N\u00ba 0060205.2023-01, R$ 349.886,49, Vig\u00eancia do contrato: 22/03/2024 a 18/10/2024, DEC ENGENHARIA E ENPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA- CNPJ: 14.218.683/0001-62, CONTRATO N\u00ba 0060205.2023-02, R$ 72.204,49,vig\u00eancia dia 22/03/2024 a 18/09/2024, TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ: 20.160.697/0001-75, CONTRATO N\u00ba 0060205.2023-03, R$ 529.965,36, vig\u00eancia dia 22/03/2024 a 19/08/2024.ASSINA: . ASS: Roberto de Souza Alencar e Francisco das Chagas Pereira."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tabuleiro do Norte \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 20.0301/2024 - SEMS. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS DIVERSOS 0KM, DESTINADOS AO ATENDIMENTO DO SISTEMA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE/CE, tipo: Menor Pre\u00e7o Por lote. A agente de contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeira comunica aos interessados que no dia 15 de abril de 2024 as 10h00min horas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br realizara o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br, https://compras.m2atecnologia.com.br e www.tabuleirodonorte.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do e-mail licita\u00e7\u00e3o@tabuleirodonorte.ce.gov.br. Leydiane Vieira Chagas \u2013 Agente de contrata\u00e7\u00e3o/ Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tabuleiro do Norte \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 18.03.01/2024 - SEMS. objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS DIVERSOS, DESTINADOS \u00c0 SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE/CE, tipo: Menor Pre\u00e7o Por lote. A agente de contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeira comunica aos interessados que no dia 15 de abril de 2024 as 09h00min horas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br realizara o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br, https://compras.m2atecnologia.com.br e www.tabuleirodonorte.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do e-mail licita\u00e7\u00e3o@tabuleirodonorte.ce.gov.br. Leydiane Vieira Chagas \u2013 Agente de contrata\u00e7\u00e3o/ Pregoeira.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tabuleiro do Norte \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 21.03.01/2024 - SEMS. Objeto: FORNECIMENTO DE LANCHES E REFEI\u00c7\u00d5ES PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE/CE, tipo: Menor Pre\u00e7o Por lote. A agente de contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeira comunica aos interessados que no dia 15 de abril de 2024 as 11h00min horas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br realizara o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br, https://compras.m2atecnologia.com.br e www.tabuleirodonorte.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do e-mail licita\u00e7\u00e3o@tabuleirodonorte.ce.gov.br. Leydiane Vieira Chagas \u2013 Agente de contrata\u00e7\u00e3o/ Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Chorozinho. O Secret\u00e1rio de Planejamento e Desenvolvimento Urbano do Munic\u00edpio de Chorozinho, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de Licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica em diversas localidades no Munic\u00edpio de Chorozinho-CE,  vem Adjudicar e Homologar a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.20.087-CP-SPDU, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos, em favor da empresa Constram \u2013 Constru\u00e7\u00f5es e Aluguel de M\u00e1quinas Ltda, CNPJ n\u00ba 72.432.727/0001-59, vencedora com o valor global de R$ 6.100.770,35 (seis milh\u00f5es, cem mil, setecentos e setenta reais e trinta e cinco centavos). Chorozinho-CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Ant\u00f4nio Garcia Lima Filho \u2013 Secret\u00e1rio."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MNICIPAL DE ARARIPE/CE - EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 05.05/2023-PE02 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICON\u00ba 05.05/2023-PE, cujo objeto \u00e9  aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar dos alunos da rede p\u00fablica de ensino do munic\u00edpio de Araripe/ce, visando atender as necessidades das escolas e demais demandas da secretaria de educa\u00e7\u00e3o, cultura e tecnologia da informa\u00e7\u00e3o. Contratante: Prefeitura Municipal de Araripe -Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3ode Araripe/CE. Contratada: F. A. Rodrigues Junioe - Me, Data Da Assinatura Do Contrato: 08 de fevereiro de 2024. Validade Do Contrato: 31/12/2024. Valor total: R$ 603.570,20. Assina pela contratante: Aur\u00e9lio Ribeiro da Silva Lira, Ordenador de Despesas, Assina pela contratada: Francisco Ad\u00e3o Rodrigues Junior."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARIPE/CE - EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 05.05/2023-PE01 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICON\u00ba 05.05/2023-PE, cujo objeto \u00e9  aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar dos alunos da rede p\u00fablica de ensino do munic\u00edpio de araripe/ce, visando atender as necessidades das escolas e demais demandas da secretaria de educa\u00e7\u00e3o, cultura e tecnologia da informa\u00e7\u00e3ocontratante: Prefeitura Municipal de Araripe -Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3ode Araripe/CE. Contratada: Marcos Antonio De Lima Mercearia \u2013 Me , Data Da Assinatura Do Contrato: 08 De Fevereiro De 2024. Validade Do Contrato: 31/12/2024valor Total: R$ 905.435,90. Assina pela contratante: Aur\u00e9lio Ribeiro da Silva Lira, Ordenador de Despesas, assina pela contratada:Marcos Ant\u00f4nio de Lima."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARIPE/CE \u2013 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 05.05/2023-PE03 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICON\u00ba 05.05/2023-PE, cujo objeto \u00e9  Aquisi\u00e7\u00e3o De G\u00eaneros Aliment\u00edcios Destinados A Merenda Escolar Dos Alunos Da Rede P\u00fablica De Ensino Do Munic\u00edpio De Araripe/Ce, Visando Atender As Necessidades Das Escolas E Demais Demandas Da Secretaria De Educa\u00e7\u00e3o, Cultura E Tecnologia Da Informa\u00e7\u00e3ocontratante: Prefeitura Municipal de Araripe -Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3ode Araripe/CE. Contratada: Ybp Comercial Ltda - Me, Data Da Assinatura Do Contrato: 08 de fevereiro de 2024. Validade do contrato: 31/12/2024. Valor total: R$ 534.948,00. Assina pela contratante: Aur\u00e9lio Ribeiro da Silva Lira, Ordenador de Despesas, Assina pela contratada: Yulle Batista Pinheiro Teixeira."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARIPE \u2013 EXTRATO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba: 03.01/2024-INF. A Prefeitura Municipal de Araripe-CE, torna p\u00fablico atrav\u00e9s do Exmo. Sr. Francisco Mateus da Silva Santos, Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos de Araripe a publica\u00e7\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o do procedimento licitat\u00f3rio, concorr\u00eancia eletr\u00f4nica n\u00ba: 03.01/2024-inf, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7a no distrito de riacho grande de responsabilidade da secretaria de infraestrutura e servi\u00e7os urbanos do munic\u00edpio de Araripe/CE. Empresa Vencedora: Construtora Reis E Servi\u00e7os Eireli-Me. Valor Global: R$ 483.037,34. Araripe/CE,27 demar\u00e7o de 2024,Francisco Mateus da Silva Santos, Ordenador de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITUR MUNICIPAL DE CRATO/CE - EXTRATO DO QUARTO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 2022.11.29.1 - CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 2022.07.06.3. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de engenharia para pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas no munic\u00edpio, de acordo com os conv\u00eanios n\u00ba 277/2022 e 370/2022, referente aos mapps 1806 e 1823 do governo do estado e celebrado entre a superintend\u00eancia de obras p\u00fablicas - sop e o munic\u00edpio. Objetivo prorrogar por mais 07 meses o prazo de vig\u00eancia contratual - Contratante: Secretaria de Infraestrutura - Contratada: Werton Engenharia & Arquitetura Ltda - Dura\u00e7\u00e3o: at\u00e9 26/08/24 - Assina pela contratada: Geraldo Eriberto Werton Cruz - Assina pela contratante: \u00cdtalo Samuel Gon\u00e7alves Dantas - Crato/CE, 26 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 Regente: Pregoeiro(a) \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba PE/130324/01/SAS \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7o para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de kit natalidade destinados aos mun\u00edcipes com vulnerabilidade social atendidos pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Reriutaba/CE \u2013 Data de Abertura: 15/04/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 09H30M \u2013 Link de Acesso ao Edital: https://compras.m2atecnologia.com.br | https://www.reriutaba.ce.gov.br | https://licitacoes.tce.ce.gov.br | https://pncp.gov.br \u2013 Link de Realiza\u00e7\u00e3o dos Lances: https://compras.m2atecnologia.com.br \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O AO CONVITE \u2013 A Prefeitura Municipal de Itapipoca, atrav\u00e9s do PRODESA, convida a sociedade civil organizada para audi\u00eancia p\u00fablica, onde ser\u00e1 realizada a Apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio com Diagnostico Ambiental do Parque Urbano Linear do Riacho das Almas. ONDE SE L\u00ca: acontecer\u00e1 no dia 16 de Abril de 2024, \u00e0s 09h, LEIA-SE AGORA: acontecer\u00e1 NO DIA 23 DE ABRIL DE 2024, \u00c0S 09H no Polo da Universidade Aberta do Brasil, Campus Itapipoca. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede do PRODESA na rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00b0, Centro, Itapipoca/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h de Segunda a Sexta-feira. Jayne Freitas Braga \u2013 Coordenadora da UGP PRODESA."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA QUIT\u00c9RIA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 A Autoridade Superior da Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Social e Direitos Humanos, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas, RESOLVE: REVOGAR o processo licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 08.03.2024.0001-SEPROS que tinha como objetivo Aquisi\u00e7\u00e3o eventual de g\u00eaneros aliment\u00edcios para confec\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas destinadas a distribui\u00e7\u00e3o gratuita na Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Social e Direitos Humanos do munic\u00edpio de Santa Quit\u00e9ria-CE, com base na justificativa constante dos autos do processo \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 71, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei 14.133/21. Comunicado: Quaisquer d\u00favidas poder\u00e3o ser esclarecidas junto \u00e0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Secret\u00e1ria Municipal: Rayana Paiva da Rocha."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Caucaia \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Pregoeira Agente de Contrata\u00e7\u00e3o comunica que estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 001/2024 PE, cujo objeto Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos em sistemas eletr\u00f4nicos para atendimento das demandas da C\u00e2mara Municipal de Caucaia/CE, o sistema receber\u00e1 o cadastramento das propostas at\u00e9 16 de abril de 2024, \u00e0s 08:30h, abertura e classifica\u00e7\u00e3o das propostas \u00e0s 09:30h, disputa de lances a partir das 10:00h (hor\u00e1rios de Bras\u00edlia). O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no site: compras.m2atecnologia.com.br, https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Caucaia - CE, 01/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 EXTRATO DE REVOGA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA No 02/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 OBJETO: Servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica de estrada vicinal trecho Lagoa do Pedro - BR-304. MOTIVO: V\u00edcios e irregularidades insan\u00e1veis, supremacia do interesse p\u00fablico. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 49 da Lei 8.666/93. DATA DA REVOGA\u00c7\u00c3O: 16 de Janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIO: Wilsirlane da Silva Caracas - Secret\u00e1ria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SOBRAL \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO N\u00ba P288356/2023 \u2013 EDITAL DA CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba CP24007 \u2013 SEINFRA (LICITANET N\u00ba 011/2024) \u2013 Central de Licita\u00e7\u00f5es. IN\u00cdCIO DA DISPUTA: 10/05/2024 \u00e0s 14h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). LINK: https://licitanet.com.br/. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7a no entorno da Igreja da Barragem, Distrito de Jaibaras, no Munic\u00edpio de Sobral/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico e seus anexos. VALOR DO EDITAL: Gratuito. INFORMA\u00c7\u00d5ES: Site: http://licitacoes.sobral.ce.gov.br e \u00e0 Rua Viriato de Medeiros, N\u00ba 1.250, 4\u00ba andar. FONE: (88) 3677-1157 e 1146. Sobral-CE, 01 de Abril de 2024. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Karmelina Marjorie Nogueira Barroso \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 \u2013 T\u00edtulo: Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria de Obras \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba CP-01.270324-SEOB. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de diversas Obras e Servi\u00e7os de Engenharia na Sede e Localidades do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1-CE. \u2013 Data de Abertura: 16/04/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08:30:00h \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: Bolsa Nacional de Compras - BNC - bnccompras.com \u2013 Local de Acesso ao Edital: No endere\u00e7o acima e nos links: https://licitacoes.tce.ce.gov.br, https://ararenda.ce.gov.br/ e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PNCP). \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h00m \u00e0s 12h00m e de 14h00m \u00e0s 17:00. Agente de Contrata\u00e7\u00e3o: Francisco Diogem do Vale."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 T\u00edtulo: Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Cultura e Turismo \u2013 Regente: Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro(a) \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.03.12.01/PE/PMC. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de estrutura, sonoriza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o, hospedagem, atra\u00e7\u00f5es musicais, loca\u00e7\u00e3o de geradores, loca\u00e7\u00e3o de banheiros qu\u00edmicos e  servi\u00e7os de decora\u00e7\u00f5es  destinados a realiza\u00e7\u00e3o de eventos promovidos atrav\u00e9s das Secretarias Municipais de Croat\u00e1/CE \u2013 Data de Abertura: 15/04/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08h30m \u2013 Link de Acesso ao Edital: https://bnc.org.br | https://www.croata.ce.gov.br | https://licitacoes.tce.ce.gov.br | https://pncp.gov.br \u2013 Link de Realiza\u00e7\u00e3o dos Lances: https://bnc.org.br. Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro: Ant\u00f4nio Roque de Carvalho."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Wow Franqueadora Ltda. Na qualidade de administradora n\u00e3o s\u00f3cia da empresa cadastrada no CNPJ sob o n\u00ba 22.107.868/0001-28, convoco todos os seus respectivos  s\u00f3cios para a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de S\u00f3cios, a ocorrer no dia 12 de abril de 2024, \u00e0s 09  horas, na sede da empresa sito \u00e0 Avenida Desembargador Moreira, n\u00ba 1300, sala 1001 a  1006, Torre Sul, bairro Aldeota, em Fortaleza \u2013 CE, CEP - 60.170-002. A reuni\u00e3o versar\u00e1  sobre as mat\u00e9rias elencadas nos incisos I, II e III do artigo 1.078 e artigo 1.071 do inciso I ao VIII, ambos do C\u00f3digo Civil brasileiro, respeitando-se tamb\u00e9m ao estabelecido nos  arts. 1.072, 1.074 e 1.079 do mesmo ordenamento jur\u00eddico. Contando com a presen\u00e7a e  participa\u00e7\u00e3o de V. S.as, subscrevo-me. Fortaleza - Ce, 01 de abril de 2024. Camila Costa  Pinto Pedrosa. Administradora n\u00e3o s\u00f3cia"
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tururu - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba  2404010001/DIV-SRP. O(A)  Gabinete do Prefeito, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 as  09:00, do dia 15 de abril de 2024,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 2404010001/DIV-SRP. Objeto: registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de marmitex, coffe break, lanche e refei\u00e7\u00f5es destinado as diversas Secret\u00e1rias do Munic\u00edpio de Tururu/CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - : https://www.tururu.ce.gov.br/licitacaolista.php. Tururu/CE, 01 de abril de 2024. Francisco Rumennigge Praxedes da Silva - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Boa Viagem - Aviso de Suspens\u00e3o \u201cSINE DIE\u201d. O Presidente da Comiss\u00e3o permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Sr. Artur Valle Pereira, atrav\u00e9s da Secretaria de Meio Ambiente e Urbanismo, do Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE, torna p\u00fablico a suspens\u00e3o do processo de licita\u00e7\u00e3o Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 2023.12.26.001, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas de sistemas de microgera\u00e7\u00e3o de energia solar fotovoltaica para atender \u00e1 27 (vinte e sete) pr\u00e9dios P\u00fablicos do Munic\u00edpio de boa viagem/ce, conforme projeto(s) em anexo, parte Integrante deste processo, comunicando aos interessados a Suspens\u00e3o \u201cSine DIE\u201d do certame em ep\u00edgrafe. Oportunamente ser\u00e1 dada nova publicidade da data de realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o. Boa Viagem - CE, 01 de Abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba 2024.04.01.001. O(A) Fundo Municipal de Sa\u00fade, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 as 08:00, do dia 15 de abril de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 2024.04.01.001. Objeto: Registro de Pre\u00e7o para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (limpeza, higiene, utens\u00edlios dom\u00e9sticos e descart\u00e1veis) de interesse das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Solon\u00f3pole-CE, conforme Especifica\u00e7\u00f5es Abaixo. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos - https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 3518 1387 None ou no endere\u00e7o: Rua Dr. Queiroz Lima, 330 - Centro - Solon\u00f3pole/CE. Solon\u00f3pole/CE, 02 de abril de 2024. - Pregoeiro(a). Maria M\u00f4nica Barbosa - Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itai\u00e7aba. O Governo Municipal de Itai\u00e7aba, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 as 09:00, do dia 17 de abril de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 011/24-PE. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de gest\u00e3o documental de informa\u00e7\u00f5es e digitaliza\u00e7\u00e3o de documentos com armazenamento em sistema de Gerenciamento Eletr\u00f4nico de Documentos (GED) de interesse das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Itai\u00e7aba/CE. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - www.itaicaba.ce.gov.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Mais informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Avenida Coronel Jo\u00e3o Correia, 298, Centro. Itai\u00e7aba/CE, 02 de abril de 2024. Raniela de Souza Santos - Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Amontada - Extrato do 5\u00ba Aditivo ao Contrato n\u00b0 013/2021 - Preg\u00e3o Presencial n\u00b0 003/2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Amontada. Objeto: Quinto Termo Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00b0 013/2021 para a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Filmagens das Sess\u00f5es Legislativas, Transmiss\u00e3o ao Vivo para a Internet, Entrega de Material para Publica\u00e7\u00e3o e veicula\u00e7\u00e3o no Site Institucional e Organiza\u00e7\u00e3o da Videoteca da C\u00e2mara Municipal de Amontada. Contratada: 2 Mil e 12 Comunica\u00e7\u00e3o Ltda. Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia que findaria em 31 de mar\u00e7o de 2024 fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Data da Assinatura: 28/03/2024. Amontada - CE, 28 de mar\u00e7o de 2024. Paulo Berg Melga\u00e7o - Presidente da C\u00e2mara Municipal de Amontada."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Amontada - Extrato do 1\u00ba Aditivo ao Contrato n\u00b0 021/2023 - Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 001/2023. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Amontada. Objeto: Primeiro Termo Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00b0 021/2023 para a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Especializados de Consultoria na \u00c1rea de Controle Externo, previsto no artigo 31 e 70 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Amontada. Contratada: RH & Assessoria Cont\u00e1bil Ltda - ME. Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia que findaria em 31 de mar\u00e7o de 2024 fica prorrogado at\u00e9 31 de mar\u00e7o de 2025. Data da Assinatura: 28/03/2024. Amontada - CE, 28 de mar\u00e7o de 2024. Paulo Berg Melga\u00e7o - Presidente da C\u00e2mara Municipal de Amontada."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAIUBA - AVISO DE PROSSEGUIMENTO - ABERTURA DE ENVELOPES DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 00.001/2024-TP. A Presidente e Pregoeira da CCLP do Munic\u00edpio de GUAIUBA \u2013 CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que no pr\u00f3ximo dia 04/04/2024 \u00e1s 09:00hs, na Sede da CCLP, localizada na Rua Pedro Augusto, 53, Centro, Guaiuba - CE, dar\u00e1 continuidade a sess\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o supramencionada, onde ir\u00e1 ocorrer a abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os. GUAIUBA - CE, 01/04/2024. Rosicl\u00e9iada Silva Magalh\u00e3es \u2013 Presidente e Pregoeira da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.15.03/TP \u2013 A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I da Prefeitura Municipal de Itapipoca comunica, aos interessados, que a Abertura das Proposta de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 23.15.03/TP, que tem como OBJETO: Requalifica\u00e7\u00e3o da AMTI - Autarquia Municipal de Tr\u00e2nsito de Itapipoca-CE, realizar-se-\u00e1 no dia 04 de Abril de 2024, \u00e0s 08h. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I. ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAIUBA - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05.002/2024-TP. Abertura: 18 de Abril de 2024, \u00e1s 09h00min. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA E.E.B.M FRANCISCO ALVES SALDANHA NA COMUNIDADE DE CARRAPATEIRAS, NO DISTRITO DE ITACIMA NO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE. Informa\u00e7\u00f5es: Na sede da Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00f5es, na Rua. Pedro Augusto, n\u00ba 53, Centro, Guai\u00faba/CE ou licitacao.guaiuba87@outlook.com. Guai\u00faba/CE, 01 de Abril de 2024 \u2013 Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Presidente e Pregoeira da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 92001/2024. Objeto: Servi\u00e7o de Gerenciamento de Frota. Empresa vencedora: BAMEX CONSULTORIA EM GEST\u00c3O EMPRESARIAL LTDA, CNPJ N\u00ba 28.008.410/0001-06. Valor Total: R$ 337.485,00 (trezentos e trinta e sete mil, quatrocentos e oitenta e cinco reais). Constatada a regularidade dos atos procedimentais da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, venho ADJUDICAR e HOMOLOGAR o seu objeto a favor da respectiva empresa vencedora, para que produza os seus efeitos legais e jur\u00eddicos. Crato/CE, 27/03/2024. Paulo de Tarso Cardoso Varela \u2013 Secret\u00e1rio Executivo."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA CRUZ \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 014/24-PE-FME\u2013OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE COMBUST\u00cdVEL GASOLINA PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE BELA CRUZ/CE, QUE SE REALIZAR\u00c1 NO DIA 15 DE ABRIL DE 2024 (15/04/2024), \u00c0S 08:00HS PELO SITE WWW.NOVOBBMNET.COM.BR. REFERIDO EDITAL PODER\u00c1 SER ADQUIRIDO A PARTIR DA DATA DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O, NO HOR\u00c1RIO DE EXPEDIENTE AO P\u00daBLICO. FERNANDO FRAN\u00c7A SILVEIRA \u2013 PREGOEIRO."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 CONVITE \u2013 A Prefeitura Municipal de Itapipoca, atrav\u00e9s do PRODESA, convida a sociedade civil organizada para audi\u00eancia p\u00fablica, onde ser\u00e1 realizada a Apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio com Diagnostico Ambiental do \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Itapipoca que acontecer\u00e1 no dia 30 de Abril de 2024, \u00e0s 09h, no Sal\u00e3o Paroquial, do Distrito de Arapari. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede do PRODESA na Rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00b0, Centro, Itapipoca/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h de Segunda a Sexta-feira. Jayne Freitas Braga \u2013 Coordenadora da UGP PRODESA."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.11.01/TP \u2013 A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I da Prefeitura Municipal de Itapipoca comunica aos interessados que a Abertura das Proposta de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 23.11.01/TP, que tem como OBJETO: Reforma da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade (UBS) do Distrito de Ip\u00fa Mazag\u00e3o no Munic\u00edpio de Itapipoca/CE, realizar-se-\u00e1 no dia 04 de Abril de 2024, \u00e0s 10h. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Regente: Setor de Planejamento das Contrata\u00e7\u00f5es Administrativas \u2013 Objetivo: Inten\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos Permanentes, destinados a atender as Secretarias Municipais de Reriutaba/CE \u2013 Data Final das Manifesta\u00e7\u00f5es: 12/04/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 17H00M \u2013 Link de Acesso ao Termo de Inten\u00e7\u00e3o: www.reriutaba.ce.gov.br \u2013 E-mail para envio do Termo de Inten\u00e7\u00e3o: licitareriutaba@gmail.com \u2013 Respons\u00e1vel pelo Planejamento das Contrata\u00e7\u00f5es Administrativas: Thiago Martins Lopes."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 42/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados que estar\u00e1 dando Prosseguimento a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 42/2023 - SEINFRA/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de uma areninha, na localidade de Pedra Redonda, com a Abertura das Propostas de Pre\u00e7os das Licitantes Habilitadas, \u00e0s 09h do dia 03 de Abril de 2024. Aracati-CE, 27 de Mar\u00e7o de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato do Quinto Aditivo ao Contrato N\u00ba 2023.01.09.05/SEINFRA. Objeto: Reforma de Equipamentos P\u00fablicos na Localidade do Distrito do Buritizinho, Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Empresa: LC Servi\u00e7o e Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o DE OBRA LTDA. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: artigo 37, inciso XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e na cl\u00e1usula d\u00e9cima primeira do Contrato. Valor Realinhado: (R$ 13.205,90). Assina pelo Contratante: Jos\u00e9 Henrique Carneiro, Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos e assina pela Contratada: Lucas da Concei\u00e7\u00e3o. Mauriti/CE, 01 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITATIRA. O Ordenador de Despesa do Munic\u00edpio de Itatira, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no disposto no Artigo 165 da Lei n\u00ba 14.33/21 e justificativa que consta nos autos, determinou a REVOGA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2103.02/2024-PE, que tem por objeto REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS ODONTOL\u00d3GICOS E HOSPITALARES DESTINADOS A MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS POSTOS DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA - PSF DO MUNIC\u00cdPIO DE ITATIRA. Itatira - CE, 01 de abril de 2024. Ariano Magno de Alencar Viana - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura - Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 02/2024-SEDUC. Comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 16 de abril de 2024, \u00e0s 09h, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 02/2024-SEDUC \u2013 Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, destinado a atender as Secretarias Municipais, pelo sistema LICITA+BRASIL\u2013 www.licitamaisbrasil.com.br. O Edital poder\u00e1 ser obtido junto a Pregoeira, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes s/n\u00ba - Bairro Aningas e nos sites:  www.cruz.ce.gov.br, www.licitamaisbrasil.com.br e www.tce.ce.gov.br. Cruz-CE, 01 de abril de 2024. Eroch\u00e2nia Ac\u00e1cio Pinho Lopes \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a - Chamamento P\u00fablico N\u00ba 06.001/2024. A Prefeitura de Gra\u00e7a vem realizar Chamada P\u00fablica n.\u00ba 06.001/2024, para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios oriundos da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar, para serem utilizados no Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a- CE. Os Grupos Formais/ Informais dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o para habilita\u00e7\u00e3o e Projeto de Venda at\u00e9 o dia 23 de Abril de 2023, \u00e0s 10h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o da Prefeitura a Avenida Jose Candido de Carvalho, S/N \u2013 Bairro Centro. 01 de Abril de 2023. Ant\u00f4nio Erivan Rodrigues Medeiros de Sousa - Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Baixio \u2013 Aviso de Errata de Licita\u00e7\u00e3o.  Modalidade: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2403.22-01-SEINFRA-CE. Objeto: constru\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00ededo com rejuntamento, localizada em diversas ruas da Sede do Munic\u00edpio de Baixio-CE, Conf. Contrato de Repasse N\u00ba 943568/MCIDADES/CAIXA. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados. Onde l\u00ea-se: 11 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas, leia-se: 11 de abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas, as demais cl\u00e1usulas edital\u00edcia permanecem inalteradas. A Comiss\u00e3o. Baixio - CE, 01 de abril de 2024. Lincoln Almeida Moreira - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Realiza\u00e7\u00e3o dia 12 de abril de 2024 \u00e0s 08h00min, in\u00edcio da disputa se dar\u00e1 a partir das 09h00min, Preg\u00e3o eletr\u00f4nico, menor pre\u00e7o, N\u00b0 003.24-PE-SECT, o edital poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os: www.licitanet.com.br e www.licitacoes.tce.ce.gov.br/. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es materiais e equipamentos esportivos, para atender as necessidades da Secretaria de Esporte, Cultura e Turismo do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE. E-mail para contato/informa\u00e7\u00f5es cpl.ipueiras@gmail.com, das 08hs00min \u00e0s 12hs00min e de 13hs00min \u00e0s 16hs00min. 01 de abril 2024. Ipueiras/CE. Marcos Klinsman Oliveira Melo - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Amontada - Extrato do 4\u00ba Aditivo ao Contrato n\u00b0 012/2021 - Preg\u00e3o Presencial n\u00b0 002/2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Amontada. Objeto: Quarto Termo Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00b0 012/2021 para a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Software de Gerenciamento da Vota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica, Cron\u00f4metro da Sess\u00e3o Legislativa e Registro de Presen\u00e7a dos Vereadores da C\u00e2mara Municipal de Amontada. Contratada: A. Amaro F. da Silva - ME. Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia que findaria em 31 de mar\u00e7o de 2024 fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Data da Assinatura: 28/03/2024. Amontada - CE, 28 de mar\u00e7o de 2024. Paulo Berg Melga\u00e7o - Presidente da C\u00e2mara Municipal de Amontada."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia \u2013 T\u00edtulo: Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Regente: Pregoeiro \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba PMH-110324-PE01-SDE. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Livros, Destinados aos (as) Alunos (as) e Professores (as) da Educa\u00e7\u00e3o Infantil, por Interm\u00e9dio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia/CE \u2013 Data de Abertura: 15/04/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08h00m \u2013 Link de Acesso ao Edital: https://licitamaisbrasil.com.br/ | https://www.hidrolandia.ce.gov.br/ | https://licitacoes.tce.ce.gov.br | https://pncp.gov.br \u2013 Link de Realiza\u00e7\u00e3o dos Lances: https://licitamaisbrasil.com.br/. Pregoeiro(a): Raimundo Rodrigues de Oliveira."
    },
    {
        "DATA": "02-04-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato do Quarto Aditivo ao Contrato N\u00ba 2023.01.09.05/SEINFRA. Objeto: Reforma de Equipamentos P\u00fablicos na Localidade do Distrito do Buritizinho, Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Empresa: LC Servi\u00e7o e Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra LTDA. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso II, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Prazo: 03 (tr\u00eas) meses. Assina pelo Contratante: Jos\u00e9 Henrique Carneiro, Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos e assina pela Contratada: Lucas da Concei\u00e7\u00e3o. Mauriti/CE, 05 de janeiro de 2024.DESTINADO(A)"
    }
]