[
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024.DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS, AJUDA DE CUSTO E PASSAGENS NO \u00c2MBITO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DIRETA E INDIRETA, PARA O AGENTE P\u00daBLICO E COLABORADORES EVENTUAIS EM VIAGEM A SERVI\u00c7O E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, inciso IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO que o Estatuto dos Servidores P\u00fablicos do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974), em seu artigo 127 e 129, prev\u00ea a possibilidade de concess\u00e3o de di\u00e1rias e ajuda de custo aos servidores p\u00fablicos do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO que o Estatuto dos Militares do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006), em seu artigo 52, inciso XXXIV, prev\u00ea a percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias e ajuda de custo pelos militares do Estado do Cear\u00e1; e CONSIDERANDO, ainda, a necessidade de regulamentar os crit\u00e9rios de concess\u00e3o de di\u00e1rias, ajuda de custo e passagens para agentes p\u00fablicos e colaboradores eventuais do Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1. DECRETA:Art. 1\u00ba O servidor p\u00fablico civil, militar, empregado p\u00fablico e o contratado tempor\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta, em atividade, o servidor cedido por conv\u00eanio, o colaborador eventual e o agente pol\u00edtico que se deslocar, temporariamente, da localidade onde tem exerc\u00edcio, em cumprimento a determina\u00e7\u00e3o superior e a servi\u00e7o de interesse da Administra\u00e7\u00e3o, para desempenhar tarefa oficial, participar de eventos, cursos, semin\u00e1rios, treinamentos ou similares, para outro Estado da Federa\u00e7\u00e3o ou para outro pa\u00eds, far\u00e1 jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1ria, ajuda de custo, passagem, despacho de bagagem na via a\u00e9rea, taxa de embarque e seguro viagem, segundo as disposi\u00e7\u00f5es deste Decreto.Art. 2\u00ba Para fins deste Decreto considera-se:I- di\u00e1rias: as indeniza\u00e7\u00f5es destinadas a compensar despesas de alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem;II \u2013 colaborador eventual: pessoa f\u00edsica sem v\u00ednculo funcional ou administrativo com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual;III - ajuda de custo: 01 (um) aux\u00edlio concedido aos agentes p\u00fablicos abrangidos pelo art. 1\u00ba, deste Decreto, para fazer face \u00e0s despesas com traslado di\u00e1rio para cumprimento da miss\u00e3o.IV \u2013 dirigente m\u00e1ximo: agente p\u00fablico que atua como titular na gest\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os/entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, por meio do exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es de administra\u00e7\u00e3o geral da pessoa jur\u00eddica.\u00a7 1\u00ba Nas viagens a servi\u00e7o para fora do Estado ou do Pa\u00eds, ser\u00e1 concedida, para cobertura das despesas com traslado di\u00e1rio, ajuda de custo no valor correspondente a 01 (uma) di\u00e1ria a que faz jus o servidor, em rela\u00e7\u00e3o a cada cidade onde houver presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o.\u00a7 2\u00ba O Chefe do Poder Executivo ou o servidor por este designado, por ato pr\u00f3prio ou do Secret\u00e1rio Chefe da Casa Civil, n\u00e3o far\u00e1 jus \u00e0 ajuda de custo prevista neste artigo, quando tiver o seu traslado di\u00e1rio custeado integralmente pelo Poder P\u00fablico, mesmo que prestado por terceiro contratado para este fim.Art. 3\u00ba Aplica-se o disposto neste Decreto ao agente p\u00fablico e, no que couber, ao colaborador ou ao colaborador eventual que acompanhar autoridade ou servidor portador de defici\u00eancia em deslocamento a servi\u00e7o.\u00a7 1\u00b0 A emiss\u00e3o de passagens e a concess\u00e3o de di\u00e1rias para o acompanhante a que se refere o caput ser\u00e3o autorizadas a partir do resultado de per\u00edcia realizada pelo \u00f3rg\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica do Estado que ateste a necessidade de acompanhante no deslocamento da autoridade ou do servidor.\u00a7 2\u00b0 A per\u00edcia de que trata o \u00a71\u00ba ter\u00e1 validade m\u00e1xima de 1 (um) ano, podendo ser revista a qualquer tempo, de of\u00edcio ou mediante requerimento.\u00a7 3\u00b0 O valor da di\u00e1ria do acompanhante ser\u00e1 igual ao da di\u00e1ria da autoridade ou do servidor acompanhado.\u00a7 4\u00b0 A autoridade ou o servidor com defici\u00eancia poder\u00e1 indicar o seu acompanhante, fornecendo as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao tr\u00e2mite das provi-d\u00eancias administrativas a serem adotadas, no caso de colaborador ou colaborador eventual.\u00a7 5\u00b0 Na hip\u00f3tese de o acompanhante indicado ser agente p\u00fablico, a emiss\u00e3o de passagens e a concess\u00e3o de di\u00e1rias depender\u00e3o da concord\u00e2ncia pr\u00e9via da respectiva chefia imediata.Art. 4\u00ba As di\u00e1rias ser\u00e3o concedidas por dia de deslocamento da sede do servi\u00e7o, a t\u00edtulo de compensa\u00e7\u00e3o de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem, nas localidades para onde viajar, incluindo-se os dias da partida e da chegada.\u00a7 1\u00ba Fica vedada a concess\u00e3o de di\u00e1rias de que trata o caput deste artigo, observada a norma contida no art. 1\u00ba, nas seguintes hip\u00f3teses:I - quando o deslocamento dentro do territ\u00f3rio estadual do Cear\u00e1, seja pela via terrestre ou a\u00e9rea, constituir exig\u00eancia permanente do cargo/fun\u00e7\u00e3o, desde que o deslocamento n\u00e3o ultrapasse a carga hor\u00e1ria di\u00e1ria de servi\u00e7o do agente p\u00fablico;II \u2013 quando o deslocamento ocorrer pela via terrestre dentro do territ\u00f3rio do mesmo munic\u00edpio ou regi\u00e3o metropolitana, cuja dist\u00e2ncia da sede da reparti\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a este seja igual ou inferior a 120 km e o deslocamento n\u00e3o ultrapasse a carga hor\u00e1ria di\u00e1ria de servi\u00e7o do agente p\u00fablico;III - nos casos de deslocamento da localidade de exerc\u00edcio para atender a convite de institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou privada, correndo as despesas por conta desta, salvo em caso de relevante interesse p\u00fablico devidamente motivado, a crit\u00e9rio da autoridade competente para a autoriza\u00e7\u00e3o.\u00a7 2\u00ba Nos seguintes casos o agente p\u00fablico far\u00e1 jus somente \u00e0 metade do valor da di\u00e1ria:I - quando o deslocamento for superior a carga hor\u00e1ria di\u00e1ria do servidor/militar e n\u00e3o exigir pernoite fora da sede;II - no dia do retorno \u00e0 sede;III - quando fornecido alojamento ou outra forma de hospedagem em instala\u00e7\u00f5es pertencentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualquer esfera de governo e de institui\u00e7\u00f5es privadas, observado o disposto no inciso I, do \u00a72\u00ba deste artigo;IV - na hip\u00f3tese do Chefe do Poder Executivo ou de servidor por este designado, por ato pr\u00f3prio ou do Secret\u00e1rio Chefe da Casa Civil, em caso de fornecimento de hospedagem, ainda que em rede hoteleira.\u00a7 3\u00ba No caso previsto no inciso IV, do \u00a72\u00ba, deste artigo, as despesas correr\u00e3o a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, quando o pagamento da hospedagem ficar sob sua responsabilidade.\u00a7 4\u00ba Nas viagens a servi\u00e7o para fora do pa\u00eds, o Chefe do Poder Executivo ou servidor por este designado, por ato pr\u00f3prio ou do Secret\u00e1rio Chefe da Casa Civil, far\u00e1 jus ao valor integral da di\u00e1ria prevista no Anexo II deste Decreto, exceto em caso de fornecimento de hospedagem, quando ser\u00e1 concedida metade de seu valor, podendo o agente p\u00fablico, a seu crit\u00e9rio, renunciar ao valor correspondente.\u00a7 5\u00ba Quando o deslocamento ocorrer para atender a interesse da Justi\u00e7a e n\u00e3o for poss\u00edvel a oitiva na jurisdi\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio onde o agente p\u00fablico tiver exerc\u00edcio, far\u00e1 jus a di\u00e1ria correspondente, respeitado o disposto neste artigo e demais disposi\u00e7\u00f5es deste Decreto.\u00a7 6\u00ba Compete aos dirigentes dos \u00f3rg\u00e3os/entidades o planejamento eficiente dos deslocamentos de seus agentes p\u00fablicos, de maneira a que cada afastamento n\u00e3o ultrapasse o limite de horas correspondente \u00e0 jornada de trabalho do respectivo agente p\u00fablico, bem como evitar, sempre que poss\u00edvel, sa\u00eddas tardias que gerar\u00e3o pernoite, a fim de prevenir disp\u00eandios com pagamentos de di\u00e1rias, sob pena de responsabilidade.Art. 5\u00ba O agente p\u00fablico que se afastar da respectiva sede de trabalho para outra localidade do territ\u00f3rio nacional acompanhando autoridade prevista na Classe I do Anexo I deste Decreto, para prestar-lhe assessoramento t\u00e9cnico direto, e houver exig\u00eancia de acompanhamento em tempo integral e hospedagem no mesmo local, far\u00e1 jus \u00e0 di\u00e1ria correspondente ao valor da autoridade assessorada.Par\u00e1grafo \u00fanico. A necessidade do assessoramento t\u00e9cnico a que se refere o caput deste artigo dever\u00e1 ser justificada pela autoridade assessorada na requisi\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de di\u00e1rias, com a indica\u00e7\u00e3o das atividades a serem desenvolvidas.Art. 6\u00ba A pessoa que, excepcionalmente, precisar se deslocar para prestar servi\u00e7o de interesse do Estado do Cear\u00e1, na condi\u00e7\u00e3o de acompanhante de autoridade ou servidor, far\u00e1 jus a di\u00e1rias e passagens na qualidade de colaborador eventual.\u00a7 1\u00ba A emiss\u00e3o de passagens e a concess\u00e3o de di\u00e1rias para miss\u00e3o no exterior a colaborador eventual \u00e9 condicionada \u00e0 pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o do Chefe do Poder Executivo ou do Secret\u00e1rio Chefe da Casa Civil.\u00a7 2\u00ba Aplica-se o disposto no caput deste artigo ao agente p\u00fablico estadual cedido para outras esferas e poderes, observado, quanto a concess\u00e3o de di\u00e1rias, os valores correspondentes ao cargo/fun\u00e7\u00e3o por ele ocupado no Poder Executivo Estadual, elencados no Anexo I deste Decreto.Art. 7\u00ba Quando o deslocamento tiver por finalidade a participa\u00e7\u00e3o em cursos, semin\u00e1rios, treinamentos ou similares, o agente p\u00fablico fica obri-gado a comprov\u00e1-lo, mediante a entrega de c\u00f3pia do certificado ou declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do referido evento, no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis ap\u00f3s a conclus\u00e3o do evento.Art. 8\u00ba Quando a Administra\u00e7\u00e3o disponibilizar recursos financeiros ou bilhete de passagem para o deslocamento dos agentes p\u00fablicos mencionados no art. 1\u00ba, ficam estes obrigados, quando do retorno, a comprovar sua utiliza\u00e7\u00e3o, inclusive com certificado de embarque, quando for o caso.Art. 9\u00ba O gasto com despacho de bagagem pelo agente p\u00fablico a servi\u00e7o fora do Estado ser\u00e1 ressarcido quando o afastamento se der por, no m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) pernoites, limitada a 1 (uma) pe\u00e7a por pessoa, observado as restri\u00e7\u00f5es de peso e/ou volume impostas pela companhia a\u00e9rea, mediante comprova\u00e7\u00e3o nominal do pagamento.Art. 10 Sem preju\u00edzo do disposto no art. 4\u00ba deste Decreto, fica vedado o pagamento de di\u00e1rias concomitantes nas seguintes situa\u00e7\u00f5es:I \u2013 ao militar da ativa que, a crit\u00e9rio discricion\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o, desempenhar atividade em car\u00e1ter suplementar a t\u00edtulo de refor\u00e7o ao servi\u00e7o operacional;II - aos servidores que percebam as gratifica\u00e7\u00f5es de que tratam os art. 5\u00ba- A, da Lei n\u00ba 14.582, de 21 de dezembro de 2009, e art. 80 da Lei n.\u00ba 12.124, de 6 de julho de 1993, bem como para aqueles que recebem gratifica\u00e7\u00e3o de igual natureza.Art. 11 \u00c9 vedada a acumula\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio-alimenta\u00e7\u00e3o com o pagamento de di\u00e1rias para os agentes p\u00fablicos abrangidos por este Decreto, sendo o benef\u00edcio calculado e pago proporcionalmente por dia de servi\u00e7o no m\u00eas de refer\u00eancia, descontados os dias de deslocamento mediante pagamento de di\u00e1rias.Art. 12 As di\u00e1rias para viagens em objeto de servi\u00e7o ser\u00e3o consideradas segundo as classes discriminadas nos Anexos I, II e III deste Decreto.\u00a7 1\u00ba Os valores das di\u00e1rias no Estado e para fora do Estado, definidos no Anexo I, deste Decreto, ser\u00e3o acrescidos da import\u00e2ncia correspondente aos percentuais definidos no Anexo III, deste Decreto.\u00a7 2\u00ba Os valores das di\u00e1rias para fora do pa\u00eds, constante do Anexo II deste Decreto, s\u00e3o fixados em d\u00f3lares norte-americanos ou euro, quando couber, pagos em reais, calculado com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar ou euro turismo do dia anterior a viagem.Art. 13. A quantidade de di\u00e1rias concedidas por m\u00eas n\u00e3o poder\u00e1 exceder de 15 (quinze) por agente p\u00fablico, salvo expressa autoriza\u00e7\u00e3o do Chefe do Poder Executivo ou do Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, nos casos de comprovada necessidade do servi\u00e7o.Art. 14. Para o deslocamento dever\u00e1 ser utilizado, prioritariamente, transporte coletivo e, nos casos de passagens a\u00e9reas, a de classe econ\u00f4mica.\u00a7 1\u00ba O disposto neste artigo n\u00e3o se aplica ao deslocamento a servi\u00e7os feitos pelo Governador do Estado ou a quem designado para represent\u00e1-lo.\u00a7 2\u00ba Poder\u00e1 ser concedida passagem em classe executiva, em voos internacionais, nos trechos em que o tempo de voo entre a origem e o destino for superior a 06 (seis) horas, desde que devidamente autorizadas pelo Chefe do Poder Executivo ou do Secret\u00e1rio Chefe da Casa Civil.\u00a7 3\u00ba Mediante pr\u00e9via e competente autoriza\u00e7\u00e3o, e comprovada a absoluta conveni\u00eancia do servi\u00e7o a ser desempenhado fora da sede de trabalho, poder\u00e1 ser utilizado ve\u00edculo oficial.Art. 15. As di\u00e1rias ser\u00e3o solicitadas pela chefia imediata do servidor, devendo o pedido conter, obrigatoriamente, nome, matr\u00edcula, cargo/fun\u00e7\u00e3o, a miss\u00e3o a ser cumprida, a quantidade de di\u00e1rias, indica\u00e7\u00e3o do per\u00edodo previsto para o deslocamento e o destino.\u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese do retorno ocorrer antes da data prevista, dever\u00e1 ser recolhido aos cofres p\u00fablicos, atrav\u00e9s de Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual (DAE) e no prazo de 72 (setenta e duas) horas, a quantia percebida a maior, a contar da data do retorno, e no caso de viagem cancelada, a devolu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 processar-se da mesma forma, ap\u00f3s a data prevista para a sa\u00edda.\u00a7 2\u00ba N\u00e3o ocorrendo a apresenta\u00e7\u00e3o do comprovante de devolu\u00e7\u00e3o a que se refere o \u00a71\u00ba deste artigo, fica a Administra\u00e7\u00e3o autorizada a proceder com o desconto do valor integral correspondente \u00e0s di\u00e1rias recebidas a maior diretamente na folha de pagamento do agente p\u00fablico, no respectivo m\u00eas ou, n\u00e3o sendo poss\u00edvel, na folha do m\u00eas imediatamente subsequente.\u00a7 3\u00ba Aplica-se ao colaborador eventual os prazos previstos neste artigo e o seu n\u00e3o recolhimento implicar\u00e1 em inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa do Estado.Art. 16. O ato individual ou coletivo concessivo de di\u00e1rias, ajuda de custo, passagens, taxa de embarque, despacho de bagagem e seguro viagem, quando for o caso, expedido pela autoridade competente, conter\u00e1 as seguintes informa\u00e7\u00f5es essenciais:I \u2013 o nome do cargo do Dirigente m\u00e1ximo do \u00d3rg\u00e3o/Entidade;II \u2013 o nome, o cargo/fun\u00e7\u00e3o, emprego e a matr\u00edcula do benefici\u00e1rio;III \u2013 a descri\u00e7\u00e3o objetiva do servi\u00e7o a ser executado;IV \u2013 a indica\u00e7\u00e3o dos locais do servi\u00e7o a ser executado;V \u2013 o per\u00edodo prov\u00e1vel do afastamento;VI \u2013 o valor unit\u00e1rio, a quantidade de di\u00e1rias e a import\u00e2ncia total a ser paga;VII \u2013 o valor da passagem, taxa de embarque, despacho de bagagem, se houver, e seguro viagem;VIII \u2013 o valor da ajuda de custo, a quantidade e a import\u00e2ncia total a ser paga.Par\u00e1grafo \u00fanico. A viagem em objeto de servi\u00e7o ser\u00e1 autorizada, segundo as compet\u00eancias estabelecidas no Anexo IV, deste Decreto, e o ato concessivo de que trata este artigo ser\u00e1 obrigatoriamente publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado.Art.17. Sempre que o interessado viajar a servi\u00e7o, representando a autoridade hierarquicamente superior que n\u00e3o puder se fazer presente ao evento/miss\u00e3o oficial, far\u00e1 jus \u00e0 di\u00e1ria no mesmo valor a este atribu\u00edda.Art. 18. Na hip\u00f3tese de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de afastamento, ser\u00e3o pagas di\u00e1rias correspondentes ao per\u00edodo em excesso, respeitando-se, no que couber, o que disp\u00f5e o art. 13 deste Decreto, mediante nova formaliza\u00e7\u00e3o com a respectiva publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, observado o art. 16 deste normativo.Art. 19. Somente ser\u00e1 permitida a concess\u00e3o de di\u00e1rias nos limites dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios do exerc\u00edcio em que ocorrer o afastamento.Art. 20. Nos casos em que o agente p\u00fablico estiver relacionado em mais de uma das classes previstas nos Anexos I, II e III deste Decreto, tendo em vista a acumula\u00e7\u00e3o l\u00edcita de cargo efetivo e cargo em comiss\u00e3o, a di\u00e1ria a ser concedida ser\u00e1 sempre a de maior valor.Art. 21. As di\u00e1rias e ajuda de custo ser\u00e3o pagas antecipadamente, de uma s\u00f3 vez, exceto nas situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia ou de exiguidade de tempo, quando poder\u00e3o ser processadas no decorrer do afastamento.Par\u00e1grafo \u00fanico. Ainda que a conclus\u00e3o do processo para a concess\u00e3o de di\u00e1rias ocorra posteriormente ao deslocamento do servidor, poder\u00e1 ser-lhe concedido o montante devido, desde que atendidos os requisitos exigidos neste Decreto.Art. 22. Quando os afastamentos se iniciarem a partir de sexta-feira, bem como os que incluam s\u00e1bados, domingos e feriados, ser\u00e3o expressamente justificados, ficando a autoriza\u00e7\u00e3o de pagamento pelo ordenador de despesas condicionada \u00e0 aceita\u00e7\u00e3o da justificativa.Art. 23. As viagens para fora do pa\u00eds devem, necessariamente, ter autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do Chefe do Poder Executivo, do Secret\u00e1rio Chefe da Casa Civil ou da autoridade por aquele delegado mediante decreto.Art. 24. Os valores das di\u00e1rias n\u00e3o poder\u00e3o servir de base para a concess\u00e3o de quaisquer outros benef\u00edcios.Art. 25. Responder\u00e3o solidariamente pelos atos praticados em desacordo com o disposto neste Decreto, a autoridade proponente, o ordenador de despesas e o agente p\u00fablico que houver recebido as di\u00e1rias e ajuda de custo.Art. 26. Quando o per\u00edodo de deslocamento se estender at\u00e9 o exerc\u00edcio financeiro seguinte, a despesa ser\u00e1 considerada como realizada integralmente no exerc\u00edcio em que teve in\u00edcio a viagem.Art. 27. O pagamento de di\u00e1rias a agentes p\u00fablicos do quadro de outros entes da Federa\u00e7\u00e3o que esteja prestando servi\u00e7o a \u00f3rg\u00e3os estaduais de seguran\u00e7a p\u00fablica ou penitenci\u00e1ria, sob o regime de compartilhamento de pessoal, conforme previs\u00e3o da Lei n.\u00ba 16.116, de 13 de outubro de 2016, dar-se-\u00e1 na forma do Anexo V, deste Decreto, sem preju\u00edzo do disposto no respectivo conv\u00eanio.Par\u00e1grafo \u00fanico. A concess\u00e3o da di\u00e1ria a que se refere o \u201ccaput\u201d, deste artigo, dar-se-\u00e1 em ato do Comit\u00ea de Gest\u00e3o Fiscal e Gest\u00e3o por Resultados \u2013 COGERF.\u201dArt. 28. As despesas previstas neste Decreto correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria do \u00f3rg\u00e3o/entidade concedente, ressalvado o disposto no \u00a73\u00ba, do art. 4\u00ba deste normativo.Art. 29. Os valores das Di\u00e1rias ser\u00e3o reajustados anualmente no m\u00eas de janeiro de cada ano, tendo como \u00edndice oficial o IPCA acumulado do exerc\u00edcio anterior.Par\u00e1grafo \u00fanico. Os valores reajustados ser\u00e3o divulgados anualmente pela Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, atrav\u00e9s de tabela publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Art. 30. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 31. Ficam revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, em especial o Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 04 de abril de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Republicado por incorre\u00e7\u00e3o.ANEXO I A QUE SE REFERE O ART. 12 DO DECRETO N\u00ba35.922, DE 27 DE MAR\u00c7O DE 2024VALORES DE DI\u00c1RIAS NO PA\u00cdSCLASSEDENOMINA\u00c7\u00c3O DO CARGO, EMPREGO OU FUN\u00c7\u00c3OVALOR DA DI\u00c1RIA (R$)NO ESTADOFORA ESTADOIGovernador e Vice-Governador; Cargos de s\u00edmbolos SS-1, SS-2 e CCR-I; Dirigente M\u00e1ximo de Entidade, Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es; Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar.R$ 189,26R$ 420,58IIProcurador do Estado (*); demais agentes p\u00fablicos n\u00e3o previsos nas Classes I e III deste Anexo I e Colaboradores Eventuais.R$ 131,43R$ 354,84IIIAlunos Soldados de Pra\u00e7as Especiais da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar.R$ 97,25R$ 249,74(*) O valor das di\u00e1rias no Estado para Procurador do Estado \u00e9 regulado pela Lei Complementar n\u00ba 69, de 10 de novembro de 2008.ANEXO II A QUE SE REFERE O \u00a72\u00ba DO ART. 12 DO DECRETO N\u00ba35.922, DE 27 DE MAR\u00c7O DE 2024VALORES DE DI\u00c1RIAS PARA VIAGENS AO EXTERIOR (US$)BENEFICI\u00c1RIOS (CLASSES*)VALORES (EM US$)VALORES (EM EURO)I485,00400,00II III416,00350,00(*) Estas classes se referem \u00e0quelas inseridas no Anexo I, deste Decreto.ANEXO III A QUE SE REFERE O \u00a71\u00ba DO ART. 12 DO DECRETO N\u00ba35.922, DE 27 DE MAR\u00c7O DE 2024CIDADESCLASSEPERCENTUALBras\u00edlia S\u00e3o Paulo Rio de JaneiroI II III50%Demais Capitais de Estado com mais de 200.000 (duzentos) mil habitantesI II III35%ANEXO IV A QUE SE REFERE O PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO DO ART. 16 DO DECRETO N\u00ba35.922, DE 27 DE MAR\u00c7O DE 2024COMPET\u00caNCIA PARA CONCESS\u00c3OAUTORIDADENO ESTADOFORA DO ESTADOEXTERIORGovernador do Estado / Secret\u00e1rio Chefe da Casa CivilVice-GovernadorVice-GovernadorVice-GovernadorChefe da Casa MilitarChefe da Casa MilitarDire\u00e7\u00e3o e Ger\u00eancia Superior dos \u00d3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Entidades Vinculadas, Autarquias, Funda\u00e7\u00f5es, Empresas P\u00fablicas, e Sociedades de Economia MistaSecret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa CivilSecret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa CivilPresidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3oPresidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3oProcurador-Geral do EstadoProcurador-Geral do EstadoOcupantes de Cargos em Comiss\u00e3oDire\u00e7\u00e3o e Ger\u00eancia Superior dos \u00d3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Dire\u00e7\u00e3o Superior das Autarquias, Funda\u00e7\u00f5es, Empresas P\u00fablicas, e Sociedades de Economia MistaDire\u00e7\u00e3o e Ger\u00eancia Superior dos \u00d3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Dire\u00e7\u00e3o Superior das Autarquias, Funda\u00e7\u00f5es, Empresas P\u00fablicas, e Sociedades de Economia MistaServidores Civis em GeralMilitares EstaduaisSecret\u00e1rio de Estado Servidores em geral do \u00f3rg\u00e3o que dirige, excetuada a Dire\u00e7\u00e3o e Ger\u00eancia SuperiorServidores em geral do \u00f3rg\u00e3o que dirige, excetuada a Dire\u00e7\u00e3o e Ger\u00eancia SuperiorComandante da Pol\u00edcia MilitarTodos os seus comandadosTodos os seus comandadosComandante do Corpo de BombeirosTodos os seus comandadosTodos os seus comandadosProcurador-Geral do EstadoTodos os procuradores e servidores da PGE, excetuada a Dire\u00e7\u00e3o e Ger\u00eancia SuperiorTodos os procuradores e servidores da PGE, excetuada a Dire\u00e7\u00e3o e Ger\u00eancia SuperiorTitular de Autarquia, Funda\u00e7\u00e3o, Sociedade de Economia Mista e Empresa P\u00fablicaServidores em geral da entidade que dirige, excetuada a Dire\u00e7\u00e3o Superior.Servidores em geral da entidade que dirige, excetuada a Dire\u00e7\u00e3o Superior.  ANEXO V A QUE SE REFERE O ART. 27 DO DECRETO N\u00ba35.922, DE 27 DE MAR\u00c7O DE 2024CLASSEDENOMINA\u00c7\u00c3O DO CARGO, EMPREGO OU FUN\u00c7\u00c3O VALOR DA DI\u00c1RIA (R$)IAgente em regime de colabora\u00e7\u00e3o de pessoal, na forma da Lei n.\u00ba 16.116/2016 318,60"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR PAULO ROG\u00c9RIO SANTOS GUEDES, Secret\u00e1rio Executivo de Prote\u00e7\u00e3o Social, a viajar a cidade de Juazeiro do Norte e Crato, no dia 26.03.2024, a fim de realizar visita ao Tribunal de Justi\u00e7a e ao Vapt Vupt, e encerramento de cursos com entrega de Kits do Projeto Criando Oportunidades, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescido de 20% (vinte por cento) no valor total de R$ 52,57 (cinquenta e dois reais e cinquenta e sete centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Juazeiro do Norte/Forta-leza, no valor de R$ 1.090,03 (hum mil e noventa reais e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ELMO ROBERTO BELCHIOR AGUIAR, ocupante do cargo de Presidente da ADAGRI, matr\u00edcula n\u00ba30000102, desta Ag\u00eancia de Defesa Agropecu\u00e1ria, a viajar \u00e0s cidades de Sobral \u2013 CE e Tiangu\u00e1 \u2013 CE, no per\u00edodo de 26 e 27 de mar\u00e7o de 2024, a fim de participar de Reuni\u00e3o T\u00e9cnica, concedendo-lhe 1,5 di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), totalizando R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), acrescido de 20% (por cento) referente ao munic\u00edpio de Sobral/CE de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Ag\u00eancia, 56200006.20.122.211.20829.15.339014.1.7531200070.1.2.01. CASA CIVIL, em Fortaleza, CE, 22 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 275/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 e \u00bd (duas e meia) di\u00e1rias, ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, as SERVIDORAS pertencentes a estrutura da Secretaria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, relacionadas no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem com a finalidade de participarem de eventos oficiais, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201c, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 02 de abril de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC 275/2024, 02 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGENS A\u00c9REASTOTAL DE DI\u00c1RIAS + AJUDA DE CUSTOQUANTVALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOAJUDA DE CUSTO ROSEANE OLIVEIRA DE MEDEIROSSecret\u00e1ria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais3000000-5 I12 a 14/03/2024Bras\u00edlia - DF2 e 1/2R$ 350,4860%R$ 350,48R$ 10.120,76 R$ 1.752,40VERIDIANA GROTTI DE SO\u00c1REZSecret\u00e1ria Executiva para Assuntos Paradiplom\u00e1ticos e Articula\u00e7\u00e3o com a Sociedade l 3000001-3 II12 a 14/03/2024Bras\u00edlia - DF2 e 1/2R$ 236,5660%R$ 236,56R$ 1.182,80 TOTAL R$ 13.055,96"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba035/2024, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA CASA CIVIL, E A COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, devidamente representado por seu SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, FRANCISCO JOS\u00c9 MOURA CAVALCANTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e em conformidade com o art. 117, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve expedir o presente APOSTILAMENTO ao CONTRATO N\u00ba 035/2024, a fim de DESIGNAR, como Gestora do contrato: Beatriz Ribeiro Fernandes, matr\u00edcula: 30001370 e Fiscal do contrato: Maria Mayara de Amorim Martins, matr\u00edcula: 30001435, a partir do dia 27 de mar\u00e7o de 2024.Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contida no contrato supracitado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1.CASA CIVIL, Fortaleza, Cear\u00e1, 02 de abril de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba149/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 149/2023; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza - CE; IV \u2013 CONTRATADA: ATD LOCA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 09.019.150/0001-11; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Cat\u00e3o Mamede, n\u00ba 217, Aldeota, CEP: 60.140-110, Fortaleza \u2013 CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: No Processo NUP 30001.001393/2024-13, no contrato n\u00ba 149/2023, e nas normas do art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba 10.406/2002) e no art. 57 da IN n\u00ba 05/2017 do Minist\u00e9rio do Planejamento; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Conceder a repactua\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba149/2023, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio-base, vale-alimenta\u00e7\u00e3o, cesta b\u00e1sica e plano de sa\u00fade, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 das categorias de Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o (CE000127/2024); IX - VALOR GLOBAL: O valor mensal do contrato passar\u00e1 de R$ 35.930,28 (trinta e cinco mil, novecentos e trinta reais e vinte e oito centavos), para R$ 40.736,22 (quarenta mil, setecentos e trinta e seis reais e vinte e dois centavos). X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem em vigor e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado e seus termos aditivos; XII \u2013 DATA: 01 de abril de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL e Paulo Arag\u00e3o de Almeida Filho, ATD LOCA\u00c7\u00c3O LTDA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP: 30001.004429/2023-21EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba48/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: Segundo Aditivo ao Contrato n\u00ba 48/2022. II \u2013 PARTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza - CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e a FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO A SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS, ENSINO E FOMENTO A PESQUISAS \u2013 ASTEF, doravante denominada CONTRATADA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.918.421/0001-08, com sede No Campus do Pici, s/n, Bloco 710, Sala B, Bairro Amadeu Furtado, CEP 60.455-900. III \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual por 06 (seis) meses, a contar do dia 04 de abril de 2024, bem como a altera\u00e7\u00e3o da data de entrega dos produtos, sem alterar o seu valor global, na forma como especificado na tabela abaixo:PRODUTOS DATA DE ENTREGA ATUALIZADAProduto 3.0 - Implementa\u00e7\u00e3o dos N\u00facleos Regionais 30/09/2024Produto 4.0 - Implementa\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Estrat\u00e9gico 03/07/2024Produto 5.0 - Pactua\u00e7\u00e3o do Portf\u00f3lio de Projetos Priorit\u00e1rios 05/08/2024Produto 7.0 - Lan\u00e7amento do Grande Pacto pela Transforma\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 02/10/2024IV \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. V \u2013 DATA: 27 de mar\u00e7o de 2023. VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Joelise Collyer Teixeira de Paula, SECRET\u00c1RIO(A) EXECUTIVO(A) DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, respondendo, e Tomaz Nunes Cavalcante Neto, DIRETOR PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O ASTEF.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3OMANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE N\u00ba20230003 \u2013 VICEGOVO SECRET\u00c1RIA-EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, respondendo, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo o inciso V, do art. 1\u00ba, da Portaria CC n\u00ba 07/2023, bem como os termos da Portaria n\u00ba 17/2024, CONSIDERANDO as altera\u00e7\u00f5es na estrutura administrativa do Poder Executivo promovidas pela Lei n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023; CONSIDERANDO que, em 05 de outubro de 2023, fora assinada a Alte-ra\u00e7\u00e3o N\u00ba 1 no Contrato de Empr\u00e9stimo N\u00ba 5237/OC-BR, entre o Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID; CONSIDERANDO que, dentre essas altera\u00e7\u00f5es, a referida Lei legalizou a mudan\u00e7a no \u00f3rg\u00e3o executor do Programa de Preven\u00e7\u00e3o e Redu\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia no Estado do Cear\u00e1 \u2013 PReVio, ficando vinculado \u00e0 CASA CIVIL, a qual caber\u00e1 sua gest\u00e3o, condu\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias; CONSIDERANDO que a Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 04 cumpriu todas as exig\u00eancias do procedimento da Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse (MI) n\u00ba 20230003/CEL04/VICEGOV/CE, objetivando a Sele\u00e7\u00e3o e Contrata\u00e7\u00e3o de Consultoria Individual Especialista em Gest\u00e3o Socioambiental para prestar suporte t\u00e9cnico \u00e0 UNIDADE DE GERENCIAMENTO DE PROJETOS (UGP), no cumprimento das recomenda\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica de salvaguardas do BID, em atendimento \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o social e ambiental vigentes, assegurando a implementa\u00e7\u00e3o adequada do Programa de Preven\u00e7\u00e3o e Redu\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia no Estado do Cear\u00e1 \u2013 PReVio, vem ADJUDICAR e HOMO-LOGAR a presente Sele\u00e7\u00e3o, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais, em favor da Consultora, a Sra. CHRISTINA BIANCHI, inscrita no CPF sob o n\u00ba 324.023.413-00, com o valor total de R$ 144.000,00 (cento e quarenta e quatro mil reais), na dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 30100014.04.183.420.11930.05.449035.2.754.3220059.1.4.01, j\u00e1 inclu\u00eddos todos os honor\u00e1rios, custos e obriga\u00e7\u00f5es fiscais, em conformidade com as Pol\u00edticas para Sele\u00e7\u00e3o e Contrata\u00e7\u00e3o de Consultores financiados pelo BID, e de acordo com o \u00a7 5\u00ba do Art. 42, e o inciso VI do Art. 46 da Lei 8.8666/93. Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Joelise Collyer Teixeira de PaulaSECRET\u00c1RIA-EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Exmo. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face da empresa GREEN CARD S/A REFEICOES COMERCIO E SERVICOS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 92.559.830/0001-71, conforme Processo NUP 30001.001571/2024-06, no valor total de R$ 1.189,56 (um mil cento e oitenta e nove reais e cinquenta e seis centavos), devendo ser paga na Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0. O Termo de Reconhecimento de D\u00edvida encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 03 de abril de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Sr. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, com fundamento na Portaria n\u00ba. 07/2023 de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida no valor total de R$ 4.383,18 (quatro mil e trezentos e oitenta e tr\u00eas reais e dezoito centavos), referente a diferen\u00e7a de Gratifica\u00e7\u00e3o por Representa\u00e7\u00e3o de Gabinete \u2013 GRG e Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho por Atividade de Guarda Palaciana \u2013 GDAGP do militar RAVIANO FONTELES DE SOUSA, Mat. 300.018-7-7 da Casa Civil, n\u00e3o pagas no exerc\u00edcio anterior (2023), tendo em vista que na data da apresenta\u00e7\u00e3o do militar, o sistema de folha de pagamento j\u00e1 se encontrava fechado. A referida despesa deve portanto, ser custeadas como Despesa de Exerc\u00edcio Anterior (DEA), e pagas na Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.1.5009100000.0. Observe que o presente Termo encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo-Financeira da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 01 de abril de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba20/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 20/2021; II - CONTRATANTE: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE; III - ENDERE\u00c7O: Av.Pontes Viera, n\u00ba 220 \u2013 Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape \u2013 CEP: 60.130-240, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: GOLDEN TECHNOLOGIA LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Zild\u00eania, 1166, Sala 13, Bairro Coite - CEP 61.769-180, na cidade de Eus\u00e9bio/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo aditivo fundamenta-se: Nas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 20/2021; Nos termos do Processo n\u00ba 30032.000297/2024-82; Nos preceitos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016.; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente termo aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do item 7.1 da cl\u00e1usula s\u00e9tima, do contrato n\u00ba20/2021, que passam a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO 7.1. O prazo de vig\u00eancia do contrato fica prorrogado por 12 (doze) meses, contados a partir de 12/04/2024 at\u00e9 11/04/2025, podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio da CONTRATANTE, e com a concord\u00e2ncia da CONTRATADA, at\u00e9 o limite permitido na Lei Federal n\u00ba 13.303/2016; IX - VALOR GLOBAL: R$ 15.000.000,00 (quinze milh\u00f5es de reais); X - DA VIG\u00caNCIA: 12/04/2024 at\u00e9 11/04/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Perma-necem inalterados as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este termo aditivo ; XII - DATA: data da \u00faltima assinatura digital.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Presidente da ETICE; Francisco Ant\u00f4nio Martins Barbosa - Gestor do Contrato; Raimundo Osman Lima - Gestor do Contrato; Jefferson Normando de Farias - Representante Legal da CONTRATADA .Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba20/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20/2023; II - CONTRATANTE: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Pontes Vieira, no 220 \u2013 Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape \u2013 CEP: 60.130-240, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: CHRISTIANNE AMORIM BENJAMIN COMERCIO DE AGUAS; V - ENDERE\u00c7O: Rua Lindalva de Menezes, no 1577 \u2013 Bairro: Manoel dias Branco - CEP: 60.191-690 - Fortaleza \u2013 CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se: Nas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato no 20/2023; Nos termos do Processo no 30032.000228/2024-79; Nos preceitos do art. 81, inciso II, \u00a7 1o, da Lei Federal no 13.303/2016; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente termo aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do item 5.1 da cl\u00e1usula quinta do contrato no20/2023, que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO VALOR 5.1. O valor global estimado deste contrato fica acrescido em 25% (vinte cinco por cento), correspondente a import\u00e2ncia de R$ 975,00 (novecentos e setenta e cinco reais) passando de R$ 3.900,00 (tr\u00eas mil e novecentos reais). para R$ 4.875,00 (quatro mil oitocentos e setenta e cinco reais); IX - VALOR GLOBAL: R$ 4.875,00 (quatro mil oitocentos e setenta e cinco reais); X - DA VIG\u00caNCIA: Data da \u00faltima assinatura digital; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas do contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este termo aditivo; XII - DATA: data da \u00faltima assinatura digital.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Presidente da ETICE; Francisco Agnaldo Nogueira Lima - Gestor do Contrato; Christianne Amorim Benjamin - Representante Legal da Contratada.Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba007/2004 - A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNTELC, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a fim de fazer a manuten\u00e7\u00e3o de algumas esta\u00e7\u00f5es retransmissoras desta funda\u00e7\u00e3o, para que o sinal chegue com qualidade na cobertura jornal\u00edstica do Campeonato Cearense de Futebol, transmitido para todo Cear\u00e1, nas cidades de Sobral, Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, Tiangu\u00e1, Quixad\u00e1, Quixeramobim, Ic\u00f3, Iguatu, Acopiara, Crato e Juazeiro do Norte, concedendo-lhes di\u00e1rias, correspondente aos trechos percorridos nos per\u00edodos de 11 a 22/03/2024, de acordo com o artigo 3.\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1 \u00ba do art. 4\u00ba , art. 5\u00ba e seu \u00a7 1s\u00ba, art. 10 do Decreto n \u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Funda\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNTELC, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Moema Cirino SoaresPRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba007/2024, 01 DE ABRIL DE 2024NOME/CARGO/FUN\u00c7\u00c3O/MATR\u00cdCULACLASSEPERIODOROTEIROQUANT.VALORTOTALACR\u00c9SCIMOTOTALEZILDO CORREIA DE ALENCAR GERENTE (DNS-3) MATRICULA N\u00ba 002601-1-0III11/03/2024Fortaleza-CE/Quixad\u00e1-CE0177,1077,1010%84,8112/03/2024Quixeramobim-CE0177,1077,1077,1013/03/2024Ic\u00f3-CE0177,1077,1077,1014/03/2024Iguatu-CE0177,1077,1005%80,9515/03/2024Acopiara-CE0177,1077,1077,1016/03/2024Crato-CE0177,1077,1077,1017 e 18/03/2024Juazeiro do Norte-CE/Fortaleza-CE01 e 1/277,10115,6520%138,7820/03/2024 Sobral-CE01 77,1077,1020%92,5221/03/2024 Vi\u00e7osa do Cear\u00e1-CE01 77,1077,1077,1022/03/2024Tiangu\u00e1-CE/ Fortaleza-CE1/277,1038,5038,50TOTAL =>821,06GILBERTO DE CASTRO MOURA DIRETOR (DNS-2) MATRICULA N\u00ba 300024-1-3III11/03/2024Fortaleza-CE/Quixad\u00e1-CE0177,1077,1010%84,8112/03/2024Quixeramobim-CE0177,1077,1077,1013/03/2024Ic\u00f3-CE0177,1077,1077,1014/03/2024Iguatu-CE0177,1077,1005%80,9515/03/2024Acopiara-CE0177,1077,1077,1016/03/2024Crato-CE0177,1077,1077,1017 e 18/03/2024Juazeiro do Norte-CE/ Fortaleza-CE01 e 1/277,10115,6520%138,78TOTAL =>612,94PAULO CESAR DUARTE MARAJO GERENTE (DNS-3) 300000-1-9III20/03/2024Fortaleza-CE/Sobral-CE0177,1077,1020%92,5221/03/2024Vi\u00e7osa do Cear\u00e1-CE0177,1077,1077,1022/03/2024Tiangu\u00e1-CE/Fortaleza-CE 1/277,1038,5538,55TOTAL =>208,17FRANCISCO JOSE FREITAS DA SILVA ASSISTENTE T\u00c9CNICO (DAS-2) MATRICULA N\u00ba 300000-8-0IV21/03/2024Fortaleza-CE/Sobral-CE/Vi\u00e7osa do Cear\u00e1-CE01 64,8364,8320% 77,2622/03/2024Tiangu\u00e1-CE/Fortaleza-CE1/264,8332,41 32,41TOTAL =>109,67TOTAL GERAL => 1.752,51"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O ( A ) PROCURADOR GERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) ANTONIO PONCE DE LEAO NETO, matr\u00edcula 30001974, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir de 01 de Abril de 2024. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 03 de abril de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O ( A ) PROCURADOR GERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) NAYANA OLIVEIRA ALEXANDRE , matr\u00edcula 30002830, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir de 01 de Abril de 2024. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 03 de abril de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 DATA POSTERIORLICITA\u00c7\u00c3O REGIDA PELA LEI N\u00ba13.303/2016 N\u00ba20240001A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico que a Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 06 avisa aos interessados que em virtude de altera\u00e7\u00f5es no edital fica ADIADA \u201cat\u00e9 data posterior\u201d a Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba20240001, regida pela Lei N\u00ba 13.303/2016 de interesse da Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1- CEG\u00c1S, cujo objeto \u00e9 LICITA\u00c7\u00c3O COM CRIT\u00c9RIO DE JULGAMENTO MENOR PRE\u00c7O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GASODUTOS EM REDES DE A\u00c7O CARBONO \u2013 ANEL JOS\u00c9 AM\u00c9RICO. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Ant\u00f4nio An\u00e9sio de Aguiar MouraPRESIDENTE DA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 06"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240005IG N\u00ba1304180000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240005, de interesse da Casa Civil, cujo objeto \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o das \u00e1reas externas do Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, da Resid\u00eancia Oficial e dos Anexos da Casa Civil, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 901422024, at\u00e9 o dia 29/04/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231156A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 11562023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo o OBJETO da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCU-RADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240001A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 900912024 Comprasnet, de interesse da PGE, cujo OBJETO \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos s\u00f3lidos, lixo org\u00e2nico, entulho e poda em cont\u00eaineres, com capacidade de 5m3, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA. PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEA, PROCESSO N\u00ba13001.010434/2023-54 E APENSO N\u00ba13001.006435/2023-02.A SECRET\u00c1RIA-GERAL DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00b0 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, e a compet\u00eancia disposta no art. 113, da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, e Lei Comple-mentar n\u00ba 260, de 10 de dezembro de 2021. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes nos processos n\u00b0 13001.010434/2023-54 e apenso n\u00b013001.006435/2023-02, CONSIDERANDO pagamento do Custeio de Curso de Mestrado Acad\u00eamico em Direito com recursos do FUNPECE, para DANIEL RIBEIRO GARCIA, Procurador do Estado do Cear\u00e1, matr\u00edcula n. 300001-5-3, no valor de 13.000,00 (treze mil reais), para os meses de Agosto a Dezembro/2023, referente a DEA - Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores do ano de 2023. RESOLVE:Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor R$ 13.000,00 (treze mil reais), para Custeio de Curso de Mestrado Acad\u00eamico em Direito com recursos do FUNPECE, no processo de n\u00ba 13001.010434/2023-54.PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Stella CavalcanteSECRET\u00c1RIA-GERALJuliana Silva LopesORIENTADORA DA C\u00c9LULA FINANCEIRASyene Rodrigues de Lima Belo da FonsecaORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE RECURSOS HUMANOS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001191/2023-24 E APENSOSEXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba006/CIDADES/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE ANTONINA DO NORTE. OBJETO: A obra de Reforma do Mercado P\u00fablico de Antonina do Norte /CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01/04/2021, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023, bem como em outros instrumentos legais pertinentes FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 449.559,05 VALOR: (Quatrocentos e quarenta e nove mil, quinhentos e cinquenta e nove reais e cinco centavos) correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 400.000,00 (Quatrocentos mil reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n \u00ba18.664, de 28 de dezembro de 2023. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 49.559,05 (Quarenta e nove mil, quinhentos e cinquenta e nove reais e cinco centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.311.11627.01.444042.1.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 13 de mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Antonio Roseno Filho, PREFEITO DE ANTONINA DO NORTE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003228/2023-59 E APENSOSEXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba008/CIDADES/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE UMARI. OBJETO: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA DO MUNIC\u00cdPIO DE UMARI/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01/04/2021, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo n\u00ba: 43001.003228/2023-59 e apensos FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 932.849,65 VALOR: (novecentos e trinta e dois mil e oitocentos e quarenta e nove reais e sessenta e cinco centavos, correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 916.000,00 (novecentos e dezesseis mil reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n \u00ba18.664, de 28 de dezembro de 2023. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 16.849,65 (dezesseis mil e oitocentos e quarenta e nove reais e sessenta e cinco centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.311.11620.02.444042.1.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 14 de mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Alex Sandro Rufino Ferreira, PREFEITO DE UMARI.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001824/2023-02EXTRATO OITAVO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba092/CIDADES/2018I - ESP\u00c9CIE: OITAVO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 092/CIDADES/2018 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O; II - OBJETO: Trata-se de altera\u00e7\u00e3o no Plano de Trabalho, conforme anexo a este Termo Aditivo, sem repercuss\u00e3o no valor total do instrumento, ajustando-se o valor de repasse do concedente que ter\u00e1 redu\u00e7\u00e3o de R$ 550.000,00 (quinhentos e cinquenta mil), passar\u00e1 de R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o e quinhentos mil reais) para R$ 950.000,00 (novecentos e cinquenta mil reais). O repasse de contrapartida de responsabilidade da Prefeitura ser\u00e1 acrescido de R$ 550.000,00 (quinhentos e cinquenta mil), passar\u00e1 de R$ 152.233,09 (cento e cinquenta e dois mil, duzentos e trinta e tr\u00eas reais e nove centavos) para R$ 702.233,09 (setecentos e dois mil duzentos e trinta e tr\u00eas reais e nove centavos); III - VALOR GLOBAL: R$ 1.652.233,09 ( um milh\u00e3o, seiscentos e cinquenta e dois mil, duzentos e trinta e tr\u00eas reais e nove centavos ); IV - DA RATI-FICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 18 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e David Santa Cruz Benevides, PREFEITO DE REDEN\u00c7\u00c3O/CE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000154/2024-80EXTRATO D\u00c9CIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba109/CIDADES/2018I - ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 109/CIDADES/2018 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 592.599,57 ( quinhentos e noventa e dois mil, quinhentos e noventa e nove reais e cinquenta e sete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 21 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Marcelo Ferreira Teles, PREFEITO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000767/2024-17EXTRATO D\u00c9CIMO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba019/CIDADES/2016I - ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 019/CIDADES/2016 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE PORANGA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo ; III - VALOR GLOBAL: R$ 260.206,75 ( duzentos e sessenta mil, duzentos e seis reais e setenta e cinco centavo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo ; V - DATA E ASSINANTES: 13 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Carlos Ant\u00f4nio Rodrigues Pereira,PREFEITO DE PORANGA .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000439/2024-11EXTRATO NONO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba148/CIDADES/2018I - ESP\u00c9CIE: NONO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 148/CIDADES/2018 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supraci-tado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo ; III - VALOR GLOBAL: R$ 4.609.592,98 ( quatro milh\u00f5es e seiscentos e nove mil e quinhentos e noventa e dois reais e noventa e oito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo.; V - DATA E ASSINANTES: 13 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Marcelo Ferreira Teles, PREFEITO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000769/2024-14EXTRATO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba093/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 093/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MORRINHOS; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.056.110,02 ( Um milh\u00e3o, cinquenta e seis mil cento e dez reais e dois centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo ; V - DATA E ASSINANTES: 14 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jer\u00f4nimo Neto Brand\u00e3o, PREFEITO DE MORRINHOS .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000205/2024-73EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba001/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 001/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica pror-rogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.050.589,87 ( um milh\u00e3o, cinquenta mil e quinhentos e oitenta e nove reais e oitenta sete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 18 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e \u00cdtalo Brito Alencar Alves, PREFEITO DE NOVA OLINDA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000529/2024-10EXTRATO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba048/CIDADES/2018I - ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 048/CIDADES/2018 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 4 (quatro) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.770.887,08 ( um milh\u00e3o, setecentos e setenta mil, oitocentos e oitenta e sete reais e oito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 01 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Ivo Ferreira Gomes, PREFEITO DE SOBRAL .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000590/2024-59EXTRATO SEXTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba027/CIDADES/2019I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 027/CIDADES/2019 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE TEJU\u00c7UOCA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo ; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.065.746,32 ( Um milh\u00e3o, sessenta e cinco mil, setecentos e quarenta e seis reais e trinta e dois centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 18 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo,SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jose Antunizio de Brito, PREFEITO DE TEJU\u00c7UOCA .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000768/2024-61EXTRATO SEXTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba112/CIDADES/2019I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 112/CIDADES/2019 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE IPU; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo ; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.902.427,76 ( um milh\u00e3o, novecentos e dois mil, quatrocentos e vinte e sete reais e setenta e seis centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 14 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Roberio Wagner Martins Moreira, PREFEITO DE IPU .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000518/2024-21EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba011/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 011/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo ; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.523.083,91 ( um milh\u00e3o, quinhentos vinte e tr\u00eas mil e oitenta e tr\u00eas reais e noventa e um centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo ; V - DATA E ASSINANTES: 18 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Raimundo Lacerda Filho, PREFEITO DE ICAPU\u00cd .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002082/2023-24EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba138/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 138/CIDADES/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE UMARI; II - OBJETO: DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS E FINANCEIROS: Pelo presente Termo Aditivo, procede-se ao acr\u00e9scimo de valores ao Conv\u00eanio original, passando o valor global do Conv\u00eanio de R$ 1.027.050,62 (um milh\u00e3o, vinte sete reais, cinquenta reais e sessenta e dois centavos) para R$ 1.108.908,75 (um milh\u00e3o, cento e oito mil, novecentos e oito reais e setenta e cinco centavos), onde o valor de responsabilidade do Estado permanecer\u00e1 em R$ 1.000.000,00 (um milh\u00e3o de reais), enquanto que o valor do Convenente, a t\u00edtulo de contra-partida, passar\u00e1 de R$ 27.050,62 (vinte e sete mil, cinquenta reais e sessenta e dois centavos) para R$ 108.908,75 (cento e oito mil, novecentos e oito reais e setenta e cinco centavos), conforme Plano de Trabalho anexo. DO PLANO DE TRABALHO: O Plano de Trabalho passa a viger conforme o identificado no anexo, independente de quaisquer transcri\u00e7\u00f5es; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.108.908,75 ( um milh\u00e3o, cento e oito mil, novecentos e oito reais e setenta e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio original, n\u00e3o alteradas por este Termo; V - DATA E ASSINANTES: 13 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Alex Sandro Rufino Ferreira, PREFEITO DE UMARI.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, REFERENTE A SALDO A PAGAR DA 32\u00aa MEDI\u00c7\u00c3OREF. AO PER\u00cdODO DE 21/07/2023 A 20/08/2023 DO CONTRATO N\u00ba037/CIDADES/2018EM FAVOR DA EMPRESA ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDAO SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o artigo 50, XVI da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 4\u00ba, inciso XVI, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no SUITE NUP 43001.001504/2023-44, quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento da 32\u00aa Medi\u00e7\u00e3o em favor da empresa ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 037/CIDADES/2018, que tem como objeto a Execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a adequada ao desenvolvimento infantil no munic\u00edpio de Fortaleza - Programa Mais Inf\u00e2ncia; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da medi\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 21/07/2023 a 20/08/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 11624 \u2013 Estrutura\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos seguros, acess\u00edveis e inclusivo, conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e a Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00b013/2023 e seus artigos: RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a D\u00edvida do valor de R$ 66.011,08 (Sessenta e seis mil, onze reais e oito centavos), destinado a pagamento da 32\u00aa medi\u00e7\u00e3o referente aos servi\u00e7os prestados, per\u00edodo de 21/07/2023 a 20/08/2023, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 037/CIDADES/2018 \u00e0 empresa ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o da seguinte forma: R$ 17.878,40 (Dezessete mil, oitocentos e setenta e oiro reais e quarenta centavos) por conta da Fonte Tesouro (500), com a seguinte Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 43100001.15.451.311.11624.03.449092.1.5009100000.7 e R$ 48.132,68 (Quarenta e oito mil, cento e trinta e dois reais e sessenta e oito centavos) por conta da Fonte Uni\u00e3o (700), com a seguinte Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 43100001.15.451.311.11624.03.449092.1.7002200082.1 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro Albuquerque, SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Carlos Edilson AraujoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0165/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 08012.009777/2024-98 da SOP, RESOLVE DECLARAR, nos termos do arts. 80, inciso VII, e 105 com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo art. 12 da Lei n\u00ba 11.745, de 30 de outubro de 1990 e art. 106 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, que o servidor ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA MENDES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Grupo Ocupacional ADO, N\u00edvel 26, matr\u00edcula n\u00ba 009930-1-8, lotado nesta Autarquia faz jus \u00e0 LICEN\u00c7A ESPECIAL, de 10 (Dez) dias, referente ao quinqu\u00eanio de 01/01/1990 a 31/12/1995 e conceder no per\u00edodo de 01/03/2024 a 10/03/2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0166/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 43022.002427/2024-82 da SOP, RESOLVE DECLARAR, nos termos do arts. 80, inciso VII, e 105 com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo art. 12 da Lei n\u00ba 11.745, de 30 de outubro de 1990 e art. 106 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, que o servidor ALEXANDRE HORT\u00caNCIO LEITE VIANA, ocupante do cargo de Engenheiro Civil, Grupo Ocupacional ANS, N\u00edvel 30, matr\u00edcula n\u00ba 010107-19, lotado nesta Autarquia faz jus \u00e0 LICEN\u00c7A ESPECIAL, de 10 (Dez) dias, referente ao quinqu\u00eanio de 01/01/1990 a 31/12/1995 e conceder no per\u00edodo de 18/03/2024 a 27/03/2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0167/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP: 43022.002282/2024-10 da SOP, RESOLVE DECLARAR, nos termos do arts. 80, inciso VII, e 105 com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo art. 12 da Lei n\u00ba 11.745, de 30 de outubro de 1990 e art. 106 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, que a servidora MARIA DE F\u00c1TIMA MOREIRA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Datilografo, Grupo Ocupacional ADO, N\u00edvel 26, matr\u00edcula n\u00ba 016661-1-8, lotado nesta Autarquia faz jus \u00e0 LICEN\u00c7A ESPECIAL, de 46 (Quarenta e seis) dias, referente ao quinqu\u00eanio de 01/01/1990 a 31/12/1995 e conceder no per\u00edodo de 15/02/2024 a 31/03/2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba199/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: 5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 199/2021/SOP NUP n\u00ba. 43022.001013/2024-36., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado CONSTRUTORA PORTO LTDA II - CONTRATANTE:SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada mediante a Lei Estadual n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, alterada pelas Leis Estaduais n\u00ba (s) 16.953, de 01 de agosto de 2019 e 17.156, de 27 de dezembro de 2019, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.860-901, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSP/CE e do CPF n\u00b0 144.324.043-53, residente e domiciliado nesta Capital, na Rua: Professor Jacinto Botelho, 290 \u2013 Apto 502 \u2013 Guararapes , IV \u2013 CONTRATADA: CONSTRUTORA PORTO LTDA., estabelecida na Rua Pero Coelho, 1000, Centro, Fortaleza/CE, , CEP: 60.140-100, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 03.234.418/0001-51, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. RUPERTO BARBOSA PORTO, brasileiro, engenheiro civil, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 059.648.143-87 VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se no art. 57, \u00a7 2\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no disposto no Contrato Primitivo n\u00ba 199/2021/SOP de acordo com Processo NUP 43022.001013/2024-36. tudo parte integrante do presente Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente Aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 (noventa) dias, a contar de 23 de fevereiro de 2024 findando em 22 de maio de 2024 e a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 90 (noventa) dias, a contar de 23 de abril de 2024, findando em 21 de julho de 2024 ao Contrato n\u00ba. 199/2021/SOP, devendo os prazos serem contados no dia seguinte aos seus respectivos t\u00e9rminos., cujo objeto \u00e9 a \u201cConstru\u00e7\u00e3o da Nova Sede do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1\u201d. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA 21/07/2024. XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 26/03/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (SUPERINTENDENTE DA SOP) E RUPERTO BARBOSA PORTO (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024PROCESSO N\u00ba: 43022002658 / 2024-96 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADE PARA A ORGANIZA\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O DE CONCURSO P\u00daBLICO DE PROVAS E T\u00cdTULOS PARA O PREENCHIMENTO DE 64(SESSENTA E QUATRO) VAGAS DE CARGOS EFETIVOS DE N\u00cdVEL SUPERIOR - ANS PARA LOTA\u00c7\u00c3O NO QUADRO DE PESSOAL DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP JUSTIFICATIVA: Considerando as negocia\u00e7\u00f5es pactuadas com o Governador do Estado, foi autorizado a realiza\u00e7\u00e3o de Concurso P\u00fablico, conforme os preceitos estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 319, de 19 de dezembro de 2023, combinada com as Leis de n\u00ba 15.573 e 15.579, ambas de 07 de abril de 2014, alteradas pela Lei complementar n\u00ba 269, de 30 de dezembro de 202 VALOR GLOBAL: R$ 1.260.000,00 ( Hum milh\u00e3o e duzentos e sessenta mil reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMEN-T\u00c1RIA: 43200007.26.122.423.21183.03.339039.1.5009100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: . ART. 75, XV, DA LEI N\u00ba 14.133/2021. INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL, CULTURAL E ASSISTENCIAL NACIONAL (IDECAN). SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICO ESPECIALIZADOS PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O QUADRO DE SERVIDORES EFETIVOS DA SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 CONTRATADA: INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL, CULTURAL E ASSISTENCIAL NACIONAL (IDECAN), inscrita no CNPJ n\u00ba. 04.236.076/0001-7 DISPENSA: Declarada em 22 de mar\u00e7o de 2024, por GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP). RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificada em 22 de mar\u00e7o de 2024, por FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente da SOP).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 10/2024PROCESSO N\u00ba: 43022.000714 / 2023-77 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE OBJETO: Implanta\u00e7\u00e3o de tr\u00eas linhas de transmiss\u00e3o a\u00e9rea 69kv (Distrito Industrial II) na faixa de dom\u00ednio da rodovia CE-010 (4\u00ba anel vi\u00e1rio) no munic\u00edpio de Maracana\u00fa/CE. JUSTIFICATIVA: Visa permitir o uso de faixa de dom\u00ednio, por meio do termo de Permiss\u00e3o de Uso Especial, para implanta\u00e7\u00e3o de tr\u00eas linhas de transmiss\u00e3o a\u00e9rea 69kv (Distrito Industrial II) na faixa de dom\u00ednio da rodovia CE-010 (4\u00ba anel vi\u00e1rio) no munic\u00edpio de Maracana\u00fa/CE, Trecho: 010ECE0040 \u2013 In\u00edcio: ENTR. CE-060; Final: ENTR. BR-116, com Coordenadas UTM da Ocupa\u00e7\u00e3o 01 (longitudinal): In\u00edcio: 548626.66 m E; 9574182.47 m S; Final: 549013.84 m E; 9574018.60 m S; com \u00e1rea total da Ocupa\u00e7\u00e3o Longitudinal (MND) de 156,47 m, entre os limites da plataforma e o limite da faixa de dom\u00ednio e com Coordenadas UTM da Ocupa\u00e7\u00e3o 02 (transversal): In\u00edcio: 548730.54 m E; 9574139.14 m S; Final: 549039.79 m E; 9574072.15 m S, com \u00e1rea total da Ocupa\u00e7\u00e3o Transversal (MND) de 192,92, sob o canteiro central, com extens\u00e3o total utilizada de 349,39 m. VALOR GLOBAL: 48873,86 ( Quarenta e oito mil, oitocentos e setenta e tr\u00eas reais e oitenta e seis centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: N\u00e3o se aplica. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com base no artigo 6\u00ba do Decreto n\u00b0 33.039 de 15 de abril de 2019, por meio de inexigibilidade a ser fundamentada no caput do art. Art. 74 e no Art. 75 da Lei n.\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021. CONTRATADA: MARACANA\u00da GERADORA DE ENERGIA S/A ( Representante Herbert Ant\u00f4nio Marques da Costa) DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) RATIFICA\u00c7\u00c3O: Jos\u00e9 Ilo de Oliveira Santiago (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 13/2024PROCESSO N\u00ba: 43022.000840 / 2024-11 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE OBJETO: Implanta\u00e7\u00e3o recomposi\u00e7\u00e3o da rodovia CE-275 no Muni-c\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro/CE. JUSTIFICATIVA: Visa permitir o uso de faixa de dom\u00ednio, por meio do Termo de Permiss\u00e3o de Uso Especial, para implanta\u00e7\u00e3o recomposi\u00e7\u00e3o da rodovia CE-275 no Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro/CE, nos Trechos 1: 275ECE0130N0In\u00edcio: ENTR. CE-371(B) (DEP. IRAPUAN PINHEIRO) Fim: MULUNGU com Coordenadas UTM: In\u00edcio: E: 467256.65; N: 9348720.90 Fim: E: 470240.42; N: 9345912.99, com Extens\u00e3o da recomposi\u00e7\u00e3o da CE-275 (Rodovia em Leito Natural) de 4.391,00 m e Trecho 2: 275ECE0115S0 e 275ECE0110S0 In\u00edcio: ENTR. CE-371(A) Fim: BAIXIO com Coordenadas UTM: In\u00edcio: E: 470727.68; N: 9345406.44 Fim: E: 475144.89; N: 9346124.02, com Extens\u00e3o da recomposi\u00e7\u00e3o da CE-275 (Rodovia em Leito Natural) de 5.825,00 m, ambas sob o canteiro central, com extens\u00e3o total utilizado Trecho 01 + Trecho 02 de 10.216,00 m, conforme Lei n\u00b0 17.835 de 16 de dezembro de 2021,em seu artigo 10 \u201cA Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP poder\u00e1 autorizar projetos de urbaniza\u00e7\u00e3o na faixa de dom\u00ednio\u2026.\u201d VALOR GLOBAL: 0,00 ( ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: N\u00e3o se aplica. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com base no artigo 6\u00ba do Decreto n\u00b0 33.039 de 15 de abril de 2019, por meio de inexigibilidade a ser fundamentada no caput do art. Art. 74 e no Art. 75 da Lei n.\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021. CONTRATADA: PREFEITURA MUNICIPAL DE DEPUTADO IRAPUAN PINHEIRO ( Prefeito Francisco Gildecarlos Pinheiro) DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) RATIFICA\u00c7\u00c3O: Jos\u00e9 Ilo de Oliveira Santiago (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 10039414/2022EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba016/2024CONVENENTES: A Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superin-tendente, Eng.\u00ba Francisco Quintino Vieira Neto, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 144.324.043-53, residente e domiciliado nesta Capital, na Rua Professor Jacinto Botelho, n\u00ba 290, apto 502, bairro Guararapes, doravante denominado Concedente. e MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARUANA-CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.615.750/0001-17, cuja Prefeitura est\u00e1 localizada na Pra\u00e7a Adolfo Francisco da Rocha, n\u00ba 404, doravante denominado Convenente, representado neste ato pelo prefeito municipal, Sr. Jos\u00e9 Elias de Oliveira, brasileiro, inscrito no CPF sob n\u00ba 234.727.903-34, domiciliado na cidade de Jaguaruana-CE, no S\u00edtio Sargento, s/n \u2013 CEP 62.823-000;. OBJETO: Constitui objeto deste Conv\u00eanio a constru\u00e7\u00e3o do abatedouro p\u00fablico do Munic\u00edpio de Jaguaruana-CE, em conformidade com o Plano de Trabalho e seus Anexos, aprovado pelo Concedente, elaborados para esse fim, projetos, or\u00e7amentos e demais elementos consubstanciados nos autos do processo em refer\u00eancia, os quais passam a fazer parte integrante do presente instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no que disp\u00f5e na Constitui\u00e7\u00e3o Federal; Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba/04/2021; na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es; no Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28/09/2018, e suas altera\u00e7\u00f5es; bem como em outros instrumentos legais pertinentes, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes; FORO: FORTALEZA-CE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento; VALOR GLOBAL: R$ 2.845.505,11 VALOR: Recursos do CONCEDENTE: R$ 2.553.069,00 (dois milh\u00f5es, quinhentos e cinquenta e tr\u00eas mil e sessenta e nove reais). Recursos do CONVENENTE: R$ 292.436,11 (duzentos e noventa e dois mil, quatrocentos e trinta e seis reais e onze centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: a seguinte classifica\u00e7\u00e3o funcional: 43200007.26.782.261.12085 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os P\u00fablicos Urbanos Municipais; Elemento de Despesa: 444042 \u2013 Conv\u00eanios, Acordos e Ajustes; Regi\u00e3o: 04 \u2013 Litoral Leste; Fonte: 500 \u2013 Recurso Ordin\u00e1rio do Tesouro Estadual; DATA DA ASSINATURA: 20 DE MAR\u00c7O DE 2024 SIGNAT\u00c1RIOS : Francisco Quintino Vieira Neto (Superintendente da SOP) E Jos\u00e9 Elias de Oliveira (Prefeito de Jaguaruana \u2013 CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 07874717/2023EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba023/2024CONVENENTES: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente, Eng\u00ba Francisco Quintino Vieira Neto, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSSP/CE e do CPF n\u00b0 144.324.043-53, residente e domiciliado nesta Capital, na Rua: Professor Jacinto Botelho, n\u00ba 290 \u2013 apto 502 \u2013 bairro Guararapes doravante denominado CONCEDENTE. e MUNIC\u00cdPIO DE HIDROL\u00c2NDIA- CE, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.707.680/0001-27, cuja Prefeitura est\u00e1 localizada na Av. Luiz Camelo Sobrinho, n\u00ba 640, Centro, CEP: 62.270-000, Hidrol\u00e2ndia-CE, representado neste ato pela prefeita municipal, Sra. Ires Moura Oliveira, brasileira, inscrita no CPF sob n\u00b0 548.790.863-04;. OBJETO: Constitui objeto deste Conv\u00eanio \u00e9 o pi\u00e7arramento ligando a CE-257 ao Distrito de Concei\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia-CE, em conformidade com o Plano de Trabalho e seus Anexos, aprovado pelo Concedente, elaborados para esse fim, projetos, or\u00e7amentos e demais elementos consubstanciados nos autos do processo em refer\u00eancia, os quais passam a fazer parte integrante do presente instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no que disp\u00f5e na Constitui\u00e7\u00e3o Federal; Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01/04/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como em outros instrumentos legais pertinentes, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes; FORO: FORTALEZA-CE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento; VALOR GLOBAL: R$ 1.783.517,46 VALOR: Recursos do CONCEDENTE: R$ 1.600.000,00 (hum milh\u00e3o e seiscentos mil reais). Recursos do CONVENENTE: R$ 183.517,46 (cento e oitenta e tr\u00eas mil, quinhentos e dezessete reais e quarenta e seis centavos; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A seguinte classifica\u00e7\u00e3o funcional: 43200007.26.782.261.11639\u2013 Restaura\u00e7\u00e3o de Estradas Vicinais Municipais; Elemento de Despesa: 444042 \u2013 Conv\u00eanios, Acordos e Ajustes; Regi\u00e3o: 12 \u2013 Sert\u00e3o dos Crate\u00fas; Fonte: 500 \u2013 Recurso Ordin\u00e1rio do Tesouro Estadual; DATA DA ASSINATURA: 20 DE MAR\u00c7O DE 2024 SIGNAT\u00c1-RIOS : FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (SUPERINTENDENTE DA SOP) E IRES MOURA OLIVEIRA (PREFEITA DE HIDROL\u00c2NDIA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001055/2024-77EXTRATO OITAVO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba003/2019I - ESP\u00c9CIE: OITAVO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 03/2019, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE ITAREMA-CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ITAREMA-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. ELIZEU CHARLES MONTEIRO, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 02/09/2024;; III - VALOR GLOBAL: 2.791.486,16 ( Dois milh\u00f5es, sete-centos e noventa e um mil, quatrocentos e oitenta e seis reais e dezesseis centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;; V - DATA E ASSINANTES: 04/03/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e ELIZEU CHARLES MONTEIRO (Prefeito do Munic\u00edpio de Itarema-CE)..Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001739/2024-79EXTRATO PRIMEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba379/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oiticicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE TEJU\u00c7UOCA - CE, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 23.489.834/0001-08, com sede na Rua: Mamede Rodrigues Teixeira, n\u00ba 489, Bairro Centro, CEP: 62.610-000, Teju\u00e7uoca/Ce, doravante denominado CONVENENTE, neste ato representado neste ato pelo prefeito municipal Sr. JOS\u00c9 ANTUNIZIO DE BRITO, brasileiro, casado, portador do CPF sob n\u00b0 021.160.183-74, RG n\u00ba 2002019067604, residente e domiciliado na Barra do Caxitor\u00e9, CEP: 62.610-000, Teju\u00e7uoca - Ce, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O presente aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio epigrafado, que tem por objeto a CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PASSAGEM MOLHADA NA LOCALIDADE DE VEN\u00c2NCIO, NO MUNICIPIO DE TEJU\u00c7UOCA-CE, em conformidade com o Plano de Trabalho e seus Anexos, aprovado pelo Concedente, elaborados para esse fim, projetos, or\u00e7amentos e demais elementos consubstanciados nos autos do processo em refer\u00eancia, os quais passam a fazer parte integrante do presente instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o.\u201d O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 03/10/2024.; III - VALOR GLOBAL: 289.971,84 ( Duzentos e oitenta e nove mil, novecentos e setenta e um reais e oitenta e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;; V - DATA E ASSINANTES: 21/03/24: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOS\u00c9 ANTUN\u00cdZIO DE BRITO (Prefeito do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca-CE)..Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001715/2024-1EXTRATO QUARTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba053/2022I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 53/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral- CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE GRANJA-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. FRANCISCO ANIBAL OLIVEIRA DE ARRUDA COELHO FILHO, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVE-NENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, findando em 20/11/2024.; III - VALOR GLOBAL: 42.093.408,43 ( quarenta e dois milh\u00f5es, noventa e tr\u00eas mil, quatrocentos e oito reais e quarenta e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 21/03/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Supe-rintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e FRANCISCO ANIBAL OLIVEIRA DE ARRUDA COELHO FILHO (Prefeito do Munic\u00edpio de Granja-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001476/2024-06EXTRATO QUINTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba067/2021I - ESP\u00c9CIE: QUINTO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 067/2021, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E O MUNIC\u00cdPIO DE MULUNGU-CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, e suas altera\u00e7\u00f5es, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante deno-minada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 200779826614 SSP/CE e do CPF n\u00b0 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua: das Oiticicas, 413 \u2013 Jer\u00f4nimo de Medeiros - Sobral/CE, doravante denominado CONCEDENTE e, de outro lado o MUNIC\u00cdPIO DE MULUNGU-CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.910.730/0001-79, representado neste ato pelo prefeito municipal, Sr. ROBERT VIANA LEIT\u00c3O, inscrito no CPF sob o n\u00b0 933.096.353-68, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade pror-rogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 067/2021, cujo objeto \u00e9 a Constru\u00e7\u00e3o do Centro Cultural no munic\u00edpio de Mulungu-CE, por mais 210 (duzentos e dez) dias, findando em 28/10/2024;; III - VALOR GLOBAL: 559.322,40 ( Quinhentos e cinquenta e nove mil, trezentos e vinte e dois reais e quarenta centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;; V - DATA E ASSINANTES: 27/03/2024: JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e ROBERT VIANA LEIT\u00c3O (PREFEITO DE MULUNGU-CE)..Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001960/2024-27EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba138/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N.\u00ba 138/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001- 30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, apt\u00ba 1702, Bairro Coc\u00f3, Fortaleza-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ITAPAJ\u00c9 \u2013 CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.683.956/0001-84, com sede na Av. Ant\u00f4nio Pereira de Melo, n\u00ba 353, Bairro Alto dos Bernardos, CEP: 62.600-000, Itapaj\u00e9-CE, representado neste ato pela prefeita municipal Sra. MARIA GORETE BARROSO MAGALH\u00c3ES CAETANO, brasileira, casada, m\u00e9dica, portadora de identidade n\u00ba 11911 (CRM-CE), inscrita no CPF sob o n\u00ba 209.233.683-53, residente e domiciliada na Rua: Virg\u00edlio M. Farrapos, n\u00ba 85, Bairro F\u00e1tima, CEP: 62.600-000, Itapaj\u00e9-CE, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O aditivo epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio epigrafado, que tem por objeto a REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO MERCADO P\u00daBLICO NO MUNIC\u00cdPIO DE ITAPAJ\u00c9 \u2013 CE, em conformidade com o Plano de Trabalho e seus Anexos, aprovado pelo Concedente, elaborados para esse fim, projetos, or\u00e7amentos e demais elementos consubstanciados nos autos do processo em refer\u00eancia, os quais passam a fazer parte integrante do presente instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. 1.1. O prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio em alus\u00e3o fica prorrogado por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, findando em 02/12/2024; III - VALOR GLOBAL: 2.097.748,59 ( dois milh\u00f5es, noventa e sete mil, setecentos e quarenta e oito reais e cinquenta e nove centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 22/03/2024; GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP/CE) e MARIA GORETE BARROSO MAGALH\u00c3ES CAETANO (Prefeita do Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9\u2013 CE).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.002035/2024-13EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba243/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 243/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E O MUNIC\u00cdPIO DE CEDRO-CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, apt\u00ba 1702, Coc\u00f3, CEP: 60192-010, Fortaleza-CE, doravante denominado CONCEDENTE, e o MUNIC\u00cdPIO DE CEDRO \u2013 CE, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.812.241/0001- 84, com sede na Rua: Cel. Luiz Felipe, n\u00ba 299, Centro, Cedro-CE, CEP 63400-000, neste ato representado por seu Prefeito, Sr. JO\u00c3O BATISTA DINIZ, brasileiro, divorciado, portador do RG n\u00ba 349985339 (SSP-SP) e do CPF n\u00b0 888.454.193-04, residente e domiciliado na Rua: Maria Gon\u00e7alves de Matos, n\u00ba 287, Distrito de Candeias, Cedro- CE, CEP: 63.400-000, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O Aditivo ora epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio em alus\u00e3o por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, findando em 04/10/2024;; III - VALOR GLOBAL: 2.008.178,25 ( Dois milh\u00f5es, oito mil, cento e setenta e oito reais e vinte e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;; V - DATA E ASSINANTES: 21/03/2024: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e JO\u00c3O BATISTA DINIZ (PREFEITO MUNICIPAL DE CEDRO-CE)..Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001167/2024-28EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba244/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N.\u00ba 244/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE CARIDADE \u2013 CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE CARI-DADE \u2013 CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.707.094/0001-82, com sede na Av. Cel. Francisco Linhares, n\u00ba 250, Centro, CEP: 62.730-000, Caridade-CE, neste ato representado pelo prefeito municipal SRA. MARIA SIMONE FERNANDES TAVARES, brasileira, casada, inscrita no CPF sob o n\u00ba 236.002.413-20, portadora do RG n\u00ba 2001005079097 (SSPDC-CE), residente e domiciliada na Rua 101, Quadra 03, Conjunto Habitacional, CEP: 62.7330-000, Caridade-CE, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, findando em 04/12/2024;; III - VALOR GLOBAL: 561.861,49 ( Quinhentos e sessenta e um mil, oitocentos e sessenta e um reais e quarenta e nove centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;; V - DATA E ASSINANTES: 26/03/24: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e MARIA SIMONE FERNANDES TAVARES (Prefeita do Munic\u00edpio de Caridade-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001972/2024-51EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba312/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N.\u00ba 312/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE CRATO \u2013 CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE CRATO-CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.587.975/0001-07, com sede na Rua Largo J\u00falio, s/n, Centro, CEP: 63.540-000, Crato-CE, neste ato representado pelo prefeito municipal SR. JOS\u00c9 AILTON DE SOUSA BRASIL, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 222.635.353-49, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 210 (duzentos e dez) dias, findando em 01/11/2024;; III - VALOR GLOBAL: 524.879,51 ( Quinhentos e vinte e quatro mil, oitocentos e setenta e nove reais e cinquenta e um centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;; V - DATA E ASSINANTES: 26/03/2024: OS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOS\u00c9 AILTON DE SOUSA BRASIL (Prefeito do Munic\u00edpio de Crato-CE)..Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000556/2024-36EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba364/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 364/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ASSAR\u00c9 \u2013 CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, representado neste ato pelo prefeito muni-cipal, SR. JOS\u00c9 LIB\u00d3RIO LEITE NETO, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 270 (duzentos e setenta) dias, findando em 22/12/2024.; III - VALOR GLOBAL: 422.625,51 ( quatrocentos e vinte e dois mil, seiscentos e vinte e cinco reais e cinquenta e um centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 21/03/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOS\u00c9 LIB\u00d3RIO LEITE NETO (Prefeito do Munic\u00edpio de Assar\u00e9 \u2013 CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 3022.001349/2024-07EXTRATO S\u00c9TIMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba023/2020I - ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 23/2020, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE ITAREMA-CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domi-ciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ITAREMA-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. ELIZEU CHARLES MONTEIRO, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, findando em 26/11/2024;; III - VALOR GLOBAL: 4.270.800,62 ( Quatro milh\u00f5es, duzentos e setenta mil, oitocentos reais e sessenta e dois centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;; V - DATA E ASSINANTES: 18/03/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) E ELIZEU CHARLES MONTEIRO (Prefeito do Munic\u00edpio de Itarema-CE)..Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001334/2024-31EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba136/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 136/2021, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE GENERAL SAMPAIO-CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superinten-dente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE GENERAL SAMPAIO-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. FRANCISCO CORDEIRO MOREIRA, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, findando em 12/11/2024;; III - VALOR GLOBAL: 263.592,93 ( Duzentos e sessenta e tr\u00eas mil, quinhentos e noventa e dois reais e noventa e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;; V - DATA E ASSINANTES: 15/03/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e FRANCISCO CORDEIRO MOREIRA (Prefeito do Munic\u00edpio de General Sampaio-CE)..Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001658/2024-79EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba153/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N.\u00ba 153/2021, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE LAVRAS DA MANGABEIRA \u2013 CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.609.621/0001-16, com sede na Rua Major Idelfonso, n\u00ba 78, Bairro: Centro, CEP: 63.300-000, Lavras da Mangabeira-CE, representado pelo prefeito municipal SR. RONALDO PEDROSA LIMA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob o n\u00ba 007.104.413-20, portador do RG n\u00ba 1780195387 SSP/CE, residente e domiciliado na Rua Joaquim Vicente Machado, n\u00ba 58, Bairro: Centro, CEP: 63.300-000, Lavras da Mangabeira-CE, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 270 (duzentos e setenta) dias, findando em 11/12/2024.; III - VALOR GLOBAL: 536.624,45 ( quinhentos e trinta e seis mil, seiscentos e vinte e quatro reais e quarenta e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 15/03/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e RONALDO PEDROSA LIMA (Prefeito do Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001930/2024-11EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba028/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N.\u00ba 028/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE MADALENA \u2013 CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.508.935/0001-37, com sede na Av. Ant\u00f4nio Costa Vieira, n\u00ba 305, Pinhos, CEP: 63.860-000, Madalena-CE, representado pela prefeita municipal SRA. MARIA S\u00d4NIA DE OLIVEIRA COSTA, brasileira, casada, inscrita no CPF sob o n\u00ba 751.858.493-04, portadora da CNH n\u00ba 03424210510, residente e domiciliada na Rua Jos\u00e9 Herm\u00ednio Pinho, n\u00ba 280, Nova Madelena, CEP: 63.860-000, Madalena-CE, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 210 (duzentos e dez) dias, findando em 29/10/2024.; III - VALOR GLOBAL: 511.906,79 ( quinhentos e onze mil, novecentos e seis reais e setenta e nove centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/03/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e MARIA S\u00d4NIA DE OLIVEIRA COSTA (Prefeita do Munic\u00edpio de Madalena \u2013 CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001902/2024-01EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba209/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba. 209/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E O MUNIC\u00cdPIO DE ITAITINGA-CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 - T\u00e9rreo, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP 60861-211, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, SR. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683- 87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, 521, apto 1702, Coc\u00f3, CEP: 60192-010, Fortaleza-CE, doravante denominado(a) CONCEDENTE, e o MUNIC\u00cdPIO DE ITAITINGA-CE, inscrito no CNPJ n\u00ba 41.563.628/0001-82, com sede na Rua Av. Cel. Virg\u00edlio T\u00e1vora, n\u00ba. 1710, bairro, CEP 61.880-000, Itaitinga/CE, neste ato representado pelo(a) Prefeito(a) Municipal, Sr(a).ANT\u00d4NIO MARCOS TAVARES, brasileiro, casado, portador da Identidade n\u00ba.94015130906 e do CPF/MF n\u00b0.830196263-15, residente e domiciliado na Al Panama-Cear\u00e1, Alphaville II, 91, Qd EA1 LT.18, Cidade Alph, CEP 61760- 000, Eus\u00e9bio/CE, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, findando em 25/09/2024;; III - VALOR GLOBAL: 3.604.257,97 ( Tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e quatro mil, duzentos e cinquenta e sete reais e noventa e sete centavos. ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: RATIFICA-SE AS DEMAIS CL\u00c1USULAS;; V - DATA E ASSINANTES: 20/03/2024: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTEN-DENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) E ANT\u00d4NIO MARCOS TAVARES (PREFEITO MUNICIPAL DE ITAITINGA-CE)..Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3OPROCESSO ADMINISTRATIVO NUP 43022.000781/2024-72TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA ORIUNDO DO CONTRATO N\u00ba023/2022/SOP - SAAEO SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, observando as raz\u00f5es de fato e de direito, exaradas no Parecer n\u00ba 550/2024-ASJUR/SOP; e, considerando a supremacia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na condu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo NUP 43022.000781/2024-72 que culminou no dia 27 de fevereiro de 2024 na publica\u00e7\u00e3o do Termo de Reconhecimento de D\u00edvida oriundo do Contrato n\u00ba 023/2022/SOP, pactuado com a empresa concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO \u2013 SAAE, que tem por objeto os servi\u00e7os de \u201cabastecimento de \u00e1gua para o Aeroporto de Camocim-Ce\u201d e com fundamento no art. 53 da Lei Federal n\u00ba 9.784/99 e nas S\u00famulas n\u00bas 346 e 473 do STF, bem como atendendo ao interesse p\u00fablico, determino a ANULA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, no valor de R$ 140,75 (cento e quarenta reais e setenta e cinco centavos). DATA: 27/03/2024: SIGNATARIO: Francisco Quintino Vieira Neto ( Superintendente da SOP).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 2841910/SADDOVALOR POR FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS: R$ 5.533.454,22; PROCESSO N\u00ba: 1069.000005 / 2024-60- Cagece OBJETO: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas de apoio administrativo e comercial, combate \u00e0 fraude, manuten\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o dos SAAs e Coleta de Esgoto Operados pela Unidade de Neg\u00f3cio Bacia da Serra da Ibiapaba \u2013 UNBSI, em Tiangu\u00e1, CAGECE, pelo per\u00edodo de 180 (cento e oitenta) dias JUSTIFICATIVA: Considerando que para a manuten\u00e7\u00e3o do seu padr\u00e3o de qualidade, a CAGECE depende diretamente do perfeito funcionamento de seus sistemas que, frequentemente, necessitam de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00f5es corretivas e preventivas; Considerando que a Cagece vem investindo para trazer mais sa\u00fade e qualidade de vida \u00e0 popula\u00e7\u00e3o cearense, no entanto, necessita de um complexo aparato estrutural para manter sua proposta de neg\u00f3cio; Considerando que esse complexo organizacional requer o devido suporte administrativo, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra qualificada para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de log\u00edstica, cadastro, almoxarifado, cobran\u00e7a, arrecada\u00e7\u00e3o, medi\u00e7\u00f5es, an\u00e1lises t\u00e9cnicas, patrim\u00f4nio, manuten\u00e7\u00e3o predial, atendimento a clientes, organiza\u00e7\u00e3o de documentos - arquivo, financeiro, cont\u00e1bil, or\u00e7amento, malotes, eventos, processos de an\u00e1lises, relat\u00f3rios, indicadores, visitas a grandes clientes, reuni\u00f5es, atividades de gest\u00e3o, atendimento, limpeza, organiza\u00e7\u00e3o do ambiente de trabalho e todos os processos necess\u00e1rios \u00e0 continuidade dos servi\u00e7os; Considerando que a Geter iniciou 02 processos de licita\u00e7\u00e3o para substitui\u00e7\u00e3o do CTR0168/2023 (2\u00aa dispensa), dividindo as vagas em servi\u00e7os operacionais e administrativos; Considerando que ambos os processos est\u00e3o aguardando atualiza\u00e7\u00e3o do cat\u00e1logo de fun\u00e7\u00f5es terceirizadas da Seplag e atualiza\u00e7\u00e3o do edital de acordo com a publica\u00e7\u00e3o da nova de licita\u00e7\u00f5es Lei 14.133, n\u00e3o existindo previs\u00e3o de conclus\u00e3o do processo licitat\u00f3rio; Considerando que o atual contrato 0168/2023, tem data de t\u00e9rmino prevista para 12/03/2024; Considerando que a situa\u00e7\u00e3o emergencial que ora se apresenta n\u00e3o foi decorrente da falta de planejamento da Companhia; Considerando a essencialidade dos servi\u00e7os prestados e que a sua paralisa\u00e7\u00e3o geraria in\u00fameros problemas para a Cagece e popula\u00e7\u00e3o cearense; Considerando a necessidade da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de m\u00e3o de obra terceirizada para opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos sistemas de \u00e1gua e esgoto de forma a n\u00e3o comprometer, simultaneamente, a seguran\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o em sua dimens\u00e3o qualitativa e quantitativa; Considerando que a falta de estrutura adequada relativa \u00e0 gest\u00e3o operacional pode contribuir para o comprometimento do patrim\u00f4nio, da seguran\u00e7a das obras e dos servi\u00e7os prestados pela UNBSI VALOR GLOBAL: 5.533.454,22 ( cinco milh\u00f5es, quinhentos e trinta e tr\u00eas mil, quatrocentos e cinquenta e quatro reais e vinte e dois centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos Pr\u00f3prios da Cagece FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: inciso XV do artigo 29 da Lei 13.303/2016 CONTRATADA: FORTAL TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O DE OBRA LTDA DISPENSA: autorizada por Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024 RATIFICA\u00c7\u00c3O: A Diretoria Executiva da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece, conforme Ata da 1980\u00aa Reuni\u00e3o da Diretoria, ratifica, em cumprimento ao disposto no art. 5\u00ba, item \u201c2\u201d, do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece de 2021, a dispensa de licita\u00e7\u00e3o, objeto do Processo n\u00ba 1069.000005/2024-60-Cagece. Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Thomaz Othon de VasconcelosPROCURADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 2841938/SADDOPROCESSO N\u00ba: 1069.000097 / 2023-06- Cagece OBJETO: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Sistem\u00e1ticos e Continuados, de Apoio Administrativo, Combate \u00e0 Fraude, Manuten\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua e Coleta de Esgoto na Unidade de Neg\u00f3cio Bacia do Banabui\u00fa \u2013 UNBBA, Cagece, pelo per\u00edodo de 180 (cento e oitenta) dias JUSTIFICATIVA: Considerando a essencialidade dos servi\u00e7os prestados pela Cagece \u00e0 popula\u00e7\u00e3o cearense, na qual esta empresa de saneamento b\u00e1sico garante \u00e0 sociedade \u00e1gua de qualidade e o tratamento/coleta de esgoto, recursos indispens\u00e1veis \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o da sa\u00fade; Considerando que a Unidade de Neg\u00f3cio Bacia do Banabui\u00fa \u2013 UNBBA, como toda a Companhia, est\u00e1 voltada para os novos desafios ante ao Marco Regulat\u00f3rio que visa buscar solu\u00e7\u00f5es para o atendimento das diretrizes governamentais; Considerando que a UNBBA precisa estar preparada para o crescimento nas regi\u00f5es de abrang\u00eancia, impactando de forma positiva no faturamento, arrecada\u00e7\u00e3o da Unidade, bem como na amplia\u00e7\u00e3o da cober-tura dos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua e coleta e tratamento de esgoto; Considerando que a Geter iniciou 02 processos de licita\u00e7\u00e3o para substitui\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba 0052/2023, dividindo as vagas em servi\u00e7os operacionais e administrativos; Considerando que n\u00e3o existe previs\u00e3o de conclus\u00e3o dos processos licitat\u00f3rios, visto que ocorreram diversas intercorr\u00eancias e em raz\u00e3o dos tr\u00e2mites inerentes ao processo; Considerando a necessidade da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de m\u00e3o de obra terceirizada para opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de forma a n\u00e3o comprometer, simultaneamente, a seguran\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o em sua dimens\u00e3o qualitativa e quantitativa; Considerando que a falta de estrutura adequada relativa \u00e0 gest\u00e3o operacional pode contribuir para o comprometimento do patrim\u00f4nio, da seguran\u00e7a das obras e dos servi\u00e7os prestados pela UNBBA; Considerando que o atual contrato 0169/2023 tem data de t\u00e9rmino prevista para 13/03/2024; Considerando que a situa\u00e7\u00e3o emergencial que ora se apresenta n\u00e3o foi decorrente da falta de planejamento da Companhia VALOR GLOBAL: R$ 8.312.791,32 ( oito milh\u00f5es, trezentos e doze mil, setecentos e noventa e um reais e trinta e dois centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos Pr\u00f3prios da Cagece FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: inciso XV do artigo 29 da Lei 13.303/2016 CONTRATADA: FORTAL TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O DE OBRA LTDA DISPENSA: autorizada por Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024 RATIFICA\u00c7\u00c3O: A Diretoria Executiva da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece, conforme Ata da 1980\u00aa Reuni\u00e3o da Diretoria, ratifica, em cumprimento ao disposto no art. 5\u00ba, item \u201c2\u201d, do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece de 2021, a dispensa de licita\u00e7\u00e3o, objeto do Processo n\u00ba 1069.000097/2023-06 -Cagece. Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024Thomaz Othon de VasconcelosPROCURADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba09/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o inciso III, do art. 20, do Decreto n.o 29.704, de 08/04/2009, RESOLVE DESLIGAR o ESTAGI\u00c1RIO relacionado no anexo \u00fanico desta Portaria, a partir de 01/03/2024, bem como CESSAR OS EFEITOS da concess\u00e3o da bolsa de est\u00e1gio e aux\u00edlio transporte autorizada pela Portaria n\u00ba 62/2023 publicada no DOE de 14/07/2023. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO , em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Raimundo Nogueira da Costa FilhoPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba09/2024, DE 01 DE MAR\u00c7O DE 2024N\u00baNOME01PABBLO GABRIEL OLIVEIRA DIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba029/2024-GR - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 31012.000750/2023-71, com fundamento no Art. 20, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 14.116, de 26 de maio de 2008, disciplinado pelo Art. 1\u00ba, inciso V, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2009-CONSUNI, publicada no di\u00e1rio oficial do estado em 08/01/2010, RESOLVE CONCEDER O DESENVOLVIMENTO FUNCIONAL atrav\u00e9s da PROGRESS\u00c3O \u00e0 professora CLESLEY MARIA TAVARES DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 300284.1.4, lotada no Departamento de Geoci\u00eancias, vinculado ao Centro de Humanidades - CH desta Funda\u00e7\u00e3o, da refer\u00eancia J da classe Adjunto para a refer\u00eancia K da mesma classe, com vig\u00eancia a partir de 18 DE SETEMBRO DE 2023. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, em Crato(CE), aos 23 de fevereiro de 2024.Carlos Kleber Nascimento de OliveiraPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00b0 32.451 de 13/12/17, e tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 31032.001657/2024-26 e de acordo com o art. 63, inciso I, da Lei n\u00ba 9.826 de 14/05/1974, RESOLVE EXONERAR, A PEDIDO, o servidor RAFAEL MATIAS DE MOURA, matr\u00edcula n\u00ba 3000282-2, do cargo de Professor Adjunto do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio Superior \u2013 MAS, refer\u00eancia l, lotada na Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 - FUNECE, a partir de 01/03/2024. SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR - SECITECE, em Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Sandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORHidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba401/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos:31032.001746/2024-72;31032.000533/2024-23;31032.001747/2024-17;31032.000666/2024-08;31032.002175/2024-93;31032.000839/2024-80;31032.000-665/2024-55;31032.000534/2024-78;31032.002237/2024-67-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os PROFESSORES Formadores relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 02 de abril de 2024. Darcio Italo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba401/2024, DE 02 DE ABRIL DE 2024NOME CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. PASS.TOTAL ELOISA MAIA VIDAL2058107640008/04/2024 a 11/04/2024FORTALEZA/ BRASILIA/ FORTALEZA03 e \u00bd2.713,323.980,82PLAUTO DANIEL SANTOS ALVES0286511037005/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ LAVRAS DA MANGABEIRA/ FORTALEZA01 e \u00bd204,32706,82CYNTIA KELLY DE SOUSA LOPES5254828730005/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ ICO/ FORTALEZA01 e \u00bd187,62690,12ALISON SOUSA DA ISLVA0372785530405/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ IPUEIRAS/ FORTALEZA01 e \u00bd171,65674,12GEROGE AMARAL PEREIRA9949832438705/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ BOA VIAGEM/ FORTALEZA01 e \u00bd177,22679,72ARIANY NASCIMENTO DE SOUSA0399132236605/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ JAGUARIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd182,42684,92FRANCISCO FELIPE RAMOS RODRIGUES LIMA0100598234105/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ QUIXADA/ FORTALEZA01 e \u00bd89,72592,22ALEX DA SILVA FARIAS4543633042005/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA01 e \u00bd231,42733,92CLAUDIA MARIA PINTO DA COSTA2438527137205/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ CAMOCIM/ FORTALEZA01 e \u00bd198,42700,92"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba476/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos:31032.001825/2024-83;31032.001815/2024-48-31032.002177/2024-82;31032.002176/2024-38-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os PROFESSORES Formadores relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semi-n\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 02 de abril de 2024. Darcio Italo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba476/2024, DE 02 DE ABRIL DE 2024NOME CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTAL RAYANE DE TASSO MOREIRA RIBEIRO0429544430805/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ JAGUARIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd502,50IANY BESSA SILVA MENEZES4141165042505/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ BREJO SANTO/ FORTALEZA01 e \u00bd502,50ROBERIO AUGUSTO LEAL SACRAMENTO4241478433405/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd502,50LARISSA MARTINS DANTAS9955317132005/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM/ FORTALEZA01 e \u00bd502,50"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA 501/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1-rias e regimentais e, tendo em vista o que consta no Processo n\u00ba 31032.002278/2024-53, em cumprimento a decis\u00e3o judicial exarada no processo 3039446-11.2023.8.06.0001, que tramita na 13\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica da Comarca de Fortaleza/CE RESOLVE AUTORIZAR REDU\u00c7\u00c3O DA CARGA HOR\u00c1RIA, para 22h semanais, da servidora TEREZA SANDRA LOIOLA VASCONCELOS, Professor Adjunto, mat. n\u00ba 3006461-5, lotada no Centro de Ci\u00eancias e Tecnologia - CCT, sem altera\u00e7\u00e3o do seu regime de trabalho (40h) e sem preju\u00edzo da remunera\u00e7\u00e3o, a partir de 15/01/2024. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo n\u00ba 31032.002013/2023-74, e que a benefici\u00e1ria tem direito ao valor a ser implantado (Diferen\u00e7a de Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional) referente ao ano de 2023, no valor total de R$ 5.530,04 (cinco mil quinhentos e trinta reais e quatro centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 5.530,04 (cinco mil quinhentos e trinta reais e quatro centavos) \u00e0 servidora, CLAUDIA REBOUCAS LIMA FERNANDES, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada, \u00e0s fls. 22, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 06 de mar\u00e7o de 2024.Hidelbrando dos Santos Soares PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SECULT N\u00ba20/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de 2,5 (duas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 10% (dez por cento), a servidora THAMYLE VIEIRA MACHADO, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula \u2013 DNS- 3, matr\u00edcula n\u00ba 3000897 - 9, desta Secretaria, referente a viagem ao munic\u00edpio de Quixad\u00e1/CE, no per\u00edodo de 21 a 23 de fevereiro de 2024, para participar de a\u00e7\u00f5es do I Semin\u00e1rio Acessibilidade Cego Aderaldo: Arte, Mem\u00f3ria e Direito, de acordo com o artigo 3\u00ba; art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba al\u00ednea b; art. 5\u00ba, e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta SECRETARIA. SECRETARIA DA CULTURA, em Fortaleza, 01 de abril de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho SECRET\u00c1RIA DA CULTURA Registre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba23/2024 - SECULT/CE A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, institu\u00eddas pela Lei 16.710/2018, combinado com o art. 57, \u00a78\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 18.012, de 01/04/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Propostas para as linguagens de Dan\u00e7a, Teatro, Arte e Cultura Digital, para avaliar os projetos submetidos ao 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - Lei Paulo Gustavo. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Propostas, que tem como objetivo avaliar os projetos inscritos nas linguagens de Dan\u00e7a, Teatro, Arte e Cultura Digital do 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - Lei Paulo Gustavo, tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o:ORDLINGUAGEMNOME COMPLETOCPFTIPO1Dan\u00e7aANDERSON PEREIRA DA SILVA GOMES672.941.623-87Titular2Dan\u00e7aCRISTIANE MARQUES DE OLIVEIRA302.244.338-22Titular3Dan\u00e7aFRAN WALAFE DOS SANTOS MARTINS021.847.572-17Titular4Dan\u00e7aALLAN MOSCON ZAMPERINI129.685.927-42Titular5Dan\u00e7aLET\u00cdCIA FLAVIA DE SOUZA051.587.019-62Titular6Dan\u00e7aGRACO ALVES RODRIGUES ARAG\u00c3O767.125.163-15T\u00edtular7Dan\u00e7aL\u00cdVIA MARA GOMES DO ESP\u00cdRITO SANTO070.452.336-12Titular8Dan\u00e7aVICTOR PAULO DE SEIXAS023.941.947-23Titular9Dan\u00e7aANDR\u00c9IA OLIVEIRA ARA\u00daJO DA SILVA803.349.625-87Titular10Dan\u00e7aMARIA BARBOSA PEIXOTO FORTUNA809.095.907-53Suplente11Dan\u00e7aMARTA CESAR088.070.418-71Suplente12Dan\u00e7aCIBELE RIBEIRO DA SILVA172.728.798-31Suplente13TeatroLUANA ONHA DA CRUZ DE SOUZA340.113.788-36Titular14TeatroTHIAGO CARNEIRO MOURA012.284.641-97Titular15TeatroMICHELE BICCA ROLIM009.883.810-52Titular16TeatroROBERTO JER\u00d4NIMO DA SILVA984.108.497-04Titular17TeatroM\u00c1RCIO SILVEIRA DOS SANTOS565.424.450-72Titular18TeatroANA PAULA ALVES FERNANDES104.419.967-95Titular19TeatroLUANA EVA BELFI STEIN057.958.147-09Titular20TeatroRAIMUNDO KLEBERSON DE OLIVEIRA BENICIO058.561.583-77Titular21TeatroANGELO M\u00c1RCIO FARIA TURCI813.926.649-34Titular22TeatroMORGANA MARIA PESSOA SOARES738.833.107-78Titular23TeatroDIANA DE HOLLANDA CAVALCANTI103.381.167-02Titular24TeatroL\u00cdGIA MARINA DE ALMEIDA330.939.028-43Titular25TeatroEDGAR CEZAR BENITES002.190.580-08Titular26TeatroLET\u00cdCIA SOARES DELGADO DOS SANTOS095.347.577-80Titular27TeatroR\u00d3GER BORGES ARAUJO050.022.169-35Titular28TeatroROSA HELENA RASUCK163.089.996-87Suplente29TeatroRAFAELE DA SILVA COSTA004.527.163-14Suplente30TeatroSUELLEN DE SOUZA LEAL223.742.518-37Suplente31Arte e Cultura DigitalGRAZIENE DA SILVA MOREIRA889.834.041-91Titular32Arte e Cultura DigitalJARMESON DE LIMA NASCIMENTO920.017.424-87Titular33Arte e Cultura DigitalRODRIGO DE SOUZA OLIVEIRA190.705.728-50Titular34Arte e Cultura DigitalANDREA CRISTINA SILVA678.958.596-68Titular35Arte e Cultura DigitalM\u00c1RCIO HENRIQUE MELO DE ANDRADE055.464.104-69Titular36Arte e Cultura DigitalANT\u00d4NIO PAZ RODRIGUES J\u00daNIOR022.002.853-29T\u00edtular37Arte e Cultura DigitalF\u00c1BIO GERALDO FERREIRA DA SILVA015.059.006-70Suplente38Arte e Cultura DigitalANTONIO MANUEL DA SILVA NEVES715.008.477-04Suplente39Arte e Cultura DigitalEMERSON APARECIDO DE SOUZA332.528.968-18SuplenteArt. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA SECULT N\u00ba30/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de meia di\u00e1ria, no valor de R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos) para o servidor MAURO COSTA FERNANDES SILVEIRA, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula \u2013 DNS - 3, matr\u00edcula n\u00ba 3000917-7, desta Secretaria, referente a viagem ao munic\u00edpio de Cedro/CE, no dia 05 de mar\u00e7o de 2024, para realizar visita t\u00e9cnica \u00e0 obra Cinema Padr\u00e3o, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea a, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba, e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta SECRETARIA. SECRETARIA DA CULTURA, em Fortaleza, 01 de abril de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho SECRET\u00c1RIA DA CULTURA Registre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ERRATAA SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelos arts. 34 e 50 da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e arts. 91 a 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1: CONSIDERANDO o poder de autotutela da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; CONSIDERANDO a necessidade de obedi-\u00eancia aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e da efici\u00eancia, conforme artigo 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988; CONSIDERANDO a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de ajustes na PORTARIA n\u00ba 261/2023 que cria a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o do Edital de Apoio ao Audiovisual Cearense - Produ\u00e7\u00f5es, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 04 de janeiro de 2024, s\u00e9rie 3, ano XVI, n\u00ba 003, p\u00e1g. 16, sem preju\u00edzo ou altera\u00e7\u00e3o do objeto do instrumento: RESOLVE tornar p\u00fablica a ERRATA \u00e0 PORTARIA n\u00ba261/2023, nos seguintes termos: ONDE SE L\u00ca: NOMECPFTIPOAline Pinheiro Salmin118.608.056-63TITULARAmanda Aouad Almeida939.965.005-72TITULARAna Carolina Soares Da Costa Coelho074.348.526-23TITULARAnamaria Muhlenber da Silva851.411.607-00TITULARAndr\u00e9 Luiz Machado Santos049.941.804-23TITULARCarlos Henrique de Morais Alves018.485.745-76TITULARCarlos Wendell Moura de Lima623.372.383-34TITULARDaniel Pech Bezerra119.016.337-30TITULARDaniela Jaime Smith524.301.031-68TITULARDanielle Cristina Vasconcelos Brito349.965.244-72TITULAREdgar Cezar Benites002.190.580-08TITULAREdson Jos\u00e9 Bastos de Oliveira J\u00fanior008.027.105-73TITULAREduardo Raccah170.766.208-80TITULARElisa Marcondes Ferraz Alcocer234.823.348-70TITULARGledson de Carvalho Silva620.400.653-34TITULARGustavo Corga Acioli Lopes024.241.077-42TITULARJosefa L\u00facia Morais Silva801.900.493-91TITULARJ\u00falia Morim de Melo031.185.324-24TITULARLuiz Gustavo Guimar\u00e3es101.112.766-08TITULARMarcelle Darrieux de Castro108.664.477-84TITULARMarcelo Anselmo Gomes105.090.196-76TITULARM\u00e1rcio Henrique Melo de Andrade055.464.104-69TITULARMarta Corr\u00eaa Machado575.707.870-72TITULARPedro Guindani Lopes de Almeida010.229.070-93TITULARPedro Paulo Baptista de Andrade J\u00fanior319.147.578-82TITULARRamiro Gon\u00e7alves da Silva Rodrigues419.082.688-08TITULARRodrigo Arag\u00e3o Quirino302.935.208-01 TITULARSheila Fernandes da Silva747.161.233-91TITULARTalita Jordina Rodrigues063.992.099-35TITULART\u00e2nia Aparecida de Souza Vicente792.007.457-68TITULARThais Lima dos Reis217.118.898-73TITULARThayn\u00e1 Stephany de Almeida Torella381.755.128-22TITULARVianney de Oliveira Ribeiro730.381.053-68TITULARVictor Olavo de Paiva Miranda Rocca055.264.674-14TITULARAugusto Zeiser070.064.809-73SUPLENTECarolina Marques Henriques Ficheira095.008.727-06SUPLENTEC\u00edntia Domit Bittar059.516.019-08SUPLENTECristiano Abud Barbosa009.363.376-99SUPLENTECynthia Gomes Falc\u00e3o Pereira858.023.874-91SUPLENTEDaniel de Menezes Gularte589.851.663-87SUPLENTEFrancini Nicolau Barbosa de Gusm\u00e3o333.450.598-78SUPLENTEGeorge Michael Alves de Lima036.167.984-00SUPLENTEHenry Alexandre Durante Machado090.547.248-97SUPLENTEIzis Negreiros de Souza345.931.872-49SUPLENTEJulia Cipriano de Simone021.778.127-63SUPLENTEKelly Cristina de Souza dos Santos088.555.847-23SUPLENTELuana Mendon\u00e7a Cabral133.442.637-65SUPLENTEMargarida Gomes da Silva027.435.604-01SUPLENTEMariana Fernandes de Menezes Kaufman056.394.867-16SUPLENTEMarina Vieira de Souza804.645.567-91SUPLENTEMariane Feil000.152.899-82SUPLENTEMarina Vieira de Souza804.645.567-91 SUPLENTERenata Ara\u00fajo dos Reis813.042.005-82SUPLENTEVictor Luiz Casagrande Malezon027.933.941-06SUPLENTELEIA-SE:NOMECPFTIPOAline Pinheiro Salmin118.608.056-63TITULARAmanda Aouad Almeida939.965.005-72TITULARAna Carolina Soares Da Costa Coelho074.348.526-23TITULARAnamaria Muhlenber da Silva851.411.607-00TITULARAndr\u00e9 Luiz Machado Santos049.941.804-23TITULARCarlos Henrique de Morais Alves018.485.745-76TITULARCarlos Wendell Moura de Lima623.372.383-34TITULARDaniel Pech Bezerra119.016.337-30TITULARDaniela Jaime Smith524.301.031-68TITULARDanielle Cristina Vasconcelos Brito349.965.244-72TITULAREdgar Cezar Benites002.190.580-08TITULAREdson Jos\u00e9 Bastos de Oliveira J\u00fanior008.027.105-73TITULAREduardo Raccah170.766.208-80TITULARElisa Marcondes Ferraz Alcocer234.823.348-70TITULARGledson de Carvalho Silva620.400.653-34TITULARGustavo Corga Acioli Lopes024.241.077-42TITULARJosefa L\u00facia Morais Silva801.900.493-91TITULARJ\u00falia Morim de Melo031.185.324-24TITULARLuiz Gustavo Guimar\u00e3es101.112.766-08TITULARMarcelle Darrieux de Castro108.664.477-84TITULARMarcelo Anselmo Gomes105.090.196-76TITULARM\u00e1rcio Henrique Melo de Andrade055.464.104-69TITULARNOMECPFTIPOMarta Corr\u00eaa Machado575.707.870-72TITULARPedro Guindani Lopes de Almeida010.229.070-93TITULARPedro Paulo Baptista de Andrade J\u00fanior319.147.578-82TITULARRamiro Gon\u00e7alves da Silva Rodrigues419.082.688-08TITULARRodrigo Arag\u00e3o Quirino302.935.208-01 TITULARSheila Fernandes da Silva747.161.233-91TITULARTalita Jordina Rodrigues063.992.099-35TITULART\u00e2nia Aparecida de Souza Vicente792.007.457-68TITULARThais Lima dos Reis217.118.898-73TITULARThayn\u00e1 Stephany de Almeida Torella381.755.128-22TITULARVianney de Oliveira Ribeiro730.381.053-68TITULARVictor Olavo de Paiva Miranda Rocca055.264.674-14TITULARLia Bahia Ces\u00e1rio089.099.837-01TITULARAugusto Zeiser070.064.809-73SUPLENTECarolina Marques Henriques Ficheira095.008.727-06SUPLENTEC\u00edntia Domit Bittar059.516.019-08SUPLENTECristiano Abud Barbosa009.363.376-99SUPLENTECynthia Gomes Falc\u00e3o Pereira858.023.874-91SUPLENTEDaniel de Menezes Gularte589.851.663-87SUPLENTEFrancini Nicolau Barbosa de Gusm\u00e3o333.450.598-78SUPLENTEGeorge Michael Alves de Lima036.167.984-00SUPLENTEHenry Alexandre Durante Machado090.547.248-97SUPLENTEIzis Negreiros de Souza345.931.872-49SUPLENTEJulia Cipriano de Simone021.778.127-63SUPLENTEKelly Cristina de Souza dos Santos088.555.847-23SUPLENTELuana Mendon\u00e7a Cabral133.442.637-65SUPLENTEMargarida Gomes da Silva027.435.604-01SUPLENTEMariana Fernandes de Menezes Kaufman056.394.867-16SUPLENTEMarina Vieira de Souza804.645.567-91SUPLENTEMariane Feil000.152.899-82SUPLENTEMarina Vieira de Souza804.645.567-91 SUPLENTERenata Ara\u00fajo dos Reis813.042.005-82SUPLENTEVictor Luiz Casagrande Malezon027.933.941-06SUPLENTEArt. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba003/2023NUP 27001.003893/2023-96EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRE-TARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Forta-leza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 003/2023 - CASA DE ANT\u00d4NIO CONSELHEIRO. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 003/2023 para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 1.464.680,00 (um milh\u00e3o e quatrocentos e sessenta e quatro mil e seiscentos e oitenta reais), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 1.464.680,00 (um milh\u00e3o e quatrocentos e sessenta e quatro mil e seiscentos e oitenta reais); DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MARVitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba004/2023NUP 27001.003890/2023-52EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 004/2023 - CASA DE SABERES CEGO ADERALDO. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho do Contrato de Gest\u00e3o em ep\u00edgrafe para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 1.673.920,00 (um milh\u00e3o e seiscentos e setenta e tr\u00eas mil e novecentos e vinte reais), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 1.673.920,00 (um milh\u00e3o e seiscentos e setenta e tr\u00eas mil e novecentos e vinte reais); DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba05/2023NUP 27001.003889/2023-28EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 05/2023 - CENTRO CULTURAL BOM JARDIM. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 05/2023 para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia para 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 7.675.300,00 (sete milh\u00f5es e seiscentos e setenta e cinco mil e trezentos reais), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 7.675.300,00 (sete milh\u00f5es e seiscentos e setenta e cinco mil e trezentos reais); DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia para 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba007/2023NUP 27001.003891/2023-05EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRE-TARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Forta-leza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 007/2023 - ESCOLA DE ARTES E OF\u00cdCIOS THOMAZ POMPEU SOBRINHO. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 007/2023: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 2.720.120,00 (dois milh\u00f5es e setecentos e vinte mil e cento e vinte reais), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 2.720.120,00 (dois milh\u00f5es e setecentos e vinte mil e cento e vinte reais); DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba008/2023NUP 27001.003887/2023-39EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 008/2023 - ESCOLA VILA DA M\u00daSICA. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 008/2023 para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 2.406.260,00 (dois milh\u00f5es e quatrocentos e seis mil e duzentos e sessenta reais), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 2.406.260,00 (dois milh\u00f5es e quatrocentos e seis mil e duzentos e sessenta reais). DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba009/2023NUP 27001.003909/2023-61EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 009/2023 - CENTRO DRAG\u00c3O DO MAR DE ARTE E CULTURA. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 009/2023 para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 16.739.200,00 (dezesseis milh\u00f5es e setecentos e trinta e nove mil e duzentos reais), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 16.739.200,00 (dezesseis milh\u00f5es e setecentos e trinta e nove mil e duzentos reais); DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba010/2023NUP 27001.003886/2023-94EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 010/2023 - CINETEATRO S\u00c3O LUIZ. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 010/2023 para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 6.381.820,00 (seis milh\u00f5es e trezentos e oitenta e um mil e oitocentos e vinte reais), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 6.381.820,00 (seis milh\u00f5es e trezentos e oitenta e um mil e oitocentos e vinte reais); DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba011/2023NUP 27001.003884/2023-03EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 011/2023 - THEATRO JOS\u00c9 DE ALENCAR. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 011/2023 para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia para 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 5.060.469,40 (cinco milh\u00f5es e sessenta mil e quatrocentos e sessenta e nove reais e quarenta centavos), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 5.060.469,40 (cinco milh\u00f5es e sessenta mil e quatrocentos e sessenta e nove reais e quarenta centavos); DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia para 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba012/2023NUP 27001.003906/2023-27EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 012/2023 - ESCOLA DE GASTRONOMIA SOCIAL IVENS DIAS BRANCO. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o em ep\u00edgrafe para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 6.800.300,00 (seis milh\u00f5es oitocentos mil e trezentos reais), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9s-cimo de R$ 6.800.300,00 (seis milh\u00f5es oitocentos mil e trezentos reais); DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba13/2023NUP 27001.003885/2023-40EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domici-liada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 13/2023 - BIBLIOTECA ESTADUAL DO CEAR\u00c1. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 13/2023 para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 7.476.145,20 (sete milh\u00f5es quatrocentos e setenta e seis mil cento e quarenta e cinco reais e vinte centavos), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 7.476.145,20 (sete milh\u00f5es quatrocentos e setenta e seis mil cento e quarenta e cinco reais e vinte centavos). DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba006/2023NUP 27001.003888/2023-83EMENTA: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 006/2023 - ESCOLA PORTO IRACEMA DAS ARTES. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 006/2023 para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 10.566.620,00 (dez milh\u00f5es e quinhentos e sessenta e seis mil e seiscentos e vinte reais), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 10.566.620,00 (dez milh\u00f5es e quinhentos e sessenta e seis mil e seiscentos e vinte reais); DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba002/2023NUP 27001.003908/2023-16EMENTA: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.XXX.XXX-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.XXX.XXX-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 10\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original n\u00ba 002/2023 - PORTO DRAG\u00c3O. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 002/2023 para: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; O acr\u00e9scimo de R$ 4.045.306,67 (quatro milh\u00f5es e quarenta e cinco mil e trezentos e seis reais e sessenta e sete centavos), conforme novo Plano de Trabalho constante no processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Um acr\u00e9scimo de R$ 4.045.306,67 (quatro milh\u00f5es e quarenta e cinco mil e trezentos e seis reais e sessenta e sete centavos); DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 01 de abril de 2024 a 31 de mar\u00e7o de 2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 27 mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 07.954.555/0001-11, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba. 500, bairro Centro, Fortaleza/CE, neste ato representada pela Sra. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho, Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE INDENIZAR, no valor total de R$ 3.375,00 (tr\u00eas mil, trezentos e setenta e cinco reais), a JOCASTRA HOLANDA BEZERRA, inscrito no CPF n\u00ba 018.xxx.xxx-31, pela realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e parecer t\u00e9cnico durante o XVIII Edital Cear\u00e1 da Paix\u00e3o 2024, nos termos cons-tantes do processo administrativo n\u00ba 27001.001593/2024-53. As despesas decorrentes do presente termo de indeniza\u00e7\u00e3o correr\u00e3o atrav\u00e9s da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa: 132 - PROMO\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO CULTURAL E MEM\u00d3RIA CEARENSE Objetivo PPA: 132.1 - Reconhecer, preservar e valorizar o patrim\u00f4nio e a mem\u00f3ria cearense de relev\u00e2ncia cultural. Entrega: PROJETO BENEFICIADO A\u00e7\u00e3o: 11689 - PROMO\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DOS CICLOS E FESTAS DE TRADI\u00c7\u00c3O POPULAR - FEC. MAPP: 625 - XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, COM V SEMIN\u00c1RIO DE AVALIA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, Fonte: (759)-(070) Recursos Pr\u00f3prios / Fundos PF: 2704010452024I - XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024 - PARECERISTAS Dota\u00e7\u00e3o: 256539 - 27200004.13.391.132.11689.03.339093.1.7591200070.1 - Indeniza\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o: 183132 - 27200004.13.391.132.11689.03.339047.2.7591200070.1 - INSS Patronal FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O A fundamenta\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o se encontra exaustivamente demonstrada no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 320/2024 e nos demais documentos que instruem o Processo n\u00ba 27001001593202453, com amparo jur\u00eddico nos arts. 72, 74, III, \u201cb\u201d, 148, \u00a71\u00ba e 149 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 e nos arts. 884 a 886 do C\u00f3digo Civil de 2002. CREDOR(A): JOCASTRA HOLANDA BEZERRA VALOR: R$ 3.375,00 (tr\u00eas mil, trezentos e setenta e cinco reais) Processo n\u00ba. 27001.001593/2024-53 Fortaleza/CE, 02 de abril de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 07.954.555/0001-11, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba. 500, bairro Centro, Fortaleza/CE, neste ato representada pela Sra. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho, Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE INDENIZAR, no valor total de R$ 2.700,00 (dois mil e setecentos reais), a ALEXANDRA DE LIMA CAVALCANTI, M.E.I, inscrita no CNPJ: 17.937.213/0001-47, pela realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e parecer t\u00e9cnico durante o XVIII Edital Cear\u00e1 da Paix\u00e3o 2024, nos termos constantes do processo administrativo n\u00ba 27001001591202464. As despesas decorrentes do presente termo de indeniza\u00e7\u00e3o correr\u00e3o atrav\u00e9s da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa: 132 - PROMO\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO CULTURAL E MEM\u00d3RIA CEARENSE Objetivo PPA: 132.1 - Reconhecer, preservar e valorizar o patrim\u00f4nio e a mem\u00f3ria cearense de relev\u00e2ncia cultural. Entrega: PROJETO BENEFICIADO A\u00e7\u00e3o: 11689 - PROMO\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DOS CICLOS E FESTAS DE TRADI\u00c7\u00c3O POPULAR - FEC. MAPP: 625 - XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, COM V SEMIN\u00c1RIO DE AVALIA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, Fonte: (759)-(070) Recursos Pr\u00f3prios / Fundos PF: 2704010452024I - XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024 - PARECERISTAS Dota\u00e7\u00e3o: 256539 - 27200004.13.391.132.11689.03.339093.1.7591200070.1 - Indeniza\u00e7\u00e3o FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O A fundamenta\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o se encontra exaustivamente demonstrada no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 321/2024 e nos demais documentos que instruem o Processo n\u00ba 27001001591202464, com amparo jur\u00eddico nos arts. 72, 74, III, \u201cb\u201d, 148, \u00a71\u00ba e 149 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 e nos arts. 884 a 886 do C\u00f3digo Civil de 2002. CREDOR(A): ALEXANDRA DE LIMA CAVALCANTI, M.E.I, VALOR: R$ 2.700,00 (dois mil e setecentos reais) Processo n\u00ba. 27001001591202464 Fortaleza/CE, 02 de abril de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE INDENIZA\u00c7\u00c3OO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 07.954.555/0001-11, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba. 500, bairro Centro, Fortaleza/CE, neste ato representada pela Sra. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho, Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE INDENIZAR, no valor total de R$ 3.375,00 (tr\u00eas mil, trezentos e setenta e cinco reais), a ICARO AMORIM MARTINS, inscrito no CPF n\u00ba 028.xxx.xxx-18, pela realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e parecer t\u00e9cnico durante o XVIII Edital Cear\u00e1 da Paix\u00e3o 2024, nos termos cons-tantes do processo administrativo n\u00ba 27001001592202417. As despesas decorrentes do presente termo de indeniza\u00e7\u00e3o correr\u00e3o atrav\u00e9s da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa: 132 - PROMO\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO CULTURAL E MEM\u00d3RIA CEARENSE Objetivo PPA: 132.1 - Reconhecer, preservar e valorizar o patrim\u00f4nio e a mem\u00f3ria cearense de relev\u00e2ncia cultural. Entrega: PROJETO BENEFICIADO A\u00e7\u00e3o: 11689 - PROMO\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DOS CICLOS E FESTAS DE TRADI\u00c7\u00c3O POPULAR - FEC. MAPP: 625 - XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, COM V SEMIN\u00c1RIO DE AVALIA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, Fonte: (759)-(070) Recursos Pr\u00f3prios / Fundos PF: 2704010562024I - V Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Planejamento Ciclo Cear\u00e1 da Paix\u00e3o- 2024 Dota\u00e7\u00e3o: 256539 - 27200004.13.391.132.11689.03.339093.1.7591200070.1 - Indeniza\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o: 183132 - 27200004.13.391.132.11689.03.339047.2.7591200070.1 - INSS PatronalPrograma: 132 - PROMO\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO CULTURAL E MEM\u00d3RIA CEARENSE Objetivo PPA: 132.1 - Reconhecer, preservar e valorizar o patrim\u00f4nio e a mem\u00f3ria cearense de relev\u00e2ncia cultural. Entrega: PROJETO BENEFICIADO A\u00e7\u00e3o: 11689 - PROMO\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DOS CICLOS E FESTAS DE TRADI\u00c7\u00c3O POPULAR - FEC. MAPP: 625 - XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, COM V SEMIN\u00c1RIO DE AVALIA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024, Fonte: (759)-(070) Recursos Pr\u00f3prios / Fundos PF: 2704010452024I - XVIII EDITAL CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O - 2024 - PARECERISTAS Dota\u00e7\u00e3o: 256539 - 27200004.13.391.132.11689.03.339093.1.7591200070.1 - Indeniza\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o: 183132 - 27200004.13.391.132.11689.03.339047.2.7591200070.1 - INSS Patronal FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O A fundamenta\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o se encontra exaustivamente demonstrada no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 319/2024 e nos demais documentos que instruem o Processo n\u00ba 27001001592202417, com amparo jur\u00eddico nos arts. 72, 74, III, \u201cb\u201d, 148, \u00a71\u00ba e 149 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 e nos arts. 884 a 886 do C\u00f3digo Civil de 2002. CREDOR(A): ICARO AMORIM MARTINS VALOR: R$ 3.375,00 (tr\u00eas mil, trezentos e setenta e cinco reais) Processo n\u00ba. 27001001592202417 Fortaleza/CE, 02 de abril de 2024.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba094/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES: ODILON J\u00daNIOR, GIL FILIPE CAVALCANTE DE MEDEIROS,  ANNA KARINNE NERY VERAS, MARIA AUXILIADORA DA SILVA,  FERNANDA RACHEL LIMA MARTINS DE QUADROS e CARLOS ALBERTO RODRIGUES DE S\u00c1, conforme as normas Brasileiras de Contabilidade Aplicada no Setor P\u00fablico para comporem a COMISS\u00c3O , sob a Presid\u00eancia do primeiro, com o objetivo de elaborar o invent\u00e1rio dos bens m\u00f3veis e regulariza\u00e7\u00e3o dos bens im\u00f3veis desta Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, para o exerc\u00edcio de 2024. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Mois\u00e9s Br\u00e1z RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.001589/2023-28EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba001/2024CONVENENTES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARUANA/CE, inscrito no CNPJ 07.615.750/0001-17. OBJETO: O presente CONV\u00caNIO tem por objeto \u201cm\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA e a Prefeitura Municipal de Jaguaruana/CE, visando a constru\u00e7\u00e3o de 01 (um) sistema de abastecimento de \u00e1gua, que ser\u00e1 implantado na comunidade rural do munic\u00edpio\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONV\u00caNIO reger-se-\u00e1 por toda a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018 que alterou a Lei Complementar 119/2012, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, bem como nas informa\u00e7\u00f5es contidas no NUP 21001.001589/2023-28 e no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 094/2024. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste CONV\u00caNIO VIG\u00caNCIA: Este CONV\u00caNIO vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, ap\u00f3s a data de assinatura, podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de TERMO ADITIVO, desde que formalizem o aditamento no prazo de 30 dias antes do dia previsto para o t\u00e9rmino, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pela CONCEDENTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 1.352.748,13 (um milh\u00e3o, trezentos e cinquenta e dois mil, setecentos e quarenta e oito reais e treze centavos) VALOR: R$ 1.352.748,13 (um milh\u00e3o, trezentos e cinquenta e dois mil, setecentos e quarenta e oito reais e treze centavos), sendo R$ 67.637,41 (sessenta e sete mil, seiscentos e trinta e sete reais e quarenta e um centavos) a t\u00edtulo de contrapartida do Munic\u00edpio, e arcando a SDA com R$ 1.285.110,73 um milh\u00e3o, duzentos e oitenta e cinco mil, cento e dez reais e setenta e tr\u00eas centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 21100033.17.511.622.10507.04.444042.1.5009100000.0 \u2013 R$ 1.285.110,73 PF 2100010442023I MAPP 997 DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 06 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e JOS\u00c9 ELIAS DE OLIVEIRA Prefeito de Jaguaruana/CE (CONVENENTE).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.000845/2024-41EXTRATO 4 ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba003/2021I - ESP\u00c9CIE: 4\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA E FINANCEIRA QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 POR INTERM\u00c9DIO DE SUA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O MUNIC\u00cdPIO DE IGUATU/CE PARA OS FINS QUE NELE SE DECLARAM; II - OBJETO: O presente TERMO ADITIVO tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Conv\u00eanio n\u00b0 003/2021, que tem por objeto a realiza\u00e7\u00e3o do censo agropecu\u00e1rio junto aos agricultores e pecuaristas do munic\u00edpio de Iguatu para diagnosticar quantitativamente a produ\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria e os estabelecimentos produtivos com potencial econ\u00f4mico e de produ\u00e7\u00e3o familiar no Munic\u00edpio de Iguatu/CE, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, at\u00e9 o dia 30 de junho de 2024, iniciando a contagem a partir do dia 02 de mar\u00e7o de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ZERO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONV\u00caNIO N\u00ba 003/2021 ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 01 de mar\u00e7o de 2024. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e EDNALDO DE LAVOR COURAS Prefeito Municipal de Iguatu/CE (CONVENENTE).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 02/2024VALOR POR FONTE: FONTE 70 - RECURSOS DIRETAMENTE ARRECADADOS: 35.560,00; PROCESSO N\u00ba: 56012.000412 / 2024-41 Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A. - ADECE. OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa Aranda Eventos e Congressos Ltda. JUSTIFICATIVA: A loca\u00e7\u00e3o de 01 estande de 15 m\u00b2, com montagem e desmontagem, mobiliado, adesivado, para participa\u00e7\u00e3o da ADECE no 4\u00ba Intersolar Summit Brasil Nordeste, que ocorrer\u00e1 no per\u00edodo de 10 a 11 abril de 2024, no Centro de Eventos do Cear\u00e1, em Fortaleza/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas na justifi-cativa t\u00e9cnica do setor demandante. VALOR GLOBAL: R$ 35.560,00 ( (trinta e cinco mil, quinhentos e sessenta reais) ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios da ADECE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 30, inciso I, da Lei n\u00b0 13.303/2016. CONTRATADA: ARANDA EVENTOS E CONGRESSOS LTDA. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.- Danilo Gurgel Serpa- Diretor-Presidente da ADECE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: N\u00e3o se aplica.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 56012.002424/2023-29EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba03/2024CONVENENTES: AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A \u2013 ADECE e MUNIC\u00cdPIO DE TEJU\u00c7UOCA. OBJETO: A coopera\u00e7\u00e3o financeira e econ\u00f4mica entre os CONVENENTES, visando a constru\u00e7\u00e3o de 01 (um) Galp\u00e3o Industrial, no Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es e diretrizes estabelecidas no Plano de Trabalho, Projetos e Or\u00e7amentos que integram o presente termo, independentemente de suas transcri\u00e7\u00f5es neste texto; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Estadual n\u00ba 13.960/2007, no Estatuto Social da ADECE e Regulamento de Conv\u00eanios da ADECE; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: O presente Conv\u00eanio ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 21 (vinte e um) meses contados a partir da assinatura do Termo, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio das partes; VALOR GLOBAL: R$ 2.604.929,11 VALOR: O valor total do presente conv\u00eanio ser\u00e1 de R$ 2.604.929,11 (dois milh\u00f5es, seiscentos e quatro mil, novecentos e vinte e nove reais e onze centavos)., a ADECE participar\u00e1 com a import\u00e2ncia de R$ 2.500.000,00 (dois milh\u00f5es e quinhentos mil reais). A contra-partida do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca/CE ser\u00e1 econ\u00f4mica e financeira no valor de R$ 104.929,11 (cento e quatro mil, novecentos e vinte e nove reais e onze centavos), sendo R$ 54.929,11 (cinquenta e quatro mil, novecentos e vinte e nove reais e onze centavos) financeira, e R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais) econ\u00f4mica, referente \u00e0 doa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel no qual ser\u00e1 constru\u00eddo o galp\u00e3o citado; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste Conv\u00eanio correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios da ADECE; DATA DA ASSINATURA: 18 de mar\u00e7o de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS : Danilo Gurgel Serpa - Diretor-Presidente da ADECE; Expedito Jos\u00e9 de S\u00e1 Parente J\u00fanior - Diretor de Suporte a Infraestrutura e Patrim\u00f4nio da ADECE e Jos\u00e9 Antunizio de Brito - Prefeito Municipal de Teju\u00e7uoca/CE.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ATA DA 124\u00aa REUNI\u00c3O DO CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DACOMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1INSCRITA NO C.N.P.J. SOB O N\u00ba13.006.170/0001-25REGISTRADA NA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 SOB NIRE \u2013 233000304351- DATA, LOCAL E HORA: 29 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09h hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, realizada por meio de videoconfer\u00eancia, atrav\u00e9s da plataforma CISCO WEBEX, cujo link de acesso foi enviado previamente para os presentes. 2- PRESENTES: Presentes os membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o elencados a seguir: Jos\u00e9 S\u00e9rgio Fontenele Azevedo, Felipe Barros Leal, Cristiano Marcelo Peres, Francisco Quintino Vieira Neto, Ren\u00e9 Adriaan Bernard Van der Plas, Teije George Smittenaar. 3 - MESA: Presidente: Jos\u00e9 S\u00e9rgio Fontenele Azevedo, e Secret\u00e1ria Corporativa: Simone Rocha Gon\u00e7alves Amorim. 4- QUORUM: Instalada conforme art.10, par\u00e1grafo 5\u00ba, do Estatuto Social da ZPE CEAR\u00c1. 5-PAUTA DA REUNI\u00c3O: 5.1. Submeter ao Conselho de Administra\u00e7\u00e3o para delibera\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 12, inciso XXII do Estatuto Social da ZPE CEAR\u00c1, sobre a destitui\u00e7\u00e3o do Diretor Presidente, Sr. Eduardo da Cunha Neves e indicar o nome do Sr. H\u00e9lio Winston Barreto Leit\u00e3o para sucess\u00e3o ao cargo de Diretor Presidente da Companhia e concluir o mandato do antecessor, bem como para acumular as fun\u00e7\u00f5es de Diretor de Opera\u00e7\u00f5es, atualmente vago, a teor do que disp\u00f5e o artigo 17 do mesmo Estatuto; 5.2. Submeter ao Conselho de Administra\u00e7\u00e3o para aprova\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 12, inciso XXI, do Estatuto Social da Companhia, a Pol\u00edtica de Patroc\u00ednio da Companhia Adminis-tradora da Zona de Processamento de Exporta\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1; 6 - DELIBERA\u00c7\u00d5ES: O presidente do Conselho, o Sr. Jos\u00e9 S\u00e9rgio Fontenele de Azevedo iniciou a reuni\u00e3o, convidou o Diretor Presidente da ZPE e a Diretoria S\u00eanior da CIPP para participar da reuni\u00e3o. O presidente do Conselho cumprimentou os demais membros, iniciou as atividades saudando-os, declarando abertos os trabalhos. Foram colocados para aprecia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho os assuntos da pauta da reuni\u00e3o, tendo como resultados as seguintes delibera\u00e7\u00f5es: 6.1. O Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da ZPE CEAR\u00c1, aprova a destitui\u00e7\u00e3o do Sr. Eduardo Henrique Cunha Neves, CPF n\u00ba 294.533.053-91, do cargo de Diretor Presidente da Companhia Administradora da Zona de Processamento de Exporta\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1, a partir de 29/02/2024. Ato cont\u00ednuo, o Conselho de Administra\u00e7\u00e3o elege para Diretor Presidente da Companhia Administradora da Zona de Processamento de Exporta\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1, com mandato a partir de 01/03/2024 at\u00e9 12/04/2025, o Sr. H\u00e9lio Winston Barreto Leit\u00e3o, brasileiro, casado, advogado, carteira de Identidade sob o n\u00ba 10.588 OAB/CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 370.901.863-34, residente e domiciliado em Fortaleza- CE, Rua Romeu Aldiguere, n\u00ba 101, Apto 1401, Edif. Green Life 3 RES \u2013 Norte, Bairro P. Ribeiro, CEP:.60810-190. Na oportunidade, o Conselho de Administra\u00e7\u00e3o aprova a acumula\u00e7\u00e3o pelo Sr. H\u00e9lio Winston Barreto Leit\u00e3o, sem acr\u00e9scimo remunerat\u00f3rio, das fun\u00e7\u00f5es de Diretor Presidente e Diretor de Opera\u00e7\u00f5es, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. 6.2. Por unanimidade, o Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia Administradora da Zona de Processamento de Exporta\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1 aprovou a Pol\u00edtica de Patroc\u00ednio da ZPE CEAR\u00c1. 7 - CONCLUS\u00c3O: Ao final das discuss\u00f5es, foi facultado a todos os componentes da mesa o direito da coloca\u00e7\u00e3o de mais algum tema para debate. N\u00e3o sendo mais nada registrado, o Presidente da mesa declarou encerrada a se\u00e7\u00e3o, lavrando-se a presente Ata original, a qual, ap\u00f3s lida e aprovada, foi assinada por Jos\u00e9 S\u00e9rgio Fontenele Azevedo presidente, e no original por Felipe Barros Leal, Francisco Quintino Vieira Neto, Cristiano Marcelo Peres, Ren\u00e9 Adriaan Bernard Van der Plas e Teije George Smittenaar. Confere com o original lavrado em livro pr\u00f3prio. Pec\u00e9m, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 CE, 29 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Sergio Fontenele de AzevedoPRESIDENTE DO CONSELHOFelipe Barros LealCONSELHEIROCristiano Marcelo PeresCONSELHEIROFrancisco Quintino Vieira NetoCONSELHEIROTeije George SmittenaarCONSELHEIRORen\u00e9 Adriaan Bernard Van de PlasCONSELHEIRO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0170/2024 -GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.034137/2023-95, RESOLVE, de conformidade com o artigo 23 da Lei n\u00ba 12.066 de 13/01/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, combinados com o Decreto N\u00ba 32.103, de 12/12/2016, PROMOVER COM TITULA\u00c7\u00c3O, os PROFISSIONAIS do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - MAG, lotados nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme cons-tantes do anexo \u00fanico, parte integrante desta Portaria, a partir da data de entrada do processo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza 14 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0170/2024-GAB,  DE 14 DE FEVEREIRO DE 2024Enquadramento: 15 - Lei 15.901/2015                Grupo Ocupacional: MAGN\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGON\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O ATUALA PARTIRPROCESSO130382218GERMANA MARIA DE ARAUJO LIMA RODRIGUESK020 - ProfessorI/ESPECIALIZA\u00c7\u00c3OJ/MESTRADO08/11/202322001.034137/2023-95"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0198/2024-GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do artigo 93, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.043645/2023-64, RESOLVE, de conformidade com o artigo 23 da Lei n\u00ba 12.066, de 13/01/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, combinados com o Decreto N\u00ba 32.103, de 12/12/2016, PROMOVER COM TITULA\u00c7\u00c3O, os PROFISSIONAIS do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - MAG, lotados nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme cons-tantes do anexo \u00fanico, parte integrante desta Portaria, a partir da data de entrada do processo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0198/2024-GAB DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024Enquadramento:  15 - Lei 15.901/2015                Grupo Ocupacional: MAGN\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGON\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O ATUALA PARTIRPROCESSO148105610HOMERO HENRIQUE DE SOUZAK020 - ProfessorL/MESTRADOM/DOUTORADO05/12/202322001.043645/2023-64"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0220/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do artigo 93, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.038662/2023-80, RESOLVE, de conformidade com o artigo 23 da Lei n\u00ba 12.066 de 13/01/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, combinados com o Decreto N\u00ba 32.103, de 12/12/2016, PROMOVER COM TITULA\u00c7\u00c3O, os PROFISSIONAIS do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - MAG, lotados nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme cons-tantes do anexo \u00fanico, parte integrante desta portaria, a partir da data de entrada do processo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0220/2024 \u2013 GAB, DE 16 DE FEVEREIRO DE 2024Enquadramento: 15 - Lei 15.901/2015                Grupo Ocupacional: MAGN\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGON\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O ATUALA PARTIRPROCESSO130373316ANDERSON CARDOSO DE AMORIMK020 - ProfessorI/ESPECIALIZA\u00c7\u00c3OJ/MESTRADO23/11/202322001.038662/2023-80"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0306/2024 - GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do artigo 93, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.046393/2023-25, RESOLVE, de conformidade com o artigo 23 da Lei n\u00ba 12.066, de 13/01/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, combinados com o Decreto N\u00ba 32.103, de 12/12/2016, PROMOVER COM TITU-LA\u00c7\u00c3O, os PROFISSIONAIS do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 MAG, lotados nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme constantes do anexo \u00fanico, parte integrante desta Portaria, a partir da data de entrada do processo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Em Fortaleza, aos 12 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0306/2024 \u2013 GAB. DE 12 DE MAR\u00c7O DE 2024Enquadramento: 15 - Lei 15.901/2015                Grupo Ocupacional: MAGN\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGON\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O ATUALA PARTIRPROCESSO130431316WILLIAM SANTANA VILACAK020 - ProfessorI/ESPECIALIZA\u00c7\u00c3OJ/MESTRADO21/12/202322001.046393/2023-25"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0307/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do artigo 93, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.041365/2023-11, RESOLVE, de conformidade com o artigo 23, da Lei n\u00ba 12.066 de 13/01/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, combinados com o Decreto N\u00ba 32.103, de 12/12/2016, PROMOVER COM TITULA\u00c7\u00c3O, os PROFISSIONAIS do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - MAG, lotados nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme cons-tantes do anexo \u00fanico, parte integrante desta portaria, a partir da data de entrada do processo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0307/2024 \u2013 GAB. DE 12 DE MAR\u00c7O DE 2024Enquadramento: 15 - Lei 15.901/2015                Grupo Ocupacional: MAGN\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGON\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O ATUALA PARTIRPROCESSO148091318ROGERIA VITURINO DA SILVAK020 - ProfessorF/ESPECIALIZA\u00c7\u00c3OJ/MESTRADO29/11/202322001.041365/2023-11"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0311/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do artigo 93, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.023880/2023-10, RESOLVE, de conformidade com o artigo 23, da Lei n\u00ba 12.066 de 13/01/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, combinados com o Decreto N\u00ba 32.103, de 12/12/2016, PROMOVER COM TITULA\u00c7\u00c3O, os PROFISSIONAIS do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - MAG, lotados nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme cons-tantes do anexo \u00fanico, parte integrante desta portaria, a partir da data de entrada do processo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Em Fortaleza, aos 13 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0311/2024 \u2013 GAB, DE 13 DE MAR\u00c7O DE 2024Enquadramento: 15 - Lei 15.901/2015                Grupo Ocupacional: MAGN\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGON\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O ATUALA PARTIRPROCESSO130234014ANA MARIA FURTADO NEOK020 - ProfessorL/MESTRADOM/DOUTORADO02/10/202322001.023880/2023-10"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0318/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do artigo 93, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.036186/2023-62, RESOLVE, de conformidade com o artigo 23 da Lei n\u00ba 12.066 de 13/01/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, combinados com o Decreto N\u00ba 32.103, de 12/12/2016, PROMOVER COM TITULA\u00c7\u00c3O, os PROFISSIONAIS do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - MAG, lotados nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme cons-tantes do anexo \u00fanico, parte integrante desta portaria, a partir da data de entrada do processo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0318/2024 - GAB DE 18 DE MAR\u00c7O DE 2024Enquadramento: 15 - Lei 15.901/2015                Grupo Ocupacional: MAGN\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGON\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O ATUALA PARTIRPROCESSO148051014FRANCISCO GLAUBER DE SOUZA CAVALCANTEK020 - ProfessorF/ESPECIALIZA\u00c7\u00c3OJ/MESTRADO17/11/202322001.036186/2023-62"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0332/2024-GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.003061/2024-37, RESOLVE, de conformidade com o artigo 23 da Lei n\u00ba 12.066 de 13/01/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores , combinados com o Decreto N\u00ba 32.103, de 12/12/2016, PROMOVER COM TITULA\u00c7\u00c3O, os PROFISSIONAIS do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - MAG, lotados nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme cons-tantes do anexo \u00fanico, parte integrante desta portaria, a partir da data de entrada do processo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza 20 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0332/2024 \u2013 GAB,  DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2024Enquadramento: 15 - Lei 15.901/2015                 Grupo Ocupacional: MAGN\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGON\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O ATUALA PARTIRPROCESSO147889413ALINE DE FATIMA CAVALCANTE NEPOMUCENOK020 - ProfessorE/LICENCIATURA PLENAF/ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O15/01/202422001.003061/2024-37"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0375/2024-GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba da Lei n\u00ba 13.513, de 19 de julho de 2004; o disposto no \u00a7 1\u00ba do art. 13 do Decreto n\u00ba 32.426, de 21 de novembro de 2017; e, ainda, o Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES listados no Anexo \u00danico desta Portaria, ocupantes do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio nas escolas listadas no mesmo Anexo, informando ainda a data de nomea\u00e7\u00e3o ao cargo em quest\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza,  01 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3ONOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLADATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPANA KEYLA SOUSA SOARESCREDE 6EEMTI DEPUTADO CES\u00c1RIO BARRETO LIMA - INEP: 2302635901/02/202416/05/202322001.010404/2024-10ANA DANIELE DA SILVASEFOR 3EEFM DEPUTADO JOACI PEREIRA - INEP: 2306949001/02/202408/06/201822001.009287/2024-41FRANCISCA EDNA CAMELO TORRES LIMACREDE 7EEFM JULIA CATUNDA - INEP: 2303273101/02/202408/06/201822001.025435/2024-75ANTONIA MAXIMO DE CARVALHOCREDE 17EEEP DOUTOR JOSE IRAN COSTA - INEP: 2354571201/02/202405/02/202022001.038319/2024-16ALCIMEIRE CORIOLANO GON\u00c7ALVESCREDE 13EEP ANTONIO MOTA FILHO - INEP: 2354560701/02/202424/10/201322001.019671/2024-52ANTONIO EDUARDO DO NASCIMENTOCREDE 12EEMTI JO\u00c3O DE ARAUJO CARNEIRO - INEP: 2327353401/02/202430/07/201822001.010794/2024-28THALITA CASTRO DE SOUSASEFOR 1EEM S\u00c3O JOS\u00c9 DO PICI DAS PEDREIRAS - INEP: 2322787701/02/202408/06/201822001.020804/2024-33SONIA MARIA DE MATOSCREDE 18EEMTI ADRI\u00c3O DO VALE NUVENS - INEP: 2316796301/02/202418/08/202322001.044845/2024-15CICERO VITORINO PEREIRACREDE 17EEEP DOUTOR JOSE IRAN COSTA - INEP: 2354571201/02/202401/08/201322001.034864/2024-33HUMBERTO KELVIN DE SOUSA MENEZESCREDE 2EEEP WALTER RAMOS DE ARA\u00daJO - INEP: 2304103001/02/202424/05/201722001.038705/2024-16DAMARES MATIAS DE PAULACREDE 13EEMTI PRESIDENTE EURICO GASPAR DUTRA - INEP 2308519301/02/202429/10/202122001.014402/2024-08MAURICIO JOSE SALESCREDE 13EEM GOVERNADOR ADAUTO BEZERRA - INEP: 2308916401/02/202407/06/201822001.032972/2024-71REJANE DE SOUSA DA SILVASEFOR 3EEMTI PROFESSOR PLACIDO ADERALDO CASTELO - INEP: 2306908201/02/202428/05/201822001.007727/2024-26ELIETE DE CASTRO CORDEIROCREDE 19EEMTI FIGUEIREDO CORREIA - INEP: 2316542101/02/202408/06/201822001.019033/2024-31ALZENIR HERLEY MARQUES DO NASCIMENTOCREDE 13EEMTI LIONS CLUB - INEP: 2308555001/02/202408/06/201822001.030599/2024-14ROSANGELA DO CARMO DE SOUSACREDE 12EEEP DR. JOS\u00c9 ALVES DA SILVEIRA - INEP: 2356442301/02/202420/08/201522001.028442/2024-29FRANCISCO EDILSON SOARES ARAUJOCREDE 13EEMTI PRUD\u00caNCIO DE PINHO - INEP:2302985401/02/202408/06/201822001.023114/2024-36MAX WELL MAIA DA CUNHACREDE 12EEMTI PROFESSORA MARIA EDILCE DIAS FERNANDES - INEP: 2312683301/02/202407/06/201822001.038110/2024-52REJANE MARIA DE SOUZASEFOR 3EEFM S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS - INEP: 2306998801/02/202408/06/201822001.010252/2024-55JULIANA EVARISTO COSTACREDE 13EEMTI GOVERNADOR GONZAGA MOTA - INEP: 2308534701/02/202408/06/201822001.019679/2024-19WESLEY ALEXANDRE SILVASEFOR 2EEMTI DRAGAO DO MAR - INEP: 2306808601/02/202411/09/201822001.040665/2024-64MARIA DE LOURDES REBOU\u00c7AS DA SILVA ROCHACREDE 10EEEP JAIME DA CUNHA REBOU\u00c7AS - INEP: 2327792001/02/202418/05/202222001.038884/2024-83JO\u00c3O PAULO FLORES TORRESCREDE 19EEEP PAULO BARBOSA LEITE - INEP: 2325235901/02/202401/02/202422001.018939/2024-39GIUVA FARIAS BRAGACREDE13EEM MONSENHOR XIMENES - INEP: 2321918101/02/202413/07/201822001.014828/2024-53NOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLADATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPAXIDY DE OLIVEIRA SANTOSCREDE 13EEMTI MARIA VIEIRA DE PINHO - INEP: 2304789501/02/202409/11/202122001.022133/2024-45ANGELA MARIA ALCANFOR MARQUESCREDE 13CEJA PROFESSOR LUIZ BEZERRA - INEP: 2322794001/02/202407/06/201822001.034093/2024-84DAISYANNE ALENCAR DE SOUSA RIBEIROCREDE 18EEFM DONA CARLOTA TAVORA - INEP 2315165001/02/202408/06/201822001.036205/2024-31MARIA AUXILIADORA DE MEDEIROSCREDE 6EEMTI MARIETA CALS - INEP: 2301817801/02/202408/06/201822001.039067/2024-42CRISTIAN EDUARDO ASSIS RIBEIROSEFOR 2EETI PROFESSORA TECLA FERREIRA - INEP: 2307788301/02/202408/06/201822001.040934/2024-92CARLOS EDUARDO MACEDO BRASILCREDE 18EEM JOAQUIM VALDEVINO DE BRITO - INEP: 2326461601/02/202427/03/202322001.034279/2024-33JOANA DA SILVA PEREIRACREDE 16EEEP ALFREDO NUNES DE MELO - INEP: 2311129101/02/202426/09/201322001.027833/2024-26GAZZINEU MARCUS CAVALCANTE BRITO FILHOSEFOR 2EEMTI MIRIAN PORTO MOTA - INEP: 2306956201/02/202408/06/201822001.032011/2024-67PAULO ALBERTO ARA\u00daJO MAIOSEFOR 2EEFM GOVERNADOR VIRG\u00cdLIO T\u00c1VORA - INEP: 2306961901/02/202408/06/201822001.034199/2024-88ROSA CLAUDIA VIEIRA PASSOSCREDE 5EEEP JOSE VICTOR FONTENELLE FILHO - INEP: 2324471201/02/202408/06/201822001.039220/2024-31DAVID ALVES DE SOUZA FILHOSEFOR 1EEEP DONA CREUSA DO CARMO ROCHA - INEP: 2318795601/02/202408/06/201822001.043166/2024-29FRANCISCO DE ASSIS OLIVEIRA DA SILVACREDE 8EEMTI MENEZES PIMENTEL - INEP: 2305599501/02/202406/04/202222001.034573/2024-45MARCIA ELIDA PEDROZACREDE 16EEEP RITA MATOS LUNA - INEP: 2324667701/02/202429/06/202322001.027884/2024-58LUISA DE MARILLAC DO NASCIMENTO ALVESCREDE 8EEMTI MENEZES PIMENTEL - INEP: 2305599501/02/202415/03/201922001.034576/2024-89RENATO ALCANTARA DE ABREUCREDE 16EEEP ALFREDO NUNES DE MELO - INEP: 2311129101/02/202416/02/202322001.028937/2024-58RUBENS PORTO GUILHONSEFOR 1EEMTI DONA HILZA DIOGO DE OLIVEIRA - INEP: 2307104401/02/202401/06/201822001.024175/2024-11JULIANA GOUVEIA CARLOSCREDE 18EEMTI JUVENCIO BARRETO - INEP: 2316302001/02/202413/03/202322001.034277/2024-44ARIADNA GOMES CORREIACREDE 8EEMTI ALMIR PINTO - INEP: 2305779301/02/202401/06/201822001.034619/2024-26REJANE MARIA DA SILVACREDE 3EEMTI PROFESSORA MARIETA SANTOS - INEP: 2300211501/02/202419/06/201822001.033217/2024-12MARIA ADRIANA DE SOUZACREDE 3EEMTI LUZIA ARA\u00daJO BARROS - INEP: 2300630701/02/202408/06/201822001.022961/2024-83SANDOVAL MARQUES MONTEIRO JUNIORSEFOR 2EEMTI COLEGIO ESTADUAL LICEU DO CEARA - INEP: 2307303901/02/202408/06/201822001.039294/2024-78MARIA ROBERTA QUEIROS PEQUENOCREDE 16EEM EPIT\u00c1CIO PESSOA - INEP: 2314402501/02/202401/07/202222001.024293/2024-29CRISTIANE BEZERRA LINO RODRIGUESCREDE 8EEMTI MARIA DO CARMO BEZERRA - INEP: 2305185001/02/202404/06/201822001.034559/2024-41MARIA SAMEA SANTOSCREDE 13EEM DONA LUIZA TIMB\u00d3 - INEP: 2309393501/02/202418/09/201822001.022560/2024-23REGIANE SUZIE BEZERRA DA SILVACREDE 10COL\u00c9GIO ESTADUAL GOV. FL\u00c1VIO MARC\u00cdLIO - INEP: 2313180201/02/202408/06/201822001.028785/2024-93FRANCISCO JOSE ALMEIDA FERNANDESCREDE 8EEMTI PROFESSOR MILTON FA\u00c7ANHA ABREU - INEP: 2305569301/02/202428/03/202222001.036147/2024-46FRANCISCO ADEILTON DA SILVACREDE 18EEMTI SANTA TEREZA - INEP: 2315581701/02/202404/03/202122001.037293/2024-99SAULO PARENTE LIMACREDE 64\u00ba COL\u00c9GIO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 MINISTRO JARBAS PASSARINHO - INEP: 2302500001/02/202408/06/201822001.046705/2024-81FRANCI CLEMENTE LIRACREDE 1EEEP RAIMUNDO C\u00c9LIO RODRIGUES - INEP: 2325245601/02/202418/04/201622001.026543/2024-65ROMUALDO DOS SANTOS JUNIORSEFOR 1EEFM HERMINO BARROSO - INEP 2307101001/02/202408/06/201822001.025824/2024-09HEITOR BARROS CHRISOSTOMOSEFOR 3EEFM S\u00c3O JOS\u00c9 - INEP: 2326498501/02/202408/06/201822001.013812/2024-23AUZENIR GOMES DA SILVA PINHEIROSEFOR 2EEMTI DEPUTADO PAULINO ROCHA - INEP: 2306871001/02/202408/06/201822001.036108/2024-49MARIA CELIA PEREIRA FEITOSACREDE 19EEMTI PL\u00c1CIDO ADERALDO CASTELO - INEP: 2315621001/02/202408/06/201822001.024788/2024-58ROBERVAN LOPES DE OLIVEIRACREDE 8LICEU DE BATURIT\u00c9 DOMINGOS S\u00c1VIO - INEP: 2305335601/02/202421/05/202422001.034537/2024-81PL\u00caIMA NAZ\u00c1 RODRIGUES NUNES PESS\u00d4ASEFOR 1EEM MARIANO MARTINS - INEP: 2307406001/02/202402/04/201822001.014976/2024-78CELSO FREIRE PAIXAOCREDE 6EEMTI HUET ARRUDA - INEP: 2301623001/02/202408/04/201822001.028307/2024-83RENAN LIMA ARAUJOCREDE 1EEEP PROFESSORA MARLY FERREIRA MARTINS \u2013 INEP: 2306304101/02/202401/09/202122001.026690/2024-35MARIA ADRIANA ALBUQUERQUECREDE 6EEMTI HUET ARRUDA - INEP: 2301623001/02/202408/06/201822001.028305/2024-94MARIA DE LOURDES GOIS MOURASEFOR 1EEMTI MARIA JOS\u00c9 SANTOS - INEP: 2318854501/02/202408/06/201822001.020363/2024-70JO\u00c3O COJARDO DA SILVACREDE 9EEM JAIME TOMAZ DE AQUINO - INEP: 2327497201/02/202412/06/202322001.005219/2024-11ERICA FERNANDES DO CARMO GONCALVESCREDE 18EEMTI LIDIA BEZERRA - INEP: 2310865701/02/202425/08/202322001.023174/2024-59ANA MARIA BATISTA VIEIRA DE SOUZACREDE 18EEEP WELLINGTON BELEM DE FIGUEIREDO - INEP: 2324686301/02/202412/06/201422001.025965/2024-13IVANILSON DA SILVA LIMACREDE 1EEEP GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA - INEP: 2308084101/02/202405/07/202322001.029396/2024-85EMANUELLY SILVA LIMA DE MENEZESSEFOR 3EEMTI S\u00c3O JO\u00c3O PIAMARTA - INEP 2325963901/02/202430/01/202022001.013999/2024-65JOICE DA COSTA ARAUJOSEFOR 2EEMTI JOHNSON - INEP: 2306954601/02/202414/06/202422001.039481/2024-51NEILSON DE LIMA DE SOUZACREDE 11EEMTI INSTITUTO IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O - INEP: 2313448801/02/202416/03/202322001.029574/2024-78DAVID BARBOSA LIMACREDE 2EEMTI HILDEBERTO BARROSO - INEP: 2303800401/02/202408/06/201822001.036260/2024-21RIVEA DE CASTRO ROCHA RODRIGUESCREDE 2EEM WALDEMAR ALC\u00c2NTARA - INEP: 2304140401/02/202402/04/201822001.019727/2024-79JOSE FERNANDO LIMA MARTINSCREDE 13EEEP MANUEL ABDIAS EVANGELISTA - INEP: 2356440701/02/202415/04/202422001.017705/2024-74BONIFACIO FIRMO DE ARAG\u00c3OCREDE 7EEEP MONSENHOR LUIS XIMENES FREIRE - INEP: 2303286301/02/202406/11/201322001.014034/2024-90JOS\u00c9 CLEILSON DOS SANTOSCREDE 6EEMTI DIRETORA MARIA DILMA BASTOS - INEP: 2301956501/02/202408/06/201822001.025745/2024-90KELANNE MARIA LINHARES FONTELESCREDE 3EEMTI JOS\u00c9 TEIXEIRA DE ALBUQUERQUE - INEP: 2309703601/02/202422/02/202422001.022963/2024-72SHERLLEY KELLY BORGES DA SILVACREDE 8CEJA DONANINHA ARRUDA - INEP: 2305336401/02/202408/06/201822001.034544/2024-83LENNA FERNANDES DOS ANJOSCREDE 5EEEP GOVERNADOR WALDEMAR ALC\u00c2NTARA - INEP: 2301368001/02/202408/06/201822001.037861/2024-51NOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLADATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPFRANCISCO CARLOS SEMIAO DO NASCIMENTOCREDE 8LICEU DE BATURIT\u00c9 DOMINGOS S\u00c1VIO - INEP: 2305335601/02/202408/06/201822001.034536/2024-37NEIDJANE MARTINS CATININCREDE 19EEEP DR NAPOLE\u00c3O NEVES DA LUZ - INEP: 2324466601/02/202411/08/202222001.021226/2024-52MARIA VERIDIANA PEREIRA FARIASCREDE 9EEMTI CUST\u00d3DIO DA SILVA LEMOS - INEP: 2306029801/02/202417/05/201822001.006171/2024-51JOSE MARIA SOMBRA JUNIORCREDE 10EEEP PROFESSOR WALQUER CAVALCANTE MAIA - INEP: 2325552801/02/202411/11/202122001.035952/2024-52JANIERI DE SOUSA OLIVEIRACREDE 1EEM PROFESSORA EUDES VERAS - INEP: 2324131401/02/202408/06/201822001.020906/2024-59EDNANCY PAIVA RIPARDOCREDE 6EEM MONSENHOR FURTADO - INEP: 2301736801/02/202412/09/202322001.039637/2024-02EDILMA VITORIA DA MOTACREDE 16EEMTI LU\u00cdZA T\u00c1VORA - INEP: 2314699001/02/202429/06/201822001.021940/2024-41DEBORA KLIPPEL FOFANOCREDE 1EEMTI DOM ALOISIO LORSCHEIDER - INEP: 2319033701/02/202416/02/202322001.011489/2024-53LELIA MARIA DE LIMA SILVA BRASILCREDE 1EEM TELINA MATOS PIRES - INEP: 2306154501/02/202408/01/201922001.030966/2024-80GLEICIANE MARTINS DE SOUSACREDE 3EEMTI RAIMUNDA DE SOUSA CARNEIRO - INEP: 2325262601/02/202430/04/202022001.026039/2024-65GLAUCIA MARISA BRAGA GONCALVESEFOR 2EEEP JAIME ALENCAR DE OLIVEIRA - INEP: 2324474701/02/202420/02/202022001.041533/2024-50MARIA EDLEUDA SOUSA LOPESCREDE 2EEM DEPUTADO FERNANDO MOTA - INEP: 2304649001/02/202408/06/201822001.039695/2024-28ALAN JONES DE SOUSA MESQUITACREDE 2EEEP LUIZ GONZAGA FONSECA MOTA - INEP: 2303419001/02/202412/09/201922001.029932/2024-42GARDENIA LUCIA JUNQUIRA PAZCREDE 11EEMTI DEPUTADO JOAQUIM DE FIGUEIREDO CORREIA - INEP: 2313810601/02/202407/06/201822001.028408/2024-54AUREA CONCEI\u00c7\u00c3O BASTOS DONATO MACEDOCREDE 192\u00ba COL\u00c9GIO DA POL\u00cdCIA MILITAR CORONEL HERVANO MAC\u00caDO J\u00daNIOR - INEP: 2316527801/02/202408/06/201822001.036202/2024-06CARLA JOSIANA COELHO OLIVEIRACREDE 20EEMTI ANDR\u00c9 CARTAXO - INEP: 2316011001/02/202408/06/201822001.020865/2024-09LUCILENE GOMES DE OLIVEIRASEFOR 2EEEP JOAQUIM ANTONIO ALBANO - INEP: 2307202401/02/202430/01/202022001.036472/2024-17FERNANDA DE MELO MIRANDACREDE 1EEM DEPUTADO FAUSTO AGUIAR ARRUDA - INEP: 2308354901/02/202403/03/202322001.015341/2024-98DALILA DE ALENCAR LIMACREDE 1EEEP JOS\u00c9 IVANILTON NOCRATO - INEP: 2323568301/02/202412/05/202322001.029239/2024-70JOAO PAULO MACIEL SILVACREDE 8EEM ALMIR PINTO - INEP: 2305779301/02/202408/06/201822001.035775/2024-12MARILIA MARINHO ARISTONSEFOR 1EEMTI ESTADO DE ALAGOAS - INEP: 2306880901/02/202425/05/201822001.008794/2024-68LINEKER DE SOUSA LOPESCREDE 1EEMTI MARIA ZENOBIA RODRIGUES BRAGA - INEP: 2327915001/02/202413/03/202322001.016943/2024-62ADALGIZA FRAGOSO VIEIRACREDE 12EEM DOM TERCEIRO - INEP: 2309714001/02/202409/05/202222001.032367/2024-09JULIANA ASSUNCAO DE LIMACREDE 2EEEP LUIZ GONZAGA FONSECA MOTA - INEP 2303419001/02/202423/03/202122001.035291/2024-65SANDRA MARIA TAVARES DA SILVACREDE 5EEMTI IRM\u00c3 LINS - INEP: 2324478001/02/202408/06/201822001.037754/2024-23SARA ALVES EUFRAZIO TEIXEIRACREDE 2EEEP LUIZ GONZAGA FONSECA MOTA - INEP: 2303419001/02/202418/04/201622001.035290/2024-11FRANCISCO DE ASSIS SANTOS DE LIMACREDE 9EEEP EDSON QUEIROZ - INEP: 2326406301/02/202412/07/202222001.025310/2024-45FRANCISCO DARLANO DOS SANTOS LIMACREDE 8MARIA GISELDA COELHO TEIXEIRA EEEP - INEP: 2326863801/02/202424/06/202222001.043026/2024-51BRUNO MESQUITA UCHOACREDE 7CEJA FREI JOS\u00c9 ADEMIR DE ALMEIDA - INEP: 2323858501/02/202408/06/201822001.021340/2024-82ANGELA MARIA SOUSA DE FREITASCREDE 1EEMTI JOS\u00c9 DE BORBA VASCONCELOS - INEP: 2308183001/02/202420/05/202222001.008600/2024-24LARA VIRGINIA SARAIVA PALMEIRACREDE 1EEEP PROFESSORA ALDA FA\u00c7ANHA - INEP: 2324294901/02/202424/04/202322001.025607/2024-19ELDER LUIS LIMA LEITESEFOR 3EEFM MICHELSON NOBRE - INEP: 2323389301/02/202422/01/201922001.008010/2024-00SOFIA REGINA PAIVA RIBEIROCREDE 8CEJA DONANINHA ARRUDA - INEP 2305336401/02/202426/09/202222001.034552/2024-20MARIA MARTINS SILVA SANTOSCREDE 20EEFM MAURO SAMPAIO - INEP: 2315954501/02/202423/05/202222001.015915/2024-28LUCIA KELLY SOUZA MENEZESCREDE 8EEM JOS\u00c9 JOACY PEREIRA - INEP: 2305292901/02/202420/08/201922001.034946/2024-88FRANCISCA MEIRIVANE RODRIGUES MATOSCREDE 5EEM MARIA MARINA SOARES - INEP 2300974801/02/202407/06/201822001.029057/2024-07TATIANA DE ARAUJO LEITECREDE 19EEMTI GABRIEL BEZERRA DE MORAIS - INEP: 2315701101/02/202416/02/202322001.024379/2024-51CICERA PEREIRA DE MENESESCREDE 19EEMTI S\u00c3O PEDRO - INEP: 2315620101/02/202408/06/201822001.024832/2024-20FRANCISCO ARAGONEY DE ANDRADE SILVACREDE 12EEM ALFREDO MACHADO - INEP: 2309938001/02/202414/06/202222001.027762/2024-61AILA MARIA SIMAO DE LIMACREDE 18EEMTI MENEZES PIMENTEL - INEP: 2315472101/02/202408/06/201822001.028751/2024-07ANTONIO BATISTA DE OLIVEIRACREDE 12EEEP VENCESLAU VIEIRA BATISTA - INEP: 2309620901/02/202408/06/201822001.036071/2024-59ERNADES FRAGOSO DA SILVACREDE 12EEEP VENCESLAU VIEIRA BATISTA - INEP: 23096209.01/02/202401/11/201322001.036076/2024-81SHEILA ALVES BRITO LOPESCREDE 6EEEP LYSIA PIMENTEL GOMES SAMPAIO SALES - INEP: 2323893301/02/202422/10/201322001.044417/2024-92MARIA ROZANGELA RODRIGUES DAS CHAGASCREDE 10EEMTI JOAQUIM RODRIGUES DE LIMA - INEP: 2325241301/02/202408/06/201822001.047369/2024-94IVOMAR MARCIO DA SILVACREDE 5EEM MARIA MARINA SOARES - INEP: 2300974801/02/202402/10/201922001.029061/2024-67MARCOS PAULO DE SOUSA CRUZCREDE 7EEM FREI POLICARPO - INEP 2304797601/02/202408/06/201822001.024415/2024-87FRANCISCO JOS\u00c9 VIRG\u00cdNIO BRITOCREDE 14EEMTI PROFESSOR PEDRO JAIME - INEP: 2311695101/02/202408/06/201822001.014090/2024-24C\u00cdCERA VER\u00d4NICA SOARES MAC\u00caDO GAD\u00caLHACREDE 20EEEP BALBINA VIANA ARRAIS - INEP: 2316912501/02/202416/04/201922001.027968/2024-91MARIA CRISTINA DE SACREDE 5EEM RAIMUNDO MARQUES NONATO - INEP: 2324632401/02/202407/06/201822001.029063/2024-56ROBERTO CLAUDIO BENTO DA SILVAXCREDE 18EEMTI MENEZES PIMENTEL - INEP: 2315472101/02/202408/06/201822001.021747/2024-18ANDRE RODRIGUES DOS SANTOS PAULACREDE 5EEMTI MINISTRO ANTONIO COELHO - INEP: 2301085101/02/202408/06/201822001.037845/2024-69GERLANDIA MOREIRA SOUTO AGUIARCREDE 1EEM RAIMUNDO NONATO RIBEIRO - INEP: 2303886101/02/202408/06/201822001.027405/2024-01GEORGE ALMEIDA LIMACREDE 18EEMTI DE CAMPOS SALES - INEP: 2315326101/02/202420/03/202322001.034281/2024-11NATHALIA AQUINO E SILVACREDE 20EEMTI BELARMINO LINS DE MEDEIROS - INEP: 2316874901/02/202401/09/202222001.007777/2024-11ALINE SOARES CAMPOSSEFOR 2EEFM SANTA LUZIA - INEP: 2306917101/02/202408/06/201822001.047124/2024-67GERALDO DANIELIO DOMINGOS LOPESCREDE 18EEMTI ADRIAO DO VALE NUNES - INEP: 2316796301/02/202408/06/201822001.041494/2024-91KELLY CRISTINA RIBEIRO CORREIACREDE 19EEMTI AM\u00c1LIA XAVIER - INEP: 2316486701/02/202423/07/201822001.029107/2024-48NOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLADATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPJOYCE ADELE ALBUQUERQUE DE OLIVEIRACREDE 64\u00ba COL\u00c9GIO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 MINISTRO JARBAS PASSARINHO - INEP: 2302500001/02/202425/04/201822001.046704/2024-37MARILIA GABRIELA MACHADO FIUZACREDE 1EEFM ALO\u00cdSIO LEO ARLINDO LORSCHEIDER - INEP: 2324386401/02/202423/05/202222001.012793/2024-18TELMA MARIA MOTA FROTACREDE 2EEM ENGENHEIRO AGEU ROMERO - INEP: 2304049101/02/202408/06/201822001.047503/2024-57RAIMUNDO IVANILSON DE OLIVEIRACREDE 9EEM PADRE CORIOLANO - INEP: 2308420001/02/202405/06/201822001.015858/2024-87MARIA JAKELINE ARAUJOCREDE 3EEM PREF JOSE MARIA MONTEIRO - INEP: 2354543701/02/202408/06/201822001.016617/2024-55MARCIA CRISTINA SILVA CAVALCANTECREDE 7EEM FILHA DA LUTA PATATIVA DO ASSAR\u00c9 - INEP: 2325247201/02/202418/06/201822001.028918/2024-21FRANCINEUZA DE ASSIS BARBOZA RIBEIROCREDE 8EEMTI DEPUTADO UBIRATAN DINIZ DE AGUIAR - INEP: 2305440901/02/202417/02/202022001.034630/2024-96FRANCISCO FRANCINALDO FARRAPO FROTACREDE 6EEM PROFESSOR LU\u00cdS FELIPE- INEP: 2302526301/02/202415/03/201922001.039064/2024-17GERLYLSON RUBENS DOS SANTOS SILVASEFOR 1EEM DOUTOR CESAR CALS - INEP 2318648801/02/202426/07/202122001.021953/2024-10HARIANE CRISTINE DE CASTRO COSTACREDE 2EEEP WALTER RAMOS - INEP: 2304103001/02/202408/06/201822001.029923/2024-51ANTONIO RENATO SALGADO BATISTACREDE 9EEMTI JAIME TOMAZ DE AQUINO - INEP: 2327497201/02/202410/07/201822001.005212/2024-91MARIA DAS GRA\u00c7AS LEITE LINHARESCREDE 19EEMTI FIGUEIREDO CORREIA - INEP 2316542101/02/202408/06/201822001.018924/2024-71FLAVIO LOIOLA FROTACREDE 6EEEP MONSENHOR ALOYSIO PINTO - INEP: 2326502701/02/202421/06/202222001.044182/2024-39"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0376/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.044892/2023-88, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do(a) servidor(a) MARIA ANALICE DE ARAUJO ALBUQUERQUE, matr\u00edcula 12023812, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 12 de Dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba136/2018/PROCESSO NUP 22001.013599/2024-50 - IG:1309461I - ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 136/2018; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: a NORTH SERVI\u00c7OS DE SEGURAN\u00c7A EIRELI, com sede na Estrada da Cofeco, 4084, Precabura, Eus\u00e9bio, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 61.760-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 86.960.598/0001-86, doravante denominada CONTRATADA, representado neste ato pela Sra. CLAUDIA DE OLIVEIRA DUARTE, (brasileira), portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 98010317563 SSP/CE, e do CPF n\u00b0 651.060.833-20, nos termos previstos nos seus respectivos atos constitutivos, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao contrato supra mencionado, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 1.1. O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba.136/2018; II. Nos termos que constam no Processo NUP 22001.013599/2024-50; III. Nas normas dos arts. 54 e 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba. 10.406/2002); VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: 1 Este Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba136/2018, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base e vale alimenta\u00e7\u00e3o, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de Vigil\u00e2ncia \u2013 2024/2024 (CE 000055/2024). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA REMISS\u00c3O DA D\u00cdVIDA 3.1 O limite m\u00e1ximo para a repactua\u00e7\u00e3o do contrato observar\u00e1 o \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 Amplo \u2013 IPCA, e caso o teto seja ultrapassado, fica a empresa contratada ciente da remiss\u00e3o de valores referentes \u00e0 diferen\u00e7a de repactua\u00e7\u00e3o que ultrapassar o referido limite, dando as partes, plena quita\u00e7\u00e3o de eventuais montantes devidos.; IX - VALOR GLOBAL: 4.1 O valor mensal do contrato, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base e vale alimenta\u00e7\u00e3o, conforme Termo aditivo de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de Vigil\u00e2ncia \u2013 2024/2024 (CE 000055/2024), passa de 479.324,24 (quatrocentos e setenta e nove mil, trezentos e vinte e quatro reais e vinte e quatro centavos) para R$ 501.080,72 (quinhentos e um mil e oitenta reais e setenta e dois centavos) perfazendo um valor global de R$ 2.488.700,93 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e oitenta e oito mil e setecentos reais e noventa e tr\u00eas centavos), conforme an\u00e1lise Coset/Seplag datada de 23.02.2024 e Planilha, \u00e0s fls. 102 a 108 e Despachos Gest\u00e3o de Serv. Terceirizados, datados de 27.02.2024 e 15.03.2024, \u00e0s fls. 117 e 129 dos autos.; X - DA VIG\u00caNCIA: 5.1 A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: 6.1 Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 7.1 A publica\u00e7\u00e3o resumida deste instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, ser\u00e1 providenciada pela Contra-tante. CL\u00c1USULA TER\u00c7A \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos.; XII - DATA: 22 DE MAR\u00c7O DE 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, CL\u00c1UDIA DE OLIVEIRA DUARTE - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. MICHELLE CORREIA DA COSTA, 2. JOAO VICTOR MELO GOMES. Fortaleza 01 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba178/2022/NUP 22001.048087/2024-12 - IG:: 1309878I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 178/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo(a) Sr(a). ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileiro(a), portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 216562291 SSP/CE, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, residente e domiciliado(a) em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA DESTAK TRANSPORTE ESCOLAR E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Rua Jo\u00e3o Joca, n\u00ba 306, Bairro: Centro, Barreira/CE, CEP: 62.795-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.595.077/0001-78, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo(a) Sr(a). MARIA IMACULADA SANTOS CONGO, brasileiro(a), portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 59.854.848-8 SSP/CE, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 411.962.498-65, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 178/2022, publicado no D.O.E de 21.06.2022; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. 57, II, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato, que tem por objeto o servi\u00e7o de transporte escolar dos alunos da rede p\u00fablica estadual de ensino do Munic\u00edpio de Reden\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, contando com motorista, para atender aos alunos que residem prioritariamente na zona rural do munic\u00edpio, com uso de ve\u00edculos rodovi\u00e1rios de passageiros, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.; IX - VALOR GLOBAL: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR PARA CONTINUIDADE DO SERVI\u00c7O O valor para custear as despesas com a continua\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de transporte escolar dos alunos da rede p\u00fablica estadual de ensino do Munic\u00edpio de Reden\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de que trata a CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 dos Pre\u00e7os e do Reajustamento, ora aditado, permanecer\u00e1 de R$ 1.111.012,50 (um milh\u00e3o, cento e onze mil, doze reais e cinquenta centavos), conforme justificativa exarada no Despacho \u2013 SEDUC/COPEM/CECOF, datado em 14/03/2024, \u00e0s fls. 02/03 e IG n\u00ba 1309878, constante dos autos; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA OITAVA, que trata da vig\u00eancia e da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, ficam prorrogados na vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 25 de maio de 2024 at\u00e9 24 de maio de 2025 e no prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 215 (duzentos e quinze) dias letivos, a contar de 25 de maio de 2024 at\u00e9 24 de maio de 2025, conforme despacho da SEDUC/COPEM/CECOF datado de 14/03/2024, \u00e0s fls. 02/03, do NUP n\u00ba 22001.048087/2024-12 ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original.; XII - DATA: 27 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA- Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o- Contratante, MARIA IMACULADA SANTOS CONGO - Empresa Destak Transporte Esc. e Loc. LTDA- Contratada. TESTEMUNHAS: 1. GERUSA VALENTIN DE SENA, 2. EDINALDO SOUZA DE PAULA. Fortaleza 01 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba081/2023/PROCESSO N\u00ba22001.022050/2024-56I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 081/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secre-t\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 216562291 SSP/CE, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA GTR DO BRASIL DE PE\u00c7AS E PNEUS PARA VE\u00cdCULOS AUTOMOTORES LTDA, com sede na Rua Oliveira Paiva, 253, Bairro: Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP: 60.822-131 inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.558.004/0001-06, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo(a) Sr(a). FRANCISCO RIBAMAR HONORATO DA SILVA, brasileiro(a), portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 2003007018792 SSP/CE, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 023.681.913-56, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 081/2023, publicado no D.O.E de 11.05.2023; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. 57, \u00a71\u00ba, incisos III e IV, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato ora aditado, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o e montagem de equipamentos para composi\u00e7\u00e3o de parques infantis visando equipar os Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI e as Escolas Ind\u00edgenas da Rede P\u00fablica Estadual de Ensino, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Grupo 1 \u2013 Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA OITAVA, que trata da vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, ficam prorrogados a vig\u00eancia por 12 (doze) meses, a contar de 01 de abril de 2024 at\u00e9 31 de mar\u00e7o de 2025 e o prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 11 (onze) meses, a contar de 17 de abril de 2024 at\u00e9 16 de mar\u00e7o de 2025, conforme despacho da COGEA datado de 06/02/2024, \u00e0s fls. 02/04, do NUP n\u00ba 22001.022050/2024-56; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu aditivo; XII - DATA: 22 DE MAR\u00c7O DE 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, FRANCISCO RIBAMAR HONORATO DA SILVA - Empresa Gtr do Brasil de Pe\u00e7as e Pneus para Ve\u00edculos Automotores LTDA - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. FRANCILEIDE DO VALE PEIXOTO, 2. CAROLINE N\u00c1GELA DA SILVA ROOSVELT .Fortaleza 01 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba135/2023/NUP 22001.038834/2024-04 - IG: 1309187I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 135/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denomina CONTRATANTE, neste ato representado pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400535-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA, com sede na Rua Expedicion\u00e1rio Moreno, n\u00ba231, Centro, CEP: 62940-000, Morada Nova/Ce, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 06.230.710/0001-94, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. \u00cdTALO MARCOS FA\u00c7ANHA MAIA, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 98010155407, e do CPF n\u00ba 620.884.753-20, com a interveni\u00eancia da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, autarquia estadual, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, localizada na Av. Alberto Craveiro, 2901, 2775 anexo, Boa Vista, CEP 60.861-211, Fortaleza/CE, doravante denominada simplesmente INTERVENIENTE, neste ato representado por seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 144.324.043-53, CREA 10364-D, e domiciliado nesta Capital, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 135/2023, publicado no D.O.E de 02.08.2023, de acordo com NUP 22001.038834/2024-04; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no artigo 57, 1\u00ba, Inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do contrato, ora aditado, que tem por objetivo a CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA EEM TIPO I \u2013 12 SALAS, EM IBARETAMA (EEFM C\u00d4NEGO LUIZ BRAGA ROCHA), devidamente especificado no ANEXO A \u2013 ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS (e seus anexos Memoriais Descri-tivos e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas), no projeto e quantificado no ANEXO B \u2013 PLANILHA DE QUANTIDADES E PRE\u00c7OS, todos integrantes do edital da RDC PRESENCIAL N\u00b0 20230012/SEDUC e que passam a integrar este Contrato independente de transcri\u00e7\u00e3o, em regime de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio, incluindo fornecimento de todo material necess\u00e1rio ; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA que trata dos servi\u00e7os a serem executados no contrato, ora aditado, ter\u00e1 o seu prazo de execu\u00e7\u00e3o prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 13 de setembro de 2024 at\u00e9 11 de dezembro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original . ; XII - DATA: 21 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE, \u00cdTALO MARCOS FA\u00c7ANHA MAIA - Representante Legal da Empresa CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA - CONTRATADA, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - Superintendente da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP - INTERVENIENTE. TESTE-MUNHAS: 1. CARLOS RODRIGO BARROS DE SOUSA, GEORGE HENRIQUE BARROSO PONTE FILHO. Fortaleza 01 de abril de abril de 2024 .Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba299/2023/PROCESSO 22001.028627/2024-33 - IG: 1309850I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 299/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291SSP-CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: a D&L SERVI\u00c7OS DE APOIO ADMINISTRATIVO LTDA., com sede na Rua Tib\u00farcio Caval-cante, n\u00ba 2902 \u2013 Dion\u00edsio Torres, Fortaleza/CE \u2013 CEP 60.125-101, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.172.237/0001-24, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato representada por sua procuradora Sra. LUANNA SIM\u00d5ES PEREIRA, brasileira, solteira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 2000002011949 SSP-CE, e do CPF n\u00ba 004.150.423-21, residente e domiciliada em Fortaleza - CE, nos termos previstos nos seus respectivos atos constitu-tivos, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao contrato supra mencionado, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 1.1. O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba.299/2023; II. Nos termos que constam no Processo 22001.028627/2024-33; III. Nas normas dos arts. 54 e 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba. 10.406/2002); VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: 2.1 Este Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0299/2023, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base e vale alimenta\u00e7\u00e3o, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 \u2013 ASSEIO - (CE000127/2024) registrado no MTE em 12.05.2023. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA REMISS\u00c3O DA D\u00cdVIDA 3.1 O limite m\u00e1ximo para a repactua\u00e7\u00e3o do contrato observar\u00e1 o \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 Amplo \u2013 IPCA, e caso o teto seja ultrapassado, fica a empresa contratada ciente da remiss\u00e3o de valores referentes \u00e0 diferen\u00e7a de repactua\u00e7\u00e3o que ultrapassar o referido limite, dando as partes, plena quita\u00e7\u00e3o de eventuais montantes devidos. ; IX - VALOR GLOBAL: 4.1 O valor mensal do contrato, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base e vale alimenta\u00e7\u00e3o, Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 \u2013 ASSEIO - (CE000127/2024) registrado no MTE em 12.05.2023, passa de R$ 461.741,54 (quatrocentos e sessenta e um mil setecentos e quarenta e um reais e cinquenta e quatro centavos) para R$ 489.525,51 (quatrocentos e oitenta e nove mil quinhentos e vinte e cinco reais e cinquenta e um centavos), perfazendo o valor global de R$ 1.468.576,53 (um milh\u00e3o, quatrocentos e sessenta e oito mil quinhentos e setenta e seis reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), resultando a diferen\u00e7a no valor global a ser acrescida de R$ 83.351,91 (oitenta e tr\u00eas mil trezentos e cinquenta e um reais e noventa e um centavos), conforme rean\u00e1lise Coset/Seplag datada de 26.03.2024 e Planilha, \u00e0s fls. 137-142 e Despacho Gest\u00e3o de Serv. Terceirizados, datado de 26.03.2024, \u00e0s fls. 144/145 dos autos. ; X - DA VIG\u00caNCIA: 5.1 A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: 6.1 Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 7.1 A publica\u00e7\u00e3o resumida deste instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, ser\u00e1 providenciada pela Contratante. CL\u00c1USULA TER\u00c7A \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original; XII - DATA: 27 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, LUANNA SIM\u00d5ES PEREIRA - D&l Servi\u00e7os de Apoio Administrativo Ltda. - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. MICHELLE CORREIA DA COSTA, 2. JOAO VICTOR MELO GOMES. Fortaleza 01 de abril de 2024 .Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.046429/2024-51/PR\u00c9-RESERVA: 1306476CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a E.E.M.T.I J\u00c1DER DE FIGUEIREDO CORREIA - CREDE 13 - TAMBORIL/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0273-25, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Marcos Willian Carvalho Sousa CONTRATADA: MARIA ADAGLENE MOREIRA DE SOUSA GOMES, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 30.452.180/0001-03, representado neste ato pelo(a) Sr.(a) Maria Adaglene Moreira de Sousa Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimenta\u00e7\u00e3o (Merenda Escolar), nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01423, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0005, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01423, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0005 e Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01423 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0005, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: TAMBORIL/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE., na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 16.854,00 (Dezesseis mil oitocentos e cinquenta e quatro reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.12.339030.50000.0 - 16400. DATA DA ASSINATURA: 25 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Marcos Willian Carvalho Sousa - CONTRATANTE \u2013 Maria Adaglene Moreira de Sousa Gomes \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Francisco Andson Rodrigues da Silva, 02- Ismael Vieira Barbosa. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 11060989/2021EXTRATO QUARTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba066/2021/IG 1301473I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PACOTI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.910.755/0001-72, representado por seu Prefeito, MARCOS VENICIOS NORJOSA GONZAGA, portador do CPF/MF N\u00ba 613.349.793-91, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 066/2021, com base na justificativa apresentada no Processo n\u00ba 03748253/2023, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.278, de 11 de setembro de 2020 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 27 de dezembro de 2023 at\u00e9 23 de junho de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 18 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o/CONCEDENTE - MARCOS VENICIOS NORJOSA GONZAGA, Prefeito(a) Municipal de Pacoti/CONVENENTE. TESTEMUNHAS: 1- Ilegivel. 2- Luis Augusto Lima. Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: N\u00ba07654610/2023EXTRATO SEXTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba072/2010I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domici-liada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CHOROZINHO, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 23.555.279/0001-75, representado por seu Prefeito, FRANCISCO DE CASTRO MENEZES JUNIOR, portador do RG n\u00ba 96002474420 SSPDS/CE e CPF/MF N\u00ba 626.959.673-49, doravante denominados simplesmente CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo com base na justificativa apresentada no Processo n\u00ba 06225230/2020, resolvem celebrar o presente aditivo em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como na Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SECON/SEFAZ/SEPLAN n\u00ba 01/2005, de 27 de janeiro de 2005, mediante as seguintes Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1U-SULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 01 (um) anos, a partir de 06 de dezembro de 2023 at\u00e9 05 de dezembro de 2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 30 de Novembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - FRANCISCO DE CASTRO MENEZES JUNIOR, Prefeito Municipal de Chorozinho. TESTEMUNHAS: 1- Alessandro Chagas de Freitas. 2- Veranice Paiva Pinto. Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024..Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP 22001.040426/2024-12EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba186/2023/IG: 1308383I - ESP\u00c9CIE: RIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 186/2023, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE NOVO ORIENTE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.982.010/0001-19, doravante denominado CONVENENTE, neste ato representado por seu(sua) Prefeito(a), JESU\u00cdNO RODRIGUES DE SAMPAIO NETO, portador(a) do(a) CPF/MF N\u00ba 778.018.573-72, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformi-dade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.573, de 23 de julho de 2021 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es:; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo alterar o Plano de Trabalho, mais especificamente a Meta 1, bem como altera\u00e7\u00e3o da contrapartida e valor global do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA META 1 2.1. No plano de trabalho vigente, est\u00e1 prevista a aquisi\u00e7\u00e3o de 6 (seis) Bibliotecas M\u00f3veis - Girotecas no valor total de R$ 3.040.333,98 (tr\u00eas milh\u00f5es, quarenta mil trezentos e trinta e tr\u00eas reais e noventa e oito centavos); 2.2. O novo Plano de Trabalho proposto est\u00e1 prevista a aquisi\u00e7\u00e3o de 6 (seis) Bibliotecas M\u00f3veis - Girotecas no valor total de R$ 3.232.800,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, duzentos e trinta e dois mil e oitocentos reais), ou seja, um acr\u00e9scimo de R$ 192.466,02 (cento e noventa e dois mil quatrocentos e sessenta e seis reais e dois centavos). ; III - VALOR GLOBAL: ( CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA CONTRAPARTIDA E DO VALOR GLOBAL 3.1. Com o acr\u00e9scimo de R$ 192.466,02 (cento e noventa e dois mil quatrocentos e sessenta e seis reais e dois centavos), o valor global passar\u00e1 de R$ 3.040.333,98 (tr\u00eas milh\u00f5es, quarenta mil trezentos e trinta e tr\u00eas reais e noventa e oito centavos) para R$ 3.232.800,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, duzentos e trinta e dois mil e oitocentos reais); 3.2. O valor de R$ 192.466,02 (cento e noventa e dois mil quatrocentos e sessenta e seis reais e dois centavos) ser\u00e1 inserido na contrapartida municipal, que passar\u00e1 dos atuais R$ 40.333,98 (quarenta mil trezentos e trinta e tr\u00eas reais e noventa e oito centavos) para R$ 232.800,00 (duzentos e trinta e dois mil e oitocentos reais), sendo que o valor do repasse do Estado permanecer\u00e1 inalterado. ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original.; V - DATA E ASSI-NANTES: 14 DE MAR\u00c7O DE 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, JESU\u00cdNO RODRIGUES DE SAMPAIO NETO - Prefeito(a) Municipal de Novo Oriente. Fortaleza 26 de mar\u00e7o de 2024 .Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP 22001.029258/2024-04EXTRATO OITAVO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba003/2020/IG: 1308915; I - ESP\u00c9CIE: OITAVO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 003/2020, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MISS\u00c3O VELHA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 07.977.044/0001-15, doravante denominado CONVENENTE, neste ato representado por seu Prefeito(a), LUIZ ROSEMBERG DANTAS MACEDO FILHO, portador do RG N\u00ba 2000029038350 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 011.253.863-04, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 003/2020, com base na justificativa apresentada no Processo n\u00ba 08513252/2022, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias n\u00ba 16.944, de 17 de julho de 2019 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: Fortaleza, data de assinatura no sistema. ; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio.CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, a partir de 23 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 17 de novembro de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos; V - DATA E ASSINANTES: 18 de mar\u00e7o de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, LUIZ ROSEMBERG DANTAS MACEDO FILHO - Prefeito(a) Municipal de Miss\u00e3o Velha. TESTEMUNHAS: 1. ANTONIO CLECIO SOUSA LIMA, 2. AECIO DE OLIVEIRA MAIA. Fortaleza 26 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.036536/2023-91O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.036536/2023-91, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE URUBURETAMA, no valor de 14.419,29 (quatorze mil, quatrocentos e dezenove reais e vinte e nove centavos),no per\u00edodo novembro e dezembro e 13\u00ba integral de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e essa Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba078/2024NUP: 22001.016589/2024-76O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CROAT\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 10.462.349/0001-07, representado por seu/sua Prefeito(a) RONILSON FRANCISCO DE OLIVEIRA, portador(a) do RG N\u00ba 2002028007449 SSP-Ce e CPF/MF N\u00ba 088.487.997-60, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 14.133/21, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 a 5 anos e 11 meses. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) Realizar a constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI; c) Acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; d) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; e) Aquisi\u00e7\u00e3o de bens materiais; f) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; c) Garantir o terreno apto para implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI, bem como a infraestrutura de acesso e a regula-riza\u00e7\u00e3o ambiental; d) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo na presen\u00e7a das testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 13 de Mar\u00e7o de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, RONILSON FRANCISCO DE OLIVEIRA - Prefeito(a) Municipal de Croat\u00e1 TESTEMUNHAS: 1. PEDRO FELIPE RABELO TEMOTEO 2.APARECIDA REJANE PONTE LINHARES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERALPROC. N\u00ba22001021078202476TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL DO CONTRATO N\u00ba 010/2022, MODALIDADE CARTA CONVITE N\u00ba 002/ 2022, PUBLICADO NO DOE N\u00ba 248, EM 14 DEDEZEMBRO DE 2022. O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/Escola E.E.M Alice Moreira de Oliveira, situada na Rua Henrique Martins, n\u00ba 260, Bairro S\u00edtios Novos, no Munic\u00edpio Caucaia/CE, CEP61.695-000, inscrita no CNPJ n\u00b0 07.954.514/0129-99, neste ato representada pelo seu diretor Sr Ferdinando Sampaio Rios, portador do CPF n\u00ba014.289043-01 e RG n\u00ba2003010197210, , residente e domiciliado na Rua Vicente Sales, n\u00b0 481, apartamento 207 B, Munic\u00edpio de Caucaia/CE, CEP 61.605-320, RESOLVE RESCINDIR O CONTRATO n\u00b0010/2022, firmado com a empresa C M G DOS REIS, inscrita no CNPJ sobn\u00ba07.684.208/0001-16, situada na Rua 103, n\u00ba 72, Bairro Parque Dois Irm\u00e3os, Munic\u00edpio Fortale-za-CE, CEP60.744-410, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo(a) Sr. Cezar Mathias Gadelha dos Reis, portador do CPF n\u00ba 024.168.643-19, e RG N\u00ba2004009223499, conforme a seguir estipulado: Considerando que a CONTRATADA foi notificada atrav\u00e9s da CONTRATANTE, pelo descumprimento do contrato n\u00ba 010/2022, modalidade carta convite n\u00ba002/2022, n\u00e3o se obtendo da CONTRATADA qualquer fundamenta\u00e7\u00e3o ou defesa plaus\u00edvel, e ainda, que foi respeitado o direito de defesa, dentro do prazo estabelecido na Lei, o diretor da Escola E.E.M Alice Moreira de Oliveira, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve rescindir o contrato em ep\u00edgrafe de acordo com os termos do art. 79, inciso I, em c/c com o art. 78, incisos V, Lei 8666/93 e ainda mediante as cl\u00e1usulas a seguir pactuadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 Fica rescindido, a partir desta data, o Contrato n\u00ba 010/2022, firmado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/Coordenadoria Regional da Educa\u00e7\u00e3o \u2013CREDE01/Escola E.E.M Alice Moreira de Oliveira e a empresa C M G DOS REIS. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 A presente rescis\u00e3o se d\u00e1 por ato unilateral, nos termos do art. 79, inciso I, da Lei 8666/93, tendo em vista a infra\u00e7\u00e3o ao disposto no art. 78, inciso V, do referido diploma legal, conforme estabelece a Cl\u00e1usula D\u00c9CIMA PRIMEIRA, do contrato n\u00ba 010/2022 que prev\u00ea a rescis\u00e3o pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial deste contrato. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 A contratada n\u00e3o far\u00e1 jus ao recebimento de nenhum cr\u00e9dito, uma vez que a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os contratados, junto \u00e0 citada, n\u00e3o foi concretizada. A CONTRATANTE firma o presente TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL em duas vias de igual teor e forma, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Fortaleza/CE, 16 de Fevereiro de 2024. Ferdinando Sampaio Rios - CONTRATANTE e TESTEMUNHAS: 01 - Ileg\u00edvel, 02 - Cleonice Franco de Oliveira de Freitas. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 42001.001967/2023-43EXTRATO 13\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba009/2016/PR\u00c9-RESERVA 1302831I - ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO TERCEIRO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 009/2016QUE CELEBRAM ENTRE SI O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO ESPORTE E A PREFEITURA MUNICIPAL DE PORANGA; II - OBJETO: Constitui objeto deste Termo Aditivo, a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Convenio n\u00ba009/2016 por 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir de 29 de Novembro de 2023 e t\u00e9rmino em 27 de Maio de 2024; III - VALOR GLOBAL: 114.421,70 ( cento e quatorze mil, quatrocentos e vinte e um reais e setenta centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se, neste ato, todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es originais do referido Convenio, que n\u00e3o colidirem com as disposi\u00e7\u00f5es ora estipuladas; V - DATA E ASSINANTES: 29 de novembro de 2023 Rog\u00e9rio Nogueira Pinheiro - Secret\u00e1rio do Esporte do Estado do Cear\u00e1 e Carlos Ant\u00f4nio Rodrigues Pereira- PrefeitO Municipal de Poranga.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba110/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CESSAR EFEITOS, da Portaria CC n\u00b00397/2023, de 16.11.2023, publicada no D.O.E de 20.11.2023, que designou o servidor JOS\u00c9 FL\u00c1VIO DA SILVA, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0032817-1-X, para o N\u00facleo de Suprimentos e design\u00e1-lo para a C\u00e9lula de Desenvolvimento Institucional. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba013/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte PARENTE E DAMASCENO LTDA, CGF n\u00ba 06.068647-2, para, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, dentro do prazo de 20 (VINTE) dias \u00fateis, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar o Auto de Infra\u00e7\u00e3o, com respectivo Termo de Conclus\u00e3o, discriminados abaixo, ou recolher os lan\u00e7ados e correspondentes cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Juazeiro do Norte, 27 de mar\u00e7o de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O TERMO DE CONCLUS\u00c3OMAFINTIMA\u00c7\u00c3O2024.214222024.204282023.21701Recolher o Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio com seus acr\u00e9scimos legais: ICMS: R$ 30.751,40; Multa R$ 15.375,70 ou apresentar defesa, perante a um \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Estadual, no prazo de 20 (vinte) dias \u00fateis, contado da sua ci\u00eancia."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba33/2024AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.21492MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL: 2023.21562O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte M P LIMA BASTOS-ME, CGF N\u00ba 06.253.669-9, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR o AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00ba 2024.21492, lavrado no transcorrer da a\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 2023.21562, ou RECOLHER o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024.20401, informa\u00e7\u00f5es complementares aos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu/Ce, 21 de mar\u00e7o de 2024.Antonio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba56/2024 - CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS - CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente, FAZ SABER que o contribuinte INDUSTRIA DE ALIMENTOS DO CEARA LTDA, CGF: 06.144.446-4 fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, dirigir-se \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, dentro do prazo de 10 (dez) dias, contado a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste EDITAL, tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00b0 2024.20407. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL - CESEC, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Maria Cristina de Moura GoesORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES  ECON\u00d4MICOS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 011/2024 (SACC 1310853)CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52. CONTRATADA: MARQUISE EMPREENDIMENTOS S/A, CNPJ: 07.406.242/0001-29. OBJETO: O objeto contratual \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o/audit\u00f3rio para evento com fornecimento de servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o e internet, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O contrato tem como fundamento a Declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade n\u00b0 003/2024, de 27/03/2024, com base na Lei federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto, vinculado-se ao processo NUP n\u00ba 19001.062571/2024-31 e a proposta da CONTRATADA, os quais constituem parte deste instrumento, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. FORO: Comarca de Fortaleza. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 30 (trinta) dias, contados da assinatura. Sendo o prazo de execu\u00e7\u00e3o de 3 (tr\u00eas)dias, referente ao per\u00edodo de 10 a 12 de abril de 2024. VALOR GLOBAL: O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ R$133.972,08 (cento e trinta e tr\u00eas mil, novecentos e setenta e dois reais e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 19100001.04.122.421.20161.03.339039.1.500.9100000.0.2.01. DATA DA ASSINATURA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 03 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Guilherme Fran\u00e7a Moraes, REPRESENTANTE DA SEFAZ e Jos\u00e9 Dion\u00edsio Barsi Filho, REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba578/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00711776/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a institui\u00e7\u00e3o credora UP! COM\u00c9RCIO E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 34.736.317/0001-02, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba579/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00474120/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a institui\u00e7\u00e3o credora DALTON CORREIA DE OLIVEIRA MOTOS ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 03.746.017/0001-80, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba580/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00678965/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a institui\u00e7\u00e3o credora RC RODRIGUES MARTINS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.952.881/0001-03, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a cons-titui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba583/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00753592/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 17 de maio de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 673/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional MAGNA IRIS LIMA FERREIRA PRACIANO, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 7111/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 18 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba584/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00711687/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 20 de maio de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 562/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional JOS\u00c9 F\u00c1BIO COSTA RIBEIRO TEIXEIRA, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 9621/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 18 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba589/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00797646/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 18 de abril de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 931/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional MIRELA CARLA COSTA SOUZA, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 16036, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 21 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba592/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00743791/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 20 de maio de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 937/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional FABIANA NOGUEIRA DA ROCHA MACIEL, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 8521/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba593/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00868713/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, o(a) profissional ARIELE RIBEIRO LOPES DANTAS, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 20035/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba176/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES MAIA LTDA - MATRIZ; V - ENDERE\u00c7O: Rua Sabino Roberto de Freitas, n\u00b0 2889, Lj 01, Limoeiro do Norte/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es c/c o art. 190 da Lei 14.133/2021, bem como no processo NUP n\u00b0 08012.007759/2024-71; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorrogar a vig\u00eancia do Contrato, que tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o de cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, dentro do programa CNH popular, visando o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es do Programa de Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Qualifica\u00e7\u00e3o e Habilita\u00e7\u00e3o Profissional de Condutores de Ve\u00edculos Automotores; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses,  a partir do dia 01/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE; LUIZ GONZAGA CAMPELO J\u00daNIOR - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES  MAIA LTDA \u2013 MATRIZ. Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba16/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTOR AUTO ESCOLA R \u2013 MARTINS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Jos\u00e9 Liberalino, n\u00ba 353, bairro Centro, Farias Brito, Estado do Cear\u00e1; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo NUP n\u00b0 08012.007628/2024-94, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 13/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE; Regina Silva de Oliveira Costa - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTOR AUTO ESCOLA R \u2013 MARTINS LTDA Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba43/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES B ALDEOTA LTDA \u2013 FILIAL S\u00c3O GON\u00c7ALO; V - ENDERE\u00c7O: Av Dona Beatriz Braga, N\u00b0 2, Pec\u00e9m, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo NUP n\u00b0 08012.009244/2024-14, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 10/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; Maria Aparecida Soares da Silva- CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES B ALDEOTA LTDA \u2013 FILIAL S\u00c3O GON\u00c7ALO Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba45/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES NOBRE LTDA \u2013 FILIAL PACAJUS; V - ENDERE\u00c7O: Rua C\u00f4nego Eduardo Araripe, N\u00b0 1139, Centro, Pacajus-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo SUITE NUP n\u00b0 08012.007668/2024-36, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 03/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE; Uhalinson Deivy de Oliveira Queiroz - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES NOBRE LTDA \u2013 FILIAL PACAJUS Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba54/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDU-TORES CL AB AUTO CONFIAN\u00c7A LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Joao Luna, N\u00b0 12A, Centro, Juc\u00e1s-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo SUITE NUP n\u00b0 08012.007665/2024-01, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 14/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE. Roginaldo Batista Lares - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES CL AB AUTO CONFIAN\u00c7A LTDA Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 66/2024CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE. CONTRATADA: CFC \u2013 CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDU-TORES TRAIRI LTDA - FILIAL. OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o pela Institui\u00e7\u00e3o ou Entidade Credenciada, ora CONTRATADA, de Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, dentro do programa CNH Popular, visando a forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de primeira habilita\u00e7\u00e3o dos beneficiados com as isen\u00e7\u00f5es previstas na referida Lei n\u00ba 14.288-A/08, com observ\u00e2ncia rigorosa dos procedimentos estabelecidos no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, bem como nas Resolu\u00e7\u00f5es nos 789/20 e 849/21 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, Portaria CONTRAN n\u00ba 195/2020 e Portaria DETRAN/CE n\u00ba 304/2018, conforme exig\u00eancias previstas neste Edital n\u00ba 05/2021. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital de Credenciamento n\u00ba 05/2021; a Lei n\u00ba 14.288-A, de 06/01/2008 \u2013 DOE 27/01/2009, que institui, no \u00e2mbito do Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, vinculado \u00e0 Secretaria de Infraestrutura, por interm\u00e9dio do DETRAN/CE, o Programa Popular de Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Qualifica\u00e7\u00e3o e Habilita\u00e7\u00e3o Profis-sional de Condutores de Ve\u00edculos Automotores; Decreto Estadual n\u00ba 29.684, de 18/03/2009 \u2013 DOE 23/03/2009, que regulamenta a Lei n\u00ba 14.288-A de 06 de janeiro de 2009; Decreto Estadual n\u00ba 32.436, de 06/12/2017 \u2013 DOE 08/12/2017, que modifica o Decreto n\u00ba 29.684, de 18 de mar\u00e7o de 2009, regulamentando a participa\u00e7\u00e3o dos alunos da rede estadual de ensino no Programa CNH Popular, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; as Resolu\u00e7\u00f5es nos 789/20 e 849/21 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, Portaria CONTRAN n\u00ba 195/2020 e Portaria DETRAN/CE n\u00ba 304/2018; Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es; Processo n\u00ba 10079325/2021 e Processo NUP n\u00ba 08012.006843/2024-78, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias. FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados de sua assinatura. VALOR GLOBAL:R$ 15.300,00 (quinze mil e trezentos reais),pagos em recursos da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: REDUZIDA (15630) 08200003.26.122.313.11151.05.339039.1.7531200070.1. DATA DA ASSI-NATURA: Fortaleza (CE), 26 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS-  Superintendente DETRAN \u2013 CE; Valdilene Oliveira da Silva Moura- CFC \u2013 CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES TRAIRI LTDA \u2013 FILIAL Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 08012.002163/2022-13EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba22/2024CONVENENTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE e MUNIC\u00cdPIO DE PORANGA/CE. OBJETO: coopera\u00e7\u00e3o entre as partes convenentes, com a finalidade de disponibilizar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de PORANGA/CE, um melhor atendimento no Posto do DETRAN/CE, localizado na cidade de PORANGA, no que concerne aos servi\u00e7os referentes \u00e0 vistoria, licenciamento e emplacamento de ve\u00edculos, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos aos usu\u00e1rios, recebimento e encaminhamento de defesas e recursos de infra\u00e7\u00f5es, bem como dos demais servi\u00e7os prestados pelo \u00d3rg\u00e3o Executivo de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no DOE at\u00e9 31 de dezembro de 2026. VALOR GLOBAL: 0,00 VALOR: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 08 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; CARLOS ANTONIO RODRIGUES PEREIRA- Prefeito de PORANGA/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 08012.002767/2022-60EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba29/2024CONVENENTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE e MUNIC\u00cdPIO DE QUIXER\u00c9/CE. OBJETO: coopera\u00e7\u00e3o entre as partes convenentes, com a finalidade de disponibilizar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de QUIXER\u00c9/CE, um melhor atendimento no Posto do DETRAN/CE, localizado na cidade de QUIXER\u00c9, no que concerne aos servi\u00e7os referentes \u00e0 vistoria, licenciamento e emplacamento de ve\u00edculos, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos aos usu\u00e1rios, recebimento e encaminhamento de defesas e recursos de infra\u00e7\u00f5es, bem como dos demais servi\u00e7os prestados pelo \u00d3rg\u00e3o Executivo de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no DOE at\u00e9 31 de dezembro de 2026. VALOR GLOBAL: 0,00 VALOR: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 07 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; ANTONIO JOAQUIM GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA- Prefeito de QUIXER\u00c9/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 08012.002403/2022-80EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba56/2024CONVENENTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE e MUNIC\u00cdPIO DE ANTONINA DO NORTE/CE. OBJETO: coopera\u00e7\u00e3o entre as partes convenentes, com a finalidade de disponibilizar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de ANTONINA DO NORTE/CE, um melhor aten-dimento no Posto do DETRAN/CE, localizado na cidade de ANTONINA DO NORTE, no que concerne aos servi\u00e7os referentes \u00e0 vistoria, licenciamento e emplacamento de ve\u00edculos, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos aos usu\u00e1rios, recebimento e encaminhamento de defesas e recursos de infra\u00e7\u00f5es, bem como dos demais servi\u00e7os prestados pelo \u00d3rg\u00e3o Executivo de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no DOE at\u00e9 31 de dezembro de 2026. VALOR GLOBAL: 0,00 VALOR: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; ANTONIO ROSENO FILHO- Prefeito de ANTONINA DO NORTE/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 066/CEG\u00c1S/2023N\u00ba DO EXTRATO: 2843495I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba(PRIMEIRO)TERMO DE ADITAMENTO; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 \u2013 CEG\u00c1S; III - ENDERE\u00c7O: Av. Washington Soares, n\u00ba 55, 11\u00ba andar, Bairro Coc\u00f3, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: CONSTRUTORA ELEVA\u00c7\u00c3O LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Avenida Munhoz da Rocha, n\u00ba 213, bairro Juvev\u00ea, Curitiba, no Estado da Paran\u00e1; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Arts. 71 e 72, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de junho de 2016; Art. 81, inciso II, c/c o \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de junho de 2016; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: Acrescer quantitativos de itens constantes da Planilha de Pre\u00e7os Unit\u00e1rios, com base na justificativa t\u00e9cnica emitida pela Ger\u00eancia de Engenharia. Suprimir quantitativos de itens constantes da Planilha de Pre\u00e7os Unit\u00e1rios, com base na justificativa t\u00e9cnica emitida pela Ger\u00eancia de Engenharia; IX - VALOR GLOBAL: XX; X - DA VIG\u00caNCIA: XX; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original e de seus aditivos, n\u00e3o conflitantes com o presente instrumento; XII - DATA: Fortaleza-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Ant\u00f4nio Cedraz Nery (CEG\u00c1S) e Marco Aurelio Lima Fontoura (ELEVA\u00c7\u00c3O).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 071/CEG\u00c1S/2023N\u00ba DO EXTRATO: 2843847I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba(PRIMEIRO)TERMO DE ADITAMENTO; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S; III - ENDERE\u00c7O: Av. Washington Soares, 6475, Bairro Jos\u00e9 de Alencar, Cep.: 60.830-005, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: HIGH SERVI\u00c7OS DE COMPLIANCE LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00ba 1492, bairro Savassi, Belo Horizonte, no Estado de Minas Gerais; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Arts. 71 e 72, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de junho de 2016; Justificativa do Gerente de Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da CEG\u00c1S; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: Prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto do contrato ora aditado; IX - VALOR GLOBAL: XX; X - DA VIG\u00caNCIA: XX; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original e de seus aditivos, n\u00e3o conflitantes com o presente instrumento; XII - DATA: Fortaleza-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Antonio Cedraz Nery (CEGAS) e Frederico Gioia de Paula Lopes (HIGH).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O SELE\u00c7\u00c3O DE REPRESENTANTES DA SOCIEDADE CIVIL, PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DO CONSELHO ESTADUAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL \u2013 COEPIR, EXCLUSIVAMENTE PARA OS SEGMENTOS DO GRUPO \u00c9TNICO QUILOMBOLA E DE INSTITUI\u00c7\u00c3O VINCULADA AO TRABALHO/PRODU\u00c7\u00c3O NO CAMPO E/OU AGRICULTURA FAMILIARA SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto na Lei N\u00ba 15.953 de 14/01/2016, bem como as altera\u00e7\u00f5es previstas na Lei N\u00ba 18.533 de 23/10/23, torna p\u00fablica a abertura de sele\u00e7\u00e3o exclusivamente de entidades da sociedade civil para compor o COEPIR nos segmentos indicados neste edital para no bi\u00eanio 2024-2026, observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais referentes ao assunto e demais normas aplic\u00e1veis conforme termos deste edital.a)Institui\u00e7\u00e3o do grupo \u00e9tnico quilombola;b) Institui\u00e7\u00e3o vinculada ao trabalho/\u00e0 produ\u00e7\u00e3o no campo e/ou agricultura familiar.1.DO CONSELHO ESTADUAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL \u2013 COEPIR1.1.O COEPIR \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o colegiado de car\u00e1ter normativo, consultivo e de delibera\u00e7\u00e3o colegiada composto por representantes do Governo e da Sociedade Civil Organizada, vinculado diretamente a Secretaria da Igualdade Racial, com atribui\u00e7\u00e3o para acompanhar e participar na elabora\u00e7\u00e3o de crit\u00e9rios e par\u00e2metros para o controle social das pol\u00edticas p\u00fablicas, suas metas e prioridades para assegurar as condi\u00e7\u00f5es de igualdade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o negra, quilombolas, ciganos e de povos de terreiro e religi\u00e3o de matriz africana e afro-brasileira da popula\u00e7\u00e3o cearense.1.2.Considerando a determina\u00e7\u00e3o legal as representa\u00e7\u00f5es da sociedade civil devem ser escolhidas por meio de sele\u00e7\u00e3o regrada em edital p\u00fablico, tendo em vista que ser\u00e3o institui\u00e7\u00f5es da sociedade civil, totalizando 15 (quinze) assentos, assegurada a paridade com o poder p\u00fablico.1.3.Em raz\u00e3o da primeira sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o ter preenchido todas vagas, faz-se necess\u00e1ria a abertura de novo edital para preenchimento das vac\u00e2ncias identificadas.2.DO OBJETO2.1. O processo seletivo regido por este Edital visa o preenchimento de 2 (duas) vagas para organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil no Conselho Estadual de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial (COEPIR), e respectivos suplentes, para cada segmento abaixo relacionado:a) Institui\u00e7\u00e3o do grupo \u00e9tnico quilombola;b) Institui\u00e7\u00e3o vinculada ao trabalho/\u00e0 produ\u00e7\u00e3o no campo e/ou agricultura familiar.3.DA HABILITA\u00c7\u00c3O E DA ELEI\u00c7\u00c3O3.1.O processo seletivo \u00e9 composto por duas etapas:a)etapa de habilita\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o;b)etapa da sele\u00e7\u00e3o das entidades habilitadas, por meio de vota\u00e7\u00e3o em plen\u00e1ria.3.1.1.S\u00e3o pr\u00e9-requisitos para habilita\u00e7\u00e3o:a)Compartilhar dos princ\u00edpios da Pol\u00edtica Nacional para a Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial, aprovados na I, II, III e IV Confer\u00eancias Nacionais de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial;b)Atuar para o enfrentamento ao racismo, para Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, para a defesa, garantia e amplia\u00e7\u00e3o dos direitos de, pelo menos, um dos grupos populacionais a seguir: negros, quilombolas, ciganos, povos de terreiro de religi\u00f5es de matrizes africanas ou afro-brasileiras.3.1.2.No ato da inscri\u00e7\u00e3o a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil dever\u00e1 enviar \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral do COEPIR os seguintes documentos:a)Of\u00edcio com indica\u00e7\u00e3o dos candidatos a titular e suplente no colegiado do COEPIR com seus respectivos dados e segmento representativo, conforme ANEXO I;b)C\u00f3pia estatuto da entidade;c)C\u00f3pia do CNPJ comprovando a exist\u00eancia legal da entidade h\u00e1, pelo menos, 2 (dois) anos;d)C\u00f3pia da ata de elei\u00e7\u00e3o do quadro dirigente atual diretoria;e)C\u00f3pia de comprovante de endere\u00e7o da entidade atualizado ou declara\u00e7\u00e3o de locador ou cedente do im\u00f3vel;f)Envio do relat\u00f3rio com demonstra\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es, informa\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas das atividades realizadas \u2013 fotos, mat\u00e9rias de jornais, registros, documenta\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o de trabalhos realizados ou em andamento \u2013 ANEXO II.Par\u00e1grafo primeiro: Ser\u00e3o indeferidas as inscri\u00e7\u00f5es de entidades cujos representantes j\u00e1 tenham exercidos dois mandatos consecutivos no COEPIR.Par\u00e1grafo segundo: Este Edital cont\u00e9m 2 (dois) anexos, partes integrantes, de conhecimento e cumprimento obrigat\u00f3rio aos participantes da sele\u00e7\u00e3o aqui regida anexo I: Of\u00edcio; e anexo II: Modelo de Relat\u00f3rio.3.2. A entrega da inscri\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feita presencialmente no endere\u00e7o da SEIR \u2013 Rua Silva Paulet, n\u00ba 334, CEP 60120-020, Meireles, dentro do prazo previsto no Item 5. As c\u00f3pias dos documentos exigidos no item 3.1.2 ter\u00e3o f\u00e9 p\u00fablica pelo/a servidor/a respons\u00e1vel pelo recebimento, sendo obrigat\u00f3rio envelope com a seguinte identifica\u00e7\u00e3o: EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA PREENCHIMENTO DAS VAC\u00c2NCIAS DE SEGMENTOS DO CONSELHO ESTADUAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL \u2013 COEPIR.3.3. Ou o envio da inscri\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feito atrav\u00e9s do e-mail: comissaocoepir24@igualdaderacial.ce.gov.br, mediante apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos no item 3.1.2, sendo obrigat\u00f3rio constar no assunto: EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA PREENCHIMENTO DAS VAC\u00c2NCIAS DE SEGMENTOS DO CONSELHO ESTADUAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL \u2013 COEPIR.3.4. Participar\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o (vota\u00e7\u00e3o em plen\u00e1ria) do COEPIR, entidades da sociedade civil habilitadas pela Comiss\u00e3o Eleitoral.3.5. A plen\u00e1ria para a sele\u00e7\u00e3o das entidades ser\u00e1 em data, hor\u00e1rio e local a ser anunciados na mesma oportunidade de an\u00fancio do resultado final da habilita\u00e7\u00e3o das entidades.3.5.1. A plen\u00e1ria ser\u00e1 em formato h\u00edbrido (presencial e remota), com acesso a ser divulgado para as entidades habilitadas.3.6. Caso sejam habilitadas menos de 1 (uma) entidade, uma para cada representa\u00e7\u00e3o da sociedade civil organizada, far-se-\u00e1 nova convoca\u00e7\u00e3o, por mais 15 (quinze) dias \u00fateis no portal da SEIR (https://www.igualdaderacial.ce.gov.br/), persistindo as demais preconiza\u00e7\u00f5es do presente edital. 3.7. O processo de escolha das 2 (duas) entidades representantes da sociedade civil se dar\u00e1 por meio de vota\u00e7\u00e3o com argui\u00e7\u00e3o das(os) indicadas(os) no ato de inscri\u00e7\u00e3o, e dos conselheiros titulares rec\u00e9m-eleitos na primeira sele\u00e7\u00e3o, que compor\u00e3o o col\u00e9gio eleitoral3.7.1. O direito ao voto \u00e9 conferido exclusivamente ao titular indicado pela entidade habilitada podendo ser substitu\u00eddo pelo suplente mediante justificativa da entidade.3.8. Ao final da apura\u00e7\u00e3o a Comiss\u00e3o Eleitoral lavrar\u00e1 ata da sess\u00e3o, consignando a data, hor\u00e1rio de in\u00edcio e encerramento da vota\u00e7\u00e3o, bem como o total de votos apurados, que ser\u00e1 assinada por todos os seus membros.3.9. A elei\u00e7\u00e3o pelo col\u00e9gio eleitoral ser\u00e1 realizada conforme orienta\u00e7\u00f5es definidas pela Comiss\u00e3o Eleitoral.3.10. Os documentos referentes \u00e0 elei\u00e7\u00e3o ficar\u00e3o sob a guarda da SEIR, at\u00e9 a posse das (os) conselheiras (os), quando ser\u00e3o entregues ao COEPIR.3.11. Ap\u00f3s a sele\u00e7\u00e3o das entidades habilitadas, a SEIR dar\u00e1 publicidade, no portal da SEIR (https://www.igualdaderacial.ce.gov.br/), e demais redes sociais a lista das entidades habilitadas que participar\u00e3o do processo de vota\u00e7\u00e3o.4.DA COMISS\u00c3O ELEITORAL4.1.O processo seletivo ser\u00e1 coordenado pela comiss\u00e3o eleitoral composta por cinco integrantes j\u00e1 designados pela Portaria N\u00ba 0002/2024 da Secretaria da Igualdade Racial (SEIR), conforme previs\u00e3o legal.4.2.Caber\u00e1 \u00e0 comiss\u00e3o coordenar, padronizar, orientar e definir as atividades relativas a Convoca\u00e7\u00e3o para a sele\u00e7\u00e3o de entidades da sociedade civil para preenchimento das vac\u00e2ncias do CONSELHO ESTADUAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL \u2013 COEPIR, para o mandato do bi\u00eanio 2024/2026, conforme as normas deste edital.4.3.S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Eleitoral:a)Coordenar e fiscalizar todas as atividades relativas ao processo eleitoral disciplinado por este Edital;b)Analisar e decidir sobre o deferimento ou indeferimento das inscri\u00e7\u00f5es de candidaturas \u00e0s vagas ao COEPIR;c)Decidir sobre recursos e impugna\u00e7\u00f5es;d)Acompanhar a apura\u00e7\u00e3o da vota\u00e7\u00e3o, homologar o resultado e registrar em ATA;e)Decidir os casos omissos neste Edital.Par\u00e1grafo \u00fanico: \u00c9 vedado aos membros da Comiss\u00e3o participar do certame como candidatos. Da mesma forma, n\u00e3o poder\u00e3o fazer parte da Comiss\u00e3o Eleitoral qualquer dos candidatos e candidatas ao Conselho, bem como seus c\u00f4njuges, parentes ascendentes e/ou descendentes at\u00e9 o 2\u00ba grau.5.ETAPAS DA SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICALan\u00e7amento do Edital de Sele\u00e7\u00e3o 01/04/2024Per\u00edodo de Inscri\u00e7\u00e3o01/04 a 19/04/2024Avalia\u00e7\u00e3o das candidaturas pela Comiss\u00e3o Eleitoral22/04 a 26/04/2024Divulga\u00e7\u00e3o da lista das entidades candidatas habilitadas29/04/2024Pedido de Recurso31/04 a 02/05/2024Avalia\u00e7\u00e3o dos pedidos de Recurso03/05 a 06/05/2024Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final09/05/20246.DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS6.1A SEIR dar\u00e1 total publicidade ao processo eleitoral com a divulga\u00e7\u00e3o, prazos e formas de acesso ao edital.6.2A entidade candidata dever\u00e1 conhecer o edital e certificar-se do preenchimento dos anexos e apresenta\u00e7\u00e3o dos requisitos exigidos.6.3Cabe a Comiss\u00e3o Eleitoral executar o processo eleitoral de forma transparente, respeitando os princ\u00edpios da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica.6.4As entidades candidatas s\u00e3o respons\u00e1veis por acompanhar a publica\u00e7\u00e3o do resultado de sele\u00e7\u00e3o no portal da SEIR (https://www.igualdaderacial.ce.gov.br/).6.5As entidades habilitadas para etapa da sele\u00e7\u00e3o votar\u00e3o e ser\u00e3o votadas reciprocamente durante a plen\u00e1ria.6.6Conclu\u00eddo o processo eleitoral, os nomes constantes na ATA da Comiss\u00e3o ser\u00e3o encaminhados para nomea\u00e7\u00e3o e posse como conselheiras e conselheiros e publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial.6.7.Os casos omissos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o Eleitoral.6.8.Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas diretamente na SEIR, por telefone: (85)3466-4063, ou por e-mail: comissaocoepir24@igualdaderacial.ce.gov.brFortaleza/CE, 01 de abril de 2024ANEXO I \u2013 OF\u00cdCIOOf\u00edcio n\u00ba    /2024Munic\u00edpio/CE,   de de 2024\u00c0 Presidenta do COEPIR,Como parte da habilita\u00e7\u00e3o para o processo eleitoral do Conselho Estadual de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 COEPIR, a entidade ____________________________ ________________________________________________________________________ apresenta a indica\u00e7\u00e3o e documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria ao EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O SELE\u00c7\u00c3O DE REPRESENTANTES DA SOCIEDADE CIVIL, PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DO CONSELHO ESTADUAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL \u2013 COEPIR, EXCLUSIVAMENTE PARA OS SEGMENTOS DO GRUPO \u00c9TNICO QUILOMBOLA E DE INSTITUI\u00c7\u00c3O VINCULADA AO TRABALHO/PRODU\u00c7\u00c3O NO CAMPO E/OU AGRICULTURA FAMILIAR.1) Indicar os representantes de acordo com referido Edital.Candidato (a) titular:Nome completo:CPF:RG:Estado civil:Telefone:E-mail:(envio c\u00f3pia da documenta\u00e7\u00e3o do candidato)Candidato (a) suplente:Nome completo:CPF:RG:Estado civil:Telefone:E-mail:(envio c\u00f3pia da documenta\u00e7\u00e3o do candidato)Atenciosamente,________________________________Respons\u00e1vel legal pela entidadeOBSERVA\u00c7\u00c3O: Anexar as c\u00f3pias dos documentos exigidos.ANEXO II \u2013 MODELO DE RELAT\u00d3RIO1) Organiza\u00e7\u00e3o2) CNPJ3) Endere\u00e7o4) Munic\u00edpio5) Telefones6) E-mail7) Escolha do segmento abaixo relacionado:a) Institui\u00e7\u00e3o do grupo \u00e9tnico quilombola (    )b) Institui\u00e7\u00e3o vinculada ao trabalho/ produ\u00e7\u00e3o no campo e ou agricultura familiar (    )8) Tempo de atua\u00e7\u00e3o9) Descri\u00e7\u00e3o das atividades de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial realizadas ou em andamento.Obs.: Envio do relat\u00f3rio deve demonstrar as a\u00e7\u00f5es, informa\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas das atividades realizadas \u2013 fotos, mat\u00e9rias de jornais, registros, documenta\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o de trabalhos realizados."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba05/2024/SEIRAcordo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica N\u00ba 05/2024/SEIR, que celebram entre si a Secretaria de Igualdade Racial \u2013 SEIR, representada pela Secret\u00e1ria MARIA ZELMA DE ARA\u00daJO MADEIRA, e a SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, representada pela Secret\u00e1ria ON\u00c9LIA MARIA MOREIRA LEITE DE SANTANA. OBJETO: coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre a SEIR e a SSPDS, com vistas \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es transversais \u00e0 pol\u00edtica de igualdade racial e combate ao racismo e \u00e0 pol\u00edtica de prote\u00e7\u00e3o social no \u00e2mbito estadual. SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA ZELMA DE ARA\u00daJO MADEIRA \u2013 SEIR; ON\u00c9LIA MARIA MOREIRA LEITE DE SANTANA \u2013 SPS. Assinado em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Thamira Reis Santana NevesASSESSORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba44/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de fevereiro/2024. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE em Fortaleza, 21 de mar\u00e7o de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTEANEXO \u00daNICORela\u00e7\u00e3o dos Benefici\u00e1rios de Vale-TransporteM\u00eas: Fevereiro/ 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANTIDADECARLOS ALBERTO FERREIRA DINIZAUXILIAR DE SERV. GERAIS000265-1-4A38FRANCISCO ALISSON AUGUSTO DE  MIRANDAARTICULADOR 300004-9-8A38JOS\u00c9 EIMARD MATIAS DA CRUZMOTORISTA000375-1-6A/E38/38JOS\u00c9 ADRIANO MAIA DE AQUINOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O000276-1-8A38LUIS ALVES DA SILVAMOTORISTA000330-1-4A/E38/38MARCOS ALEXANDRINO ALVES GONDIMAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0000491XA38"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba49/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art.78 combinado com o art.120 da lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art.123, da citada lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, a servidora RAQUEL FERREIRA GOMES ROSA, ocupante do cargo de Diretora da Diretoria de Sobral, s\u00edmbolo DNS-2, matr\u00edcula n\u00ba 300006-8-4, lotada nesta autarquia, a import\u00e2ncia de R$ 2.000,00 (Dois Mil Reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 57200001.18.122.421.20221.03.339039.1.7531200070.1, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o com Pessoa Jur\u00eddica e a import\u00e2ncia de R$ 2.000,00 (Dois Mil Reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 57200001.18.122.421.20221.03.339030.1.7531200070.1, referente a Material de Consumo; totalizando R$ 4.000,00 (Quatro Mil Reais). A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 007/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DAS MULHERES CONTRATADA: LDS SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA LTDA. OBJETO: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) APOIO T\u00c9CNICO E ADMINISTRATIVO, ASSEIO E CONSERVA\u00c7\u00c3O, MOTORISTA E INFORM\u00c1-TICA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da data da assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 5.462.373,24 (cinco milh\u00f5es quatrocentos e sessenta e dois mil trezentos e setenta e tr\u00eas reais e vinte e quatro centavos) pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 62100001.04.122.421.20229.03.339034.01.5009100000.0; 62100001.04.122.421.20229.03.339037.01.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 01 de abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Gl\u00f3ria Matos Batista - SECRETARIA DAS MULHERES e L\u00facia Maria Sim\u00f4es Pereira - LDS SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA LTDA.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0276/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e regimentais, tendo em vista o que consta do NUP 31032.000747/2024-08, RESOLVE, com fundamento no art. 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 9.826 de 14/05/1974, combinado com o art. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Estadual n\u00ba 15.569, DOE 07/04/2014, combinado com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1079/2014-CONSU, DOE 12/08/2014, AUTORIZAR A 2\u00aa RENOVA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO do docente HERIBERTO CAVALCANTE PORTO FILHO, ocupante do cargo de Professor Assistente, refer\u00eancia H, matr\u00edcula n\u00ba 0066741-2, lotado no Centro de Humanidades - CH, no per\u00edodo de 02/03/2024 a 02/03/2025, para dar continuidade ao curso de Doutorado no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em M\u00fasica da Universidade Estadual de Campinas \u2013 UNICAMP, sem acr\u00e9scimo de \u00f4nus para o er\u00e1rio estadual. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba61/2023CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADO: BDO RCS AUDITORES INDEPENDENTES S.S LTDA; OBJETO: Inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para se utilizar neste exerc\u00edcio corrente os recursos obtidos do super\u00e1vit financeiro do exerc\u00edcio anterior (2023); FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993; FORO: Fortaleza \u2013 CE; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: 46100001.04.122.424.12148.03.449035.2.7543220059.1-182003; DATA DA ASSINATURA: 21/03/2024; SIGNAT\u00c1RIO: Auler Gomes de Sousa  - Secret\u00e1rio Executivo da Gest\u00e3o e Governo Digital.Daliene Paula da Silveira Fortuna LopesCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/05708PROCESSO NUP: 46001.005581/2023-61\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es dos servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens terrestres rodovi\u00e1rias intermunicipais e taxa de embarque para o interior do Estado do Cear\u00e1 (exceto Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza), para atender as necessidades dos \u00f3rg\u00e3os e entidades participantes do Sistema de Registro de Pre\u00e7os do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: Validade de 01 (um) ano, contados a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 20/03/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230045/SEPLAG, Decreto Estadual n.\u00ba 32.824 de 11 de outubro de 2018, Lei Federal n.\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 e as demais normas legais aplic\u00e1veis. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7O REGISTRADO: MARACANAS VIAGENS E TURISMO LTDA - ME (CNPJ: 06.133.408/0001-18), com o valor global de R$ 6.602.182,86, sobre o qual ser\u00e1 aplicado o percentual de 9,20%, correspondente \u00e0 Taxa de Administra\u00e7\u00e3o; RATIFICA\u00c7\u00c3O: Auler Gomes de Sousa, Secret\u00e1rio Executivo da Gest\u00e3o e Governo Digital, da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o; Carlos Eduardo Souza da Silva Rabelo, S\u00f3cio Administrador da Empresa MARACANAS VIAGENS E TURISMO LTDA - ME. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza (CE), 27 de mar\u00e7o de 2024.Soraya Quixad\u00e1 BezerraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O  DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230043 - SEPLAGCONSIDERANDO o que consta nos autos do processo NUP n\u00b0 46001005228/2023-81; CONSIDERANDO a Ata da Sess\u00e3o P\u00fablica do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230043 e as informa\u00e7\u00f5es nas fls. 343, acerca do processo licitat\u00f3rio visando o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material de Consumo \u2013 Copos Descart\u00e1veis, para atender as necessidades dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do Edital; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente com a Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002, Lei Complementar n\u00b0 123, de 14/12/2006, Decreto Estadual n\u00ba 33.326, de 29/10/2019, e subsidiariamente aos dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230043 - SEPLAG e seus anexos; HOMOLOGO o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba20230043 - SEPLAG, nos termos propostos, com fundamento no art.43, VI, da Lei 8.666/93. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em Fortaleza-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba07/2024NUP: 46001.001183/2024-57O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, inscrita no CNPJ: 08.691.976/0001-60, com sede nesta capital, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, S/N \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG \u2013 Bairro: Cambeba, CEP: 60.822-325, reconhece dever \u00e0 PH SEGURAN\u00c7A LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.141.617/0001-40, situada na Avenida Dom Manuel, n\u00ba 655, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60060-090, a quantia l\u00edquida no valor de R$ 13.456,82 (treze mil, quatrocentos e cinquenta e seis reais e oitenta e dois centavos), referente a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de vigil\u00e2ncia, m\u00eas de dezembro de 2023, conforme Contrato n\u00ba 60/2023, nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00e3o da sua Assessoria Jur\u00eddica, cujas despesas correr\u00e3o a conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 46100007.04.122.421.20121.03.339092.1.500.9100000.0.2.01 (03865), assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o, em conformidade com os arts. 62 e 63 da Lei n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964 e art. 59 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Fortaleza-CE, 02 de abril de 2024.Raimundo Avilton Meneses JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba204/2020I - ESP\u00c9CIE: TERMO ADITIVO N\u00ba 4; II - CONTRATANTE: ESCOLA DE GESTAO PUBLICA DO ESTADO DO CEARA; III - ENDERE\u00c7O: AV GENERAL AFONSO DE ALBUQUERQUE LIMA, S/N, CAMBEBA , na Cidade de FORTALEZA; IV - CONTRATADA: COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE; V - ENDERE\u00c7O: Rua Padre Valdevino, 150, nesta cidade, Inscrita no CNPJ n.\u00ba 07.047.251/0001-70, e no CGF n.\u00ba06.105.848-3; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Para os fins do disposto no artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993; VII- FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1; VIII - OBJETO: Servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica; IX - VALOR GLOBAL: R$ 69.712,92 ( SESSENTA E NOVE MIL SETECENTOS E DOZE REAIS E NOVENTA E DOIS CENTAVOS ); X - DA VIG\u00caNCIA: 19/03/2024 a 18/03/2025; XI - DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalterados todos os demais termos e condi\u00e7\u00f5es pactuados pelas PARTES no CONTRATO, n\u00e3o expressamente modificados por este instrumento, os quais s\u00e3o ratificados pelas PARTES neste ato; XII - DATA: 01/04/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Elo\u00e1 da Silveira Santander, Executiva de Clientes Governo da COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE & Dulce Ane Pitombeira de Lucena Capistrano, Diretora da ESCOLA DE GESTAO PUBLICA DO ESTADO DO CEARA.Disraeli Davi Reinaldo de MouraCOORDENADOR ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba003/2023/ISSECI - ESP\u00c9CIE: EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 003/2023/ISSEC; II - CONTRATANTE: INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1/CNPJ-MF:.07.271.141-0001-98; III - ENDERE\u00c7O: RUA SENADOR POMPEU,685/CENTRO/FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: CYBELLY MARQUES SILVANO - ME; V - ENDERE\u00c7O: RUA NESTOR FONTENELE VASCONCELOS, 644/EDSON QUEIROZ/FORTALEZA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Presente TERMO ADITIVO n\u00ba001/2024/ISSEC ao CONTRATO n\u00ba003/2023/ISSEC celebrado com fundamento no PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20220008-ISSEC/DPLAG, e seus Anexos, tem respaldo na Cl\u00e1usula Oitava, item 8.1, do contrato inicial, com fundamento legal no art.57, inciso II, da Lei n\u00ba8.666/93 e est\u00e1 vinculado ao Processo Administrativo N\u00ba 11338484/2023/ISSEC, o qual passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Constitui OBJETO do presente Termo Aditivo n\u00b0 001/2024/ISSEC a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO N\u00ba003/2023/ISSEC, celebrado entre CONTRATANTE e CONTRATADA na data de 29 de mar\u00e7o de 2023, objetivando a continuidade dos servi\u00e7os sem altera\u00e7\u00e3o do valor pactuado, conforme justificativas e documentos anexos ao Processo Administrativo n\u00b0 11338484/2023/ISSEC; IX - VALOR GLOBAL: R$ 4.320,00 (quatro mil, trezentos e vinte reais); X - DA VIG\u00caNCIA: Por for\u00e7a do Termo Aditivo n\u00ba 001/2024/ISSEC o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 003/2023/ISSEC fica prorrogado pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 30 de mar\u00e7o de 2024 e t\u00e9rmino em 29 de mar\u00e7o de 2025, podendo ser rescindido a qualquer tempo, conforme previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima S\u00e9tima do Contrato Inicial; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO n\u00ba003/2023/ISSEC celebrado entre o ISSEC e a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO - ME, e aquelas n\u00e3o modificadas por este Termo; XII - DATA: ASSINATURA, em Fortaleza-ce 27 de Mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1-ISSEC/Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho/Superintendente/Contratante e CYBELLY MARQUES SILVANO - ME; neste Ato representada por Cybelly Marques Silvano/Contratada.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 022/2024/ISSECPROCESSO N\u00ba: 11311772 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: Realiza\u00e7\u00e3o de procedimento cir\u00fargico consistente no Fechamento Percut\u00e2neo na forma prescrita pelo profissional m\u00e9dico JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do processo judicial n\u00b0 3038318-53.2023.8.06.0001, que concedeu tutela de urg\u00eancia \u00e0 autora, Sra. ORT\u00caNIA CLEA DIAS DE SOUZA COELHO VALOR GLOBAL: R$ 37.880,00 ( trinta e sete mil oitocentos e oitenta reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.423.20848.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 (c\u00f3digo reduzido: 7999) e 46200008.10.302.423.20848.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 (c\u00f3digo reduzido: 7934) FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00b0 14.133/21 e em cumprimento ao que determina o artigo 72, par\u00e1grafo \u00fanico da referida Lei CONTRATADA: HOSPITAL S\u00c3O CARLOS S.A - CNPJ N\u00b0 11.794.674/0001-21 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, nos autos do Processo n\u00b0 11311772/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 022/2024/ISSEC. Declarada pela Sra. Marcela Rodrigues Carvalho \u2013 COORDENADORA JUR\u00cdDICA matr\u00edcula n\u00b0 300008.3.8/ASJUR/ISSEC RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo Administrativo n\u00b0 11311772/2023/ISSEC e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente, Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 022/2024/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 025/2024/ISSECPROCESSO N\u00ba: 11052912 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o emergencial de tratamento com Acetato de Leuprorrelina 22,5mg SC, a cada 03 meses e Apalutamida 60mg, 4 comprimidos (240mg) ao dia cont\u00ednuo, conforme laudo m\u00e9dico acostado nos autos do Processo n\u00b0 3023911-42.2023.8.06.0001 e considerando o Processo VIPROC n\u00b007336359/2023 JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do processo judicial n\u00b0 3023911-42.2023.8.06.0001, que concedeu o tratamento quimioter\u00e1pico ao autor, Sr. ANTONIO REGIS PENHA VALOR GLOBAL: R$ 175.000,00 ( cento e setenta e cinco mil reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.423.20848.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 (c\u00f3digo reduzido: 7999) e 46200008.10.302.423.20848.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 (c\u00f3digo reduzido: 7934) FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00b0 14.133/21 e em cumprimento ao que determina o artigo 72, par\u00e1grafo \u00fanico da referida Legisla\u00e7\u00e3o CONTRATADA: \u00c9BANO SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA - CNPJ N\u00b0 01.249.217/0001-00 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, nos autos do Processo n\u00b0 11052912/2023, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 025/2024/ISSEC. Declarada pela Sra. Marcela Rodrigues Carvalho \u2013 COORDENADORA JUR\u00cdDICA matr\u00edcula n\u00b0 300008.3.8/ASJUR/ISSEC RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo Administrativo n\u00b0 11052912/2023 e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente, Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 025/2024/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 06438894/2019 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002,, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar reformado, BENEDITO FERREIRA DA SILVA, CPF: 052.647.823-34, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 2\u00ba SARGENTO, percebendo o soldo de 1\u00ba Sargento, matr\u00edcula n\u00ba 022237-1-6, com \u00f3bito em 17/06/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 5.630,31 (cinco mil seiscentos e trinta reais e trinta e um centavos), correspondente a totalidade dos proventos do falecido, a partir de 17/06/2019, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE n\u00ba 243, de 27/10/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: NOME: RAIMUNDA MATOS FERREIRA PARENTESCO: C\u00d4NJUGE CPF: 427.179.573 - 91 VALOR: R$ 5.630,31 FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 10061.006916/2024-98 - SUITE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar reformado JOSE AMERICO FREIRE PINTO, CPF: 070.855.593-49, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava o posto de 2\u00ba TENENTE, percebendo o soldo do mesmo posto, matr\u00edcula n\u00ba 0242751-6, com \u00f3bito em 11/01/2024, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 6.909,36 (seis mil, novecentos e nove reais e trinta e seis centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 11/01/2024: NOME: FRANCISCA DIONIZIA ALENCAR PARENTESCO: C\u00d4NJUGE CPF: 964.397.773-00 VALOR: R$ 6.909,36 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 20 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 04679284/2020 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, 6\u00ba, II e 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba I, inclu\u00eddo pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remune-rada RUBENS MARINHO DOS SANTOS, CPF: 057.578.863-15 , pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de SUBTENENTE, percebendo o soldo do posto de 2\u00ba Tenente, matr\u00edcula n\u00ba 016 282-1-6, com \u00f3bito em 05/05/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 6.647,60 (seis mil, seiscentos e quarenta e sete reais e sessenta centavos), correspondente a totalidade dos proventos do falecido, e cessar os efeitos do ato publicado no DOE n\u00ba 09, de 12/01/2023, que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria a benefici\u00e1ria, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo e vig\u00eancia a partir de 05/05/2020: NOME: MARIA DE F\u00c1TIMA LIMA MARINHO. PARENTESCO: C\u00d4NJUGE. CPF: 143.131.203-78. VALOR: R$ 6.647,60. Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 00457203/2021 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar reformado RAIMUNDO NONATO DAS CHAGAS SANTIL, CPF: 045.025.583-20, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de SOLDADO, percebendo os proventos da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 018 427-1-4, com \u00f3bito em 14/12/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.685,44 (tr\u00eas mil, seiscentos e oitenta e cinco reais e quarenta e quatro centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE N\u00b0 179, de 22/09/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: NOME: MARIA ROCICL\u00c9 MARTINS SANTIL PARENTESCO: C\u00d4NJUGE CPF: 560.105.483-72 VALOR: 3.685,44 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 07308932/2023 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitu-cional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003,arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada JOS\u00c9 HUMBERTO DE LIMA, CPF: 116.738.693-00, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba SARGENTO, percebendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 134420-1-0, com \u00f3bito em 12/06/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 982,61 (novecentos e oitenta e dois reais e sessenta e um centavos), correspondente a 15%(quinze por cento) da totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE N\u00b0 223, de 29/11/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A PARTIR DE 12/06/2023. NOME: MARIA MARLUCE DA SILVA LIMA PARENTESCO: DIVORCIADA COM PENS\u00c3O ALIMENTO CPF: 455.533.353-53 VALOR: R$ 982,61 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 06981099/2023\u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada ANTONIO GILSON RAMALHO SERPA, CPF: 088.120.553-20, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de CABO, percebendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 0281961-9, com \u00f3bito em 23/07/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 5.046,81 (cinco mil e quarenta e seis reais e oitenta e um centavos),correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE N\u00b0 002, de 03/01/2024, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 23/07/2023: NOME: LUCIA MARIA MAIA SERPA PARENTESCO: CONJUGE CPF: 682.916.203-34 VALOR: R$ 5.046,81 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de N\u00ba 06913611/2023; 07143534/2023\u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada IVAN OLIVEIRA DE SOUSA, CPF: 136.570.033-04, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba SARGENTO, percebendo o soldo a mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 0258701-7, com \u00f3bito em 12/072023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 6.550,78 (seis mil, quinhentos e cinquenta reais e setenta e oito centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE N\u00b0 223, de 29/11/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 12/07/2023: NOME: ANA ROSA MACIEL OLIVEIRA PARENTESCO: CONJUGE CPF: 309.234.683-15 VALOR: R$ 3.275,39 NOME: VALENTINA OLIVEIRA DE SOUSA PARENTESCO: FILHA \u2013 NASCIDA EM 25/05/2013 CPF: 094.841.493-67 VALOR: R$ 3.275,39 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 01991720/2010 e 06499481/2013 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, II 8\u00ba e 18, da Cons-titui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 38, de 31 de dezembro de 2003, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Jos\u00e9 Humberto Pontes Albuquerque, CPF n\u00ba 074.416.903-82, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Justi\u00e7a e Cidadania, hoje Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 SAP, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente Penitenci\u00e1rio, n\u00edvel/refer\u00eancia 06, matr\u00edcula n\u00ba 004095-1-0, com \u00f3bito em 02/03/2010, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 2.087,77 (dois mil, oitenta e sete reais e setenta e sete), calculada com base na totalidade dos proventos do(a) falecido(a), a partir de 02/03/2010, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E. publicado em 15/03/2016:1\u00ba) A partir de 02/03/2010 data do \u00f3bito do ex-servidor (R$ 1.774,43):NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Luciana Camur\u00e7a AlbuquerqueFilha Inv\u00e1lida638.817.483-34887,21Alessandra Gomes AlbuquerqueFilha Menor057.719.813-03887,212\u00ba) A partir de 08/03/2013 \u2013 Data do requerimento da companheira (R$ 2.087,77):NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Luciana Camur\u00e7a AlbuquerqueFilha Inv\u00e1lida638.817.483-34521,94Alessandra Gomes AlbuquerqueFilha Menor057.719.813-03521,94Francisca Gomes do NascimentoCompanheira356.089.193-001.043,883\u00ba) A partir de 20/03/2016 \u2013 Data da maioridade de Alessandra Gomes Albuquerque (R$ 2.349,11):NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Luciana Camur\u00e7a AlbuquerqueFilha Inv\u00e1lida638.817.483-341.174,55Francisca Gomes do NascimentoCompanheira356.089.193-001.174,55FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, Art. 19, item \u201cb\u201d da lei n\u00ba 10.972/1984 e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 07741365/2021- VIPROC, RESOLVE CONCEDER \u00e0(s) BENEFICI\u00c1RIA(S) abaixo relacionada(s), filha(s) do ex-1\u00ba SARGENTO reformado - JOSE RAIMUNDO DE LIMA, falecido no dia 11/04/1990, a pens\u00e3o policial militar POR REVERS\u00c3O de sua genitora, a Sr\u00aa MARIA ZENEIDA DE LIMA, falecida em 01/04/21, cujo t\u00edtulo de pens\u00e3o fora publicado no D.O.E n\u00ba 177, de 31/08/2022 e julgado legal pelo TCE conforme resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 4135, de 04/07//2023, no valor de R$ 5.477,73 (cinco mil quatrocentos e setenta e sete reais e setenta e tr\u00eas centavos), conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo:1) A partir de 10/08/2021.NOMEPARENTESCOCPFVALORMARIA DE FATIMA LIMA FILHA - NASCIMENTO EM 15/05/1965 718.757.943 - 87 R$ 5.477,73FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184, de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 00658413/2022 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar reformado WALDERI DA SILVA DE SOUZA, CPF n\u00ba 010.158.003-78, pertencente aos quadros da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 2\u00b0SARGENTO, percebendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 019.152-1-5, com \u00f3bito em 17/01/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 5.296,65 (cinco mil, duzentos e noventa e seis reais e sessenta e cinco centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, a partir de 17/01/2022, e cessar os efeitos do ato publicado no DOE de 21/12/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Franci Feliciano de SousaC\u00f4njuge896.312.693-535.296,65Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci-\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 01270165/2012 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, e 8\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei Complementar n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro 2005 e art. 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 92, de 25 de janeiro de 2011, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) MARIA STELA MOREIRA BATISTA, CPF n\u00ba 057.006.553-49, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, n\u00edvel/refer\u00eancia 08, matr\u00edcula n\u00ba 051070-1-6, com \u00f3bito em 02/03/2012, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 2.013,03 (dois mil, treze reais e tr\u00eas centavos), calculada com base na totalidade dos proventos do falecido, a partir de 02/03/2012, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios abaixo indicada, por dependentes e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao benefici\u00e1rio constante no DOE publicado em 10/09/2012:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Joaquim Batista SobrinhoC\u00f4njuge042.491.273-202.013,03FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02190240/2008 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, e 8\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005 e art. 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 12 de 23/06/1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 38, de 31 de dezembro de 2003, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Jos\u00e9 Paiva da Silva, CPF n\u00ba 090.029.363-20, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, onde percebia os proventos da fun\u00e7\u00e3o de TRABALHADOR DE CAMPO, n\u00edvel/refer\u00eancia 10, matr\u00edcula n\u00ba 24110010814821X, com \u00f3bito em 07/04/2008, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 335,95 (trezentos e trinta e cinco reais e noventa e cinco centavos), correspondente a totalidade dos proventos do falecido, a partir de 07/04/2008, a ser rateada conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo indicada, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E de 01/09/2008:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Raimunda dos Santos SilvaVi\u00fava047.970.713-89335,95Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima estadual de R$ 450,00 (quatrocentos e cinquenta reais), com funda-mento na Lei Estadual n\u00ba 13.921/2007, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 00986516/2021 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a77\u00ba inciso I e 8\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o data pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00b0 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Maria Elidia Beserra de Castro, CPF n\u00ba 716.326.203-59, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 5, matr\u00edcula n\u00ba 078402-1-7, com \u00f3bito em 27/02/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 435,25 (quatrocentos e trinta e cinco reais e vinte e cinco centavos), correspondente a totalidade dos proventos do(a) falecido(a), a partir de 26/01/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por depen-dente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 12/01/2023.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Ant\u00f4nio Marques de CastroC\u00f4njuge223.656.563-15435,25Art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, III.Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima estadual de R$ 1.100,00 (mil e cem reais), com fundamento na Lei Federal n\u00ba 14.158/2021, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 11201000/2021 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a77\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019, e artigo 23 \u00a7\u00a71\u00ba e 4\u00aa, da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o artigo 1\u00ba, inciso IV, \u00a71\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 210, de 19 de dezembro de 2019, com o artigo 16, inciso I, art. 77 da Lei Federal n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) JOS\u00c9 VIEIRA ROCHA, CPF n\u00ba 018.862.153-91, aposentado(a) pelo(a) Departamento Estadual de Rodovias \u2013 DER, hoje Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar T\u00e9cnico de Engenharia, n\u00edvel/refer\u00eancia 37, matr\u00edcula n\u00ba 0161541-6 com \u00f3bito em 25/10/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 2.594,87 (dois mil quinhentos e noventa e quatro reais e oitenta e sete centavos), calculada com base na totalidade dos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 25/10/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E. publicado em 25/04/2022:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI N\u00ba 8.213/1991)Francisca F\u00e1tima de Lima RochaC\u00f4njuge203.425.273-042.594,87Art. 77\u00ba, \u00a72\u00ba,inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no art. 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 11195546/2019 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, 8\u00ba e 18\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 23\u00ba, \u00a78\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 13 de novembro de 2019, e com  a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a7 1\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Shyrley Angelim de Ara\u00fajo Albuquerque, CPF n\u00ba 162.324.883-34, aposentado(a) pelo(a) Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio de Comiss\u00e3o, n\u00edvel/refer\u00eancia NMD 30, matr\u00edcula n\u00ba 004421, com \u00f3bito em 02/12/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 8.068,33 (oito mil reais, sessenta e oito reais e trinta e tr\u00eas centavos), calculado com base na totali-dade dos proventos do(a) falecido(a), at\u00e9 o limite m\u00e1ximo estabelecido para os benef\u00edcios do Regime Geral da Previd\u00eancia Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, a partir de 02/12/2019, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E. publicado em 08/09/2020:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Gerardo Angelim de AlbuquerqueC\u00f4njuge004.033.003-638.068,33Art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, IIIPara o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I- A aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 210, de 19/12/2019; e II - Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da emenda constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 08053380/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Edilson da Costa Santiago, CPF n\u00ba 07426453391, aposentado(a) pelo(a) Superintend\u00eancia de Obras Hidraulicas - SOHIDRA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Operador de Perfuratriz, n\u00edvel/refer\u00eancia 24, matr\u00edcula n\u00ba 790070-1-3, com \u00f3bito em 28/09/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.059,60 (um mil e cinquenta e nove reais e sessenta centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 28/09/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 31/03/2022:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)MARIA NOGUEIRA DA COSTAC\u00d4NJUGE113504513491.059,60Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda), II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 00258556/2017 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, e 8\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) CLEIDE SILVA DOS SANTOS, CPF n\u00ba 377.228.083-87, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Assistente Social, n\u00edvel/refer\u00eancia 09, matr\u00edcula n\u00ba 341176-1-6, com \u00f3bito em 28.12.2016, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 2.593,06 (dois mil, quinhentos e noventa e tr\u00eas reais e seis centavos), calculada com base na totalidade dos proventos do(a) falecido(a), a partir de 28.12.2016, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E. publicado em 09.05.2017:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Francinet Domingos dos SantosC\u00f4njuge020.360.453-912.593,06art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, IIIFUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 03216966/2012 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, e 8\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da  Lei Complementar n\u00ba 92, de 25 de janeiro de 2011, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) PAULO C\u00c9SAR LIMA DE MENEZES, CPF n\u00ba 051.814.703-78, aposentado(a) pelo(a) Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN, onde percebia os proventos do cargo de Fiscal de Tr\u00e2nsito, n\u00edvel/refer\u00eancia 24, matr\u00edcula n\u00ba 000933-1-9, com \u00f3bito em 02/06/2012, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 2.207,16 (dois mil duzentos e sete reais e dezesseis centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do(a) falecido(a), a partir de 02/06/2012, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo indicada, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria aos(a) benefici\u00e1rios(a) constante(s) no D.O.E. publicado em 06/09/2012:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Maria Nanci Milit\u00e3o de MenezesC\u00f4njuge104.919.703-822.207,16art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, IIIA partir de julho/2017, com a Lei n\u00ba 16.206/2017:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Maria Nanci Milit\u00e3o de MenezesC\u00f4njuge104.919.703-823.333,15art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, IIIFUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 09320987/2021 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a77\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00ba e 4\u00ba, da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019, combinados como artigo 1\u00ba, inciso IV, \u00a71\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) MAURA SEVERO DE OLIVEIRA, CPF n\u00ba 31103634372, aposentado (a) pelo(a) Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, Justi\u00e7a, Cidadania, Mulheres e Direitos Humanos \u2013 SPS, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente Social, n\u00edvel/refer\u00eancia 28, matr\u00edcula n\u00ba 200713.1.1, com \u00f3bito em 05/08/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 763,26 (setecentos e sessenta e tr\u00eas reais e vinte e seis centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 05/08/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 21/02/2022:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)JAMIRO DIAS DE OLIVEIRAC\u00d4NJUGE00242551300763,26Art. 77, \u00a7 2\u00ba, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento(quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda), II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 13 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 06223607/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Rita Felipe de Oliveira Paula, CPF n\u00ba 142.893.933-49, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/referencia 12, matr\u00edcula n\u00ba 022632-1-1, com \u00f3bito em 01/06/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 420,06 (quatrocentos e vinte reais, e seis centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 01/06/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 22/09/2023:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)JO\u00c3O BATISTA EDUARDO DE PAULAC\u00d4NJUGE11026677300420,06Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda), II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 00827179/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Maria do Socorro Bezerra da Silva, CPF n\u00ba 16801342304, aposentado(a) pela Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, Justi\u00e7a, Cidadania, Mulheres e Direitos Humanos - SPS, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o Atendente Infantil, n\u00edvel/refer\u00eancia 21, matr\u00edcula n\u00ba 400452-1-X, com \u00f3bito em 15/01/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.497,98 (um mil, quatrocentos e noventa e sete reais e noventa e oito centavos) correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 15/01/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)ANTONIO UBIRAJARA SALESC\u00d4NJUGE486003933531.497,98Art. 77, \u00a72\u00ba, V, c, 6Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados:  I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 01 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 06958601/2020 e n\u00ba 06958660/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Jo\u00e3o Batista Rodrigues, CPF n\u00ba 013.012.923-20, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia 13, atualmente de Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia A, matr\u00edcula n\u00ba 078717-1-6, com \u00f3bito em 01/08/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.290,61 (um mil, duzentos e noventa reais e sessenta e um centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 01/08/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E publicado em 17/05/2021.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI N\u00ba 8.213/1991)Maria Elizete Fernandes RodriguesC\u00f4njuge033.385.333-491.290,61Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 06958601/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Jo\u00e3o Batista Rodrigues, CPF n\u00ba 013.012.923-20, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia 13, atualmente Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia A, matr\u00edcula n\u00ba 081387-1-0, com \u00f3bito em 01/08/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.290,61 (um mil, duzentos e noventa reais e sessenta e um centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 01/08/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E. publicado em 17/05/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI N\u00ba 8.213/1991)Maria Elizete Fernandes RodriguesC\u00f4njuge033.385.333-491.290,61Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 03335567/2021 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Vitoria Teixeira Lima, CPF n\u00ba 057.425.443-91, aposen-tado(a) pelo(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa - UVA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professora Assistente AMS06, atualmente Professor, Classe Assistente, n\u00edvel/refer\u00eancia F, matr\u00edcula n\u00ba 000125-1-3, com \u00f3bito em 11/03/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 4.981,01 (quatro mil, novecentos e oitenta e um reais e um centavo), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 11/03/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E. publicado em 04/08/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI N\u00ba 8.213/1991)Paulo Roberto Cassiano LimaC\u00f4njuge111.090.683-874.981,01Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I\u2013 A possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07293950/2017 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a7 7\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, e art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da EC n\u00ba 47/2005, e art. 157, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de julho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Raimundo Alves da Silva, CPF n\u00ba 186.820.303-49, aposentado(s) na Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/ refer\u00eancia 06, matricula n\u00ba 03611418, com \u00f3bito em 22/09/2017, pens\u00e3o mensal no valor R$ 524,28 (quinhentos e vinte e quatro reais e vinte e oito centavos) correspondente a totalidade dos proventos do(a) falecido(a), a partir de 22/09/2017, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo indicada, e cessar os efeitos do ato concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benef\u00edcio(s) constante(s) do D.O.E publicado em 02.02.2018.NOME PARENTESCOCPFVALOR (R$)PRAZO PENS\u00c3OMaria Juliana Magalh\u00e3es da SilvaC\u00f4njuge838.094.493-34524,28Art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, IIIPara o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima estadual de R$ 956,94 (novecentos e cinquenta e seis reais e noventa e quatro centavos), com fundamento na Lei Estadual n\u00ba 16.238/2017, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 02688964/2022\u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Jo\u00e3o Batista Pereira dos Santos, CPF n\u00ba 16234480349, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, matr\u00edcula n\u00ba 253561-1-1, com \u00f3bito em 08/11/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 379,32 (trezentos e setenta e nove reais e trinta e dois centavos), calculado com base na totalidade dos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 17/03/2022, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 16/05/2023:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)REGINA C\u00c9LIA ARA\u00daJO COSTACOMPANHEIRA16924096387379,32Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda);  II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 09765018/2022 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Odilon Aguiar Filho, CPF n\u00ba 00030295300, aposentado(a) pelo(a) Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 \u2013 TCE, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro, matr\u00edcula n\u00ba 0001-7, com \u00f3bito em 10/08/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 24.823,55 (vinte e quatro mil, oitocentos e vinte e tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 10/08/2022, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente  e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 21/02/2024NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)TEREZINHA DE JESUS PAIVA DE AGUIARC\u00d4NJUGE9652413836824.823,55Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 05076739/2016 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso II, 8\u00ba e 18, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) JOS\u00c9 BRUNO MAGALH\u00c3ES J\u00daNIOR, CPF n\u00ba 068.101.103-30, lotado(a) no(a) Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, onde percebia a remunera\u00e7\u00e3o do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico Legislativo, n\u00edvel/refer\u00eancia NMD28, matr\u00edcula n\u00ba 000094, com \u00f3bito em 04/07/2016, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 6.717,07 (seis mil, setecentos e dezessete reais e sete centavos), calculado com base na totalidade da remunera\u00e7\u00e3o do(a) falecido(a), respeitado o limite m\u00e1ximo estabelecido para os benef\u00edcios do Regime Geral de Previd\u00eancia Social, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a este limite, a partir de 04/07/2016, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E. publicado em 09/11/2016:A partir da data do \u00f3bito (04/07/2016):NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Maria Joselene Gomes Da SilvaC\u00f4njuge213.097.103-256.717,07Tempor\u00e1ria por 04 meses (art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, I)TORNANDO SEM EFEITO, o Ato datado de 11 de Julho de 2022 e publicado no Di\u00e1rio Oficial de 15/07/2022 que concedeu pens\u00e3o mensal \u00e0 Sra. Maria Joselene Gomes da Silva, dependente na qualidade de c\u00f4njuge do ex-servidor Jos\u00e9 Bruno Magalh\u00e3es J\u00fanior, CPF n\u00ba 068.101.103-30, lotado(a) no(a) Assem-bleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, onde percebia a remunera\u00e7\u00e3o do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico Legislativo, n\u00edvel/refer\u00eancia NMD28, matr\u00edcula n\u00ba 000094, falecido em 04/07/2016. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo n\u00b0 01387766/2013, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00b0, inciso II, \u00a7 \u00a7  2\u00b0, 3\u00b0, 8\u00b0 e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 1\u00b0 e 15\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 10.887, de 18 de junho de 2004 e art. 156 da Lei Estadual n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00b0 13.578 de 21 de janeiro de 2005, ao servidor, RAIMUNDO JORGE DE OLIVEIRA, CPF 19366981372, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ORIENTADOR DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, n\u00edvel/refer\u00eancia E2, Grupo Ocupacional de Atividades Auxiliares de Sa\u00fade - ATS, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 70072319, lotado na Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, APOSENTADORIA COMPULS\u00d3RIA \u201cPost Mortem\u201d, COM PROVENTOS PROPORCIONAIS a 91,09%, a partir de 05/03/2013, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de Julho/1994  a Fevereiro/2013, cujo valor \u00e9 de R$ 631,66 (seiscentos e trinta e um reais e sessenta e seis centavos), Para o beneficio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurado a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal e respeitado o teto remunerat\u00f3rio constitucional, conforme o caso, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do pagamento, respeitada, quanto ao sal\u00e1rio m\u00ednimo estadual, a proporcionalidade de 91,09%, n\u00e3o podendo perceber, em nenhuma hip\u00f3tese, valor inferior ao m\u00ednimo federal. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVI-D\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "\u041e PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es iegais e tendo em vista \u043e que consta do processo n\u00b0 04429089/2010, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00b0, inciso I, \u00a7\u00a7 2\u00b0, 3\u00b0, 8\u00b0 e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o Federai, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federai n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 89, 152, par\u00e1grafo \u00fanico e 157 da  Lei Estadual n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00b013.578 de 21 de janeiro de 2005, ao servidor, FRANCISCO CLAUDIO SILVEIRA, CPF 262.913.203-04, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, n\u00edvel/refer\u00eancia 19, Grupo Ocupacional de Atividade e Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 09421319, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR INVALIDEZ \u201cPostMortem\u201d COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 25/08/2010, conforme laudo m\u00e9dico n\u00b0 2010/022785 da Per\u00edcia M\u00e9dica Oficial do Estado, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de Julho/1994 a Julho/2010, cujo valor \u00e9 de R$ 520,15 (Quinhentos e vinte reais e quinze centavos).A PARTIR DE 29/03/2012 FICA ALTERADO O VALOR DOS PROVENTOS, TENDO EM VISTA A EDI\u00c7\u00c3O DA EMENDA CONSTITUCIONAL FEDERAL N\u00b070, DE 29/03/2012, PUBLICADO NO DOU DE 30/03/2012, CONFORME DISCRIMINA\u00c7\u00c3O ABAIXO:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 30 Horas \u2013 Lei n\u00ba 15.098/2011R$ 531,26Progress\u00e3o Horizontal \u2013 art.43 da Lei n\u00ba 9.826/74R$ 53,13TOTALR$ 584,39Para o beneficio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima de R$ 684,80 (seiscentos e oitenta e quadro reais e oitenta centavos) com fundamento na Lei n\u00b0 15.097/2011, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional. TORNANDO SEM EFEITO o ato datado de 23/08/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 01/09/2023, que concedeu aposentadoria \u00e0 FRANCISCO CLAUDIO SILVEIRA, matr\u00edcula n\u00b0 09421319. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02860826/2009, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, ao servidor, JO\u00c3O BATISTA PEREIRA DOS SANTOS, CPF 162.344.803-49, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, Grupo Ocupacional de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 25356411, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, \u201cPostMortem\u201d COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 20/11/2009, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 30 horas \u2013 Lei n\u00ba 14.425/2009R$ 320,53Progress\u00e3o Horizontal de 15% -  art.43 da Lei n\u00ba9.826/1974R$ 48,08TOTALR$ 368,61Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima estadual de R$ 560,00 (quinhentos e sessenta reais) com fundamento na Lei Estadual n\u00ba 14.419/2009, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARILENE BESERRA MORAES , matr\u00edcula 3000115X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, a partir de 29 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Onelia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.774, de 01 de Dezembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 01 de Dezembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, AMANDA PEREIRA ALBUQUERQUE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS2 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Onelia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0022/2024-SPS O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.774 de 01 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR AMANDA PEREIRA ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Coordenadoria de Pol\u00edticas sobre Drogas, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Onelia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba105/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR, MONICA SILLAN DE OLIVEIRA, a Conselheira de OSC, a viajar a cidade de Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 02 a 04.04.2024, a fim de participar da 12\u00aa Confer\u00eancia Nacional dos Direitos das Crian\u00e7as e Adolescentes, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 397,43 (trezentos e noventa e sete reais e quarenta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 50% (cinquenta por cento), no valor total de R$ 1.490,36 (hum mil quatrocentos e noventa reais e trinta e seis centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 397,43 (trezentos e noventa e sete reais e quarenta e tr\u00eas centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza, no valor de R$ 5.035,61 (cinco mil e trinta e cinco reais e sessenta e um centavos), perfazendo o total de R$ 6.923,40 (seis mil novecentos e vinte e tr\u00eas reais e quarenta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba106/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N \u00ba 002/2023, datada de 19/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es ,RESOLVE, CONCEDER VALE TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art.6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de ABRIL/2024. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL- SPS em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba106/2024 , DE 02 DE ABRIL DE 2024 N\u00baNOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAFOLHALOTA\u00c7\u00c3OTIPOQUANTIDADE01ALUISIO CLESSO DO NASCIMENTO AUX. SERV GERAIS5000601-8 7800SEDEA4402AMINTAS SILVA VIGIA 5000521-6 7922CESF A/F28/2803ANA CLARA LOPES ARAUJO ATENDENTE INFANTIL 4017671-3 7903ABRIGO TIA JULIA A2804ANA DE FATIMA CAMPOS CAVALCANTE ATENDENTE INFANTIL 4015291-1 7906ADOCA2805ANA VALERIA PINHEIRO DE LIMA AGENTE DE ADMINISTRACAO 4008851-2 7915ALMOXARIFADO A4406ANANIAS DIAS DE OLIVEIRA FILHO MOTORISTA 1078061-6 7807 CCSVA/S28/2807ANTONIO CARLOS SALES BARROSO AUX. SERV GERAIS5000141-5 7980ESC VIDA, SABOR E ARTE A4408ANTONIO CLAUDIO MORAIS MARTINS VIGIA 4014481-1 7800SEDEA2809ANTONIO ERNALDO COSTA DE FREITAST\u00c9CNICO EM AGROPECUARIA401442-1-87978ESPACO VIVA GENTEA/M44/4410CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRAVIGIA2008341-77804CASA DO CAMINHOA2811CLEIDE LOPES CARNEIRO DA COSTA ATENDENTE INFANTIL 4016521-5 7903ABRIGO TIA JULIA A2812CONCEICAO APARECIDA DA S. COSTA ATENDENTE INFANTIL 4016421-9 7806 CCSFA4413DALILA MARCIA MOTA BRAGA GONDIM AGENTE DE ADMINISTRACAO 405005-1-07800SEDEA4414DENISE DOS SANTOS LIMA MENDONCA AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 4018911-4 7800SEDEA4415EDSON DA COSTA MURITIBA INSTRUTOR DE A. OF\u00cdCIOS 4010031-8 7815ABRIGO DE IDOSOS A/E28/2816EDUARDO SALES DE VASCONCELOS VIGIA 2007121-4 7978ESPACO VIVA GENTE A/F28/2817EDVALDO NONATO DE SOUSA VIGIA 3004901-2 7811CEART A2818ENOQUE PEREIRA PIRES MOTORISTA 4010321-X 7931CASAS ABRIGO A2819EVILARIO F DE ASSUN\u00c7\u00c3OVIGIA 200700-1-37907CSMF A2820FATIMA LUCIA DE OLIVEIRA MORAIS ATENDENTE INFANTIL 5000511-9 7909 URLBM A/J28/2821FERNANDA FEREIRA DO NASCIMENTO COZINHEIRO 4011701-6 7924CECAL A/F44/4422FERNANDA MARIA MARTINS TEODOSIO INSTRUTOR EDUCACIONAL 4012641-4 7918CEABMA4423FRANCICLEIDE SOARES DE SOUZAAGENTE DE ADMINISTRACAO401259-1-47906ADOCA4424FRANCISCA F. S SARMENTOAUXILIAR DE SERVI. GERAIS200824-1-07903ABRIGO TIA JULIAA4425FRANCISCA VIRGINETE M. FROTAAGENTE DE ADMINISTRACAO401406-1-47909URLBMA2826FRANCISCO A. DE LIMA MENDONCA INSTRUTOR EDUCACIONAL 5000341-8 7918CEABM A/H28/2827FRANCISCO ANTONIO BRAGA DA SILVA OFICIAL DE MANUTENCAO 5000111-3 7800SEDEA2828FRANCISCO BEZERRA DA SILVA AUX SERVI. GERAIS5000381-7 7918CEABM J4429FRANCISCO CARDOSO DA SILVA AUX. SERV GERAIS5000581-X 7903ABRIGO TIA JULIA A2830FRANCISCO CESAR ALVES SAMPAIO OFICIAL DE MANUTENCAO 4010531-X 7800SEDEA2831FRANCISCO DE ASSIS GUIMARAES INSTRUTOR EDUCACIONAL 5000311-6 7815ABRIGO DE IDOSOS A2832FRANCISCO DE ASSIS SERRA AZUL CONTINUO 2023811-9 7800SEDEA/S44/4433FRANCISCO EUDES M. DE LIMA MOTORISTA 5000051-6 7903ABRIGO TIA JULIA A2834FRANCISCO EVALNILDI PINHEIRO AUX SERVI. GERAIS4014321-1 7800SEDEA2835FRANCISCO FERNANDO GOMES AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 3001401-4 7800SEDEA4436FRANCISCO JOSE CARLOS ARAUJO CONTINUO 5000031-1 7906ADOC A2837FRANCISCO OSVALDO DE S. ALENCAR VIGIA 2006441-2 7811CEART A2838FRANCISCO RODRIGUES DA SILVA VIGIA 400802-1-X7924CECAL A4439FRANCISCO WEYDS F. CAVALCANTE INSTRUTOR EDUCACIONAL 5000211-X 7800SEDE A4440GIRLENE LOURENCO DE SOUSA AUX SERVI. GERAIS4017281-5 7903ABRIGO TIA JULIA A/F28/2841HENRIQUE JORGE DOS SANTOS SILVA CONTINUO 4011121-2 7800SEDEA4442IDEVALDO ROCHA DE SOUZA VIGIA 2004781-X 7815ABRIGO DE IDOSOS A/E28/2843INES MARIA DE CARVALHO FERREIRA LACTARISTA 4017181-9 7814CASA DO CAMINHO A4444IRENE PEREIRA DA SILVA OLIVEIRA AGENTE DE ADMINISTRACAO 2005351-8 7814CASA DO CAMINHO A2845IVONILDA SOLON RODRIGUESATENDENTE INFANTIL401837-1-X7906ADOCA4446JOSE CLEBER DAS CHAGAS PINTOT\u00c9CNICO EM AGROPECUARIA 401197-1-X7978ESPACO VIVA GENTE A/M44/4447JOSE DEMONTIE A. M. DE ARAUJO AGENTE DE ADMINISTRACAO300123-1-37800SEDEA2848JOSE EDUARDO F.DOS SANTOSAUXILIAR DE SERV GERAIS300458-1-57800SEDEA2849JOSE IVAN SILVA DE SOUSA OFICIAL DE MANUTENCAO 4010281-7 7907CSMF A2850JOSE VALDECIR SILVAAUXILIAR DE ADMINISTRACAO401697-1-77806CCSFA2851JOSE WILLIAM DA SILVACONTINUO2024921-87808CCSTA2852JOSE WILSON BEZERRA DA SILVA ASSIS. DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 3000381-0 7806CCSFA/E44/4453JOSEMAR LEITAO DA SILVAAUXILIAR DE SERV. GERAIS3004061-97921CREASA2854JUDITE LUCIA FRANCA AUX SERVI. GERAIS4016071-X 7906ADOC A2855JUVENAL BEZERRA DA SILVA AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 2001561-6 7815ABRIGO DE IDOSOS A2856LIDUINA MARIA DE O. GOMESAT. ENFERMAGEM401737-1-7931CASAS ABRIGOA2857LUCIA BEZERRA DE SOUZAATENDENTE INFANTIL401664-1-67906ADOCA2858LUCIA HELENA DOS SANTOS LIMA LACTARISTA 4018291-8 7903ABRIGO TIA JULIA A2859LUCIANO ALMEIDA PINTO INSTRUTOR EDUCACIONAL 401266-1-97806CCSFA2860LUIZA BASTOS DE LIMA ATENDENTE INFANTIL 500047-1-67903ABRIGO TIA JULIA A2861MARCOS VALERIO DE O.CAPIBARIBE INSTRUTOR EDUCACIONAL 4018791-X 7931CASAS ABRIGO A2862MARGARIDA MARIA MAIA FERREIRA ATENDENTE INFANTIL 4008671-4 7922CESF A44N\u00baNOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAFOLHALOTA\u00c7\u00c3OTIPOQUANTIDADE63MARIA COELHO ALVES AUX SERV GERAIS3005851-8 7915ALMOXARIFADO A4464MARIA DE FATIMA UCHOA LIMA AUXILIAR DE ENFERMAGEM 4009811-9 7931CASAS ABRIGO A/E28/2865MARIA DE NAZARETH ALVES CALDAS AUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 3006181-0 7802CPIPDA4466MARIA ELIANE L. RIBEIROATENDENTE INFANTIL 401519-1-57931CASAS ABRIGO A2867MARIA GENI PEREIRA DA SILVAATENDENTE INFANTIL4016551-77903ABRIGO TIA JULIAA2868MARIA GORETE BRITO DA SILVAAUXILIAR SERV. GERAIS401827-1-37903ABRIGO TIA JULIAA/J28/2869MARIA JOANICE S. DOS SANTOS AGENTE DE ADMINISTRACAO 4006811-2 7815ABRIGO DE IDOSOS A2870MARIA JOSE DA SILVA LAVADEIRA 4011691-5 7903ABRIGO TIA JULIAA/F28/2871MARIA LUCIA SIMOES DO NASCIMENTO ATENDENTE DENTAL 4014291-6 7903ABRIGO TIA JULIA A/J44/4472MARIA MADALENA MARTINS DA SILVA ATENDENTE INFANTIL 4016761-7 7903ABRIGO TIA JULIAA2873MARIA NATECE FREITAS DE LIMA ATENDENTE INFANTIL 4017041-3 7903ABRIGO TIA JULIAA/H28/2874MARIA VALDEREZ BATISTA DOS SANTOS ASSI DE ADMINISTRACAO 2000651-X 7814CASA DO CAMINHO A2875MARISSOL DA ROCHA BARBOSA Cargo Comissionado 3000139-7 7800SEDEF4476MARTA LUCIA PIMENTEL CAMPOS ATENDENTE INFANTIL 4013981-8 7903ABRIGO TIA JULIAA/F28/2877MOESIO MENDES DA SILVAAUX. SERV. GERAIS300444-1-X7800SEDEA4478NAGILA MARIA FERNANDES DA SILVA ATENDENTE INFANTIL 4017201-7 7931CASAS ABRIGO A2879ODISSELIA BARBOSA FELIX CORREIA ATENDENTE INFANTIL 4013931-1 7931CASAS ABRIGO A2880OLINDINA RODRIGUES DE S. ALENCAR AUXILIAR SERV. GERAIS3000731-X 7815ABRIGO DE IDOSOS A/E2881PAULA VANESSA MESQUITA QUEIROZ Cargo Comissionado 3000123-0 7800SEDEA4482PEDRO ROCHA LINHARES AUXILIAR DE MANUTEN\u00c7\u00c3O 401797-1-27978ESPACO VIVA GENTEA4483RAIMUNDO ELIANDRO S. DE MENEZES AUX. SERV. GERAIS2009381-1 7800SedeA/F44/4484REGINA CLAUDIA BARBOSAATENDENTE INFANTIL401080-1-77903ABRIGO TIA JULIAA2885ROBERIO GOMES PIRES AUX. SERV. GERAIS5000231-4 7908CEABM E2886ROBERTO ALVES BARROS CONTINUO 2024611-1 7800SEDEA4487RODON FERREIRA DO NASCIMENTO VIGIA 5000371-X 7808CCSTA/F28/2888SEBASTIAO SANTOS LIMA INSTRUTOR EDUCACIONAL 4012691-0 7909URLBM A2889SHEYLA MARIA DA SILVA RODRIGUES AUX. SERV. GERAIS5000421-X 7903ABRIGO TIA JULIAA/F28/2890TARCISIO DA SILVAVIGIA300437-1-57918CEABMA/E28/2891VALDEMIR NASCIMENTO DE SOUZA INSTRUTOR EDUCACIONAL 500020-1-27815ABRIGO DE IDOSOS A/E28/2892VANDA LUCIA DE O. SOUZAAGENTE DE ADMINISTRACAO405035-1-X7930PRIMEIRO PASSOA4493VANIA GONCALVES ATENDENTE INFANTIL 4012991-X 7931CASAS ABRIGO A2894VANIA NOBRE MAGALHAES F ALVES AGENTE DE ADMINISTRACAO 405036-1-77800SEDEA44"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba108/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR a servidora RAIMUNDA IVELENE MARTINS DA COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 401238-1-4, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais, como gestora do contrato referente a concorr\u00eancia p\u00fablica n\u00ba 20220039/SOP/CCC e primeiro termo de sub-roga\u00e7\u00e3o, conforme instru\u00eddo no processo n\u00ba 47001.002986/2024-91 e cujo objetivo versa sobre a aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio para atender as necessidades do PROARES/SPS. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba032/2023 IG N\u00ba1309845A SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, doravante denominada CONTRATANTE, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Av. Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, nesta Capital, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a Empresa BOA VISTA COM\u00c9RCIO LTDA, com sede na Rua Jos\u00e9 Pereira Barros, n\u00ba 165, Bairro: Guajeru, Fortaleza/CE, CEP: 60.843-240, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.394.436/0001-66, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato por Silvia Raquel de Ara\u00fajo Rodrigues Cid, RESOLVEM firmar o presente Termo Aditivo, nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93, alterada e consolidada, acordando com o NUP: 47001.003928/2024-85. OBJETO: O presente Termo Aditivo visa a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato n\u00b0032/2022, o qual tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (massas e biscoitos - Itens 07, 08, 09, 10, 11, 12, 13, 14 e 15). PRAZO: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 prorrogada por 03 (tr\u00eas) meses, com in\u00edcio no dia 12 de abril de 2024 e t\u00e9rmino em 11 de julho de 2024. O Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo ou condicionado \u00e0 conclus\u00e3o de processo licitat\u00f3rio, mediante aviso pr\u00e9vio de 30 (trinta) dias, da CONTRANTE \u00e0 CONTRATADA. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza/Ce, 22 de Mar\u00e7o de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secre-t\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social e Silvia Raquel de Ara\u00fajo Rodrigues Cid - Boa Vista Com\u00e9rcio LTDA.SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 01 de abril de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "2\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba021/2022 IG N\u00ba1308448O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, CONTRATANTE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, na Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230, bairro Joaquim T\u00e1vora, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a empresa GENTE SEGURADORA S/A, doravante denominada CONTRATADA, inscrita no CNPJ n\u00ba 90.180.605/0001-02, com sede na Rua Marechal Floriano Peixoto, n\u00ba 450 \u2013 Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre/RS, neste ato representado, por substabelecimento, pelo Sr. Carlos Eduardo Pinto de Souza, RESOLVEM firmar o presente Termo Aditivo, nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93, alterada e consolidada, acordando com o NUP 47001.001523/2024-11. OBJETO: O presente Termo Aditivo visa a renova\u00e7\u00e3o de valor e prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00b0 021/2022, cujo objeto \u00e9 o servi\u00e7o de seguro contra acidentes pessoais de trabalho, invalidez e \u00f3bito para 184 (cento e oitenta e quatro) agentes sociais Mais Inf\u00e2ncia, com idade entre 21 anos e 65 anos, no per\u00edodo de 12 meses. PRAZO: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 prorrogada por 12 (doze) meses, com in\u00edcio no dia 19 de mar\u00e7o de 2024 e t\u00e9rmino em 18 de mar\u00e7o de 2025. VALOR: Para execu\u00e7\u00e3o do presente aditamento, ser\u00e3o renovados os cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios no valor de R$ 1.656,00 (um mil, seiscentos e cinquenta e seis reais). As despesas deste aditivo correr\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 47200002.08.243.123.11130.03.339039.1.7619100000.0. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza/Ce, 18 de mar\u00e7o de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e Carlos Eduardo Pinto de Souza - GENTE SEGURADORA S/A. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 01 de abril de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "CONTRATO 016/2024 IG N\u00ba1308576O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza/CE, CEP: 60.130-160, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO , com a interveni\u00eancia da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, 2775/T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, neste ato representado por seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO e a empresa PIO ENGENHARIA E ARQUITETURA LTDA, estabelecida na rua: Almeida Prado, n\u00ba 154, sala 06, bairro Papicu, Fortaleza/CE, CEP: 60.176-085, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.755.332/0001-08, CGF sob no 06.682.0669, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu s\u00f3cio-administrador, Sr. CARLOS HENRIQUE DUMMAR ANTERO. RESOLVE celebrar este Contrato, em conformidade com as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei no 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC- BR, celebrado em 1\u00ba de junho de 2016, entre o Banco Interamericano de Desenvolvimento \u2013 BID e o Governo do Estado do Cear\u00e1, publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o em 08 de junho de 2016 e no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 17 de junho de 2016, bem como na Nota T\u00e9cnica n\u00ba 58 do Instituto de Pesquisa e Estrat\u00e9gia Econ\u00f4mica do Cear\u00e1 - IPECE, e do Processo Administrativo n\u00ba 47001.003493/2024-79. FUNDAMENTO: O presente Contrato tem como fundamento a Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, a Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00b0.20220023/SOP/CCC e seus ANEXOS, devidamente homologada, a proposta da CONTRATADA, tudo parte integrante deste termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto deste Termo a URBANIZA\u00c7\u00c3O DA VILA OL\u00cdMPICA DE MESSEJANA, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio. Os servi\u00e7os ser\u00e3o executados de acordo com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no respectivo Edital e seus ANEXOS, e em obedi\u00eancia aos Projetos e a especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas da SOP e \u00e0s Normas da ABNT. VALOR E DA FONTE DE RECURSOS: O valor global deste Contrato \u00e9 de e R$ 6.718.724,61 (Seis milh\u00f5es, setecentos e dezoito mil, setecentos e vinte e quatro reais e sessenta e um centavos), a ser pago com as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias descritas abaixo: 47100002.08.243.123.11675.03.449051.2.7543220059.1;47100002.08.243.123.11675.03.449051.1.7543220059.1. PRAZOS: Os servi\u00e7os objeto deste contrato dever\u00e1 ser executados e conclu\u00eddos dentro do prazo de 12 (dozes) meses contados a partir da data de recebimento da Ordem de Servi\u00e7o, ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o de extrato de contrato no Di\u00e1rio Oficial, podendo ser prorrogado nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da assinatura deste instrumento contratual, devendo ser publicado na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. O prazo de vig\u00eancia poder\u00e1 ser prorrogado nos termos do art. 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es. Os pedidos de prorroga\u00e7\u00e3o dever\u00e3o se fazer acompanhar de um relat\u00f3rio circuns-tanciado. Esses pedidos ser\u00e3o analisados e julgados pela fiscaliza\u00e7\u00e3o do SOP. Os pedidos de prorroga\u00e7\u00e3o de prazos ser\u00e3o dirigidos ao CONTRATANTE, at\u00e9 10 (dez) dias antes da data do t\u00e9rmino do prazo contratual. Os atrasos ocasionados por motivo de for\u00e7a maior ou caso fortuito, desde que notificados no prazo de 48 (quarenta e oito) horas e aceitos pelo CONTRATANTE, n\u00e3o ser\u00e3o considerados como inadimplemento contratual. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 26 de Mar\u00e7o 2024. SANDRO CAMILO CARVALHO Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento de Gest\u00e3o Interna-SPS Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social; FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP e CARLOS HENRIQUE DUMMAR ANTERO - PIO ENGENHARIA E ARQUITETURA LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 01 de abril de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba08/2024 O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/,0001-53, com sede nesta Capital, na Rua Soriano Albuquerque, n.\u00ba 230, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO no \u00e2mbito do PROGRAMA DE APOIO \u00c0S REFORMAS SOCIAIS \u2013 PROARES III, nos termos do Processo n\u00ba 01178326/2022, resolve reconhecer d\u00edvida assumida com a Empresa ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.237.585/0001-70, estabelecida \u00e0 Rua Francisco Nogueira da Silva, n\u00ba 545, Boa Vista (Esplanada Castel\u00e3o) \u2013 Fortaleza/CE \u2013 CEP: 60.867-670, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. JOS\u00c9 RAILTON TEIXEIRA COSTA. D\u00cdVIDA: A Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social - SPS reconhece ser devedora da import\u00e2ncia de R$ 126.019,66 (cento e vinte e seis mil, dezenove reais e sessenta e seis centavos), a ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., referente ao reajuste da 12\u00aa, 11\u00aa, 10\u00aa, 9\u00aa, 8\u00aa, 7\u00aa, 6\u00aa e 5\u00aa medi\u00e7\u00e3o do CENTRO de educa\u00e7\u00e3o infantil \u2013 CEI I PADR\u00c3O III, NO MUNIC\u00cdPIO DE MADALENA - MACAOCA nos termos do Contrato N\u00ba 063/2020. Medi\u00e7\u00e3o Valor da medi\u00e7\u00e3o Total Per\u00edodo Valor do reajuste 5\u00aa Medi\u00e7\u00e3o R$ 94.156,19 21/01/2021 a 20/02/2021 R$ 8.813,01 6\u00aa Medi\u00e7\u00e3o R$ 155.120,23 21/02/2021 a 20/03/2021 R$ 14.519,25 7\u00aa Medi\u00e7\u00e3o R$ 98.732,80 21/03/2021 a 20/04/2021 R$ 9.241,39 8\u00aa Medi\u00e7\u00e3o R$ 32.614,64 21/04/2021 a 20/05/2021 R$ 3.052,73 9\u00aa Medi\u00e7\u00e3o R$ 137.350,99 21/05/2021 a 20/06/2021 R$ 12.856,05 10\u00aa Medi\u00e7\u00e3o R$ 83.711,57 21/06/2021 a 20/07/2021 R$ 7.835,40 11\u00aa Medi\u00e7\u00e3o R$ 145.806,86 21/07/2021 a 20/08/2021 R$ 13.647,52 12\u00aa Medi\u00e7\u00e3o R$ 598.870,94 27/10/2021 a 20/11/2021 R$ 56.054,31 Valor total do reajuste: R$ 126.019,66. O pagamento da d\u00edvida assumida correr\u00e1 por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 47100002.08.243.123.11570.03.449092.1.5009100000.5 . QUITA\u00c7\u00c3O: Realizado o pagamento descrito na cl\u00e1usula primeiro deste termo, operar-se-\u00e1 imediatamente a quita\u00e7\u00e3o plena, geral, integral e irrestrita da d\u00edvida formalizada nos autos do Processo Administrativo n\u00ba 01178326/2022. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 27 de Mar\u00e7o de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social - SPS e Jos\u00e9 Railton Teixeira Costa - ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 01 de abril de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba151/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba151/2024, DE 27 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALJANNAI MIKAELY FERREIRA MENDON\u00c7ASOCIOEDUCADOR3000089-7VSOBRAL-CEFORTALEZA -CE13/03/20240,561,3340%42.93ZACARIAS GOMES DA SILVASOCIOEDUCADOR3001943-1VSOBRAL-CEFORTALEZA -CE13/03/20240,561,3340%42.93"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba152/2024 - O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas MAIO de 2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba152/2024, DE 27 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.REJANIA MARIA MOREIRA MENDONCAAssistente Social3000767-0A40LIVIA RODRIGUES SILVA DO NASCIMENTOAssistente Social3002664-0A/E40/40FRANCISCA DE FATIMA RODRIGUES DE SOUSA DA SILVAPsic\u00f3logo3002607-1A/F40/40FRANCISCO ELINEUDSON RIBEIRO DA SILVASocioeducador3000450-7A/J32/27NADDINE ELKANE SIMAO DE ARAUJOAssistente Social3002622-5A/F40/40LUANA SILVA FARIASAssistente Social3000529-5A/M40/40RODRIGO JACAUNA RODRIGUES MOREIRASocioeducador3000632-1A/E32/32"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba153/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor DANILO MEDEIROS PEREIRA, ocupante do cargo de Assistente T\u00e9cnico de Arte, Cultura, Esporte e Lazer, matr\u00edcula de n\u00ba 159486-0-2, a viajar \u00e0 cidade de Sobral-CE, no per\u00edodo de 01 a 05 de abril de 2024, com o objetivo de realizar visita t\u00e9cnica ao Centro Socioeducativo de Sobral, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando, assim, o valor de R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), que acrescido de 20%, perfaz o total de R$ 416,34 (quatrocentos e dezesseis reais e trinta e quatro centavos),de acordo com o art. 3o; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1o e 3\u00ba do art. 4o, art. 5o e seu \u00a7 1o, arts. 6o, 8o e art. 10, classe III do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba154/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia presencial, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba154/2024, DE 01 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALGLEDSON ALVES PEREIRASOCIOEDUCADOR3000237-7VJUAZEIRO DO NORTE-CEBREJO SANTO-CE03/04/20240,561,3330.67"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba155/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia presencial, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba155/2024, DE 01 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALOSMILENE NEVES DE ALENCARSOCIOEDUCADOR3000168-0VJUAZEIRO DO NORTE-CEBREJO SANTO-CE03/04/20240,561,3330.67"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA AUTORIDADE COMPETENTEINEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024 - SEASPROCESSO N\u00ba47011.001050/2024-24 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o da empresa Universo P\u00fablico Treinamento Ltda. - UNYFLEX, com fins a participa\u00e7\u00e3o de 02 (duas) servidoras no Congresso Lici-taExpo 2024, que acontecer\u00e1 nos dias 09 a 12 de abril do ano em curso, na cidade de Curitiba/PR, de forma a garantir a capacita\u00e7\u00e3o dos agentes p\u00fablicos no \u00e2mbito da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos. JUSTIFICATIVA: O Congresso LicitaExpo 2024 \u2013 Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, a ser realizado pelo Universo P\u00fablico Treinamento Ltda. - UNYFLEX, nos dias 09 a 12 de abril do ano em curso, na cidade de Curitiba/PR, aborda temas relevantes para a atua\u00e7\u00e3o das servidoras desta Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo \u2013 SEAS, ocupantes dos cargos de Coordenador Admi-nistrativo-Financeiro e Assessoria Jur\u00eddica, uma vez que ampliar\u00e1 seus conhecimentos no \u00e2mbito das contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, em decorr\u00eancia das atualiza\u00e7\u00f5es trazidas pela Nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos - Lei n\u00b0 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. A capacita\u00e7\u00e3o em foco se justifica pela necessidade de aperfei\u00e7oamento das servidoras que atuam nas diversas fases de planejamento e controle das compras p\u00fablicas deste \u00f3rg\u00e3o, garantindo que as mesmas possam desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es com seguran\u00e7a e excel\u00eancia. Possibilitando ainda, que as servidoras capacitadas possam ser multiplicadoras dentro dos seus setores, difundindo o conhecimento adquirido, e reduzindo assim a probabilidade da ocorr\u00eancia de erros. \u00c9 de suma import\u00e2ncia, e mais, obriga\u00e7\u00e3o prevista no art. 18, \u00a71\u00ba, inciso X, e art. 169, \u00a73\u00ba, I, todos da Nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos, a promo\u00e7\u00e3o de capacita\u00e7\u00e3o por parte do \u00f3rg\u00e3o, de servidores que atuam nas diversas fases no que do procedimento licitat\u00f3rio de forma geral (processos licitat\u00f3rios e contrata\u00e7\u00f5es diretas: dispensa e inexigibilidade), mais especificamente dos setores de planejamento, administrativos, de compras, de licita\u00e7\u00f5es, as assessorias jur\u00eddicas, tendo em vista a necessidade de constru\u00e7\u00e3o do conhecimento e a observ\u00e2ncia dos princ\u00edpios norteadores das contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, e em atendimento da finalidade e interesse p\u00fablico. Como demonstrado, torna-se evidente que a capacita\u00e7\u00e3o das servidoras que comp\u00f5em a estrutura desta Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo - SEAS, a saber: Coordenadoria Administrativo-Financeira e Assessoria Jur\u00eddica, no que se refere a administra\u00e7\u00e3o do bem p\u00fablico, e com finalidade de controlar e executar procedimentos licitat\u00f3rios e processos de dispensa e inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o para a contrata\u00e7\u00e3o, mostra-se de suma import\u00e2ncia e medida necess\u00e1ria no intuito de promover o aperfei\u00e7oamento e qualifica\u00e7\u00e3o das mesmas. VALOR GLOBAL: R$ 3.700,00 ( Tr\u00eas mil e setecentos reais ). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos: 15923 - 47100004.08.122.421.20206.03.339039.1.5009100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A presente inexigibilidade tem como fundamento o Processo n\u00ba 47011.001050/2024-24, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, artigo 74, inciso III, f, e ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. CONTRATADA: UNIVERSO P\u00daBLICO TREINAMENTO LTDA. - UNYFLEX, CNPJ n\u00ba 50.451.387/0001-70. Sr. Superintendente, A Coordenadora Administrativo-Financeira e a Coordenadora da Assessoria Jur\u00eddica, vem, mui respeitosamente, solicitar a V. Exa., com base no artigo 74, inciso III, f, da Lei n\u00ba 14.133/2021, a autoriza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, por meio do procedimento de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, da empresa Universo P\u00fablico Treinamento Ltda. - UNYFLEX, CNPJ n\u00ba 50.451.387/0001-70, para o cumprimento do objeto nos termos aqui expressos. Fortaleza/CE, na data da assinatura.Analuisa Macedo TrindadeCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICAOAB/CE N\u00ba17.571-BWilma Jales de Brito COORDENADORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRAAUTORIZO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o e, consequentemente, a contrata\u00e7\u00e3o, e RATIFICO todos os atos da Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2024. 22 de mar\u00e7o de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba006/2023/COGERHI - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; III - ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE; IV - CONTRATADA: APB COM\u00c9RCIO DE M\u00d3VEIS LTDA - ME; V - ENDERE\u00c7O: AV. HER\u00c1CLITO GRA\u00c7A, N\u00ba 126; BAIRRO: CENTRO; CEP.: 60.160-041; FORTALEZA-CE; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Aditivo nas disposi\u00e7\u00f5es do art. 81, II, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 7\u00b0, da Lei n\u00ba 13.303/16, do art. 61, II, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 7\u00b0, do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH - 2018, na Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba \u00ba 000209/2024/COGERH/GEADM, \u00e0s fls. 02/09, bem como tudo que consta do Processo Administrativo Eletr\u00f4nico protocolado sob o n\u00b0 NUP 29012.002706/2024-34, parte integrante deste Instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto o reajuste de valor e o acr\u00e9scimo de quantitativo (ITEM 11) ao Contrato n\u00ba006/2023/COGERH, o qual possui como objeto \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente do tipo mobili\u00e1rio (cadeira, gaveteiro, arm\u00e1rio, sof\u00e1, cama beliche, mesa gerente e esta\u00e7\u00e3o de trabalho) \u2013 GRUPO 04; IX - VALOR DO ADITIVO: O valor do presente Termo Aditivo \u00e9 de R$ 8.400, 46 (oito mil, quatrocentos reais e quarenta e seis centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 01/04/2024 a 06/02/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00ba 006/2023/COGERH, ora aditado; XII - DATA: 01/04/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE e Maria Heliane Batista Bessa / CONTRATADA.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba016/2023/COGERHI - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; III - ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE; IV - CONTRATADA: SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: RUA LUIZ GAMA, N\u00ba 280; BAIRRO: LUCIANO CAVALCANTE; CEP.: 60.810-740; FORTALEZA-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este aditivo nas disposi\u00e7\u00f5es do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cogerh/2022, art. 69 c/c art. 83, em compatibilidade com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 13.303/2016, nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 016/2023/COGERH, na An\u00e1lise T\u00e9cnica expedida pela Coset/Seplag \u00e0s fls. 100/103, nas informa\u00e7\u00f5es apresentadas pela Ger\u00eancia de Recursos Humanos \u2013 Gerhu/Cogerh, e tudo o que consta no Processo Administrativo Eletr\u00f4nico protocolado sob o n\u00ba NUP 29012.000668/2024-85, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual por mais 12 (doze) meses e revis\u00e3o do valor contratual, para continuidade dos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender \u00e0s necessidades das \u00e1reas administrativa, operacional, asseio, conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das Ger\u00eancias Regionais: Bacia do Alto Jaguaribe (Iguatu-CE), Bacia do Banabui\u00fa (Quixeramobim-CE), Bacia do Salgado (Crato-CE), Bacias do Corea\u00fa e Acara\u00fa (Sobral-CE), Bacia do Curu (Pentecoste-CE), Bacia do Litoral (Itapipoca-CE), Bacias do M\u00e9dio e Baixo Jaguaribe (Limoeiro do Norte-CE), Bacia da Serra da Ibiapaba (S\u00e3o Benedito-CE), Bacia dos Sert\u00f5es de Crate\u00fas (Crate\u00fas-CE), Bacias Metropolitanas (Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza-CE); IX - VALOR DO ADITIVO: R$ 19.203.681,48 (dezenove milh\u00f5es, duzentos e tr\u00eas mil, seiscentos e oitenta e um reais e quarenta e oito centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: De 03/04/2024 at\u00e9 03/04/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00ba 016/2023/COGERH, ora aditado; XII - DATA: 26/03/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE e Victor Sim\u00e3o Bed\u00ea / CONTRATADA.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00b0 24001.014433/2024-86, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) DANILO MOURAO BEZERRA, matr\u00edcula 30023242, ocupante do cargo de Assistente de Gestao da Saude (Grupo Atividades T\u00e9cnico Administrativo da Sa\u00fade - ADS), lotado(a) no Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes / HCASG, a partir de 29 de fevereiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba267/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo SU\u00cdTE n\u00ba 24001.010817/2024-20, com fundamento no art. 9\u00ba, Inciso I da Lei n\u00ba. 11.966, de 17 de junho de 1992, combinado com os arts. 10, 13 e 57 do Decreto n\u00ba. 22.793, de 1\u00ba de outubro de 1993, alterada pela Lei n\u00ba. 17.181, de 23 de mar\u00e7o de 2020, CONSIDERANDO a necessidade de atualizar e regularizar a situa\u00e7\u00e3o funcional da servidora, RESOLVE ASCENDER FUNCIONALMENTE atrav\u00e9s da PROGRESS\u00c3O POR ANTIGUIDADE, da refer\u00eancia 02 para a refer\u00eancia 03, com vig\u00eancia a partir de 01/07/2016, referente ao interst\u00edcio 01/07/2015 a 30/06/2016, IRENILSE DOS SANTOS LEIT\u00c3O, matr\u00edcula n\u00ba 4953171-0, ocupante do cargo de Enfermeiro, integrante do Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade \u2013 SES, lotada nesta Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba51/2024 AO CONTRATO N\u00ba515/2022O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do estado do Cear\u00e1/Centro de Dermatologia Dona Lib\u00e2nia \u2013 CDERM, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0031-20, neste ato representado pelo Diretor \u2013 Geral da unidade Hospitalar, Sr. Heitor de S\u00e1 Gon\u00e7alves, inscrito no RG n\u00ba 97002191256 e no CPF n\u00ba 141.597.403-91, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 24001.009464/2024-15, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve fazer apostilamento ao Contrato n\u00b0515/2022, firmado com a empresa LABORAT\u00d3RIO DE PATOLOGIA COSTA, NOGUEIRA & T\u00c1VORA LTDA, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 11.402.100/0001-60, incluir as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias elencada abaixo, conforme fl. 02 dos autos do processo:DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA242.00374.10.302.171.20572.03.339039.1.500.9100000.0.3.01242.00374.10.302.171.20572.03.339039.1.600.9200000.1.3.01Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 05 de mar\u00e7o de 2024.Heitor de S\u00e1 Gon\u00e7alvesDIRETOR-GERAL DA UNIDADE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1057/2022PROCESSO N\u00ba11197570/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 89/2024 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 1057/2022; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 de Doen\u00e7as Infecciosas \u2013 HSJ/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Nestor Barbosa, n\u00ba 315, Bairro Parquel\u00e2ndia, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Machado de Assis, n\u00ba 50, Edif\u00edcio 02, Santa L\u00facia, Campo Bom/RS; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do artigo 57, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba1057/2022, que tem como objeto o servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento infor-matizado de fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis e Agente Redutor L\u00edquido Automotivo (Arla 32), em redes de postos credenciados em todo o territ\u00f3rio nacional para ve\u00edculos automotores e equipamentos integrantes da frota da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, com utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o magn\u00e9tico, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada, para atender as necessidades do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 de Doen\u00e7as Infecciosas ; IX \u2013 VALOR GLOBAL: o mesmo; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (seis) meses, a partir do dia 12 de mar\u00e7o de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 12/03/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO EDSON BUHAMRA ABREU e GISLAINE INGRID KRUG.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 04/2024PROCESSO N\u00ba24001.003825/2024-10CONTRATANTE: INSTITUTO DE SA\u00daDE E GEST\u00c3O HOSPITALAR \u2013 ISGH; CONTRATADA: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 / CENTRO DE HEMATOLOGIA E HEMOTERAPIA DO CEAR\u00c1 - HEMOCE; OBJETO: A presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os pelo HEMOCE, consistente na realiza\u00e7\u00e3o de exames laboratoriais de an\u00e1lise cl\u00ednica, visando atender a necessidade do HOSPITAL ESTADUAL LEONARDO DA VINCI, sob gest\u00e3o do ISGH, de acordo com as seguintes especifica\u00e7\u00f5es; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A Constitui\u00e7\u00e3o Federal; a Lei n\u00ba 8.080/90; Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00b0 05/2017 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada \u2013 RDC n\u00ba786/2023; Lei n\u00ba 14.133/2021, no que couber, e suas altera-\u00e7\u00f5es posteriores, assim como demais disposi\u00e7\u00f5es legais e regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura; DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: LUCIANA MARIA DE BARROS CARLOS E IVINA SAMPAIO BONFIM E MARCIO RAFAEL GAZZINEO E ANTONIO RHANDELL PINHEIRO DE ALENCAR ALAYANNE MENEZES DA SILVEIRA E JOS\u00c9 EM\u00cdDIO ROCHA TEIXEIRA . Cicero Douglas Silva Rufino.SUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 100/2024PROCESSO N\u00ba04712228/2023CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1 , atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONTRATADA: BRAVE MULTI SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento de Cabine de Seguran\u00e7a Biol\u00f3gica Classe II A1 destinados a Central de Regula\u00e7\u00e3o - CR, para complementar a implanta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os programados para atender unidades de sa\u00fade do Estado, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de refer\u00eancia do Edital e na proposta da Contratada; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12(doze) meses, contado a partir de publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 28.489,95(vinte e oito mil, quatrocentos e oitenta e nove reais e noventa e cinco centavos; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.171.10892.03.449052.1.634.3220059.1.4.01 DATA: 20/03/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Juliane Monteiro de Almeida Mendes;Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba08/2024POLI.R/ BATURIT\u00c9NUP 24001.013480/2024-11CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONTRATADO: O CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9\u2013 CPSMB ; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses devidos para o custeio das despesas de todas as atividades consorciadas, consoante a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica de Baturit\u00e9 - Tipo I, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.457/2009 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9\u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.457, de 15 de setembro de 2009, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9\u2013 CPSMB, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 4.657.146,87 (quatro milh\u00f5es, seiscentos e cinquenta e sete mil, cento e quarenta e seis reais e oitenta e sete centavos); DATA DA ASSINATURA: 01/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Herberlh Freitas Reis Cavalcante Mota.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba15/2024CEO.R/ BATURIT\u00c9NUP 24001.021029/2024-69CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONTRATADO: O CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9\u2013 CPSMB ; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses devidos para o custeio das despesas de todas as atividades consorciadas, consoante a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO de Baturit\u00e9, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.457/2009 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9\u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.457, de 15 de setembro de 2009, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9\u2013 CPSMB, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 2.433.511,08 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e trinta e tr\u00eas mil, quinhentos e onze reais e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 01/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Herberlh Freitas Reis Cavalcante Mota. R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 17/2024VALOR POR FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS: R$ 299.739,00; PROCESSO N\u00ba: 24001.037887/2023-44 / SUITE /SESA OBJETO: A presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea da sa\u00fade aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia complexidade e referente \u00e0s cirurgias do aparelho digestivo, objetivando a redu\u00e7\u00e3o da fila de espera de cirurgias eletivas e assim ofertando qualidade de vida aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), regulados pela Central de Regula\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, respeitando os crit\u00e9rios de regionaliza\u00e7\u00e3o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba. 003/2023, pela inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o, dado o resultado parcial do Chamamento P\u00fablico, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE 03/01/2024), pelo qual restou a entidade em refer\u00eancia habilitada para fins de credenciamento e consequente contrata\u00e7\u00e3o JUSTIFICATIVA: Considerando a necessidade assistencial de sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o e a atual fila de espera de colecistectomia no total de 3.115 pacientes aguardando a cirurgia, representando 4,49% da fila geral de cirurgias eletivas do Estado do Cear\u00e1 e 67% da fila de colecistectomia conforme relat\u00f3rio do sistema oficial de regula\u00e7\u00e3o (Fast medic em 10 de agosto de 2023), anexo II. Considerando que o procedimento cir\u00fargico (colecistectomia), \u00e9 a cirurgia mais realizada, levando em considera\u00e7\u00e3o os demais tipos de colecistectomias, conforme relat\u00f3rio de processamento de dados do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o Hospitalar - SIH, referente ao per\u00edodo de 2020 a 2022, considerando ainda a capacidade de unidades hospitalares do Estado do Cear\u00e1. A contratualiza\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o visa atender a necessidade da popula\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, registrada na Central de Regu-la\u00e7\u00e3o, relacionado a demanda reprimida com a finalidade de prestar assist\u00eancia atrav\u00e9s de procedimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia complexidade , evidenciando a necessidade de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade complementar aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS. VALOR GLOBAL: R$ 299.739,00 ( duzentos e noventa e nove mil, setecentos e trinta e nove reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200074.10.302.171.10883.03.339039.01.5009100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: caput do art. 25 e no art. 26, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es CONTRATADA: INSTITUTO PR\u00c1XIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E A\u00c7\u00c3O SOCIAL DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: 19/03/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho RATIFICA\u00c7\u00c3O: 19/03/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.014546/2024-81EXTRATO 2\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba98/2022I - ESP\u00c9CIE: DOC:043/2024 - 2\u00ba termo aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 98/2022; II - OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba98/2022, o qual tem por finalidade o repasse de recursos financeiros, para a realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dico-hospitalares aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), do Munic\u00edpio de Itaitinga/CE. Fica prorrogada vig\u00eancia do Conv\u00eanio, por mais 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 05/04/2024 ao 02/10/2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. ; V - DATA E ASSINANTES: 24-03-2024 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Ant\u00f4nio Marcos Tavares.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.038392/2023-32EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba07/2024CONVENENTES: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9/CE. OBJETO: Repasse de recursos para Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e ambul\u00e2ncias para o Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE \u2013 MAPP n\u00ba 5132. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Estadual Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Estadual Complementar n\u00ba 178 de 10/05/18, no Decreto n\u00ba 32.811 de 28/09/2018, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.873 de 04/11/2018, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis FORO: Fortaleza/CE VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura VALOR GLOBAL: R$ 1.043.333,30 VALOR: (um milh\u00e3o, quarenta e tr\u00eas mil, trezentos e trinta e tr\u00eas reais e trinta centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200254.10.302.171.10899.07.444042.1.500.9100000.0, 24200254.10.302.171.10899.07.444042.2.500.9100000.0, e 24200254.10.302.171.10899.07.444042.2.500.9100000.2 DATA DA ASSINATURA: 13/03/2024 SIGNAT\u00c1RIOS : Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Herberlh Freitas Reis Cavalcante Mota.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCORDENADORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEATERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.050196/2023-36O HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS \u2013 HGCC, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 07.954.571/0039-87, com sede na Avenida Imperador, n.\u00ba 545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.015.051, representado neste ato por seu Diretor-Geral, o qual no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n.\u00ba 9.809/1973, que disp\u00f5e sobre os atos e fatos administrativos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias, doravante denominado \u201cdevedor\u201d, respectivo termo, tem como fundamento a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto N.\u00ba 93.872/86, bem como o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e 2\u00ba da Lei Federal 4.320/64, que Estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, assim como as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 24001.050196/2023-36, em destaque a justificativa do gestor do contrato, reconhece e declara, por meio deste instrumento, que \u00e9 devido \u00e0 FANAMED COM REP DE EQUIP MED HOSP LTDA , CNPJ: 35.070.622/0001-70, com sede na Rua Sousa Gir\u00e3o, n\u00ba 546, t\u00e9rreo, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, CEP: 60.055-370 - Fortaleza - CE, doravante denominada \u201cCredor\u201d a quantia de 4.471,58 (Quatro Mil, Quatrocentos e Setenta e Um Reais e Cinquenta e Oito Centavos), necessitando portanto reconhecer a D\u00edvida de Despesas de Exerc\u00edcio Ante-rior \u2013 DEA, correspondente ao pagamento dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de 01 (um) mam\u00f3grafo, Marca GE, realizados neste HGCC no per\u00edodo de 09 de dezembro de 2023 a 31 de dezembro de 2023. (Artigos citados: Art. 72\u00ba \u2013 S\u00e3o competentes para administrar cr\u00e9ditos os dirigentes das unidades or\u00e7ament\u00e1rias, considerados ordenadores de despesas, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: (\u2026) - Lei n.\u00ba 9.806/73; Art. 22. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os Restos a Pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida, e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente, poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o destinada a atender despesas de exerc\u00edcios anteriores, respeitada a categoria econ\u00f4mica pr\u00f3pria (Lei n\u00ba 4.320/64, art. 37). (...) \u00a72\u00ba Para os efeitos deste artigo, considera-se: a) despesas que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, aquelas cujo empenho tenha sido consi-derado insubsistente e anulado no encerramento do exerc\u00edcio correspondente, mas que, dentro do prazo estabelecido, o credor tenha cumprido sua obriga\u00e7\u00e3o \u2013 Decreto n.\u00ba 93.872/86; Art. 37. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio, com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os Restos a Pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o espec\u00edfica consignada no or\u00e7amento, discriminada por elementos, obedecida, sempre que poss\u00edvel, a ordem cronol\u00f3gica e Art. 63. A liquida\u00e7\u00e3o da despesa consiste na verifica\u00e7\u00e3o do direito adquirido pelo credor tendo por base os t\u00edtulos e documentos comprobat\u00f3rios do respectivo cr\u00e9dito. \u00a7 1\u00b0 Essa verifica\u00e7\u00e3o tem por fim apurar: I \u2013 a origem e o objeto do que se deve pagar; II \u2013 a import\u00e2ncia exata a pagar; III \u2013 a quem se deve pagar a import\u00e2ncia, para extinguir a obriga\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A liquida\u00e7\u00e3o da despesa por fornecimentos feitos ou servi\u00e7os prestados ter\u00e1 por base: I \u2013 o contrato, ajuste ou acordo respectivo; II \u2013 a nota de empenho; III - os comprovantes da entrega do material ou da presta\u00e7\u00e3o efetiva do servi\u00e7o) \u2013 Lei n\u00ba 4.320/64. Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba14/2024PROCESSO N\u00ba24001.051764/2023-16A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 2.600,00 (Dois Mil Seiscentos Reais ), junto a empresa AGF MEDICAL LTDA. - EPP inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 09.511.423/0001-40 , refere-se a aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3rteses e pr\u00f3tese, cirurgia realizada dia 11 de dezembro de 2023. Fortaleza-CE, 27 de mar\u00e7o de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba36/2024NUP: 24001.020300/2024-49O ORDENADOR DE DESPESAS DO HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de abril de 2021, a fim atender \u00e0s necessidades do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9, inscrito no CNPJ 07.954.571/0035-53, com sede na rua: Nestor Barbosa, 315 \u2013 Parquel\u00e2ndia, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e \u00a7 2\u00b0, da Lei n\u00b0 4.320/1964, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 39.966,57 (Trinta e nove mil, novecentos e sessenta e seis reais e cinquenta e sete centavos), junto \u00e0 COOPERNORDESTE \u2013 COOPERA-TIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 19.521.941/0001-07, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos Nutricionistas, no per\u00edodo de 01/01 \u00e1 21/01/2024. Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Edson Buhamra AbreuORDENADOR DE DESPESAS \u2013 HSJ"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba37/2024NUP: 24001.020299/2024-52O ORDENADOR DE DESPESAS DO HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de abril de 2021, a fim atender \u00e0s necessidades do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9, inscrito no CNPJ 07.954.571/0035-53, com sede na rua: Nestor Barbosa, 315 \u2013 Parquel\u00e2ndia, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e \u00a7 2\u00b0, da Lei n\u00b0 4.320/1964, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 18.180,09 (Dezoito mil, cento e oitenta reais e nove centavos), junto \u00e0 COOPERNORDESTE \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 19.521.941/0001-07, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos Nutricionistas, no per\u00edodo de 22/01 a 31/01/2024. Fortaleza, 01 de abril de 2024.Francisco Edson Buhamra AbreuORDENADOR DE DESPESAS \u2013 HSJ"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b047/2024NUP 24001.019472/2024-70 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVOADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVA-NO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/01/2024 \u00e0 31/01/2024 a CEVIT/COVAT. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEANUP 24001.041712/2023-31O HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS \u2013 HGCC, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 07.954.571/0039-87, com sede na Avenida Imperador, n.\u00ba 545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.015.051, representado neste ato por seu Diretor Geral, o qual no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n.\u00ba 9.809/1973, que disp\u00f5e sobre os atos e fatos administrativos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias, doravante denominado \u201cdevedor\u201d, respectivo termo, tem como fundamento a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto N.\u00ba 93.872/86, bem como o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e 2\u00ba da Lei Federal 4.320/64, que Estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, assim como as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 24001.041712/2023-31, em destaque a justificativa do gestor do contrato, reconhece e declara, por meio deste instrumento, que \u00e9 devido \u00e0 COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE \u2013 CNPJ: 07.047.251/0001-70, com sede na Avenida Bar\u00e3o de Studart, 2917, Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.120-002, Fortaleza \u2013 CE, doravante denominada \u201cCredor\u201d a quantia de R$ 16.720,15 (Dezesseis mil, setecentos e vinte reais e quinze centavos), necessitando portanto reconhecer a D\u00edvida de Despesas de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, correspondente ao pagamento dos servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica na modalidade de alta tens\u00e3o para o HGCC, objeto do contrato n\u00ba 349/2022, durante o m\u00eas de dezembro/2023. (Artigos citados: Art. 72\u00ba \u2013 S\u00e3o competentes para administrar cr\u00e9ditos os dirigentes das unidades or\u00e7ament\u00e1rias, considerados ordenadores de despesas, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: (\u2026) - Lei n.\u00ba 9.806/73; Art. 22. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os Restos a Pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida, e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente, poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o destinada a atender despesas de exerc\u00edcios anteriores, respeitada a categoria econ\u00f4mica pr\u00f3pria (Lei n\u00ba 4.320/64, art. 37). (...) \u00a72\u00ba Para os efeitos deste artigo, considera-se: a) despesas que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, aquelas cujo empenho tenha sido considerado insub-sistente e anulado no encerramento do exerc\u00edcio correspondente, mas que, dentro do prazo estabelecido, o credor tenha cumprido sua obriga\u00e7\u00e3o \u2013 Decreto n.\u00ba 93.872/86; Art. 37. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio, com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os Restos a Pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o espec\u00edfica consignada no or\u00e7amento, discriminada por elementos, obedecida, sempre que poss\u00edvel, a ordem cronol\u00f3gica e Art. 63. A liquida\u00e7\u00e3o da despesa consiste na verifica\u00e7\u00e3o do direito adquirido pelo credor tendo por base os t\u00edtulos e documentos comprobat\u00f3rios do respectivo cr\u00e9dito. \u00a7 1\u00b0 Essa verifica\u00e7\u00e3o tem por fim apurar: I \u2013 a origem e o objeto do que se deve pagar; II \u2013 a import\u00e2ncia exata a pagar; III \u2013 a quem se deve pagar a import\u00e2ncia, para extinguir a obriga\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A liquida\u00e7\u00e3o da despesa por fornecimentos feitos ou servi\u00e7os prestados ter\u00e1 por base: I \u2013 o contrato, ajuste ou acordo respectivo; II \u2013 a nota de empenho; III - os comprovantes da entrega do material ou da presta\u00e7\u00e3o efetiva do servi\u00e7o) \u2013 Lei n\u00ba 4.320/64. Fortaleza-CE, 26 de mar\u00e7o de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.047535/2023-05O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00b0. 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 328,00 (trezentos e vinte e oito reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 06.183.977/0001-78, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento de dados na COADS DE BREJO SANTO, referente ao per\u00edodo 07 \u00e0 30 de setembro de 2023, decorrente do contrato n\u00ba 117/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 09 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.003309/2024-95O ORDENADOR DE DESPESA DO SAMU 192 CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei n\u00ba 16.710/2018, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, bem como no art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da lei n\u00ba 4.320 /1964, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 8.268,89 (oito mil, duzentos e sessenta e oito reais e oitenta e nove centavos), junto a MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 27.284.516/0001-61, referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos ve\u00edculos e equipamentos do SAMU 192 CE, no per\u00edodo de 01 de maio de 2023 a 31 de maio de 2023, objeto do Contrato n\u00ba 005/2022. SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Francisco Nilson Maciel Mendon\u00e7a FilhoSUPERINTENDENTE SAMU 192 CE"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 24001.010376/2024-66O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c o Decreto Estadual n\u00ba 34.333, de 10 de novembro de 2021, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o Art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do Art. 63 da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, assim como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento da d\u00edvida no valor de e R$12.883,17 (Doze mil oitocentos e oitenta e tr\u00eas reais e dezessete centavos), referente ao dias 01 a 06 do m\u00eas de DEZEMBRO de 2023, em favor da COOPERATIVA DE ENDOSCOPIA DO CEAR\u00c1 LTDA - COOPEND, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 01.540.765/0001-87. Fortaleza, 22 de mar\u00e7o de 2024.Edisio Jatai Cavalcante FilhoORDENADOR DE DESPESA/HIAS"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O N\u00ba01/2024.TERMO DE RESCIS\u00c3O BILATERAL DO CONTRATO N\u00ba749/2022, FIRMADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA/HIAS, E A EMPRESA MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI, PARA OS FINS QUE NELE SE DECLARAM.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital Infantil Albert Sabin \u2013 SESA/HIAS, situado na Rua Tertuliano Sales, n\u00ba 544, Vila Uni\u00e3o, Fortaleza/CE, CEP.: 60.410-790, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 07.954.571/0038-04, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Diretora Geral da Unidade Hospitalar, Sra. F\u00e1bia Maria Holanda Linhares Feitosa, portadora do RG n\u00ba 97002467421 SSP/CE e inscrita no CPF sob o n\u00ba 357.680.613-04, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e a empresa MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 14.361.780/0002-90, com sede na Avenida Dom Lu\u00eds, n\u00ba 880, sala 901 e 902, Aldeota, Fortaleza/CE, CEP 60.160-196, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr(a). Vicente de Paula Rodrigues de Ara\u00fajo J\u00fanior, portador(a) do RG n\u00ba 1.460.889 SSP/PI e inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 749.553.813-91, com fulcro no inciso II do art. 79, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, bem como na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA \u2013 DA RESCIS\u00c3O CONTRATUAL do instrumento em quest\u00e3o, em conformidade com os elementos contidos no Processo NUP n\u00ba 24001.020544/2024-21, resolvem rescindir bilateralmente o Contrato no 749/2022, que tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3rteses e pr\u00f3teses para cirurgia de coluna pedi\u00e1trica no HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN \u2013 HIAS/SESA, em regime de consigna\u00e7\u00e3o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.Pelo que firma a presente rescis\u00e3o bilateral, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Fortaleza/CE, 02 de abril de 2024.F\u00e1bia Maria Holanda Linhares FeitosaDIRETORA GERAL DA UNIDADE HOSPITALAR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATON\u00ba07/2021 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do S\u00e9timo Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 07/2021 (SACC 1160125); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n.\u00ba 01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba 581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV - CONTRATADA: VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDA - EPP - C.N.P.J. n.\u00ba 11.399.787/0001-22; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Santos Dumont, n\u00ba 1267, sala 1102, Bairro Aldeota, em Fortaleza-CE, CEP: 60.150-160, fone: (85) 3109-7797; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo tem como fundamento as disposi\u00e7\u00f5es da Lei federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, especialmente o Art. 57, inc. II, bem como na An\u00e1lise da Coordenadoria de Gest\u00e3o dos Servi\u00e7os Terceirizados - COSET, da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, conforme documento de An\u00e1lise T\u00e9cnica de Termo de Aditivo Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia, datada de 20/03/2024, devidamente acostada ao NUP 10001.001963/2024-50. (pg.115-118); VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: Constitui-se objeto deste Termo, prorrogar, por mais 12 (doze) meses, a vig\u00eancia do Contrato Adminis-trativo n\u00ba07/2021-SSPDS (SACC 1160125), com in\u00edcio em 01/06/2024 e t\u00e9rmino em 31/05/2025, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de Transporte, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. LOTE 03; IX \u2013 VALOR GLOBAL: O valor global do presente aditivo, considerando a provis\u00e3o para o per\u00edodo prorrogado, \u00e9 de R$ 286.613,17 (duzentos e oitenta e seis mil seiscentos e treze reais e dezessete centavos), vide Anexo I, do presente Termo; X - DA VIG\u00caNCIA: 01/06/2024 a 31/05/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII \u2013 DATA: 01 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e o Sr Samuel Arag\u00e3o de Almeida Cavalcante - Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGU-RAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 01 de abril de 2024.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 15/2024 - SSPDSCONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL \u2013 CNPJ N\u00ba 01.869.566/0001-17; CONTRATADA: LUGATH COM\u00c9RCIO LTDA \u2013 CNPJ N.\u00ba 27.912.769/0001-32; OBJETO: O presente contrato tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios e equipamentos para Delegacia de Narc\u00f3ticos (NOBREAK 5KVA), visando o fortalecimento e moderniza\u00e7\u00e3o das atividades de investiga\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230012-SSPDS, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, tudo de acordo com o NUP N\u00ba 10001.006245/2023-99; FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo N\u00ba 15/2024 \u2013 SSPDS (SACC 1310490) ser\u00e1 de 8 (oito) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 6.550,00 (seis mil quinhentos e cinquenta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decor-rentes da execu\u00e7\u00e3o da presente Contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta de Recursos do Conv\u00eanio 916337/2021, pr\u00f3prios da CONTRATANTE, (MAPP 1122/PF 1000010082024I), conforme a seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 10100001.06.181.196.10999.03.449052.1.7002200082.1; DATA DA ASSINATURA: 01 de abril de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e a Sr\u00aa. Gabrielly M De Piante \u2013 Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 01 de abril de 2024.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba142/2024 - GDGPC - O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, CONSIDERANDO a necessidade de promover a revis\u00e3o do processo de ascens\u00e3o funcional por progress\u00e3o e no que restou deliberado nos autos do processo administrativo n.\u00ba 10051.017106/2023-03, RESOLVE EXCLUIR da PORTARIA ADMINISTRATIVA n\u00ba91/2023-GAB/PCCE (datada de 06.09.2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 06.11.2023), o(a) Inspetor(a) de Pol\u00edcia Civil, JOSE FROTA CORREIA LIMA, Matr\u00edcula N.\u00ba 20100130046811, lotado na Pol\u00edcia Civil. SUPERIN-TEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza-CE, 11 de mar\u00e7o de 2024.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba143/2024 - GDGPC - O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, com fundamento no \u00a71.\u00ba, do Artigo 3.\u00ba, Arts. 4.\u00ba, 6.\u00ba e 7.\u00ba da Lei N.\u00ba 15.990 de 22 de mar\u00e7o de 2016 e no que restou deliberado nos autos do processo administrativo N.\u00ba 10051.017106/2023-03, RESOLVE corrigir a ascens\u00e3o funcional por Progress\u00e3o do(a) Inspetor(a) de Pol\u00edcia Civil, JOSE FROTA CORREIA LIMA, Matr\u00edcula N.\u00ba 20100130046811, lotado(a) na Pol\u00edcia Civil, conforme anexo \u00fanico desta Portaria. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza-CE, 11 de mar\u00e7o de 2024.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVILANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00ba143/2024, DE 11 DE MAR\u00c7O DE 2024INTERST\u00cdCIOA PARTIR DE REFER\u00caNCIA ATUALREFER\u00caNCIA NOVA21.04.2022 a 20.04.202321.04.2023C \u2013 VIC \u2013 VII"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba146/2024 - GDGPC - O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, CONSIDERANDO a necessidade de promover a revis\u00e3o do processo de ascens\u00e3o funcional por progress\u00e3o e no que restou deliberado nos autos do processo administrativo n.\u00ba 10051.000043/2023-48, RESOLVE EXCLUIR da PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba91/2023-GAB/PCCE (datada de 06.09.2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 06.11.2023), o(a) Inspetor(a) de Pol\u00edcia Civil, PAULO HENRIQUE GURGEL FERNANDES, Matr\u00edcula N.\u00ba 20100130124286, lotado na Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza-CE, 12 de mar\u00e7o de 2024.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba147/2024 - GDGPC - O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, com fundamento no \u00a71.\u00ba, do Artigo 3.\u00ba, Arts. 4.\u00ba, 6.\u00ba e 7.\u00ba da Lei N.\u00ba 15.990 de 22 de mar\u00e7o de 2016 e no que restou deliberado nos autos do processo administrativo N.\u00ba 10051.000043/2023-48, RESOLVE corrigir a ascens\u00e3o funcional por Progress\u00e3o do(a) Inspetor(a) de Pol\u00edcia Civil, PAULO HENRIQUE GURGEL FERNANDES, Matr\u00edcula N.\u00ba 30124286, lotado(a) na Pol\u00edcia Civil, conforme anexo \u00fanico desta Portaria. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza-CE, 11 de mar\u00e7o de 2024.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVILANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00ba147/2024, DE 11 DE MAR\u00c7O DE 2024INTERST\u00cdCIOA PARTIR DE REFER\u00caNCIA ATUALREFER\u00caNCIA NOVA21.04.2021 a 20.04.202221.04.2022D \u2013 ID \u2013 II"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba407/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Jaguaruana, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de fazer a retirada da viatura de placas SBT6G37 que estava no conserto e realizar expediente junto da PEFOCE; conforme processo n\u00ba 10051.002825/2024-01, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba407/2024-DIFIN DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)IBRAHIM DANTAS SOARESInspetorV15/02/2024Jaguaruana para Fortaleza0,561,3330,66PEDRO HENRIQUE PORDEUS LOPES CARVALHOInspetorV15/02/2024Jaguaruana para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba14/2024 - O CORONEL COMANDANTE GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de ABRIL DE 2024. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza-CE, 08 de mar\u00e7o de 2024.Kl\u00eanio S\u00e1vyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba14/2024 DE 08 DE MAR\u00c7O DE 2024ORD.1 NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.1ANT\u00d4NIO HOSANO DA SILVAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS117.117-15A442ELIANE BEZERRA DA SILVAATENDENTE DE ENFERMAGEM002.648-14A443EM\u00cdDIA MARIA VASCONCELOSAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O085.777-14E444FRANCISCA VELEIDA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O003.206-17A425GORETE DA SILVA VIANAATENDENTE DENTAL306.758-19A44"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0048/2024-PMCE - O(A) CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, consi-derando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 34.820, de 27 de Junho de 2022, RESOLVE DESIGNAR, LUKE MARQUES ARRUDA, a partir de 26 de Mar\u00e7o de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) 1\u00aa Companhia do 17\u00ba BPM, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Comandante de Companhia, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 26 de mar\u00e7o de 2024.Klenio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba053/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor MARIO CLEZIO ALVES DE MOUR\u00c3O, ocupante do cargo de Tenente Coronel, Matr\u00edcula: 104.797-1-1, o valor total de R$ 5.318,26 (cinco mil, trezentos e dezoito reais e vinte e seis centavos), em face da dife-ren\u00e7a de 13\u00ba sal\u00e1rio referente ao per\u00edodo de 2023, conforme repercuss\u00e3o financeira emitida pela C\u00e9lula de Folha de Pagamento e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.002047/2024-22. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o.POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 02 de abril de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba056/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve a empresa COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ 07.047.251/0001-70, o valor total de R$ 60.396,20 (sessenta mil, trezentos e noventa e seis reais e vinte centavos), em face do fornecimento de energia el\u00e9trica na modalidade tarif\u00e1ria de alta tens\u00e3o, referente ao m\u00eas de novembro de 2023, sob contrato SACC 1197720, de acordo com a documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo NUP n\u00ba 10061.008050/2024-50. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.6.122.421.20143.15.339092.500.10000.1.2, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 01 de abril de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba101/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor CL\u00c9BER DE LIMA OLIVEIRA, ocupante do cargo de 2\u00ba Sargento, Matr\u00edcula: 136.450-1-9, o valor total de R$ 12.889,05 (doze mil, oitocentos e oitenta e nove reais e cinco centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Sargento em ressarcimento de preteri\u00e7\u00e3o na modalidade antiguidade, a contar de 24 de dezembro de 2021, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 252, de 19 de dezembro de 2022 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.050681/2023-91, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 24/12/2021 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 01 de abril de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba DO DOCUMENTO 23/2024DEVEDORA: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 CREDORA: SRA. MARIA DO SOCORRO, INSCRITA NO CPF N\u00b0 439.218.503-18 OBJETO: As partes firmam o presente instrumento tendo por objeto o reconhecimento da d\u00edvida ao Contrato n\u00ba018 001 1605, bem como pagamento e quita\u00e7\u00e3o, referentes \u00e0 loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel sito \u00e0 Av. Francisco Cordeiro Campos, n\u00b0 783, Bairro: Do Monte, Canind\u00e9-CE. O valor global da d\u00edvida ora reconhecida \u00e9 de R$ 200,00 (duzentos reais). O per\u00edodo do objeto acima refere-se a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o durante o m\u00eas de dezembro de 2023. JUSTIFICA-TIVA: O presente Termo de Reconhecimento de D\u00edvida se originou pelo fato de n\u00e3o foi previsto no contrato o valor a ser cobrado o que ultrapassou o limite or\u00e7ament\u00e1rio, o que ultrapassou Desta forma se fez necess\u00e1rio este reconhecimento de d\u00edvida no valor de R$ 200,00 (duzentos reais). FORO: FORTALEZA. PAGAMENTO: A DEVEDORA efetuar\u00e1 o pagamento \u00e0 CREDORA em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento. VALOR: R$ 200,00 (duzentos reais) DATA DA ASSINATURA: 27/03/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: L\u00edvio C\u00e9sar Feitosa Barbosa (Coordenador de Planejamento e Gest\u00e3o).L\u00edvio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba112/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALBrigitte Alves Feitosa 047.282.773-13030.387 AG: 0607 C/C: 16199-3Membro Executivo N\u00edvel I FNC 10Forquilha, Groa\u00edras, Carir\u00e9, Sobral, Massap\u00ea, Senador S\u00e1, Uruoca, Martin\u00f3pole, Granja, Barroquinha, Chaval, Camocim, Jijoca de Jeriquoaquoara,Cruz, Bela Cruz, Acara\u00fa, Itarema, Marco, Morrinhos, Amontada - CE26/02 a 01/03/2024TerrestreParticipar da cria\u00e7\u00e3o das escolas Legislativas nos Munic\u00edpios.R$ 240,00R$ 1.200,00Luiz Humberto Jata\u00ed Castelo 211.462.413-72005.250 AG: 0607 C/C: 44482-2Assessor T\u00e9cnico N\u00edvel III FNC 09Forquilha, Groa\u00edras, Carir\u00e9, Sobral, Massap\u00ea, Senador S\u00e1, Uruoca, Martin\u00f3pole, Granja, Barroquinha, Chaval, Camocim, Jijoca de Jeriquoaquoara, Cruz, Bela Cruz, Acara\u00fa, Itarema, Marco, Morrinhos, Amontada- CE26/02 a 01/03/2024TerrestreParticipar da cria\u00e7\u00e3o das escolas Legislativas nos Munic\u00edpios.R$ 240,00R$ 1.200,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 22 dias do m\u00eas de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba149/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALSilvia Helena Correia Vidal 170.942.593-87005.190 AG: 0607 C/C: 0665339Controladora ALS - 2Vila Velha - ES13 a 15/03/2024A\u00e9reoParticipar da 49\u00aa reuni\u00e3o t\u00e9cnica do conselho nacional de controle interno (CONACI)R$ 825,16R$ 2.475,48\u00c9dipo Henrique Pessoa de Oliveira 600.464.633-48023.975 AG: 03468 C/C: 0370169Assessor de Controle Interno AL - 001Vila Velha - ES13 a 15/03/2024A\u00e9reoParticipar da 49\u00aa reuni\u00e3o t\u00e9cnica do conselho nacional de controle interno (CONACI)R$ 600,00R$ 1.800,00Airton Martins de Castro 049.777.063-66013.364 AG: 0607 C/C: 0678368Articulador AL - 003Vila Velha - ES13 a 15/03/2024A\u00e9reoParticipar da 49\u00aa reuni\u00e3o t\u00e9cnica do conselho nacional de controle interno (CONACI)R$ 400,00R$ 1.200,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 29 dias do m\u00eas de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba155/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALCatarina Maria da Luz Clares de Almeida 932.875.263-91037.875 AG;0607 C/C;42041-7Supervisor II FNC - 02Arneiroz - CE03/03 a 04/03/2024TerrestreParticipar da solenidade de abertura da semana da mulher.R$ 240,00R$ 480,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 01 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba156/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALEdnara Loureiro Estanislau 068.152.96369038.269 AG: 0696 C/C: 20115-4Coordenador N\u00edvel III FNC 06Santa Quit\u00e9ria, Hidrol\u00e2ndia, Ip\u00fa, Pires Ferreira, Varjota, Reriutaba, Guaraciaba do Norte, Croat\u00e1, Ipueiras, S\u00e3o Benedito, Ibiapina, Ubajara, Tiangu\u00e1, Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, Frecheirinha - CE04/03 a 08/03/2024TerrestreParticipar da solenidade de cria\u00e7\u00e3o das escolas legislativas nos munic\u00edpios.R$ 240,00R$ 1.200,00Jo\u00e3o Marcelo Cavalcante Frota 634.673.303-63038.457 AG: 0769-2 C/C:0045846-5Membro Executivo II FNC - 11Santa Quit\u00e9ria, Hidrol\u00e2ndia, Ip\u00fa, Pires Ferreira, Varjota, Reriutaba, Guaraciaba do Norte, Croat\u00e1, Ipueiras, S\u00e3o Benedito, Ibiapina, Ubajara, Tiangu\u00e1, Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, Frecheirinha - CE04/03 a 08/03/2024TerrestreParticipar da solenidade de cria\u00e7\u00e3o das escolas legislativas nos munic\u00edpios.R$ 240,00R$ 1.200,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 01 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba162/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALAdriana Brito Fortaleza 768.350.143-34034.926 AG: 0607 C/C: 033.078-7Membro Executivo N\u00edvel I FNC - 10Maracana\u00fa - CE05/03/2024TerrestreRealizar palestra para professores.R$ 120,00R$ 120,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 04 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba163/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALRosa Maria Moura Rocha 012.095.733-77038.266 AG: 0452 C/C; 596091-6Assessor T\u00e9cnico N\u00edvel III FNC 09Guaiuba e Maranguape - CE05/03/2024TerrestreParticipar da Cria\u00e7\u00e3o de escolas legislativa.R$ 120,00R$ 120,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 04 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba189/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALAgenor Gomes de Ara\u00fajo Neto 243.737.453-15008.327 AG: 0607 C/C: 0600490Deputado Estadual Bras\u00edlia - DF13/03 \u00c0 14/03/2024A\u00e9reoRepresentar esse Poder, em reuni\u00e3o no congresso nacional.R$ 1.100,21R$ 2.200,42Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 12 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba193/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALEdgler Sobreira Ribeiro Filho 243.442.493-72000.509 AG: 0607 C/C; 0068731-6Servidor MotoristaTAMBORIL - CE13 e 14/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o da procuradoria especial da mulher.R$ 240,00R$ 480,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 13 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba195/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALP\u00e2mela Figueiredo Lacerda de Mesquita 006.691.413-21021.483 AG: 0607 C/C: 066.487-1Orientador de c\u00e9lula e m\u00eddias digitais AL 003Sobral - CE14 a 16/03/2024Carro OficialRealizar cobertura jornal\u00edstica do evento \u201c Marcha das Mulheres\u201d.R$ 240,00R$ 720,00Francisco Edson Teixeira J\u00fanior 500.581.263-68003.763 AG: 0607 C/C: 069.194-1Coordenador N\u00edvel III FNC 06Sobral - CE14 a 16/03/2024Carro OficialRealizar cobertura jornal\u00edstica do evento \u201c Marcha das Mulheres\u201d.R$ 240,00R$ 720,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 14 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba196/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALD\u00eddio Lopes de Oliveira Neto 007.307.783-63017.423 AG: 0607 C;C: 068.702-2Assessor T\u00e9cnico N\u00edvel I FNC 07Crato - CE14 a 16/03/2024Carro OficialRealizar cobertura jornal\u00edstica da CPI da ENEL.R$ 240,00R$ 720,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 14 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba197/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALJos\u00e9 Wellington de Aquino 759.940.623-91015.256 AG: 607-6 C/C: 70032-0Servidor Motorista Salitre, Tamboril, Campos Sales e Crate\u00fas - CE17 a 22/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o da coordenadoria de comunica\u00e7\u00e3o social.R$ 240,00R$ 1.440,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 14 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba199/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALJos\u00e9 Wellington de Aquino 759.940.623-91015.256 AG: 607-6 C/C: 70032-0Servidor Motorista Juazeiro do Norte e Crato - CE25 a 27/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o da coordenadoria de comunica\u00e7\u00e3o social.R$ 240,00R$ 720,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 14 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba200/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALAngela de Sousa Ximenes Carvalho 262.422.573-00033.800 AG: 1593 C/C; 04474-1Secret\u00e1ria das comiss\u00f5es t\u00e9cnicas permanentes. AL - 004Canind\u00e9 - CE15/03 e 16/03/2024TerrestreParticipar de audi\u00eancia p\u00fablica para debater a inefic\u00e1cia dos servi\u00e7os da Enel em Canind\u00e9.R$ 240,00R$ 480,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 14 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba201/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALD\u00eddio Lopes de Oliveira Neto 007.307.783 - 63017.423 AG: 607-6 C/C: 68702-2Assessor T\u00e9cnico N\u00edvel I FNC 07Salitre, Tamboril, Campos Sales e Crate\u00fas - CE17/03 a 22/03/2024Carro OficialRealizar mat\u00e9rias jornal\u00edsticas com as comunidades Quilombolas do Cear\u00e1.R$ 240,00R$ 1.440,00Od\u00e9rio do Amaral Dias 620.575.963-20007.244 AG: 0607 C/C: 71170-5Supervisor N\u00edvel I FNC 01Salitre, Tamboril, Campos Sales e Crate\u00fas - CE17/03 a 22/03/2024Carro OficialRealizar mat\u00e9rias jornal\u00edsticas com as comunidades Quilombolas do Cear\u00e1.R$ 240,00R$ 1.440,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 14 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba209/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALCatarina Maria da Luz Clares de Almeida 932.875.263-91037.875 AG: 0607 C/C: 042.041-7Supervisor II FNC 02ACARAPE - CE18/03/2024TerrestreParticipar da forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para a equipe da procuradoria Especial da Mulher.R$ 240,00R$ 240,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 15 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0212-A/2024 - O DIRETOR GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar a servidora, L\u00cdDIA ANDRADE LOURINHO matr\u00edcula n\u00b0 016.863, para atuar como gestora do Conv\u00eanio n\u00ba 07/2024, firmado com a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AURORA, cujo objeto \u00e9 promo\u00e7\u00e3o de programas e projetos de assist\u00eancia cient\u00edfica e pesquisa tecnol\u00f3gica, cursos de forma\u00e7\u00e3o de pessoal, cursos de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, treinamento e desenvolvimento em \u00e1reas de interesse m\u00fatuo, divulga\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-cient\u00edfica, interc\u00e2mbio cultural e servi\u00e7os de consultoria. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0212-B/2024 - O DIRETOR GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar a servidora, L\u00cdDIA ANDRADE LOURINHO matr\u00edcula n\u00b0 016.863, para atuar como gestora do Conv\u00eanio n\u00ba 08/2024, firmado com a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANTONINA DO NORTE-CE, cujo objeto \u00e9 promo\u00e7\u00e3o de programas e projetos de assist\u00eancia cient\u00edfica e pesquisa tecnol\u00f3gica, cursos de forma\u00e7\u00e3o de pessoal, cursos de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, treinamento e desenvolvimento em \u00e1reas de interesse m\u00fatuo, divulga\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-cient\u00edfica, interc\u00e2mbio cultural e servi\u00e7os de consultoria. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0218/2024 - O DIRETOR GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar o servidor LUIZ EDUARDO LIMA E SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 001.005 para atuar como gestor do contrato n\u00ba 11/2024, e como fiscais os SERVIDORES, Sr. Luiz S\u00e9rgio Menezes da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 026075. Sra. Lise Maria Novaes Eleut\u00e9rio Costa, matr\u00edcula n\u00ba 000121. Sr. R\u00d4MULO DE QUEIROZ CORDEIRO, matr\u00edcula n\u00b0002.313. Firmado com a EMPRESA N\u00daCLEO TECNOLOGIA E COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS, SOB DEMANDA, CONSTANDO DA ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROJETO EXECUTIVO DE CABEAMENTO ESTRUTURADO, REDE SEM FIO E SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O, COM FORNECIMENTO DE MATERIAIS PARA ESTE PODER LEGISLATIVO. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0219/2024 - O DIRETOR GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar o servidor LUIZ EDUARDO LIMA E SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 001.005 para atuar como gestor do contrato n\u00ba 12/2024, e como fiscais os SERVIDORES, Sr. Luiz S\u00e9rgio Menezes da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 026075. Sra. Lise Maria Novaes Eleut\u00e9rio Costa, matr\u00edcula n\u00ba 000121. Sr. R\u00d4MULO DE QUEIROZ CORDEIRO, matr\u00edcula n\u00b0002.313. Firmado com a EMPRESA N\u00daCLEO TECNOLOGIA E COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS, SOB DEMANDA, CONSTANDO DA ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROJETO EXECUTIVO DE CABEAMENTO ESTRUTURADO, REDE SEM FIO E SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O, COM FORNECIMENTO DE MATERIAIS PARA ESTE PODER LEGISLATIVO. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de mar\u00e7o de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "03\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA E ASSESSORIAPROCESSOS N\u00ba08856/2023 E 02027/2024O DIRETOR GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, RESPONDENDO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, declara o CREDENCIAMENTO, por meio do TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 135/2023 \u2013 EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 135/2023, da empresa PL\u00cdNIO BELCHIOR SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA, inscrita no CNPJ n\u00ba 42.794.195/0001-39, situada \u00e0 Avenida Desembargador Moreira, n\u00b0 1300, sala 1002 T sul, Aldeota, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60170002, representada neste ato por Pl\u00ednio Belchior Fernandes Magalh\u00e3es Filho, CPF n\u00ba 908.247.253-87, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de CONSULTORIA E ASSESSORIA, com vistas a atender aos (as) Senhores (as) Parlamentares desta Casa Legislativa no exerc\u00edcio de seus mandatos. GESTOR: LUIZ S\u00c9RGIO MENEZES DA COSTA, matr\u00edcula: 026075. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses contados da data desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Paulo Henrique Parente Neiva Santos, diretor geral, respondendo, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e Pl\u00ednio Belchior Fernandes Magalh\u00e3es Filho, pela empresa Pl\u00ednio Belchior Sociedade Individual de Advocacia. ASSEM-BLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "04\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA E ASSESSORIAPROCESSOS N\u00ba08856/2023 E 01983/2024O DIRETOR GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, RESPONDENDO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, declara o CREDENCIAMENTO, por meio do TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 135/2023 \u2013 EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 135/2023, da empresa LAIO DUARTE VIEIRA SOCIEDADE UNIPESSOAL DE ADVOCACIA, inscrita no CNPJ n\u00b0 27.194.020/0001-05, situada \u00e0 Rua Francisco Segundo da Costa, n\u00b0 107, sala 08, Edson Queiroz, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.811-650, representada neste ato por Laio Duarte Vieira, CPF n\u00b0 390.270.608-27, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de CONSULTORIA E ASSESSORIA, com vistas a atender aos (as) Senhores (as) Parlamentares desta Casa Legislativa no exerc\u00edcio de seus mandatos. GESTOR: LUIZ S\u00c9RGIO MENEZES DA COSTA, matr\u00edcula: 026075. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses contados da data desta publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Paulo Henrique Parente Neiva Santos, diretor geral, respondendo, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e Laio Duarte Vieira, pela empresa Laio Duarte Vieira Sociedade Unipessoal de Advocacia. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de abril de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b007/2024A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, sediada \u00e0 Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807 - Dion\u00edsio Torres, CEP 60.170-002, CNPJ sob n\u00ba. 06.750.525/0001-20, neste ato representada por seu Presidente, DEPUTADO EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O, com interveni\u00eancia da ESCOLA SUPERIOR DO PARLAMENTO CEARENSE, \u00f3rg\u00e3o integrante da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, regulada pela Resolu\u00e7\u00e3o n 698, de 08/11/2019, com endere\u00e7o \u00e1 Rua Barbosa de Freitas, 2674, Aldeota, Fortaleza - Ce, CEP 60.170-021, doravante denominada UNIPACE. Representada, neste ato, por sua Presidente Deputada Estadual GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR e a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AURORA, sediada na Rua Dr. Guedes Martins, s/n \u2013 Bairro Ara\u00e7a, CEP: 63.360-000, CNPJ: 12.483.558/0001-54, representada por sua Presidente,YANNE MARINA LEITE OLIVEIRA, com interveni\u00eancia da ESCOLA DA ESCOLA DO LEGISLATIVO, representada, neste ato, por sua Diretora, MARIA CARM\u00c9LIA PINTO GON\u00c7ALVES. OBJETO: O presente Acordo tem como objetivo o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes, visando a consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos sociais em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua a partir de interesses rec\u00edprocos identificados, bem como para a promo\u00e7\u00e3o de programas e projetos de assist\u00eancia cient\u00edfica e pesquisa tecnol\u00f3gica, cursos de forma\u00e7\u00e3o pessoal, cursos de P\u00d3S - Gradua\u00e7\u00e3o, treinamento e desenvolvimento em \u00e1reas de interesse m\u00fatuo, divulga\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico- cient\u00edfica, interc\u00e2mbio cultural e servi\u00e7os de consultoria, dentre outras quest\u00f5es que se afigurem conveniente ao longo da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica ora esta-belecido. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente acordo se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00b0 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas normas legais vigentes, no que couber, sem qualquer car\u00e1ter oneroso. VIG\u00caNCIA: O presente acordo ter\u00e1 vig\u00eancia de 18 de mar\u00e7o de 2024 a 17 de mar\u00e7o de 2026. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado Evandro S\u00e1 Barreto Leit\u00e3o, Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e a Deputada GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR pela UNIPACE, e a Sra. YANNE MARINA LEITE OLIVEIRA pela C\u00e2mara de Aurora e pela ESCOLA DO LEGISLATIVO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AURORA a Sra. MARIA CARM\u00c9LIA PINTO GON\u00c7ALVES. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b008/2024A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, sediada \u00e0 Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807 - Dion\u00edsio Torres, CEP 60.170-002, CNPJ sob n\u00ba. 06.750.525/0001-20, neste ato representada por seu Presidente, DEPUTADO EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O, com interveni\u00eancia da ESCOLA SUPERIOR DO PARLAMENTO CEARENSE, \u00f3rg\u00e3o integrante da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, regulada pela Resolu\u00e7\u00e3o n 698, de 08/11/2019, com endere\u00e7o \u00e1 Rua Barbosa de Freitas, 2674, Aldeota, Fortaleza - Ce, CEP 60.170-021, doravante denominada UNIPACE. Representada, neste ato, por sua Presidente Deputada Estadual GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR e a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANTONINA DO NORTE, sediada na Rua Roseno de Matos 58 \u2013 Centro, CEP: 63.270-000, CNPJ: 41.337.825/0001-83, representada por seu Presidente, ANT\u00d4NIO EDNO DE FREITAS, com interveni\u00eancia da ESCOLA DA ESCOLA DO LEGISLATIVO, representada, neste ato, por sua Diretora, MARIA PRISCILA DE FREITAS NOBRE. OBJETO: O presente Acordo tem como objetivo o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes, visando a consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos sociais em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua a partir de interesses rec\u00edprocos identificados, bem como para a promo\u00e7\u00e3o de programas e projetos de assist\u00eancia cient\u00edfica e pesquisa tecnol\u00f3gica, cursos de forma\u00e7\u00e3o pessoal, cursos de P\u00d3S - Gradua\u00e7\u00e3o, treinamento e desenvolvimento em \u00e1reas de interesse m\u00fatuo, divulga\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico- cient\u00edfica, interc\u00e2mbio cultural e servi\u00e7os de consultoria, dentre outras quest\u00f5es que se afigurem conveniente ao longo da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica ora estabelecido. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente acordo se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00b0 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas normas legais vigentes, no que couber, sem qualquer car\u00e1ter oneroso. VIG\u00caNCIA: O presente acordo ter\u00e1 vig\u00eancia de 18 de mar\u00e7o de 2024 a 17 de mar\u00e7o de 2026. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado Evandro S\u00e1 Barreto Leit\u00e3o, Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e a Deputada GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR pela UNIPACE, e o Sr. ANT\u00d4NIO EDNO DE FREITAS pela C\u00e2mara de Antonina do Norte e pela ESCOLA DO LEGISLATIVO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL a Sra. MARIA PRISCILA DE FREITAS NOBRE. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00daMERO 44/2020ESP\u00c9CIE: ADITIVO N\u00b0 05 AO CONTRATO N\u00b0 44/2020; CONTRATANTE: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, com CNPJ N\u00b0 06.750.525/0001-20; ENDERE\u00c7O: Av. Desembargador Moreira, n\u00b0 2807 na Cidade de FORTALEZA, Estado Cear\u00e1, inscrita no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ sob o n\u00ba 06.750.525/0001-20 , neste ato representada na forma de seus atos constitutivos, por seu(s) representante(s) legal(is) infra--assinado(s), doravante denominado simplesmente \u201cCONTRATANTE ; CONTRATADA: HB TUR LOCADORA DE VE\u00cdCULOS LTDA., estabelecida na cidade de Fortaleza - CE, sito \u00e0 Av. Aboli\u00e7\u00e3o, n\u00ba 3200, Bairro Meireles, com inscri\u00e7\u00e3o no Minist\u00e9rio da Fazenda CNPJ/MF n.\u00ba 12.354.213/0001-09 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo aditivo tem como fundamento o inciso II do artigo 57 da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, suas atuali-za\u00e7\u00f5es posteriores e o Processo Administrativo n\u00ba 01343/2024, datado de 28/02/2024. ..FORO: Cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1; OBJETO: PRORROGA\u00c7\u00c3O do prazo do contrato por mais 09 (nove) meses para a continuidade dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, SOB DEMANDA, tipo passeio/executivo/utilit\u00e1rio e tipo coletivos, por di\u00e1ria e/ou mensal, incluindo motoristas, conforme o caso, devidamente habilitados para os Lotes I e II para atender \u00e0s necessidades deste Poder Legislativo, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia e demais exig\u00eancias do Edital; . DO VALOR: R$ 4.999.521,96 (quatro milh\u00f5es, novecentos e noventa e nove mil, quinhentos e vinte e um reais e noventa e seis centavos), . .DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01100002011224212012715000033903900000200 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica - LOTE I. \u25cf 01100002011224212012715000033903300000200 \u2013 Passagens e Despesas com Loca\u00e7\u00e3o -LOTE II. DA VIG\u00caNCIA: De 01 de ABRIL de 2024 a 31 de DEZEMBRO de 2024. . DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As partes contratantes ratificam expressamente todas as cl\u00e1usulas, termos, condi\u00e7\u00f5es e m\u00fatuas obriga\u00e7\u00f5es assumidas e pactuadas no contrato original que ora n\u00e3o foram alterados ou modificados; DATA DE ASSINATURA: 20 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00c1VIA MARIA DE QUEIROZ MAGALH\u00c3ES pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 e a sra. SANDRA MARIA RAMOS BEZERRA DE MENEZES, pela empresa HB TUR LOCADORA DE VE\u00cdCULOS LTDA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Paulo Henrique Parente Neiva SantosDIRETOR GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CRRC BRAZIL YONGE ELECTRIC LTDA.NIRE 35261214844 e CNPJ/MF 50.480.908/0001-18ATA DE REUNI\u00c3O DE S\u00d3CIOS REALIZADA EM 20 DE MAR\u00c7O DE 20241. DATA, HORA E LOCAL DA REUNI\u00c3O: Realizada em 20 dia de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 15:00 horas, na sede da sociedade CRRC BRAZIL YONGE ELECTRIC LTDA., localizada na cidade de Fortaleza, estado do Cear\u00e1, Avenida Dom Lu\u00eds, n\u00ba 807, 20\u00ba andar, sala 2007B, Bairro Meireles, CEP 60160-230, doravante denominada simplesmente como \u201cSOCIEDADE\u201d. 2. CONVOCA\u00c7\u00c3O E PRESEN\u00c7A: De acordo com o disposto no \u00a72\u00ba do artigo 1.072, da Lei n\u00ba 10.406, de 10 de janeiro de 2002 (\u201cC\u00f3digo Civil\u201d), foram dispensadas as formalidades de convoca\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o de estar presente o \u00fanico s\u00f3cio representando a totalidade do capital social da SOCIEDADE, a saber: CRRC YONGJI ELECTRIC CO., LTD, sociedade devidamente constitu\u00edda de acordo com as leis da Rep\u00fablica Popular da China, com sede na rua Dianji, no. 18, cidade Yongji, prov\u00edncia de Shanxi, c\u00f3digo postal n\u00ba 044502, China, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas do Minist\u00e9rio da Fazenda (\u201cCNPJ/MF\u201d) sob o n\u00ba 50.192.504/0001-29, neste ato devidamente representada por seu procurador, Sr. HUANG LIN, chin\u00eas, casado, engenheiro, portador do Registro Nacional de Estrangeiros (\u201cRNE\u201d) sob o n\u00ba F949098-1 CGPI/DIREX/PF, inscrito no Cadastro Nacional de Pessoas F\u00edsicas do Minist\u00e9rio da Fazenda (\u201cCPF/MF\u201d) sob o n\u00ba 901.916.898-31, residente e domiciliado na cidade de S\u00e3o Paulo, estado de S\u00e3o Paulo, Alameda Ja\u00fa, n\u00ba 358, apartamento 184, Bairro Jardim Paulista, CEP 01420-000, doravante denominada simplesmente como \u201cCRRC YONGJI\u201d. 3. MESA: Os trabalhos foram presididos por HUANG LIN e secretariado pelo Sr. RICARDO SANTOS CORINTI, brasileiro, solteiro, advogado, residente e domiciliado na cidade de S\u00e3o Paulo, estado de S\u00e3o Paulo, Rua Itamb\u00e9, n\u00ba 154, apartamento 92, Bairro Higien\u00f3polis, CEP 01239-000, portador da c\u00e9dula de identidade (\u201cRG\u201d) sob o n\u00ba 30.154.515-7 SSP/SP e inscrito no Cadastro Nacional de Pessoas F\u00edsicas do Minist\u00e9rio da Fazenda (\u201cCPF/MF\u201d) sob o n\u00ba 308.327.758-00. 4. ORDEM DO DIA: Redu\u00e7\u00e3o do capital social da Sociedade, nos termos do art. 1.082, II, do C\u00f3digo Civil. 5. DELIBERA\u00c7\u00d5ES: Ap\u00f3s an\u00e1lise e discuss\u00e3o das mat\u00e9rias constantes da ordem do dia, os s\u00f3cios aprovaram, por unanimidade, pela redu\u00e7\u00e3o do capital social da Sociedade em R$ 204.400,00 (duzentos e quatro mil e quatrocentos reais), passando de R$ 1.750.000,00 (um milh\u00e3o, setecentos e cinquenta mil reais) para R$ 1.545.600,00 (um milh\u00e3o, quinhentos e quarenta e cinco mil e seiscentos reais). 6. ENCERRAMENTO: Nada mais havendo a ser tratado, foi encerrada a reuni\u00e3o, da qual se lavrou a presente ata que, lida e achada conforme foi assinada por todos os presentes em 3 (tr\u00eas) vias de igual teor. Certifico que a presente \u00e9 c\u00f3pia fiel da ata lavrada no livro pr\u00f3prio. S\u00e3o Paulo, 20 de mar\u00e7o de 2024. S\u00f3cio: Assinado digitalmente, CRRC YONGJI ELECTRIC CO., LTD, Por seu procurador Huang Lin. Presidente: Assinado digitalmente, HUANG LIN. Secret\u00e1rio: Assinado digitalmente, RICARDO SANTOS CORINTI."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Campos Sales \u2013 Secretaria de Pol\u00edticas para a Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024-SEDUC \u2013 Resultado Final do Julgamento. O Munic\u00edpio de Campos Sales-CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Pol\u00edticas para a Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o Resultado Final do Julgamento das Propostas e Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o ao certame de que trata a Chamada P\u00fablica para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios diretamente da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural. Credenciados: Maria Michele Gomes, CPF N\u00ba 026.836.663 \u2013 22, R$ 14.604,50,Oz\u00e9as Jos\u00e9 da Silva, CPF N\u00ba 001.905.423 \u2013 81, R$: 14.105,00, Francisco Jorl\u00e2ndio de Alencar, CPF N\u00ba 059.910.093 \u2013 17, R$6.822,00,Antonio Joerl\u00e2nio de Alencar, CPF N\u00ba 051.639.173 \u2013 90, R$ 6.822,00, Pedro Cicero de Alencar, CPF N\u00ba 360.963.183 \u2013 04, R$ 6.822,00, Antonio C. de Alencar, CPF N\u00ba 092.793.853 \u2013 72, R$ 3.325,50, Maria Jard\u00eania de Souza, CPF N\u00ba 015.866.063 \u2013 36, R$ 2.104,50, Beatriz Rita da Silva, CPF N\u00ba 864.563.933 \u2013 53, R$11.544,00,Maria da Penha da Silva, CPF N\u00ba 030.276.243 \u2013 42, R$11.544,00,Antonia Alves da Silva Sousa, CPF N\u00ba 035.346.703 \u2013 02, R$1.605,00,Antonio Alves da Silva, CPF N\u00ba 875.023.723 \u2013 34, R$ 2.104,50, Jos\u00e9 Ailton S. da Silva, CPF N\u00ba 200.938.698 \u2013 19, R$ 12.500,00, Manoel Francisco Soares, CPF N\u00ba 965.451.193 \u2013 20, R$ 15.326,00, Geov\u00e2nia Alves da Silva, CPF N\u00b0 730.556.973 \u2013 91, R$ 11.544,00, Jos\u00e9 Luiz da Silva, CPF N\u00ba 782.471.793 \u2013 34, R$ 11.544,00, Antonio Souza Branco, CPF N\u00ba 014.596.793 \u2013 00, R$ 12.500,00, Maria Cavalcante Lopes, CPF N\u00ba 024.627.523 \u2013 58, R$ 12.500,00, Raimunda Z. de Amorim, CPF N\u00ba 886.916.673 \u2013 20, R$1.720,50,Adauto Aristides Ribeiro, CPF N\u00ba 884.719.933 \u2013 68, R$5.601,00,Rosineide Francisca de Paiva, CPF N\u00ba 899.761.183 \u2013 68, R$ 11.544,00, Dezid\u00e9ria Silva Paiva, CPF N\u00ba 086.897.133 -28, R$ 11.544,00, Antonia Alves da Silva Souza, CPF N\u00ba 035.346.703 \u2013 02, R$ 1.605,00, Bento Luiz da Silva, CPF N\u00ba 035.983.998 \u2013 39, R$11.544,00, Jaqueline Mendes da Silva, CPF N\u00ba 443.225.818 \u2013 70, R$ 11.544,00,Jos\u00e9 Luiz da Silva, CPF N\u00ba 782.471.793 \u2013 34, R$ 11.544,00,Francisco Manoel Jovino, CPF N\u00ba 845.681.513 \u2013 68, R$15.326,00,Gledson de Sousa Lima, CPF N\u00ba 028.785.023 \u2013 45, R$13.721,00,Antonio Alves Teixeira, CPF N\u00ba 009.759.473 \u2013 38, R$ 8.520,50, Jo\u00e3o Arrais Brand\u00e3o, CPF N\u00ba 003.700.627 \u2013 44, R$ 499,50. O inteiro teor da decis\u00e3o em ata est\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o constante no pre\u00e2mbulo do edital ou atrav\u00e9s do Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE no s\u00edtio https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. Campos Sales-CE, 02 de abril de 2024. Silvania Chavier Leite da Silva \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Acompanhamento da Chamada P\u00fablica da Agricultura Familiar."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Carnaubal \u2013 Aviso de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, depois de proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os das empresas participantes na Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba. 01.040/2023-TP, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de pr\u00e9dios p\u00fablicos de responsabilidade da secretaria de educa\u00e7\u00e3o, com fornecimento de materiais e insumos diversos, pelo maior percentual de desconto sobre a tabela de custos e insumos da tabela da SEINFRA-CE, Tabela N\u00ba. 28.1 (Desonerada), decidiu e julgou Classificada: W M de Vasconcelos Engenharia; Kronus Servi\u00e7os, Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Fortalece Construtora LTDA; Serfi Construtora e Servi\u00e7os de Transporte LTDA; R S M Pessoa LTDA; Apolo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; Cenpel- Centro Norete Projetos e Empreendimento LTDA; Araujo Batalha Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es ME LTDA; J E Martins Da Silva Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os; Bezerra Lopes Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI; J M X Neto Construtora LTDA; Renova Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Construtora Ponte LTDA; Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Praciano Edifica\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; Avila Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os Ltda; Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; L B Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Apla Comercio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Arktec Construtora e Arquitetura LTDA; Vipon Empreendimentos LTDA; Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA; Conjasf- Construtora de A\u00e7udagem LTDA; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Planalto Timbo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Locarlimp Empreendimentos LTDA; Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA; M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos EIRELI; R E Sousa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI \u2013 ME; Brand\u00e3o Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA. Decidiu e julgou Desclassificada: Cenpel- Centro Norte Projetos e Empreendimento LTDA; L B Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Arktec Construtora e Arquitetura LTDA; M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos EIRELI. As raz\u00f5es que motivaram tal decis\u00e3o encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, junto ao processo licitat\u00f3rio no setor de licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carnaubal/CE, situada na Rua Presidente M\u00e9dici, 167, Centro, nos dias \u00fateis das 08h00min \u00e0s 12h00min, ou atrav\u00e9s do Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site TCE: http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Foi vencedora do certame a empresa Renova Constru\u00e7\u00f5es LTDA com o percentual de desconto de 4% (quatro por cento). A partir da data desta publica\u00e7\u00e3o fica aberto o prazo recursal conforme o Art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Carnaubal - CE, 03 de abril de 2024. Adriana Passos de Lima - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ARATUBA - EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE RECEBIMENTO E ABERTURA DOS ENVELOPES DE HABILITA\u00c7\u00c3O E PROPOSTA DE PRE\u00c7OS - CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2024 - CHP. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural, para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - PNAE, para o Exerc\u00edcio do Ano 2024, de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Aratuba-CE. Licitantes Credenciados e Habilitados: 1. Francisco de Paulo Rodrigues Pereira; 2. Francisca Eliane de Menezes Vidal; 3. Sinelda Eufr\u00e1sio Silva; 4. Jos\u00e9 Edmar Junior; 5. Lorena Martins de Lima da Cruz; 6. Maria Edilza Paula Sousa; 7. Jos\u00e9 Nascimento Brito Filho; 08. Vilany da Silva Correia; 09. Ant\u00f4nio Fl\u00e1vio Lima; 10. Nailton Freitas da Silva; 11. Eliziane de Freitas Silva; 12. Ant\u00f4nio Carlos da Silva Santos; 13. Firmino Vicente Ara\u00fajo; 14. Ana Mara Pereira Barros; 15. Jos\u00e9 do Carmo J\u00fanior e 16. Cooperativa da Agricultura Familiar de Capistrano \u2013 LTDA. Conforme item 5.2 do Edital a prefer\u00eancia na contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 para grupo de projetos de fornecedores locais. Fornecedores Locais: 1. Francisco de Paulo Rodrigues Pereira; 2. Francisca Eliane de Menezes Vidal; 3. Sinelda Eufr\u00e1sio Silva; 4. Jos\u00e9 Edmar Junior; 5. Lorena Martins de Lima da Cruz; 6. Maria Edilza Paula Sousa; 7. Jos\u00e9 Nascimento Brito Filho; 08. Vilany da Silva Correia; 09. Ant\u00f4nio Fl\u00e1vio Lima; 10. Nailton Freitas da Silva; 11. Eliziane de Freitas Silva; 12. Ant\u00f4nio Carlos da Silva Santos; 13. Firmino Vicente Ara\u00fajo; 14. Ana Mara Pereira Barros; 15. Jos\u00e9 do Carmo J\u00fanior. De acordo com item 5.2 Entre os grupos de projetos, deve ser observada a seguinte ordem de prioridade para sele\u00e7\u00e3o: I - O grupo de projetos de fornecedores locais tem prioridade sobre os demais grupos. Fica aberto o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recursos com in\u00edcio da contagem do prazo no primeiro dia da publica\u00e7\u00e3o. Aratuba/CE, 03 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO PUBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC - Extrato do Segundo Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 2022.03.49 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 02.31.01.2022. Contratada: LABORAT\u00d3RIO IT\u00c1LIA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 41.340.431/0001-84. Objetivo: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia ao Contrato n\u00ba 2022.03.49, conforme preconiza do inciso II, do art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8666/93. Prazo de validade: de 28/03/2024 a 27/03/2025. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Tereza Neuma de Oliveira e Silva. Crato/CE, 28/03/2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - Extrato Ata de Registro de Pre\u00e7os - Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 0031412. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0031412.2023 -SRP. \u00d3rg\u00e3o Gestor: SECRETARIA MUNICIPAL DA SAUDE. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE PE\u00c7AS AUTOMOTIVAS DESTINADAS A ATENDER A FROTA DE VEICULOS OFICIAIS DESTINADOS A ATENDER AS DIVERSAS SECRETARIAS MUNICIPAIS DE URUOCA-CE. Empresas detentoras:  SS LIBERATO- CNPJ: 29.720.808/0001-25 (LOTE I- R$: 179.999,80; LOTE II-R$: 71.000,00;; LOTE III- R$ 90.000,00; LOTE IV- R$: 22.500,00; LOTE VII- R$: 2.946,10; LOTE VIII- R$: 3.269,20; LOTE IX-R$: 262.999,20; LOTE X- R$:60.697,60; LOTE XI- R$:257.461,60; LOTE XII- R$;80.988,00; LOTE XIII- R$:140.000,00; LOTE XIV- R$: 140.480,00; LOTE XV- R$: 204.995,00; LOTE XVII-R$:44.887,40; LOTE XVIII-R$:54.551,30; LOTE XIX- R$:46.879,30; LOTE XX- R$;37.998,20; LOTE XXI- R$:36.500,00; LOTE XXII-R$:32.999,70; LOTE XXIII- R$: 59.999,70; LOTE XXIV- R$:52.897,40; LOTE XXV- R$:43.273,70; LOTE XXVI- R$:88.160,50; LOTE XXVII- R$:19.493,50; LOTE XXVIII- R$:37.643,70; LOTE XXIX- R$:38.986,10; LOTE XXX- R$:64.688,30; LOTE XXXI-R$:66.363,30; LOTE XXXII- R$: 60.066,70; LOTE XXXIII- R$: 38.280,30; LOTE XXXIV- R$:163.866,62; LOTE XXXV-R$:8.445,00. ASSIS AUTOPE\u00c7AS LTDA-CNPJ: 07.816.226/0001-04 (LOTE V- R$: 101.000,00; LOTE VI- R$:104.000,00; LOTE XVI- R$:105.000,00). Valor global da ata R$: 2.823.317,22. Validade da ata:  12 (doze) meses \u2013 02/04/2024 a 02/04/2025.  Informa\u00e7\u00f5es: licitacao@uruoca.ce.gov.br. Maria Clara de Lima Saraiva - Gestora da Ata de Registro de Pre\u00e7o"
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba SF-CE001/2024.  A Prefeitura Municipal de Senador Pompeu-Ce \u2013 Atrav\u00e9s do seu Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura da CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba SF-CE001/2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.portaldecompraspublicas.com.br    cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS PARA ASSESSORIA T\u00c9CNICA ADMINISTRATIVO EM RECURSOS HUMANOS COM PROCESSAMENTO DE DADOS PARA PORTAL DO E - SOCIAL, SST, ELABORA\u00c7\u00c3O DE LTCAT, RESUMOS E RELAT\u00d3RIOS PREVIDENCI\u00c1RIOS, GERA\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO DOS ARQUIVOS DO SIM, GERA\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO DO SIOPE, ACOMPANHAMENTO E EMISS\u00c3O DE DARF\u2019S JUNTO AO E-CAC PARA PAGAMENTO E PARCELAMENTOS JUNTO A RFB/ PGFN, ACOMPANHAMENTO DAS CERTID\u00d5ES JUNTO \u00c0 RFB, PGFN, PGE E CEF. DE INTERESSE DA SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR POMPEU \u2014 CE. Data de realiza\u00e7\u00e3o do certame: 27 de Maio de 2024 \u00e0s 08:00hs (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF), O edital poder\u00e1 ser adquirido nos dias \u00fateis, das 08:00 \u00e0s 12:00 horas (Hor\u00e1rio local), na Avenida Francisco Fran\u00e7a Cambraia, n \u00b0 265, Centro, Senador Pompeu/CE, ou atrav\u00e9s dos sites: www.portaldecompraspublicas.com.br -   https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ - https://www.senadorpompeu.ce.gov.br/- Jos\u00e9 Higo dos Reis Rocha \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Senador Pompeu (CE), 03 de Abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 EXTRATO DO CONTRATO \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001.27.12.2023-SEINFRA \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica de via de acesso da localidade de Flores \u00e0 Timba\u00faba no Munic\u00edpio de Russas/CE, de interesse da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA (PT N\u00b0 1085953-84 e Conv\u00eanio N\u00b0 939015). CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO GTM ENGENHARIA LTDA/SHEKINAH CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS E VE\u00cdCULOS LTDA, inscrito no CNPJ sob o N\u00ba 42.340.181/0001-45; 26.620.132/0001-00; DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO: 01/04/2024; VALOR GLOBAL: R$ 10.479.833,89 (Dez Milh\u00f5es, Quatrocentos e Setenta e Nove Mil, Oitocentos e Trinta e Tr\u00eas Reais e Oitenta e Nove Centavos). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: a partir da data de sua assinatura, com vig\u00eancia de 360 (Trezentos e Quarenta) dias. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: a partir da data de sua assinatura, 360 (Trezentos e Quarenta) dias. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1202 15 451 1502 1.048 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Recapeamento em Asfalto; ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; SUBELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.99 \u2013 Outras Obras e Instala\u00e7\u00f5es. FONTE DE RECURSOS: 1500000000; 1700000000; 1701000000; 1706000000; ASSINA PELA CONTRATANTE: Nathan de Matos Rebou\u00e7as. ASSINA PELA CONTRATADA: Jos\u00e9 Gelmar Tavares de Figueiredo. Russas-CE, 02 de Abril de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Porteiras - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.03.1. O Munic\u00edpio de Porteiras, em conformidade com art. 28, inciso I, da Lei Federal n\u00ba. 14.133/2021, torna p\u00fablico aos interessados, que pretende realizar Certame Licitat\u00f3rio na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tombado sob n\u00ba 2024.04.03.1, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados no desenvolvimento do Projeto A\u00e7\u00f5es que Transformam junto ao Fundo Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porteiras \u2013 Cear\u00e1, atrav\u00e9s de forma\u00e7\u00e3o continuada, capacita\u00e7\u00e3o, implanta\u00e7\u00e3o e/ou implementa\u00e7\u00e3o dos documentos de gest\u00e3o escolar, assessoria pedag\u00f3gica, acompanhamento e sistematiza\u00e7\u00e3o dos indicadores educacionais, para atender aos gestores escolares, profissionais da Educa\u00e7\u00e3o Infantil e do Ensino Fundamental I e II,  da rede de ensino do Munic\u00edpio de Porteiras, compreendendo servi\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o e confec\u00e7\u00e3o de material instrucional de acordo com as tem\u00e1ticas a serem trabalhadas, acompanhamento e monitoramentos das atividades por meio de assessoria e coordena\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica para avalia\u00e7\u00e3o e certifica\u00e7\u00e3o dos participantes. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 05 de abril de 2024 a partir das 17:00 horas. Data e hor\u00e1rio de encerramento de acolhimento das propostas: 17 de abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas. In\u00edcio da sess\u00e3o e disputa de pre\u00e7os: 17 de abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas - atrav\u00e9s do Portal de Compras do Munic\u00edpio de Porteiras no site www.licitacaoporteiras.com.br. Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://pncp.gov.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br ou no Setor de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura situada \u00e0 Rua Mestre Zuca, n\u00ba 16, Centro, Porteiras - Cear\u00e1 no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00hrs. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3557-1254. Porteiras/CE, 03 de abril de 2024. Franceilda Tavares dos Santos \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ASSEMBLEIA GERAL ORDIN\u00c1RIA - GRANITOS S/A - CNPJ/MF N\u00b0 23.445.513/0001-01 - NIRE 23.300.018.184, com sede \u00e0 Rodovia Anel Vi\u00e1rio, s/n, Nova Metr\u00f3pole (Jurema), Caucaia/CE, CEP 61.659-800, devidamente representada por sua Diretora Presidente, Sra. RENATA ABRANTES DA SILVEIRA, CONVOCA, atrav\u00e9s do presente edital, todos os acionistas para participarem da Assembleia Geral Ordin\u00e1ria da companhia, que ser\u00e1 realizada no endere\u00e7o de sua sede, no dia 30 de abril de 2024, em primeira convoca\u00e7\u00e3o, \u00e0s 11:00 horas. A assembleia ser\u00e1 instalada com a presen\u00e7a de acionista(s) representando no m\u00ednimo 1/4 (um quarto) do capital social para fins de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: AGO 1. Tomar as contas dos administradores, examinar, discutir e votar as demonstra\u00e7\u00f5es financeiras, conforme Relat\u00f3rio da Administra\u00e7\u00e3o, parecer dos auditores independentes e parecer do conselho fiscal; 2. Deliberar sobre a destina\u00e7\u00e3o do lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio e a distribui\u00e7\u00e3o de dividendos; 3. Eleger os administradores e os membros do conselho fiscal, se houver solicita\u00e7\u00e3o. Caucaia/CE, 27 de maio de 2024. RENATA ABRANTES DA SILVEIRA \u2013 Diretor Presidente."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Resultado de Analise de Proposta de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 16/23/TP-INF. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da sua Presidente, vem informar que ap\u00f3s an\u00e1lise das propostas de pre\u00e7os das empresas participantes e, habilitadas, vem tornar p\u00fablico que o resultado no qual a empresa Construtora Vergan Ltda, apresentou sua proposta de pre\u00e7os para a constru\u00e7\u00e3o de passagens molhadas nas localidades de \u00c1gua Branca, S\u00e3o Domingos e Feij\u00e3o no Munic\u00edpio de Ipaporanga, de acordo com o MAPP 2684 e Projeto B\u00e1sico, no valor de R$ 877.134,03, constatando-se, portanto, o menor pre\u00e7o em rela\u00e7\u00e3o as demais concorrentes. Tendo em vista o lapso temporal ter excedido o prazo de validade da proposta, fica a referida empresa citada a se pronunciar sobre a manuten\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o ofertado no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, sendo que a n\u00e3o manifesta\u00e7\u00e3o traduzir\u00e1 a sua aceita\u00e7\u00e3o. O Presidente informa ainda o atendimento do Art\u00ba 109, I \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es. \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. Ipaporanga/Ce, 03 de abril de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.03.1. O Agente e Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Jardim/CE, torna p\u00fablico, que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (dois) ve\u00edculos (zero quil\u00f4metro), destinado a atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Jardim/CE, conforme Edital e seus Anexos. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 05 de Abril de 2024 \u00e0s 17:00 horas. Encerramento de acolhimento das propostas: 17 de abril de 2024 \u00e0s 08:00, In\u00edcio da abertura da sess\u00e3o: 17 de abril de 2024 \u00e0s 08:30 horas, atrav\u00e9s do site www.comprasjardimceara.com.br. Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.comprasjardimceara.com.br, www.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 34817445. Jardim/CE, 03 de Abril de 2024. Matheus Antonio de Oliveira \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato do Contrato n\u00ba 423/2024 - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 004/2024. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Comercial Aguiar de Material Eletrico LTDA. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos \u00e1udio, v\u00eddeo e de inform\u00e1tica para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Maranguape. Valor Global: R$ 5.744,00 Vig\u00eancia: at\u00e9 31 de Dezembro de 2024. Data da assinatura do contrato: 12/03/2024. Signat\u00e1rios: Jos\u00e9 Flavio de Sousa Louren\u00e7o e Jos\u00e9 Valber Menezes dos Santos - Presidente da CMMPe.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Abertura da Proposta Comercial - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.10.16.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 04 de abril de 2024, \u00e0s 09h00min, na Sede da Prefeitura, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, estar\u00e1 realizando abertura dos Envelopes de Proposta Comercial da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica, tombada sob o N.\u00ba 2023.10.16.001, com fins a Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de planejamento, organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para sele\u00e7\u00e3o de candidatos para provimento de vagas em cargos de N\u00edvel Superior e de N\u00edvel M\u00e9dio da Prefeitura Municipal de Camocim - CE, com o fornecimento completo de recursos materiais e humanos e a execu\u00e7\u00e3o de todas as atividades envolvidas e correlatas, em especial com a elabora\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o das provas, assim como toda e qualquer log\u00edstica necess\u00e1ria \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 03 de abril de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato das Atas de Registro de Pre\u00e7os: N\u00ba 2024.03.22.01/SPST, N\u00ba 2024.03.22.03/SPST e N\u00ba 2024.03.22.04/SPST. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.21.01/PE/SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Munic\u00edpio de Mauriti/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social e do Trabalho. Empresas Detentoras dos Registros de Pre\u00e7os: Ferreira e Luna Comercio E Servi\u00e7os LTDA, vencedora dos lotes 01, 03 e 07, no valor total de (R$ 84.961,72); N.O.R.T.E Comercio LTDA, vencedora do lote 05, no valor total de (R$ 30.417,60); J G Distribuidora LTDA, Vencedora do lote 04, no valor total de (R$ 17.839,00). Prazo: 12 (doze) meses. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza e higiene, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Mauriti/CE. Signat\u00e1rios: Representante do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Claudia Fernando Moreira. Representantes das Empresas Detentoras do Registro de Pre\u00e7os: Cicero Samuel de Sousa Luna; A\u00e9cio Nogueira Vasconcelos Junior; Antonio Jakson Pinheiro. Data da assinatura: 22 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Resultado de Julgamento de Proposta(s) de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.003. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento da(s) proposta(s) de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.003, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de Uma Pra\u00e7a na Localidade de Juazeiro - Zona Rural, junto a Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, Licitante(s) Classificada(s): Master Servicos e Construcoes LTDA, R S M Pessoa LTDA, Tecta Construcoes e Servicos LTDA (ME), Lexon Servicos & Construtora Empreendimentos LTDA, e C L E Engenharia LTDA (ME), Licitante(s) Desclassificada(s): B & C Edificacoes e Locacoes LTDA e MHE Engenharia e Servicos LTDA (EPP), Licitante(s) vencedora(s): R S M Pessoa LTDA (EPP) pelo valor global de R$ 157.735,52 (cento e cinquenta e sete mil setecentos e trinta e cinco reais e cinquenta e dois centavos), fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Forquilha/CE, 03 de abril de 2024. Francisco Paulo Ravy Leite - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pereiro \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto, localizada na Rua Marta Silveira Maciel, n\u00ba 04, Centro, Pereiro/CE, CEP 63460-000, e-mail: pmplicitapereiro@gmail.com, comunica aos interessados que no dia 17 de abril de 2024, 09:00hs, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0304.01/2024-SRP, cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de refei\u00e7\u00f5es prontas e lanches destinadas a atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Pereiro/CE, conforme anexo I. O edital completo estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 07:00hs \u00e0s 11:00hs, ou pelos os sites: www.bll.org.br. Ou pelo o Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP https://www.gov.br/pncp/pt-br e Portal das Licitacoes http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/. Pereiro-Ce, 03 de abril de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Pregoeiro/Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Santana do Acara\u00fa - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba 2024.04.02.01PE. A C\u00e2mara Municipal de Santana do Acara\u00fa, atrav\u00e9s da sua Pregoeira, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s  08:30, do dia 17 de abril de 2024,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.04.02.01PE. Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de tradu\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea do discurso oral ou escrito do Portugu\u00eas para a L\u00edngua Brasileira de Sinais (LIBRAS) e vice-versa durante as sess\u00f5es, audi\u00eancias e outros eventos destinados ao atendimento das demandas da C\u00e2mara Municipal de Santana do Acara\u00fa/CE.  O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ O Edital e seus anexos encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, na Rua Jos\u00e9 Mariano, S/N - Centro - Santana do Acara\u00fa, a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Aviso, no hor\u00e1rio de expediente. 04 de abril de 2024. Luziana Ponte - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba EJ-TP001/23. A Secretaria de Esporte e Juventude, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 SE-TP001, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o das areninhas das localidades de Nova Olinda e Jaburu, Zona Rural do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia/CE, vem publicar o resultado da homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o para que produza os devidos efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Homologado e Adjudicado em favor da empresa A B Engenharia LTDA, pelo valor global de: R$ 1.145.386,12 (Um milh\u00e3o, cento e quarenta e cinco mil, trezentos e oitenta e seis reais e doze centavos). Ana Marta Alves da Silva \u2013 Secret\u00e1ria. Independ\u00eancia/CE, 03 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mucambo. O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Mucambo/Ce comunica aos interessados o Resultado da An\u00e1lise de Propostas da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba: 2108.01/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma de Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Mucambo/CE. O resultado da fase de julgamento de propostas da licita\u00e7\u00e3o supra da seguinte forma: Empresa Classificada: 1\u00b0 Lugar: Ecomaq Servi\u00e7os LTDA, com o valor de R$ 382.057,08 (trezentos e oitenta e dois mil e cinquenta e sete reais e oito centavos).  Desta forma fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. A ata da sess\u00e3o encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na Prefeitura Municipal de Mucambo, demais informa\u00e7\u00f5es na Prefeitura \u00e0 Av. Construtor Gon\u00e7alo Vidal, S/N \u2013 Centro. Mucambo \u2013 CE, 03 de abril de 2024. Francisco Or\u00e9cio de Almeida Aguiar - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O \u2013 AVISO CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 002/2024. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, localizada na Secretaria de Sa\u00fade, Rua Santos Dumont, 909 \u2013 Centro de Reden\u00e7\u00e3o/CE, torna p\u00fablico aos interessados o edital de CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 002/2024 , cujo objeto \u00e9  CHAMAMENTO P\u00daBLICO DESTINADO AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PROVENIENTES DA AGRICULTURA FAMILIAR - 2024 de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas em seus anexos, o prazo para a entrega das propostas e documenta\u00e7\u00f5es para credenciamento ser\u00e1 de 20 (vinte) dias contados da data desta divulga\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 24 de abril de 2024, \u00e0s 09:00hs. Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no portal do TCE-CE e no site do munic\u00edpio de Reden\u00e7\u00e3o a partir desta publica\u00e7\u00e3o. Reden\u00e7\u00e3o/CE, 02 de abril de 2024. Alexandre da Costa Roque \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARAMIRANGA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - EDITAL DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.04.03.1-PE - Lei n\u00ba 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Guaramiranga, torna p\u00fablico que no dia 17 de abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, estar\u00e1 realizando o in\u00edcio dos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.03.1-PE. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Bombas Submersas para atender as necessidades da Secretaria de Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Guaramiranga-CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es via Plataformas: https://compras.m2atecnologia.com.br/; https://www.gov.br/pncp/pt-br; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/; pmgcpl16@gmail.com; ou Presencial na sede da Prefeitura Municipal a  partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. Guaramiranga - CE, 03 de abril de 2024. Francisco Alison Pereira dos Santos - Pregoeiro Oficial."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato do Contrato n\u00ba 428/2024 \u2013 Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 001/2023 - Ata de Registro n\u00ba 001.2023.004. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Claudiana Santos - ME. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, suprimento de inform\u00e1tica, material de limpeza, material de copa e cozinha e g\u00eaneros aliment\u00edcios para C\u00e2mara Municipal de Maranguape. Vig\u00eancia: mar\u00e7o a dezembro de 2024. Valor: R$ 3.985,40. Data da assinatura: 12/03/2024. Signat\u00e1rios: Paulo Henrique Cassiano e Jos\u00e9 Valber Menezes dos Santos- Presidente da CMMPe. ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARAMIRANGA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - EDITAL DE CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 2024.04.02.1-CP - Lei n\u00ba 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Guaramiranga, torna p\u00fablico que no dia 18 de abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, estar\u00e1 realizando o in\u00edcio dos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia N\u00ba 2024.04.02.1-CP. Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de uma Mini Areninha no N\u00facleo Distrital de Agostinho no Munic\u00edpio de Guaramiranga-CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es via Plataformas: https://compras.m2atecnologia.com.br/; https://www.gov.br/pncp/pt-br; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/; pmgcpl16@gmail.com; ou Presencial na sede da Prefeitura Municipal a  partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. Guaramiranga - CE, 03 de abril de 2024. Francisco Alison Pereira dos Santos - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAMOTI \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Paramoti, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra aberta, para cadastramento de propostas, a licita\u00e7\u00e3o na Modalidade de Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica que ser\u00e1 realizada no dia 18 de abril de 2024 \u00e0s 09h:00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no portal https://novobbmnet.com.br/, conforme especificado no Edital N\u00ba 002/2024/SMI-CE, com o seguinte objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada para Constru\u00e7\u00e3o de uma Passagem Molhada sobre o Riacho da Salva\u00e7\u00e3o na Localidade de Mulungu no Munic\u00edpio de Paramoti \u2013 CE. O Edital tamb\u00e9m se encontra na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Santa Ana, 64, Centro - Paramoti - Cear\u00e1, CEP: 62736-000, no hor\u00e1rio de 07:00h \u00e0s 13:00h site do ww.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es e https://www.paramoti.ce.gov.br/. Paramoti-CE, 03 de abril de 2024. Rafael Santos Dantas - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Deputado Irapuan Pinheiro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.03.1. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o de Preg\u00e3o da Prefeitura Municipal de Dep. Irapuan Pinheiro/CE, torna p\u00fablico o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.03.1, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de recarga de oxig\u00eanio para uso medicinal conforme descri\u00e7\u00e3o contida no DFD/ETP/termo de refer\u00eancia, para atender as necessidades do Sistema \u00danico de Sa\u00fade de Deputado Irapuan Pinheiro. O referido Edital, com base na Lei 14.133/2021, estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados e poder\u00e1 ser adquirido atrav\u00e9s do site do TCE https://municipiosicitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/licitacao/abertas.https://compras.m2atecnologia.com.br/ e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas PNCP, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. A sess\u00e3o p\u00fablica se realizar\u00e1 no dia 17 de Abril de 2024 \u00e0s 09 horas, Data do In\u00edcio de Cadastramento de Proposta de Pre\u00e7os: a partir de 04 de Abril de 2024 a partir das 09:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia); Data da Disputa de Pre\u00e7os: 17 de Abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas; Local: https://compras.m2atecnologia.com.br/. Deputado Irapuan Pinheiro/CE, 03 de Abril de 2024. Antonio Lucas Feitoza de Sousa - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos - Aviso de Julgamento. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico o Resultado de Julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N.\u00ba 017/2023-CP, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de passagens molhadas no Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE - PT 1086154-40.  Empresas Habilitadas: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, MSP Construcoes & Empreendimentos LTDA, Trevo Engenharia & Servicos LTDA, Conpate Engenharia Ltda, Tecta Construcoes e Servicos LTDA, A T L Contru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA e Consbral Construcoes & Empreendimentos LTDA. Empresas Inabilitadas: CKS LTDA, Nabla Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA, Arcturo Construcoes e Servicos LTDA, Barbosa Construcoes e Servicos LTDA, Daterra Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, FF Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA e Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA. Fica, a partir desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal, de acordo com o art. 109, inciso I, al\u00ednea \u2018a\u2019, da Lei 8.666/93. A Ata de Julgamento est\u00e1 dispon\u00edvel no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE. Tau\u00e1-CE, 03 de abril de 2024. Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos - Aviso de Julgamento. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico o Resultado de Julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N.\u00ba 015/2023-CP, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de passagens molhadas no Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE - PT 1086103-75. Empresas Habilitadas: MSP Construcoes & Empreendimentos LTDA, Trevo Engenharia & Servicos LTDA, Conpate Engenharia LTDA, Imperius Servicos e Construcoes LTDA, 3D Construcoes LTDA, Tecta Construcoes e Servicos LTDA, ARN Construcoes LTDA e  A T L Construcoes e Servicos LTDA. Empresas Inabilitadas: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, VAP Construcoes LTDA, Consbral Construcoes & Empreendimentos LTDA, Arcturo Construcoes e Servicos LTDA, Pro Limpeza Servicos e Construcoes LTDA, Barbosa Construcoes e Servicos LTDA, Construtora Moraes LTDA, R M Clemente Candido, Jose Urias Filho LTDA, Torres Martins Servicos e Construcoes LTDA e Colinas Construcoes Transportes e Servicos LTDA. Fica, a partir desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal, de acordo com o art. 109, inciso I, al\u00ednea \u2018a\u2019, da Lei 8.666/93. A Ata de Julgamento est\u00e1 dispon\u00edvel no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE.  Tau\u00e1-CE, 03 de abril de 2024. Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itai\u00e7aba - Extrato do Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 006/24-PE, cujo Objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios em geral para atender as turmas de Ensino em tempo integral, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto, Ci\u00eancias e Tecnologia do Munic\u00edpio de Itai\u00e7aba/CE. O presente processo Homologado e Adjudicado em favor das Empresas: Costa Lima Comercio e Representacoes LTDA inscrita no CNPJ/MF N\u00ba 44.515.147/0001-90, pelo melhor valor de R$ 10.734,96 (dez mil, setecentos e trinta e quatro reais e noventa e seis centavos) \u2013 Item 04; N.O.R.T.E Comercio LTDA inscrita no CNPJ/MF N\u00ba 50.706.360/0001-81, pelo melhor valor de R$ 35.160,00 (trinta e cinco mil, cento e sessenta reais) \u2013 Itens 1 E 2; e Distribuidora Martins LTDA inscrita no CNPJ/MF N\u00ba 24.805.886/0001-09, pelo melhor valor de R$ 68.000,00 (sessenta e oito mil reais) \u2013 Item 03. Data de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o: 02 de abril de 2024. Ana Maria de Lima \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura Desporto, Ci\u00eancias e Tecnologia. Itai\u00e7aba/CE, 03 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia \u2013 Aviso de Classifica\u00e7\u00e3o de Propostas de Pre\u00e7os. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. PMH-181223-TP01\u2013 Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de urbaniza\u00e7\u00e3o da entrada do Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia/CE, conforme MAPP 1286 \u2013 Classifica\u00e7\u00e3o: Conforme Termo de Julgamento e Mapa Comparativo em virtude do montante de concorrentes \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: Mour\u00e3o Rodrigues Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ n\u00ba 31.018.907/0001-01 \u2013 Valor: R$ R$ 3.180.149,05 (tr\u00eas milh\u00f5es e cento e oitenta mil e cento e quarenta e nove reais e cinco centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Raimundo Rodrigues de Oliveira."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Trairi \u2013 Aviso de Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o. Esta Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o vem publicar o Resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia N\u00ba 2012.05.2023-CP - Objeto: pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica na estrada de Cana Brava no Munic\u00edpio de Trairi/CE.  Empresas Habilitadas: Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA, Construtora E&J LTDA, Terpa Constru\u00e7\u00f5es S/A, Constram \u2013 Constru\u00e7\u00f5es e Aluguel de Maquinas LTDA e Copa Engenharia LTDA. Empresas Inabilitadas: AOS Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, CM Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA ME, Salinas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA E Conpate Engenharia LTDA. Fica aberto o prazo recursal a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de Recursos a abertura da proposta fica marcada para o dia 15/04/2024 \u00e0s 8:30h. Maiores informa\u00e7\u00f5es, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Trairi-Ce. Trairi - Ce, 03 de abril de 2024. Ant\u00f4nio Eudes de Lima Filho - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2024.04.03.1. A Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Granjeiro/CE, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que estar\u00e1 realizando Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Concorr\u00eancia n\u00b0 2024.04.03.1, na sua forma presencial, nos termos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das obras de constru\u00e7\u00e3o de posto de sa\u00fade na localidade de Canabrava dos Ferreiras no Munic\u00edpio de Granjeiro/CE, conforme projetos e or\u00e7amentos anexados ao Edital Convocat\u00f3rio, com o recebimento dos envelopes contendo as propostas de pre\u00e7os e a documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o, ocorrendo no dia 22 de abril de 2024, \u00e0s 10:00 (dez) horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Licita\u00e7\u00f5es, sito a Rua David Granjeiro, n\u00b0 104, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas ou ainda pelo telefone (88) 3519-1350. Granjeiro/CE, 03 de abril de 2024. C\u00edcera Aderilma Soares Fernandes - Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Farias Brito - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 2024.04.03.1. O Munic\u00edpio de Farias Brito/CE torna p\u00fablico que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tombado sob o n.\u00ba 2024.04.03.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, incluindo a reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, junto aos equipamentos m\u00e9dico-hospitalares e odontol\u00f3gicos pertencentes ao Fundo Municipal de Sa\u00fade de Farias Brito/CE. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 05 de abril de 2024, a partir das 17 horas. Fim do acolhimento das propostas e in\u00edcio da sess\u00e3o: 17 de abril de 2024, \u00e0s 8h30min, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.licitafariasbrito.com.br. Os interessados poder\u00e3o ter acesso ao Edital nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.gov.br/pncp/pt-br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Mais informa\u00e7\u00f5es: licitacao@fariasbrito.ce.gov.br. Farias Brito/CE, 03 de abril de 2024. Tiago de Ara\u00fajo Leite \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2003.01/2024 \u2013 A Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09h, do dia 17 de Abril de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2003.01/2024. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e material de consumo para manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e das Escolas de Ensino Infantil e Ensino Fundamental do Munic\u00edpio de Mora\u00fajo.   O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Av. Prefeito Raimundo Benicio, N\u00ba 535, Centro, Mora\u00fajo-CE, CEP: 62480-000. Mora\u00fajo-CE, 04 de Abril de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2023/SMI-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Resultado do Julgamento das Propostas Abertas da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 012/2023/SMI-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o do projeto de constru\u00e7\u00e3o de 01 (uma) pra\u00e7a na localidade de Cacimbas, conforme or\u00e7amento anexo ao Edital. A empresa F. A. CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI, VENCEDORA do referido certame, com o VALOR GLOBAL de R$ 354.197,69 (Trezentos e Cinquenta e Quatro Mil, Cento e Noventa e Sete Reais e Sessenta e Nove Centavos) ap\u00f3s atender a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Fica declarado ent\u00e3o aberto o prazo para recursos conforme Art. 109, inciso 1, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. As atas da sess\u00e3o de julgamento das propostas, bem como as propostas das licitantes, estar\u00e3o dispon\u00edveis nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2024/SMS-CP \u2013 O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra Aberta, para Cadastramento de Propostas de Pre\u00e7os, a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade de Concorr\u00eancia P\u00fablica que ser\u00e1 realizada no dia 18 de Abril de 2024, \u00e0s 10h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) em Plataforma Digital conforme especificado no Edital N\u00ba 001/2024/SMS-CP, com o seguinte Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa especializada para executar a obra de manuten\u00e7\u00e3o de diversas UBS e pr\u00e9dios  anexos  da  Secretaria  de  Sa\u00fade  do  Munic\u00edpio  de  Carir\u00e9-CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es no Edital. O qual encontra-se na \u00edntegra no Setor de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, localizada \u00e0 Pra\u00e7a El\u00edsio Aguiar, N\u00ba 141, Centro, Carir\u00e9/CE, Fone: (88) 3646 1133, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico de 08h \u00e0s 12h e tamb\u00e9m nos Sites: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e http://www.carire.ce.gov.br/. Carir\u00e9-CE, 03 de Abril de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE REVOGA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2024/SME-PE \u2013 O Munic\u00edpio de Carir\u00e9, atrav\u00e9s de seu Presidente da CPL oficial, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, em conformidade com o Art. 71, \u00a72\u00ba da Lei 14.133/93 e autoriza\u00e7\u00e3o dos ordenadores de despesas competentes comunica aos interessados a INTEN\u00c7\u00c3O DE REVOGA\u00c7\u00c3O da Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico tombado sob o N\u00ba 003/2024/SME-PE, cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de t\u00eanis para os alunos do Ensino Infantil e Fundamental para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, dessa forma em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o p\u00e1tria fica aberto o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e ampla defesa quanto \u00e0 inten\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o. A justificativa para inten\u00e7\u00e3o ora exposta poder\u00e1 ser adquirida no endere\u00e7o: Pra\u00e7a El\u00edsio Aguiar, N\u00b0 141, Centro, Carir\u00e9-CE, ou atrav\u00e9s dos Sites: www.licitacoes.tce.ce.gov.br e www.carir\u00e9.ce.gov.br. Carir\u00e9-CE, 03 de Abril de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL do Munic\u00edpio de Carir\u00e9."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 018/2023/TP \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de constru\u00e7\u00e3o de 01 (Uma) Areninha Tipo II, campo 38,0mx26,0m, com vesti\u00e1rio, no Distrito de Carvalho no Munic\u00edpio de Tamboril-CE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado de Julgamento na Fase de Proposta de Pre\u00e7os da seguinte forma: EMPRESAS DESCLASSIFICADAS: 01 \u2013 RSM CONTRU\u00c7\u00d5ES; 02 - I C V CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL LTDA; 03 - A & V PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. As empresas encontram-se devidamente CLASSIFICADAS. Foi declarada VENCEDORA a empresa: STM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, com o MENOR VALOR GLOBAL de R$ 561.701,48 (Quinhentos e Sessenta e Um Mil Setecentos e Um Reais e Quarenta e Oito Centavos). Os motivos encontram-se em ata complementar de julgamento, dispon\u00edvel ap\u00f3s essa publica\u00e7\u00e3o no Site do TCE: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Fica aberto o prazo do art. 109, inciso I, \u201cb\u201d da Lei n\u00ba. 8.666/93. Tamboril-CE. Pedro Hugo Saraiva Barbosa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 016/2023/TP \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas Ruas do Bairro S\u00e3o Pedro no Munic\u00edpio de Tamboril/CE, conforme PT N\u00ba 1075758-35 (Conv\u00eanio N\u00ba 912792/2021). A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado de Julgamento na Fase de Proposta de Pre\u00e7os. As empresas encontram-se devidamente CLASSIFICADAS. Foi declarada VENCEDORA a empresa: M A FEITOSA DE SOUSA LTDA, com o MENOR VALOR GLOBAL de R$ 290.812,32 (Duzentos e Noventa Mil Oitocentos e Doze Reais e Trinta e Dois Centavos). Os motivos encontram-se em ata complementar de julgamento, dispon\u00edvel ap\u00f3s essa publica\u00e7\u00e3o no Site do TCE: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Fica aberto o prazo do art. 109, inciso I, \u201cb\u201d da Lei n\u00ba. 8.666/93. Tamboril-CE. Pedro Hugo Saraiva Barbosa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 EXTRATO DO D\u00c9CIMO ADITIVO \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 030/2021-SME \u2013 Prefeitura Municipal de Itarema, Pra\u00e7a Nossa Senhora de F\u00e1tima, N\u00b0 48, Centro, CEP: 62.590-000, Itarema, Cear\u00e1, CNPJ n\u00ba 07.663.941/0001-54. O Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Extrato do D\u00c9CIMO ADITIVO, ao Contrato N\u00b0 030/2021-SME-01, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 030/2021-SME, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos destinados ao transporte escolar para os alunos da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. CONTRATANTE: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: V E V EMPREENDIMENTOS EIRELI. VALOR GLOBAL ATUAL: R$ 5.013.421,84 (Cinco Milh\u00f5es e Treze Mil, Quatrocentos e Vinte e Um Reais e Oitenta e Quatro Centavos). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 30 de Junho de 2024. ASSINA PELA CONTRATADA: Victor Val\u00e9rio da Silva Lopes Nogueira. ASSINA PELA CONTRATANTE: Rafael Lopes de Morais."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 RESULTADO DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 015/2023-CP \u2013 A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, comunica aos interessados o Resultado da Classifica\u00e7\u00e3o das Propostas de Pre\u00e7o, referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 015/2023-CP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica nas localidades de Barro Vermelho, C\u00f3rrego Grande, Morro da Sinh\u00e1, Olhos D\u2019\u00c1gua e Tijuca (MAPP 2578-SOP), no Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESAS CLASSIFICADAS: 01- CONSTRAM CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ALUGUEL DE MAQUINAS LTDA; 02- COPA ENGENHARIA LTDA; 03- TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. EMPRESA VENCEDORA: CONSTRAM CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ALUGUEL DE MAQUINAS LTDA. VALOR GLOBAL: R$ 14.650.104,66 (Quatorze Milh\u00f5es, Seiscentos e Cinquenta Mil, Cento e Quatro Reais e Sessenta e Seis Centavos).  Fica a partir desta data aberto o prazo recursal, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Maiores informa\u00e7\u00f5es no E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br. Inez Helena Braga \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 EXTRATO DO NONO ADITIVO \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 030/2021-SME \u2013 Prefeitura Municipal de Itarema, Pra\u00e7a Nossa Senhora de F\u00e1tima, N\u00ba 48, Centro, CEP: 62.590-000, Itarema, Cear\u00e1, CNPJ N\u00ba 07.663.941/0001-54. O Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Extrato do NONO ADITIVO, ao Contrato N\u00b0 030/2021-SME-01, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 030/2021-SME. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos destinados ao transporte escolar para os alunos da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. CONTRATANTE: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: V E V EMPREENDIMENTOS EIRELI. VALOR GLOBAL ATUAL: R$ 4.885.341,36 (Quatro Milh\u00f5es, Oitocentos e Oitenta e Cinco Mil, Trezentos e Quarenta e Um Reais e Trinta e Seis Centavos). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 30 de Junho de 2024. ASSINA PELA CONTRATADA: Victor Val\u00e9rio da Silva Lopes Nogueira. ASSINA PELA CONTRATANTE: Rafael Lopes de Morais."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 EXTRATO DO OITAVO ADITIVO \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 030/2021-SME \u2013 Prefeitura Municipal de Itarema, Pra\u00e7a Nossa Senhora de F\u00e1tima, N\u00b0 48, Centro, CEP: 62.590-000, Itarema, Cear\u00e1, CNPJ n\u00ba 07.663.941/0001-54. O Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Extrato do OITAVO ADITIVO, ao Contrato N\u00b0 030/2021-SME-01, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 030/2021-SME. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos destinados ao transporte escolar para os alunos da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. CONTRATANTE: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: V E V EMPREENDIMENTOS EIRELI. VALOR GLOBAL ATUAL: R$ 4.885.341,36 (Quatro Milh\u00f5es, Oitocentos e Oitenta e Cinco Mil, Trezentos e Quarenta e Um Reais e Trinta e Seis Centavos). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 31 de Janeiro de 2024. ASSINA PELA CONTRATADA: Victor Val\u00e9rio da Silva Lopes Nogueira. ASSINA PELA CONTRATANTE: Rafael Lopes de Morais."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ADIAMENTO \u2013 EDITAL DE CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA INTERNACIONAL N\u00ba 022.12/2023-CPI \u2013 A Prefeitura Municipal de Itapipoca/CE \u2013PRODESA comunica aos interessados o ADIAMENTO da Licita\u00e7\u00e3o Concorr\u00eancia P\u00fablica Internacional N\u00b0 022.12/2023-CPI, com o seguinte OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o da requalifica\u00e7\u00e3o do Riacho das Almas e do Parque Linear do Munic\u00edpio de Itapipoca/CE \u2013 PRODESA. Fica ADIADA para o dia 06 de Maio de 2024, \u00e0s 09h. Motivos: Tendo em vista a necessidade de altera\u00e7\u00e3o no projeto Executivo. Para maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, com endere\u00e7o: Rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00b0, Centro, Itapipoca/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h de segunda a sexta feira e nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: site do www.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es e https://itapipoca.ce.gov.br/. Antonio Vitor Nobre de Lima \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2024 \u2013 A Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Granja-CE, informa que receber\u00e1 requerimento e documentos de pessoas jur\u00eddicas de direito privado, sem fins lucrativos, interessadas quanto ao Chamamento P\u00fablico de Entidades Privadas, sem fins lucrativos, institui\u00e7\u00f5es legalmente reconhecidas como Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil/OSC, para poss\u00edveis e futuras parcerias a serem celebradas, visando promover a\u00e7\u00f5es complementares \u00e0s pol\u00edticas de assist\u00eancia social, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o, mediante transfer\u00eancia de recursos financeiros, junto ao munic\u00edpio de Granja, o que o far\u00e1 nos termos do Edital de Chamada P\u00fablica N\u00ba 003/2024, em conson\u00e2ncia com a Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, e demais legisla\u00e7\u00f5es pertinente a mat\u00e9ria. Os requerimentos e documentos ser\u00e3o recebidos pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Granja-CE, na sua sede, localizada no Departamento de Gest\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Pra\u00e7a da Matriz, S/N\u00ba, Centro. Informa\u00e7\u00f5es: (88) 3624 1155. Granja-CE, 04 de Abril de 2024. William Rocha Costa \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O AO CONVITE \u2013 A Prefeitura Municipal de Itapipoca, atrav\u00e9s do PRODESA, convida a sociedade civil organizada para audi\u00eancia p\u00fablica, onde ser\u00e1 realizada a Apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio com Diagnostico Ambiental do \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Itapipoca. ONDE SE L\u00ca: acontecer\u00e1 no dia 30 de Abril de 2024, \u00e0s 09h. LEIA-SE AGORA: acontecer\u00e1 no dia 03 de Maio de 2024, \u00e0s 09h. No Sal\u00e3o Paroquial, do Distrito de Arapari. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sede do PRODESA na Rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00b0, Centro, Itapipoca-CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h de Segunda a Sexta-feira. Jayne Freitas Braga \u2013 Coordenadora da UGP PRODESA."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE CONTRA\u00c7\u00c3O DIRETA \u2013 INEXIGIBILIDADE POR CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 002/2024/SMS-CHP \u2013 A Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade torna p\u00fablico o Chamamento P\u00fablico, cujo Objeto \u00e9 o Chamamento P\u00fablico para Credenciamento de empresas especializadas para a realiza\u00e7\u00e3o de exames laboratori\u00e1is para atender as demandas da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE. O Edital completo estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h, no endere\u00e7o da Prefeitura Municipal, na Pra\u00e7a El\u00edsio Aguiar, N\u00ba 141 Centro, CEP: 62184-000, bem como disponibilizado nos Sites: www.carire.ce.gov.br e www.licitacoes.tce.ce.gov.br. Carir\u00e9-CE, 03 de Abril de 2024. Raila Aguiar Portela."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Paraipaba \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 010/2024. O Pregoeiro do Munic\u00edpio de Paraipaba/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 010/2024, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material pedag\u00f3gico (livros paradid\u00e1ticos), visando atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Paraipaba/CE. In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 04/04/2024. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 16/04/2024 \u00e0s 09h00min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos www.novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.paraipaba.ce.gov.br. Paraipaba/CE, 03 de abril de 2024. Francisco Eduardo Sales Vieira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIDADE \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 03/2024-PE \u2013 A PMC torna p\u00fablico que realizar\u00e1 no dia 19 de Abril de 2024, \u00e0s 09h, no Site: www.bll.org.br, o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 03/2024-PE, referente \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis hospitalares, visando atender as necessidades do hospital de pequeno porte, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Caridade/Ce, conforme Termo de Refer\u00eancia Anexo I. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bll.org.br ou http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, e na Sede da PMC no per\u00edodo de 08h as 12h, em dias de expediente normal, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Caridade-CE, 03 de Abril de 2024. Jessiane Tavares Vieira \u2013 Ordenadora Geral de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Farias Brito - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N.\u00ba 2024.04.03.2. O Munic\u00edpio de Farias Brito/CE torna p\u00fablico que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica, tombada sob o n.\u00ba 2024.04.03.2. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na constru\u00e7\u00e3o de um galp\u00e3o, com \u00e1rea de 1.000,00 m\u00b2, no Munic\u00edpio de Farias Brito/CE. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 05 de abril de 2024, a partir das 17 horas. Fim do acolhimento das propostas e in\u00edcio da sess\u00e3o: 19 de abril de 2024, \u00e0s 8h30min, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.licitafariasbrito.com.br. Os interessados poder\u00e3o ter acesso ao Edital nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.gov.br/pncp/pt-br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Mais informa\u00e7\u00f5es: licitacao@fariasbrito.ce.gov.br. Farias Brito/CE, 03 de abril de 2024. Tiago de Ara\u00fajo Leite \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato do Contrato N\u00b0 0204.01/2024 - SME - Referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1508.01/2023 \u2013 SME/PE/SRP. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a compor a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Fortim/CE. Contratados: Comercial Canaa LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 43.773.533/0001-19; Valor Contratado: R$ 16.033,50 (Dezesseis mil trinta e tr\u00eas reais e cinquenta centavos); Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de Dezembro de 2024; Assina pela Contratante: Ivoneide de Ara\u00fajo Rodrigues \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Fortim/CE, 03 de Abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 - Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Assar\u00e9/CE torna p\u00fablico a Retifica\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o da data de 03 de abril de 2024 referente ao Aviso de Adendo ao Edital - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.03.26.3. Onde se l\u00ea: \u201cAssar\u00e9/CE, 02 de abril de 2024 \u2013 Mickaelly Lohane Morais Tributino \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL\u201d. Leia-se:  \u201cAssar\u00e9/CE, 02 de abril de 2024 \u2013 Francisco D\u00e9rcio de Alencar \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o\u201d. Assar\u00e9/CE, 03 de abril de 2024 - Francisco D\u00e9rcio de Alencar \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Aviso de Ratifica\u00e7\u00e3o. Processo Administrativo de Ades\u00e3o - Carona n\u00ba 001/2024-SEINFRA, em decorr\u00eancia da Ades\u00e3o da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.01.18, gerenciada pela Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Itaitinga/CE, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.01.18-01PE. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas Pesadas, junto a Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Empresa Detentora: LR Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI-ME- CNPJ N\u00ba 26.287.364/0001-98. Valor aderido: (R$ 2.219.870,00). Ratifico a ades\u00e3o na forma da Lei. Mauriti/CE, 03 de abril de 2024. Jos\u00e9 Henrique Carneiro - Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBICUITINGA \u2013 AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 05/2023-SEOB-CP. A CPL do Munic\u00edpio de Ibicuitinga atrav\u00e9s de sua Presidente, torna p\u00fablico para ci\u00eancia dos interessados, que tendo em vista o t\u00e9rmino do prazo de interposi\u00e7\u00e3o de recursos quanto aos documentos de habilita\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o foi apresentado recurso, dar\u00e1 prosseguimento ao Processo Licitat\u00f3rio N\u00ba 05/2023-SEOB-CP, cujo objeto \u00e9 a Requalifica\u00e7\u00e3o do Polo de Lazer e da Avenida Jos\u00e9 Furtado no Munic\u00edpio de Ibicuitinga-CE, realizando sess\u00e3o p\u00fablica de abertura do envelope de proposta das empresas habilitadas, no dia 05/04/2024 \u00e0s 09:00hs, no setor de Licita\u00e7\u00e3o na Sede da Prefeitura Municipal de Ibicuitinga-CE.  Ibicuitinga-CE, 03 de abril de 2024. Luzia Aguiar Lopes - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itai\u00e7aba. A Secretaria de Infraestrutura, Ind. Comercio e Turismo, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00h, do dia 19 de abril de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 002/24-CP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para pavimenta\u00e7\u00e3o na sede do Munic\u00edpio de Itai\u00e7aba - Conjunto Padre Ab\u00edlio - Etapa 2, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura, Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Turismo, conforme PT N\u00ba 1075819-38. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://www.itaicaba.ce.gov.br/licitacao.php#; e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Mais informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Av. Coronel Jo\u00e3o Correia, 298, Centro. Itai\u00e7aba/CE, 03 de abril de 2024. Raniela de Souza Santos - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaumirim - Extrato do Contrato - Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.10.06.1. Partes: o Munic\u00edpio de Ipaumirim, atrav\u00e9s da Secretaria de Educacao e a empresa Klebio Landim de Franca EIRELI. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na execu\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) salas de aula, sendo uma na Escola Jos\u00e9 Alves de Oliveira e outra na Escola Dr. Jarismar Gon\u00e7alves Melo, ambas na Sede do Munic\u00edpio de Ipaumirim, nos moldes do Termo de Compromisso n. 80/2023, celebrado com a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1. Valor Total: R$ 197.082,74. Prazo de Execu\u00e7\u00e3o: 02 meses. Vig\u00eancia do Contrato: at\u00e9 30/06/2024. Signat\u00e1rios: Luana Evangelista de Souza Honorato e Kl\u00e9bio Landim de Fran\u00e7a. Ipaumirim/CE, 03 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Wow Franqueadora Ltda. Na qualidade de administradora n\u00e3o s\u00f3cia da empresa cadastrada no CNPJ sob o n\u00ba 22.107.868/0001-28, convoco todos os seus respectivos s\u00f3cios para a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de S\u00f3cios, a ocorrer no dia 12 de abril de 2024, \u00e0s 09 horas, na sede da empresa sito \u00e0 Avenida Desembargador Moreira, n\u00ba 1300, sala 1001 a 1006, Torre Sul, bairro Aldeota, em Fortaleza \u2013 CE, CEP - 60.170-002. A reuni\u00e3o versar\u00e1 sobre as mat\u00e9rias elencadas nos incisos I, II e III do artigo 1.078 e artigo 1.071 do inciso I ao VIII, ambos do C\u00f3digo Civil brasileiro, respeitando-se tamb\u00e9m ao estabelecido nos arts. 1.072, 1.074 e 1.079 do mesmo ordenamento jur\u00eddico. Contando com a presen\u00e7a e participa\u00e7\u00e3o de V. S.as, subscrevo-me. Fortaleza - Ce, 01 de abril de 2024. Camila Costa  Pinto Pedrosa. Administradora n\u00e3o s\u00f3cia."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato do Contrato n\u00ba 426/2024 \u2013 Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 001/2023 - Ata de Registro n\u00ba 001.2023.002. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Imperial Comercio Varejista de Produtos Em Geral LTDA. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, suprimento de inform\u00e1tica, material de limpeza, material de copa e cozinha e g\u00eaneros aliment\u00edcios para C\u00e2mara Municipal de Maranguape. Vig\u00eancia: mar\u00e7o a dezembro de 2024. Valor: R$ 6.940,50. Data da assinatura: 12/03/2024. Signat\u00e1rios: Jackson Gomes de Castro e Jos\u00e9 Valber Menezes dos Santos- Presidente da CMMPe."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato do Contrato n\u00ba 425/2024 \u2013 Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 001/2023 - Ata de Registro n\u00ba 001.2023.001. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Suprimax Comercial LTDA. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, suprimento de inform\u00e1tica, material de limpeza, material de copa e cozinha e g\u00eaneros aliment\u00edcios para C\u00e2mara Municipal de Maranguape. Vig\u00eancia: mar\u00e7o a dezembro de 2024. Valor: R$ 12.403,55. Data da assinatura: 12/03/2024. Signat\u00e1rios: Frank Erico Tavares Pereira e Jos\u00e9 Valber Menezes dos Santos- Presidente da CMMPe."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato do Contrato n\u00ba 427/2024 \u2013 Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 001/2023 - Ata de Registro n\u00ba 001.2023.003. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Kilimpa Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria de Produtos de Limpeza \u2013 ME. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, suprimento de inform\u00e1tica, material de limpeza, material de copa e cozinha e g\u00eaneros aliment\u00edcios para C\u00e2mara Municipal de Maranguape. Vig\u00eancia: mar\u00e7o a dezembro de 2024. Valor: R$ 10.442,90. Data da assinatura: 12/03/2024. Signat\u00e1rios: Jos\u00e9 Juarez Soares Filho e Jos\u00e9 Valber Menezes dos Santos- Presidente da CMMPe."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Sa\u00fade - Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 06/2024-SESA. Comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 18 de Abril de 2024, \u00e0s 09h, estar\u00e1 abrindo Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 06/2024-SESA \u2013 Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de f\u00f3rmulas e suplementos destinados a atender as secretarias municipais, pelo sistema LICITA+BRASIL\u2013 www.licitamaisbrasil.com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido junto a pregoeira, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes s/n\u00ba - Bairro Aningas e nos sites: www.cruz.ce.gov.br, www.licitamaisbrasil.com.br e www.tce.ce.gov.br. Cruz - CE, 03 de abril de 2024. Eroch\u00e2nia Ac\u00e1cio Pinho Lopes \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Realiza\u00e7\u00e3o dia 18 de abril de 2024 \u00e0s 08h00min, in\u00edcio da disputa se dar\u00e1 a partir das 09h00min, Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica, menor pre\u00e7o, N\u00b0 003.24-CP-SECT, o edital poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os: www.licitanet.com.br e www.licitacoes.tce.ce.gov.br/. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para revitaliza\u00e7\u00e3o no entorno e escadarias do cristo redentor de Ipueiras \u2013 CE. E-mail para contato/informa\u00e7\u00f5es cpl.ipueiras@gmail.com, das 08hs00min \u00e0s 12hs00min e de 13hs00min \u00e0s 16hs00min. 03 de abril 2024. Ipueiras/CE. Marcos Klinsman Oliveira Melo - Agente de contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia. A Secretaria de Esporte e Juventude, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento do Contrato n\u00ba EJ-TP001/23, resultante da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba EJ-TP001/23, cujo Objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o das areninhas das localidades de Nova Olinda e Jaburu, Zona Rural do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia/CE. Contratante: Secretaria de Esporte e Juventude. Contratada: A B Engenharia LTDA. Valor Global: R$ 1.145.386,12 (Um milh\u00e3o, cento e quarenta e cinco mil, trezentos e oitenta e seis reais e doze centavos). Vig\u00eancia: 150 (cento e cinquenta) dias. Assina pela Contratante: Ana Marta Alves da Silva. Assina pela Contratada: Francisco Pascoal Melo Sab\u00f3ia. Independ\u00eancia - Ce. 03 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ocara \u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 0204.01.2024 PE. Objeto: Registro de Pre\u00e7o para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material farmacol\u00f3gico, odontol\u00f3gico, laboratorial, hospitalar e material permanente, destinados a atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do municipio de Ocara/CE. Credenciamento e recebimento das propostas: at\u00e9 dia 16 de Abril de 2024, \u00e0s 09:00hs.  Local: https://compras.m2atecnologia,com.br/ Informa\u00e7\u00f5es: fone (85) 3322-1088, de segunda a sexta das 08:00 \u00e0s 12:00hs ou atrav\u00e9s do site: www.tce.ce.gov.br. Ocara \u2013 CE, 03 de Abril de 2024. Regiane Severiano da Silva \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole - Aviso de Contrata\u00e7\u00e3o Direta. A(O) Fundo Manut Desenv Educacao Basica e Val Profissio, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 08:00h, do dia 09 de abril de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico compras.m2atecnologia.com.br, Dispensa n\u00ba 2024.04.03.001. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de jogos educativos pedag\u00f3gicos para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o  do  Munic\u00edpio de Solon\u00f3pole-CE. Aviso de Contrata\u00e7\u00e3o Direta \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o: Rua Dr. Queiroz Lima, 330, Centro, Solonopole e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/. Solon\u00f3pole/CE, 04 de abril de 2024. Gerusa Dantas Vieira - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Aviso de Chamada P\u00fablica de Pesquisa de Mercado. A Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que no per\u00edodo de 04/04/2024 at\u00e9 11/04/2024, estar\u00e1 realizando a Chamada P\u00fablica de Pesquisa de Mercado N\u00b0 03.04.002/2024-URBANISMO, com a finalidade de identificar o maior n\u00famero de fornecedores e estimar o pre\u00e7o de mercado para aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o do \u201cPark\u00e3o\u201d, conforme especifica\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis na edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do dia 03/04/2024, no link (https://www.taua.ce.gov.br/diariooficial.php). Maiores indorma\u00e7\u00f5es pelo e-mail: pmtsetordecompras2021@gmail.com."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Aviso de Chamada P\u00fablica de Pesquisa de Mercado. A Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que no per\u00edodo de 04/04/2024 at\u00e9 11/04/2024, estar\u00e1 realizando a Chamada P\u00fablica de Pesquisa de Mercado N\u00b0 03.04.003/2024-URBANISMO, com a finalidade de identificar o maior n\u00famero de fornecedores e estimar o pre\u00e7o de mercado para aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de \u201cacademias\u201d em base de piso emborrachado, conforme especifica\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis na edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do dia 03/04/2024, no link (https://www.taua.ce.gov.br/diariooficial.php). Maiores indorma\u00e7\u00f5es pelo e-mail: pmtsetordecompras2021@gmail.com."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Aviso de Chamada P\u00fablica de Pesquisa de Mercado. A Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que no per\u00edodo de 04/04/2024 at\u00e9 11/04/2024, estar\u00e1 realizando a Chamada P\u00fablica de Pesquisa de Mercado N\u00b0 03.04.001/2024-URBANISMO, com a finalidade de identificar o maior n\u00famero de fornecedores e estimar o pre\u00e7o de mercado para aquisi\u00e7\u00e3o de caramanch\u00e3o em eucalipto tratado, conforme especifica\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis na edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do dia 03/04/2024, no link (https://www.taua.ce.gov.br/diariooficial.php). Maiores indorma\u00e7\u00f5es pelo e-mail: pmtsetordecompras2021@gmail.com."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Abertura das Propostas de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 12/23/TP-DS. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipaporanga, atrav\u00e9s do seu Presidente, vem informar que transcorrido e obedecido a todos os prazos para interposi\u00e7\u00e3o de recurso contra o resultado da habilita\u00e7\u00e3o e resposta dos mesmos. Realizar\u00e1 sess\u00e3o de abertura da proposta de pre\u00e7os das empresas habilitadas, no dia 09 de abril de 2024, \u00e0s 08h, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Franklin Jos\u00e9 Vieira, N\u00ba 2 \u2013 Centro \u2013 Ipaporanga \u2013 Cear\u00e1. Notifiquem-se os interessados. Ipaporanga/CE, 03 de abril de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato de Aditivo n\u00ba 429/2024. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e S & S Inform\u00e1tica e Consultoria Municipal LTDA - ME. Objeto: Terceiro Aditivo ao Contrato Origin\u00e1rio sob o n\u00b0 347/2021, Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo por igual per\u00edodo 12 (doze) meses Valor Global R$ 55.455,36 Prazo: 12 meses. Data da assinatura: 22/03/2024. Signat\u00e1rios: Samoel Moreira de Holanda Junior e Jose Valber Menezes dos Santos - Presidente da CMMpe."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato de Aditivo n\u00ba 424/2024. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Arag\u00e3o & Bernardo Advogados Associados. Objeto: Quarto aditivo ao contrato origin\u00e1rio de n\u00ba 332/2020, Preg\u00e3o Presencial sob o n\u00ba 001/2020 Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo pelo per\u00edodo de 12 meses Valor global: R$ 256.085,52. Data da assinatura: 12/03/2024. Signat\u00e1rios: Leonardo Arag\u00e3o Bernardo \u2013 Jos\u00e9 Valber Menezes dos Santos - Presidente da CMMPe."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato do Contrato n\u00ba 422/2024 - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 004/2024. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Alta Frequencia LTDA. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos \u00e1udio, v\u00eddeo e de inform\u00e1tica para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Maranguape. Valor Global: R$ 40.623,00 Vig\u00eancia: at\u00e9 31 de Dezembro de 2024. Data da assinatura do contrato: 12/03/2024. Signat\u00e1rios: Altemir Luis Bohrer e Jos\u00e9 Valber Menezes dos Santos - Presidente da CMMPe."
    },
    {
        "DATA": "04-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maranguape - Extrato do Contrato n\u00ba 430/2024 - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 007/2024. Partes: C\u00e2mara Municipal de Maranguape e Ericko Alencar Matias Eireli. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, conserva\u00e7\u00e3o e limpeza de condicionadores de ar para a C\u00e2mara Municipal de Maranguape. Valor Global: R$ 29.998,00. Vig\u00eancia: 12 meses Data do contrato: 27/03/2024. Signat\u00e1rios: Ericko Alencar Matias e Jos\u00e9 Valber Menezes dos Santos- Presidente da CMMPe.DESTINADO(A)"
    }
]