[
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.417, de 11 de julho de 2023.(Autoria: Romeu Aldigueri coautoria Guilherme Sampaio, Oscar Rodrigues e Lia Gomes)PRO\u00cdBE A PESSOA JUR\u00cdDICA CONDENADA PELA PR\u00c1TICA DE TRABALHO AN\u00c1LOGO \u00c0 ESCRAVID\u00c3O DE CONTRATAR COM A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica proibida de contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, direta e indireta, do Estado do Cear\u00e1 a pessoa jur\u00eddica que tenha condena\u00e7\u00e3o pela pr\u00e1tica de reduzir algu\u00e9m \u00e0 condi\u00e7\u00e3o an\u00e1loga \u00e0 de escravo, com decis\u00e3o transitada em julgado.Art. 2.\u00ba Para os efeitos desta Lei, considera-se a defini\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00e3o an\u00e1loga \u00e0 de escravo a prevista no art. 149 do C\u00f3digo Penal brasileiro.Art. 3.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 4.\u00ba Ficam revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADORepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.577, de 17 de novembro de 2023.(Autoria: Marcos Sobreira)CONSIDERA DE UTILIDADE P\u00daBLICA O INSTITUTO EDUCA MAIS ESPORTE, COM SEDE NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica considerado de Utilidade P\u00fablica Estadual o Instituto Educa Mais Esporte, sociedade civil sem fins lucrativos, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 42.038.167/0001-91, com sede e foro no Munic\u00edpio de Fortaleza, no Estado do Cear\u00e1.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADORepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.669, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Leonardo Pinheiro)DENOMINA PROFESSORA \u00c2NGELA CRISTINA DE ALBUQUERQUE LIMA O CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CEI NO MUNIC\u00cdPIO DE CAPISTRANO.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica denominado Professora \u00c2ngela Cristina de Albuquerque Lima o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI constru\u00eddo no Munic\u00edpio de Capistrano.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.670, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Fernando Santana)DENOMINA MOACI SOARES DE SIQUEIRA O CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CEI NO BAIRRO ALTO DA PENHA, NO MUNIC\u00cdPIO DO CRATO.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica denominado Moaci Soares de Siqueira o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI constru\u00eddo pelo Governo do Estado no Bairro Alto da Penha, no Munic\u00edpio do Crato.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.671, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Evandro Leit\u00e3o)DENOMINA SEBASTI\u00c3O LEITE DE LIMA O CENTRO DE TECNOLOGIA EM CULTIVO PROTEGIDO NO MUNIC\u00cdPIO DE BARBALHA.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica denominado Sebasti\u00e3o Leite de Lima o Centro de Tecnologia em Cultivo Protegido no Munic\u00edpio de Barbalha.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.672, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Cl\u00e1udio Pinho)DENOMINA ADILBERTO LEITE GOMES A DELEGACIA DE POL\u00cdCIA CIVIL NO MUNIC\u00cdPIO DE PARACURU.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica denominada Adilberto Leite Gomes a Delegacia de Pol\u00edcia Civil no Munic\u00edpio de Paracuru.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.673, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Guilherme Bismarck)RECONHECE COMO DE DESTACADA RELEV\u00c2NCIA HIST\u00d3RICO-CULTURAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 A BANDA DE M\u00daSICA DO MUNIC\u00cdPIO DE ARACATI.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica a Banda de M\u00fasica do Munic\u00edpio de Aracati reconhecida como de Destacada Relev\u00e2ncia Hist\u00f3rico-Cultural do Estado do Cear\u00e1.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.674, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Osmar Baquit)RECONHECE A CIDADE DE PIQUET CARNEIRO COMO A CAPITAL CEARENSE DO RODEIO. O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica a cidade de Piquet Carneiro reconhecida como a Capital Cearense do Rodeio.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.675, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: De Assis Diniz)ADOTA O HUMORISTA FRANCISCO ANYSIO DE OLIVEIRA PAULA FILHO COMO PATRONO DO HUMOR CEARENSE. O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Adota o humorista Francisco Anysio de Oliveira Paula Filho, conhecido artisticamente como Chico Anysio, como Patrono do Humor Cearense.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.676, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Luana Ribeiro)RECONHECE A FEIRA DE S\u00c3O BENTO, QUE ACONTECE NO MUNIC\u00cdPIO DE CASCAVEL, COMO DE DESTACADA RELEV\u00c2NCIA HIST\u00d3RICA E CULTURAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Reconhece a Feira de S\u00e3o Bento, que acontece no Munic\u00edpio de Cascavel, como de Destacada Relev\u00e2ncia Hist\u00f3rica e Cultural do Estado do Cear\u00e1.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.677, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Larissa Gaspar)INSTITUI O DIA ESTADUAL DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 GAGUEIRA.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica institu\u00eddo, no \u00e2mbito do Estado do Cear\u00e1, o Dia Estadual de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Gagueira, a ser comemorado anualmente em 22 de outubro e que passa a integrar o Calend\u00e1rio Oficial de Eventos e Datas Comemorativas do Estado do Cear\u00e1.Art. 2.\u00ba O Dia Estadual institu\u00eddo nesta Lei tem por objetivos:I \u2013 incentivar a\u00e7\u00f5es educativas de informa\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o com o objetivo de esclarecer sobre a gagueira, suas causas e seus impactos na qualidade de vida da pessoa que gagueja;II \u2013 combater toda forma de discrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia contra a pessoa que gagueja, o que inclui o combate \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o de estigmatiza\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 gagueira e \u00e0 pessoa que gagueja;III \u2013 estimular o diagn\u00f3stico precoce que identifique altera\u00e7\u00f5es de flu\u00eancias o mais cedo poss\u00edvel em crian\u00e7as em fase do desenvolvimento da linguagem oral. Quanto mais precoce for o diagn\u00f3stico de gagueira, maiores ser\u00e3o as possibilidades de flu\u00eancia ou de remiss\u00e3o de gagueira;IV \u2013 estimular a\u00e7\u00f5es de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 gagueira desenvolvidas pela sociedade civil organizada.Art. 3.\u00ba O estabelecimento do Dia Estadual de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Gagueira n\u00e3o desobriga o poder p\u00fablico estadual ao cumprimento do disposto nesta Lei.Art. 4.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.678, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Gabriella Aguiar)DENOMINA VICENTE ROSA DA SILVA A ARENINHA NO BAIRRO ALTO ALEGRE, NO MUNIC\u00cdPIO DE BANABUI\u00da.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica denominada Vicente Rosa da Silva a Areninha no bairro Alto Alegre, no Munic\u00edpio de Banabui\u00fa.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.679, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Ant\u00f4nio Granja)INSTITUI O DIA ESTADUAL DO M\u00c9DICO GINECOLOGISTA E OBSTETRA NO ESTADO DO CEAR\u00c1.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica institu\u00eddo, no \u00e2mbito do Estado do Cear\u00e1, o Dia Estadual do M\u00e9dico Ginecologista e Obstetra, a ser celebrado no dia 30 de outubro de cada ano, com a finalidade de reconhecer os profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade envolvidos nesta atividade da medicina, bem como promover a divulga\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia de sua atividade e da realiza\u00e7\u00e3o de exames preventivos para se evitar doen\u00e7as ginecol\u00f3gicas.Par\u00e1grafo \u00fanico. O dia estadual de que trata o caput deste artigo passa a integrar o Calend\u00e1rio Oficial de Eventos e Datas Comemorativas do Estado do Cear\u00e1.Art. 2.\u00ba A divulga\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o de exames preventivos e doen\u00e7as ginecol\u00f3gicas poder\u00e1 ser desenvolvida e definida por entidades representativas, ONGs e demais colaboradores, por meio de a\u00e7\u00f5es, eventos, projetos, divulga\u00e7\u00f5es e demais atividades voltadas \u00e0 conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de avalia\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas peri\u00f3dicas, com a realiza\u00e7\u00e3o de exames cl\u00ednicos e laboratoriais, assim como campanhas educativas de orienta\u00e7\u00e3o e tratamento.Art. 3.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.680, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Gabriella Aguiar)DECLARA DE UTILIDADE P\u00daBLICA A ASSOCIA\u00c7\u00c3O VOAR, COM SEDE NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica considerada de utilidade p\u00fablica a Associa\u00e7\u00e3o Voar, pessoa jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 23.803.494/0001-48, com sede fiscal \u00e0 Avenida Desembargador Moreira, 1.300, Loja 16 A, Aldeota, Fortaleza.Art. 2.\u00ba A Associa\u00e7\u00e3o Voar \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, cuja finalidade, dentre outras, \u00e9 contribuir para a preven\u00e7\u00e3o e/ou prote\u00e7\u00e3o \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e/ou risco pessoal e social das crian\u00e7as de 7 a 17 anos, ofertando espa\u00e7o de conv\u00edvio e desenvolvimento de habilidades, bem como a\u00e7\u00f5es direcionadas ao fortalecimento da rela\u00e7\u00e3o familiar.Art. 3.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.681, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Marcos Sobreira)INSTITUI O DIA ESTADUAL DO CORRETOR DE SEGUROS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica institu\u00eddo o Dia Estadual do Corretor de Seguros, a ser comemorado anualmente no dia 12 de outubro.Art. 2.\u00ba O Dia Estadual do Corretor de Seguros tem como objetivo reconhecer a import\u00e2ncia e o papel fundamental dos corretores de seguros no desenvolvimento e na seguran\u00e7a econ\u00f4mica do Estado do Cear\u00e1.Art. 3.\u00ba Na data estabelecida no art. 1.\u00ba desta Lei, poder\u00e3o ser realizadas atividades comemorativas, palestras, cursos e eventos que promovam o aperfei\u00e7oamento profissional dos corretores de seguros, bem como a divulga\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia do seguro como instrumento de prote\u00e7\u00e3o financeira.Art. 4.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.682, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Juliana Lucena)INSTITUI A SEMANA ESTADUAL DA MATERNIDADE AT\u00cdPICA.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica institu\u00edda a Semana Estadual da Maternidade At\u00edpica, a ser comemorada anualmente na terceira semana de maio.Par\u00e1grafo \u00fanico. A Semana de que se trata esta Lei tem como objetivo incentivar a promo\u00e7\u00e3o de atividades voltadas \u00e0 integra\u00e7\u00e3o da maternidade at\u00edpica.Art. 2.\u00ba Por ocasi\u00e3o da Semana Estadual da Maternidade At\u00edpica, o Poder P\u00fablico poder\u00e1, em parceria com as entidades, as associa\u00e7\u00f5es e os grupos socialmente envolvidos com a causa, promover campanhas, pesquisas e outras atividades.Art. 3.\u00ba A Semana Estadual da Maternidade At\u00edpica passa a integrar o Calend\u00e1rio Oficial de Eventos e Datas Comemorativas do Estado do Cear\u00e1.Art. 4.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.683, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Lucinildo Frota)INSTITUI O DIA ESTADUAL DA ADVOCACIA CEARENSE.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica institu\u00eddo, no Calend\u00e1rio Oficial de Eventos e Datas Comemorativas do Estado do Cear\u00e1, o Dia Estadual da Advocacia Cearense, a ser celebrado em todo territ\u00f3rio estadual no dia 4 de julho de cada ano.\u00a7 1.\u00ba O dia 4 de julho \u00e9 refer\u00eancia \u00e0 funda\u00e7\u00e3o da entidade mais longeva da \u00e1rea da advocacia cearense, o Instituto de Advogados do Cear\u00e1 \u2013 IAC, destacando a import\u00e2ncia hist\u00f3rica e cultural dessa profiss\u00e3o para o Estado.\u00a7 2.\u00ba Com a institui\u00e7\u00e3o do Dia Estadual da Advocacia Cearense, faz-se um marco no Calend\u00e1rio Oficial de Eventos e Datas Comemorativas do Estado do Cear\u00e1 para destacar a luta cont\u00ednua dos advogados e das advogadas cearenses pela justi\u00e7a, equidade e defesa dos direitos fundamentais dos cidad\u00e3os.Art. 2.\u00ba O Dia Estadual da Advocacia Cearense tem como objetivos:I \u2013 valorizar e homenagear a advocacia cearense, ressaltando a import\u00e2ncia da prote\u00e7\u00e3o das prerrogativas dos profissionais do Direito, reconhecendo o papel fundamental que desempenham na promo\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a e na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os;II \u2013 divulgar as garantias asseguradas para o pleno exerc\u00edcio da advocacia, promovendo o conhecimento e a compreens\u00e3o das normativas que respaldam o trabalho dos advogados e das advogadas no Estado do Cear\u00e1;III \u2013 estimular e divulgar os instrumentos para den\u00fancia de desrespeito aos direitos e \u00e0s prerrogativas da advocacia, garantindo um ambiente profissional respeitoso e \u00e9tico para todos os advogados e todas as advogadas;IV \u2013 estimular e fortalecer campanhas educativas em defesa das prerrogativas da advocacia, promovendo a conscientiza\u00e7\u00e3o da sociedade sobre a import\u00e2ncia do respeito aos profissionais do Direito e \u00e0 integridade de seu trabalho;V \u2013 conscientizar a sociedade de que as prerrogativas s\u00e3o fundamentais para a independ\u00eancia e autonomia da advocacia, garantindo aos seus representados o acesso \u00e0 justi\u00e7a, os direitos humanos, a preserva\u00e7\u00e3o do Estado Democr\u00e1tico de Direito, a democracia e a cidadania; promovendo, assim, uma sociedade mais justa, equitativa e democr\u00e1tica para todos os cidad\u00e3os cearenses.Art. 3.\u00ba Esta Lei entrar em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.684, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Guilherme Sampaio)INSTITUI O DIA ESTADUAL DO VENDEDOR AMBULANTE.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica institu\u00eddo o Dia Estadual do Vendedor Ambulante, a ser comemorado anualmente em 18 de agosto.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.685, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Larissa Gaspar)CONSIDERA DE UTILIDADE P\u00daBLICA A APAE \u2013 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS DO MUNIC\u00cdPIO DE DEPUTADO IRAPUAN PINHEIRO.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Considera de Utilidade P\u00fablica Estadual a APAE \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro, entidade civil sem fins lucrativos, inscrita no CNPJ com o n.\u00ba 05.236.276/0001-97, com sede e foro no Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.686, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Felipe Mota)INSTITUI A SEMANA ESTADUAL DO AGRONEG\u00d3CIO.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica institu\u00edda a Semana Estadual do Agroneg\u00f3cio, a ser comemorada anualmente a partir do dia 25 do m\u00eas de fevereiro, considerado o Dia Nacional do Agroneg\u00f3cio.Art. 2.\u00ba A Semana Estadual do Agroneg\u00f3cio tem como objetivos:I \u2013 fortalecer, apoiar e incentivar o desenvolvimento do agroneg\u00f3cio, a gest\u00e3o e a comercializa\u00e7\u00e3o de produtos no Estado do Cear\u00e1;II \u2013 incentivar a cria\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para o fortalecimento do agroneg\u00f3cio no Estado do Cear\u00e1;III \u2013 viabilizar, profissionalizar e ofertar alternativas para o melhoramento e o escoamento da produ\u00e7\u00e3o no Estado.Art. 3.\u00ba As comemora\u00e7\u00f5es alusivas \u00e0 Semana Estadual do Agroneg\u00f3cio de que trata esta Lei passam a integrar o Calend\u00e1rio Oficial de Eventos e Datas Comemorativas do Estado do Cear\u00e1.Art. 4.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.687, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Cl\u00e1udio Pinho)INSTITUI A SEMANA DO BEACH TENNIS NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DE EVENTOS E DATAS COMEMORATIVAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica institu\u00edda a Semana do Beach Tennis no Calend\u00e1rio Oficial de Eventos e Datas Comemorativas do Estado do Cear\u00e1, a ser comemorada anualmente na segunda semana de agosto.Art. 2.\u00ba Durante a Semana do Beach Tennis, o Estado poder\u00e1 promover atividades culturais, educacionais, recreativas e torneios, contribuindo cada vez mais com a valoriza\u00e7\u00e3o, o fortalecimento, a expans\u00e3o e o crescimento do esporte.Par\u00e1grafo \u00fanico. O Estado poder\u00e1 firmar parcerias para a realiza\u00e7\u00e3o da Semana do Beach Tennis com entidades que desempenham atividades direcionadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o, \u00e0 valoriza\u00e7\u00e3o e \u00e0 expans\u00e3o do Beach Tennis.Art. 3.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.688, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Juliana Lucena)CONSIDERA DE UTILIDADE P\u00daBLICA ESTADUAL A ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE ESTRELA DO AMANH\u00c3, COM SEDE NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Considera de Utilidade P\u00fablica Estadual a Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Estrela do Amanh\u00e3 \u2013 ABEM, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins lucrativos, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CPNJ sob o n.\u00ba 13.496.752/0001-37, com sede e foro no Munic\u00edpio de Fortaleza, no Estado do Cear\u00e1.Art. 2.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.689, de 02 de janeiro de 2024.(Autoria: Marta Gon\u00e7alves)DECLARA O MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA COMO A CAPITAL CEARENSE DO CHORO, E INSTITUI O DIA ESTADUAL DO CHORO CEARENSE.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Declara a cidade de Fortaleza como a capital estadual do g\u00eanero musical Choro, popularmente conhecido como Chorinho.Art. 2.\u00ba Fica institu\u00eddo o Dia do Choro (Chorinho) no Estado do Cear\u00e1, a ser comemorado anualmente no dia 23 de outubro.Art. 3.\u00ba A data institu\u00edda por esta Lei passa a constar no Calend\u00e1rio Oficial de Eventos e Datas Comemorativas do Estado do Cear\u00e1.Art. 4.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba01/2024.DISP\u00d5E SOBRE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO PARA CONCLUS\u00c3O DOS TRABALHOS DA SINDIC\u00c2NCIA INSTAURADA ATRAV\u00c9S DA PORTARIA CC N\u00ba980/2023, ALTERADA A COMPOSI\u00c7\u00c3O PELA PORTARIA CC N\u00b01012/2023.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo artigo 93, III da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, artigo 209, \u00a75\u00b0, da Lei n\u00b09.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado), bem como pelo art. 11, incisos I e XX, da Lei Estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018; CONSIDERANDO o dever de apurar os fatos constantes no processo administrativo VIPROC n\u00ba 03265331/2022; CONSIDERANDO a impossibilidade de conclus\u00e3o dos trabalhos da presente sindic\u00e2ncia no prazo inicial, em virtude dos feriados do final do ano de 2023; RESOLVE:Art. 1\u00ba Prorrogar, por mais 15 (quinze) dias, o prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da sindic\u00e2ncia, nos termos do artigo 209, \u00a75\u00b0, da Lei n\u00b09.826, de 14 de maio de 1974.Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, aos 05 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O NUP 30032.000849.2023-71O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando que a Comiss\u00e3o Especial de Organiza\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o de Chamadas de Oportunidade de Servi\u00e7os em Nuvem cumpriu todas as exig\u00eancias previstas no Edital de Pr\u00e9-Qua-lifica\u00e7\u00e3o Permanente n\u00ba 001/2019-ETICE, objetivando a CONTRATA\u00c7\u00c3O de Empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE NUVEM, vem adjudicar e homologar o resultado da Chamada de Oportunidade de Servi\u00e7os de Nuvem P\u00fablica N\u00ba 007/2023, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais, em conformidade com o art. 37 da CF/88, ficando o presente processo ADJUDICADO E HOMOLOGADO em favor da Empresa GOLDEN TECHNO-LOGIA LTDA, CNPJ n\u00ba 09.558.104/0001-90, conforme Ata de Reuni\u00e3o de Homologa\u00e7\u00e3o de Resultado, realizada em 20 de dezembro de 2023, a qual pode ser acessada em sua integralidade no seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/chamadas-de-oportunidade-de-servicos-de-nuvem-publica/. Fortaleza/CE, 26 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 16/2023CONTRATANTE: A CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO - CGE CONTRATADA: PH SEGURAN\u00c7A LTDA - EPP OBJETO: Constitui objeto deste contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) da Central de Atendimento Telef\u00f4nico 155, localizada na cidade de Canind\u00e9/CE na categoria de Vigil\u00e2ncia, conforme especifica\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia e na Proposta Comercial apresentada, pertencente \u00e0 Contratada. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o art. 24, inciso IV, da Lei n\u00ba. 8.666/93, na Dispensa Emergencial de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 18/2023, conforme instru\u00e7\u00e3o contida no processo NUP 41001.001333/2023-28, e, ainda, em outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 no prazo m\u00e1ximo de 180 (cento e oitenta) dias em raz\u00e3o do car\u00e1ter emergencial da contrata\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir do dia 03 de janeiro de 2024, ou at\u00e9 que seja conclu\u00eddo o processo licitat\u00f3rio para contrata\u00e7\u00e3o em definitivo, o que ocorrer primeiro. VALOR GLOBAL: R$ 138.463,66 (cento e trinta e oito mil quatrocentos e sessenta e tr\u00eas reais e sessenta e seis centavos), pagos at\u00e9 at\u00e9 15 (quinze) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco Bradesco S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA:  41100001.14.422.254.20194.10.339037.1.5009100000.0-10771. DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: ALO\u00cdSIO BARBOSA DE CARVALHO NETO, pela contratante e JO\u00c3O BARBOSA PINHEIRO SOBRINHO, pela contratada.Marcelo de Sousa MonteiroORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba013/2023I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 013/2023; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; III - ENDERE\u00c7O: Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba. 1055, Bairro Meireles, CEP: 60.160-041, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: JFV BEZERRA EIRELI; V - ENDERE\u00c7O: Rua 1, n/\u2026 140 (Conj. Pequeno Mondubim) Bairro Mondubim, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1 CEP 60.762.675; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: no Artigo 58, inciso I, da Lei Federal N\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: ALTERAR a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato N\u00ba013/2023, que trata DOS PRE\u00c7OS E DO REAJUSTAMENTO, em decorr\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio de Conclus\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, da lavra da Central de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 CELIC/PGE; IX - VALOR GLOBAL: 0,00; X - DA VIG\u00caNCIA: a partir de sua assina-tura; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem em vigor as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do aludido Contrato N\u00ba 013/2023 que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo.; XII - DATA: 15/12/2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: LUIS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO-SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O;JORGE FRANSCISCO VIEIRA BEZERRA-JFV BEZERRA EIRELI;ALEXANDRE PEREIRA PIRAJ\u00c1-GESTOR DO CONTRATO.\u00c1lvaro Cardoso MacielSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba017/CIDADES/2019I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 017/CIDADES/2019, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO TECNOL\u00d3GICO E AMBIENTAL - IDETEC; II - CONTRATANTE: A SECRETARIA DAS CIDADES; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza - Cear\u00e1, na Avenida General Albuquerque Lima, s/n - Ed. SEPLAG, 1\u00ba andar, Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora - CAMBEBA; IV - CONTRATADA: INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO TECNOL\u00d3GICO E AMBIENTAL - IDETEC; V - ENDERE\u00c7O: Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00ba 66, Sala D, Centro, Barra da Cho\u00e7a, Bahia; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: NUP 43001.002351/2023-52, e fundamentado no art. 57, inciso I e \u00a71\u00ba, incisos II e VI e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es, bem como na Cl\u00e1usula Quinta do instrumento contratual, resolvem celebrar este Termo Aditivo ao Contrato supracitado; VII- FORO: COMARCA DE FORTALEZA; VIII - OBJETO: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato fica prorrogado por mais 08 (oito) meses, a partir do dia 26 de dezembro de 2023, finalizando em 26 de agosto de 2024. O prazo de vig\u00eancia do presente Contrato fica prorrogado por mais 08 (oito) meses, a partir do dia 26 de dezembro de 2023, fina-lizando em 26 de agosto de 2024; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato fica prorrogado por mais 08 (oito) meses, a partir do dia 26 de dezembro de 2023, finalizando em 26 de agosto de 2024. O prazo de vig\u00eancia do presente Contrato fica prorrogado por mais 08 (oito) meses, a partir do dia 26 de dezembro de 2023, finalizando em 26 de agosto de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original, n\u00e3o modificados por este Termo Aditivo; XII - DATA: 26 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Emanuel Alves Batista, INST. DE DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO TECNOL\u00d3GICO E AMBIENTAL - IDETEC .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO D\u00c9CIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00b0088/CIDADES/2014ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba 088/CIDADES/2014 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE PEREIRO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo n\u00ba 43001.003177/2023-65, com fundamento no art. 2\u00ba, inciso VI da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SECON/SEFAZ/SEPLAN, n\u00ba 01, de 27 de janeiro de 2005, e os art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso II, e 116 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e altera\u00e7\u00f5es posteriores, resolvem celebrar este Termo Aditivo. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 2 (dois) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Raimundo Estevam Neto, PREFEITO DE PEREIRO. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO D\u00c9CIMO SEXTO TERMO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b0005/CIDADES/2014ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO SEXTO TERMO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 005/CIDADES/2014, CELEBRADO ENTRE A SECRE-TARIA DAS CIDADES E A COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: NUP 43012.00393/2023-20, com fundamento no art. 35 da Lei Complementar n\u00b0 119, de 28 de dezembro de 2012 e altera\u00e7\u00f5es, bem como nos arts. 45, 46, 49 e 50 do Decreto Estadual n\u00b0 31.406, de 29 de janeiro de 2014, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/CIDADES/2014 OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do presente termo fica prorrogado por mais 09 (nove) meses, a partir da data da assinatura deste Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o Original, n\u00e3o alteradas por este Termo. DATA DA ASSINATURA: 05 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e  Neurisangelo Cavalcante de Freitas, DIRETOR PRESIDENTE DA CAGECE. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO QUARTO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00b0013/CIDADES/2021ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba 013/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE TEJU\u00c7UOCA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo n\u00ba 43001.002504/2023-61, com fundamento no art. 35 da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, c/c os art. 55, I-C, 57, 58, 59 e 64 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, resolvem celebrar este Termo Aditivo. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 27 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jos\u00e9 Antunizio de Brito, PREFEITO DE TEJU\u00c7UOCA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00b0014/CIDADES/2022ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba 014/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MASSAP\u00ca. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo n\u00ba 43001.002569/2023-15, com funda-mento no art. 35 da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, c/c os art. 55, I-C, 57, 58, 59 e 64 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, resolvem celebrar este Termo Aditivo. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Aline Aguiar Albuquerque, PREFEITA DE MASSAP\u00ca. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00b0015/CIDADES/2022ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba 015/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo n\u00ba 43001.002941/2023-85, com fundamento no art. 35 da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, c/c os art. 55, I-C, 57, 58, 59 e 64 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, resolvem celebrar este Termo Aditivo. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 27 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Alexandre Gomes Di\u00f3genes, PREFEITO DE JAGUARIBE. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00b0017/CIDADES/2022ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba 017/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ITAPI\u00daNA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo n\u00ba 43001.002509/2023-94, com fundamento no art. 35 da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, c/c os art. 55, I-C, 57, 58, 59 e 64 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, resolvem celebrar este Termo Aditivo. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 27 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Francisco D\u00e1rio de Oliveira Coelho, PREFEITO DE ITAPI\u00daNA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00b0012/CIDADES/2021ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba 012/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE GENERAL SAMPAIO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo n\u00ba 43001.002416/2023-60, com fundamento no art. 35 da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, c/c os art. 55, I-C, 57, 58, 59 e 64 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, resolvem celebrar este Termo Aditivo. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 22 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Francisco Cordeiro Moreira, PREFEITO DE GENERAL SAMPAIO. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002166/2023-68EXTRATO OITAVO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba079/CIDADES/2018I - ESP\u00c9CIE: OITAVO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 079/CIDADES/2018 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ITAITINGA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 463.491,49 ( quatrocentos e sessenta e tr\u00eas mil, quatrocentos e noventa e um reais e quarenta e nove centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 19 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Ant\u00f4nio Marcos Tavares, PREFEITO DE ITAITINGA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002376/2023-56EXTRATO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba086/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 086/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MASSAP\u00ca; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 274.366,72 ( Duzentos e setenta e quatro mil, trezentos e sessenta e seis reais e setenta e dois centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Aline Aguiar Albuquerque, PREFEITA DE MASSAP\u00ca.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002065/2023-97EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba100/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 100/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 2.027.287,50 ( dois milh\u00f5es, vinte e sete mil, duzentos e oitenta e sete reais e cinquenta centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Thiago Campelo Nogueira, PREFEITO DE ARACOIABA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002591/2023-57EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba050/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONVENIO N\u00ba 050/CIDADES/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, COM O FUNDO ESTADUAL DO SANEAMENTO BASICO - FESB, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES E O MUNICIPIO DE CASCAVEL; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio, fica prorrogado por um per\u00edodo de 180 (Cento e Oitenta) dias a partir da data de assinatura, extendendo a vig\u00eancia para a 22/06/2024; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.838.500,63 ( um milh\u00e3o oitocentos e trinta e oito mil quinhentos reais e sessenta e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio Original, n\u00e3o alteradas por este Termo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Tiago Lutiani Oliveira Ribeiro, PREFEITO MUNICIPAL DE CASCAVEL.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002132/2023-73EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba132/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 132/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MAURITI; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 278.673,73 ( duzentos e setenta e oito mil, seiscentos e setenta e tr\u00eas reais e setenta e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 26 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jo\u00e3o Paulo Furtado, PREFEITO DE MAURITI.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002127/2023-61EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba138/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 138/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE UMARI; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.027.050,62 ( um milh\u00e3o e vinte e sete mil e cinquenta reais e sessenta e dois centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 27 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Alex Sandro Rufino Ferreira, PREFEITO DE UMARI.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002575/2023-64EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba140/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 140/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE URUBURETAMA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.530.749,76 ( um milh\u00e3o, quinhentos e trinta mil, setecentos e quarenta e nove reais e setenta e seis centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Francisco Aldir Chaves da Silva, PREFEITO DE URUBURETAMA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002152/2023-44EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba151/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 151/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 295.199,20 ( duzentos e noventa e cinco mil, cento e noventa e nove reais e vinte centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 29 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Raimundo C\u00e9sar Morais Maia, PREFEITO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002108/2023-34EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba185/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 185/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE CASCAVEL; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 910.748,58 ( novecentos e dez mil, setecentos e quarenta e oito reais e cinquenta e oito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Tiago Lutiani Oliveira Ribeiro , PREFEITO DE CASCAVEL.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002612/2023-34EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba191/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 191/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE TRAIRI; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 3.087.827,88 ( tr\u00eas milh\u00f5es, oitenta e sete mil, oitocentos e vinte e sete reais e oitenta e oito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Carlos Gustavo Monteiro Moreira, PREFEITO DE TRAIRI.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002344/2023-51EXTRATO SEXTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba003/CIDADES/2019I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00b0 003/CIDADES/2019, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES E O SINDICATO DOS PERMISSION\u00c1RIOS AUT\u00d4NOMOS DE VE\u00cdCULOS EM TRANSPORTE P\u00daBLICO ALTER-NATIVO DE PASSAGEIROS DE FORTALEZA E REGI\u00d5ES \u2013 SINDVANS, COM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ARCE, PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O E OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DO BILHETE \u00daNICO METROPOLITANO NO SERVI\u00c7O REGULAR DE TRANSPORTE RODOVI\u00c1RIO INTERMUNICIPAL DE PASSAGEIROS NA REGI\u00c3O METROPOLITANA DE FORTALEZA, SOB GEST\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do presente termo fica prorrogado por mais 12 (doze) meses a partir do dia 31 de dezembro de 2023, findando-se no dia 31 de dezembro de 2024; III - VALOR GLOBAL: R$ 124.000,00 ( cento e vinte e quatro mil reais ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo original, n\u00e3o alteradas por este Instrumento; V - DATA E ASSINANTES: 26 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GFST\u00c3O INTERNA DAS CIDADES; Valdembergues Rodrigues Praciano, PRESIDENTE DO SINDVANS e H\u00e9lio Winston Leit\u00e3o, PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA REGULADORA DOS SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (ARCE).Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002121/2023-93EXTRATO SEXTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba054/CIDADES/2019I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 054/CIDADES/2019 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE PORTEIRAS; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 3 (tr\u00eas) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 764.057,62 ( setecentos e sessenta e quatro mil, cinquenta e sete reais e sessenta e dois centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 20 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e F\u00e1bio Pinheiro Cardoso, PREFEITO DE PORTEIRAS.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002455/2023-67EXTRATO SEXTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba116/CIDADES/2019I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 116/CIDADES/2019 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ITAPI\u00daNA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 500.322,94 ( quinhentos mil, trezentos e vinte e dois reais e noventa e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Francisco D\u00e1rio de Oliveira Coelho, PREFEITO DE ITAPI\u00daNA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002130/2023-84EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba068/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 068/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MAURITI; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 108.289,25 ( Cento e oito mil, duzentos e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 21 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jo\u00e3o Paulo Furtado, PREFEITO DE MAURITI.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002265/2023-40EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba111/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 111/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE GRANJEIRO; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.027.866,47 ( um milh\u00e3o, vinte e sete mil oitocentos e sessenta e seis reais e quarenta e sete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Francisco Clementino de Almeida, PREFEITO DE GRANJEIRO.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ADITIVO AO EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba01/2019A COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE torna p\u00fablico a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Edital N\u00ba01/2019 para Credenciamento de Operadoras de Plano Odontol\u00f3gico, cujo t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia passa a ser 04/12/2024. Os interessados dever\u00e3o acessar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (www.cagece.com.br), onde poder\u00e3o obter o regulamento e demais informa\u00e7\u00f5es. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023..Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0004/2019I \u2013 ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0004/2019-DJU -CAGECE; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI \u2013 EPP; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: art.57, II, c/c da Lei n\u00ba 8.666/93, na Justificativa T\u00e9cnica da Gerem - Processo 1069.000082/2023-20-Cagece; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o do Contrato em refer\u00eancia, por mais 12 (doze) meses. IX - VALOR GLOBAL: R$ 6.077.488,80 (seis milh\u00f5es setenta e sete mil e quatrocentos e oitenta e oito reais e oitenta centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: A partir de 01 de fevereiro de 2024, para terminar em 31 de janeiro de 2025 XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII \u2013 DATA: Fortaleza, 14 de dezembro de 2023. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece e Marialda Lopes Camelo, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0139/2020I - ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0139/2020 -DJU -CAGECE; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI \u2013 EPP; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 71, caput da Lei n.\u00ba 13.303/16 c/c art. 126, inciso I, \u00a71\u00ba do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece - Processo n\u00ba 0143.000426/2023-90-Cagece; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do Contrato em refer\u00eancia, por mais 12 (doze) meses; IX VALOR GLOBAL: R$ 14.519.922,48 (quatorze milh\u00f5es quinhentos e dezenove mil e novecentos e vinte e dois reais e quarenta e oito centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: A partir de 01 de fevereiro de 2024, para terminar em 31 de janeiro de 2025. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII - DATA: Fortaleza, 14 de dezembro de 2023. XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece e Marialda Lopes Camelo, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0148/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0148/2021 -DJU -CAGECE; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA-\u00c7\u00d5ES LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: artigo 128 do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece e o inciso VI, do art. 81, da Lei Federal n\u00ba 13.303/2018 - Processo n\u00ba 8042.000919/2023-06-Cagece; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: A repactua\u00e7\u00e3o salarial e o realinhamento do vale-transporte, com altera\u00e7\u00e3o do valor mensal do Contrato em refer\u00eancia, para R$ 1.099.378,36 (um milh\u00e3o noventa e nove mil e trezentos e setenta e oito reais e trinta e seis centavos), para o per\u00edodo de janeiro de 2023 a janeiro de 2024. A varia\u00e7\u00e3o sobre o valor do contrato atual \u00e9 de 6,04%. IX - VALOR GLOBAL: para R$ 32.981.350,80 (trinta e dois milh\u00f5es novecentos e oitenta e um mil e trezentos e cinquenta reais e oitenta centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII - DATA: 25 de setembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece e Marinalva Lima Pereira, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0159/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0159/2022-DJU -CAGECE; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: LBM SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA; V \u2013 ENDE-RE\u00c7O: Fortaleza/CE VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: artigo 128 do RLC/Cagece (2018), inciso VI e \u00a75\u00ba do art. 81 da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, na Justificativa T\u00e9cnica da GETER, - Processo 0850.000982/2023-06-Cagece; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: A repactua\u00e7\u00e3o salarial e o realinhamento do vale-transporte, com altera\u00e7\u00e3o do valor mensal do Contrato em refer\u00eancia para 725.997,04 (setecentos e vinte e cinco mil, nove-centos e noventa e sete reais e quatro centavos). para o per\u00edodo de mar\u00e7o de 2023 a janeiro de 2024. A varia\u00e7\u00e3o sobre o valor do contrato atual \u00e9 de 6,77%. IX - VALOR GLOBAL: R$ 8.711.964,48 (oito milh\u00f5es, setecentos e onze mil, novecentos e sessenta e quatro reais e quarenta e oito centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII \u2013 DATA: Fortaleza, 26 de dezembro de 2023. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece e Leonardo da Silva Braga, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 216/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE CONTRATADA: MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI \u2013 EPP OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Apoio Administrativo e Comercial na Unidade de Neg\u00f3cio Metropolitana Leste, em Fortaleza/Ce. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220135 \u2013 Processo n\u00ba 0046.000011/2022-98-Cagece - CONTRATO N\u00ba 216/2023- DJU-CAGECE. FORO: Fortaleza/Ce VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses VALOR GLOBAL: R$ 4.447.283,28 (quatro milh\u00f5es quatrocentos e quarenta e sete mil duzentos e oitenta e tr\u00eas reais e vinte e oito centavos) pagos em servi\u00e7os efetivamente executados. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos Pr\u00f3prios DATA DA ASSINATURA: 14 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece e Israel Ara\u00fajo Botelho, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 03/2023PROCESSO N\u00ba: 31001.000616 / 2023-07 Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia e Educa\u00e7\u00e3o Superior OBJETO: Fornecimento de Vale Transporte Eletr\u00f4nico - VTE, a ser utilizado pelos servidores da SECITECE no Sistema de Transporte Coletivo Urbano do Munic\u00edpio de Fortaleza, durante o ano de 2024 JUSTI-FICATIVA: inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o da Declara\u00e7\u00e3o de Exclusividade do SINDI\u00d4NIBUS e, \u00e0 vista do que disp\u00f5e o Decreto n\u00ba 9.142/1993 editado pela Prefeitura Municipal de Fortaleza, que regulamenta a aquisi\u00e7\u00e3o de vales-transporte VALOR GLOBAL: R$ 23.115,45 ( (vinte e tr\u00eas mil, cento e quinze reais e quarenta e cinco centavos) ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 31100001.19.122.211.20765.03.339039.10000.0 - 2677 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 25, inciso I da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores CONTRATADA: SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SINDI\u00d4NIBUS DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Declarada por Adeline de Ara\u00fajo Lob\u00e3o da Silva, Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificada por Sandra Maria Nunes Monteiro, Secret\u00e1ria da Ci\u00eancia, Tecnologia e Educa\u00e7\u00e3o Superior.Adeline de Ara\u00fajo Lob\u00e3o da SilvaORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1429/2023 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e regimentais, tendo em vista o que consta do NUP 31032.001582/2023-01, RESOLVE, com fundamento no art. 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 9.826 de 14/05/1974, combinado com o art. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Estadual n\u00ba 15.569, DOE 07/04/2014, combinado com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1079/2014-CONSU, DOE 12/08/2014, AUTORIZAR A 3\u00aa RENOVA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO do docente FRANCISCO EDMAR PEREIRA NETO, Professor Assistente, ref. G, matr\u00edcula n\u00ba 0069061-9, lotado na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas - FAEC, no per\u00edodo de 01/08/2023 a 29/02/2024, para dar continui-dade ao curso de Doutorado no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 UECE, sem acr\u00e9scimo de \u00f4nus para o er\u00e1rio estadual. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 26 de julho de 2023.Hidelbrando dos Santos Soares PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CONJUNTA SECULT/SEFAZ N\u00ba005/2023 - A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA E O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es legais, e considerando o disposto no cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 18.012, de 01 de abril de 2022, que disp\u00f5e sobre o Sistema Estadual de Cultura - SIEC, e que autoriza a fixa\u00e7\u00e3o de limite financeiro mensal do Certificado Fiscal de Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 CEFIC; considerando as diretrizes de Pol\u00edtica Governamental, RESOLVEM: Art.1\u00ba Fixar para o 1\u00ba trimestre de 2024, o valor global de R$ 6.000.000,00 (seis milh\u00f5es de reais), sendo fixado para os meses de janeiro a mar\u00e7o de 2024, o valor mensal de R$ 2.000.000,00 (dois milh\u00f5es de reais) cada m\u00eas, como limite m\u00e1ximo para a emiss\u00e3o do CEFIC; Art.2\u00ba Nos meses em que a emiss\u00e3o de CEFIC n\u00e3o atingir o valor fixado, o saldo poder\u00e1 ser compensado nos meses seguintes. Art.3\u00ba Ao final do trimestre em que a emiss\u00e3o de CEFIC n\u00e3o atingir o valor global fixado, poder\u00e1 haver uma recondu\u00e7\u00e3o de saldo para o Fundo Estadual de Cultura a ser promovida pela Secretaria da Fazenda Estadual do Cear\u00e1 - SEFAZ, desde que n\u00e3o ultrapassem o limite global definido. Art.4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. SECRETARIA DA CULTURA, em Fortaleza/CE, 03 de janeiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Fabr\u00edzio Gomes Santos SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 QUADRO DE RESUMO DE VALORES A SER LIBERADO EM CEFIC\u00b4S N.\u00ba M\u00caS VALOR EXERC\u00cdCIO 01JANEIRO/2024 R$ 2.000.000,00 2024 02FEVEREIRO/2024 R$ 2.000.000,00 2024 03MAR\u00c7O/2024 R$ 2.000.000,00 2024 TOTAL NO TRIMESTRE R$ 6.000.000,00 Fortaleza/CE, 03 de janeiro de 2024.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Fabr\u00edzio Gomes Santos SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 "
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO RESOLVE DESIGNAR LUIZ EDIVAM CARVALHO J\u00daNIOR, PEDRO HUMBERTO CORREIA MOUR\u00c3O J\u00daNIOR E CARLOS C\u00c9SAR LIMA VEN\u00c2NCIO para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem a COMISS\u00c3O ESPECIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O das propostas apresentadas pelos licitantes alusivas \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de Projetores Tipo I, Projetores Tipo II, Suportes de teto para projetores e acess\u00f3rios (cabo HDMI e Transmissor sem fio), no \u00e2mbito do Projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel \u2013 PDRS/PSJ III 2\u00aa Fase. EDITAL DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COTA\u00c7\u00c3O. A referida Comiss\u00e3o Especial ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 que seja finalizado o processo de contrata\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.000840/2023-37EXTRATO 1\u00b0 ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba034/2022I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONV\u00caNIO CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DE JAGUARIBE/CE, PARA O FIM NELE INDI-CADO.; II - OBJETO: O presente termo aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00b0034/2022, que tem como objeto a constru\u00e7\u00e3o do abatedouro p\u00fablico no munic\u00edpio de S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe/CE, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2024, contados a partir de 01 de janeiro de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ZERO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CV n\u00ba 034/2022, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 07 de dezembro de 2023. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e RAIMUNDO CESAR MORAIS MAIA Prefeito Municipal (CONVENENTE).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.000570/2023-64EXTRATO 2\u00b0 ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba031/2022I - ESP\u00c9CIE: 2\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA E FINANCEIRA QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 POR INTERM\u00c9DIO DE SUA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O MUNIC\u00cdPIO DE ITAPAJ\u00c9/CE PARA OS FINS QUE NELE SE DECLARAM.; II - OBJETO: O presente TERMO ADITIVO tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Conv\u00eanio n\u00b0031/2022, que tem por objeto a requalifica\u00e7\u00e3o da Feira Livre no Munic\u00edpio de ITAPAJ\u00c9/CE, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, por mais 180 dias, a contar do dia 01/01/2024. Par\u00e1grafo \u00danico. \u00c9 parte integrante deste CONV\u00caNIO, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, o Programa de Trabalho e seus anexos, elabo-rados para este fim, e demais elementos consubstanciados nos autos do processo em refer\u00eancia.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ZERO ); IV - DA RATI-FICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONV\u00caNIO N\u00ba 031/2022 ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 07 de dezembro de 2023. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e MARIA GORETE BARROSO MAGALH\u00c3ES CAETANO Prefeita Municipal de ITAPAJ\u00c9/CE (CONVENENTE).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.001019/2023-38EXTRATO 3\u00b0 ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba003/2021I - ESP\u00c9CIE: 3\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA E FINANCEIRA QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 POR INTERM\u00c9DIO DE SUA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O MUNIC\u00cdPIO DE IGUATU/CE PARA OS FINS QUE NELE SE DECLARAM.; II - OBJETO: O presente TERMO ADITIVO tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Conv\u00eanio n\u00b0003/2021, que tem por objeto a realiza\u00e7\u00e3o do censo agropecu\u00e1rio junto aos agricultores e pecuaristas do munic\u00edpio de Iguatu para diagnosticar quantitativamente a produ\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria e os estabelecimentos produtivos com potencial econ\u00f4mico e de produ\u00e7\u00e3o familiar no Munic\u00edpio de Iguatu/CE, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, at\u00e9 o dia 01 de mar\u00e7o de 2024, iniciando a contagem a partir do dia 31 de dezembro de 2023.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ZERO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONV\u00caNIO N\u00ba 003/2021 ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 29 de dezembro de 2023. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1ria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e JOS\u00c9 RONALD GOMES BEZERRA Prefeito Municipal de Iguatu/CE (CONVENENTE).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba199/2023 - O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DETERMINAR a instaura\u00e7\u00e3o de SINDIC\u00c2NCIA, nos termos do art. 209 e seguintes da lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, em desfavor do servidor JOS\u00c9 SOARES DA COSTA FILHO, T\u00e9cnico em Agropecu\u00e1ria, matr\u00edcula n\u00ba 000564.1-3, tendo como OBJETO: Apurar responsabilidades do referido servidor por ter em tese infringido o dever funcional previsto Art. 191, inciso IV, do Estatuto dos Funcio-n\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1, lei \u00ba n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974. Art. 2\u00ba- NOMEAR, como \u00fanico SINDICANTE, nos termos do \u00a73\u00ba do art. 209, lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, o servidor efetivo e est\u00e1vel, FRANCISCO TOMAS FROTA NETO, Agente de Administra\u00e7\u00e3o \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 000420.1-3. Art. 4\u00ba - O prazo para a conclus\u00e3o da sindic\u00e2ncia ser\u00e1 de 15 (quinze) dias, contados \u00e0 partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, podendo ser prorrogado por mais 15 (quinze dias), nos termos do \u00a75\u00ba do art. 209 da lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974. Art. 5\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEARA, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 - A PRESIDENTE DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO a necessidade de atualizar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho, da Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1 \u2013 JUCEC; CONSIDERANDO o art. 27, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES constantes no Anexo \u00fanico, para comporem a COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE DESEMPENHO dos servidores desta Autarquia, referente ao cumprimento do per\u00edodo de est\u00e1gio probat\u00f3rio. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Carolina Price Evangelista Monteiro PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba001/2024, DE 03 DE JANEIRO DE 2024 COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE DESEMPENHOSERVIDORESMATR\u00cdCULAJo\u00e3o Lucas Arcanjo Carneiro 3000401-9 \u00c9vora M\u00e1ximo de Carvalho3000381-0Camila Carvalho da Costa3000371-3Registra-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA DA PAZ MARTINS DE SOUSA ALMEIDA, matr\u00edcula 12285914, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) VERALUCIA DE ASSIS FERNANDES, matr\u00edcula 12195818, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANA ROBERTA NOGIMO RODRIGUES, matr\u00edcula 4787971X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) GURHGEL PRESLEY GOMES BONFIM, matr\u00edcula 16014419, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO EUGUENYS MEDEIROS DA SILVA , matr\u00edcula 48183611, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FRANCISCO ROBERTO ARAUJO LOPES DOS SANTOS, matr\u00edcula 30143310, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, inte-grante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) ADEMILDE DE SOUSA SERAFIM, matr\u00edcula 48029019, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) ANTONEIDE BEZERRA DE SOUSA TORQUATO, matr\u00edcula 30613503, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Administrativo-Financeiro, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de Dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA NECIVALDA QUEIROZ FACUNDO, matr\u00edcula 97838216, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LINDEMBERG SANTOS SILVA , matr\u00edcula 48205518, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA CELIA DE ARAUJO COSTA DE DEUS, matr\u00edcula 48081118, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ALINE SOARES VERISSIMO, matr\u00edcula 48216919, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) PAULO MARCELO SILVA FREIRE , matr\u00edcula 16015911, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARCOS ANTONIO RAMOS , matr\u00edcula 16021415, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARCOS ANTONIO RAMOS , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ALINE SOARES VERISSIMO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)LINDEMBERG SANTOS SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO EUGUENYS MEDEIROS DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0003/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARCOS ANTONIO RAMOS , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Maracana\u00fa - EEMTI Professor Ant\u00f4nio Martins Filho (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0006/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ALINE SOARES VERISSIMO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - EEFM Joaquim Alves (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0009/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)LINDEMBERG SANTOS SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R2 - EEM General Murilo Borges Moreira (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0016/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO EUGUENYS MEDEIROS DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Maranguape - EEFM Luiz Gir\u00e3o (N\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba123/2020/NUP 22001.019444/2023-46 - IG: 1298576I - ESP\u00c9CIE: OITAVO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 123/2020; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denomina CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: Empresa ZONA NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Rua Ant\u00f4nia Aguiar Ramos, n.\u00ba 1019, Narciso Pessoa, Tiangu\u00e1/CE, CEP. 62.325-450, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.614.071/0001-72, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pela Sra. URANDIA AGUIAR RAMOS, brasileira, solteira, empres\u00e1ria, com RG n\u00ba 1893776-89 SSP-CE e CPF n.\u00ba 782.108.103-59, residente e domiciliado na Rua Vereador Manoel Frota s/n, Bairro Planalto, Tiangu\u00e1/CE, CEP. 62.320-000, com a interveni\u00eancia da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, doravante denominado SOP ou INTERVENIENTE, autarquia estadual, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representado por seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba144.324.043-53, CREA 10364-D e domiciliado nesta Capital, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 123/2020, publicado no D.O.E de 17/08/2020, de acordo com justificativa do Nup: 22001.019444/2023-46; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: , regulamentado no artigo 57, \u00a7 1\u00ba, Inciso VI, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, que tem por objetivo a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DA OBRA DE CONCLUS\u00c3O DA CONSTRU\u00c7\u00c3O DA ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO \u2013 E.E.M, NA \u00c1REA RURAL DE ASSENTAMENTO LOGRADOURO, NO MUNIC\u00cdPIO DE CANIND\u00c9 - CE, devidamente especificado no ANEXO A \u2013 ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS (e seus anexos Memoriais Descritivos e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas), no projeto e quantificado no ANEXO B \u2013 PLANILHA DE QUANTIDADES E PRE\u00c7OS, todos integrantes do edital da RDC PRESENCIAL N\u00b0 20200008/SEDUC e que passam a integrar este Contrato independente de transcri\u00e7\u00e3o, em regime de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio, incluindo fornecimento de todo material necess\u00e1rio; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: Os prazos previstos na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata dos prazos da execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do contrato, ora aditado, ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 04 de abril de 2024 at\u00e9 01 de agosto de 2024, e o prazo de execu\u00e7\u00e3o prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 19 de setembro de 2023 at\u00e9 17 de dezembro de 2023, de acordo com o Despacho da COINF/SEDUC, datado de 10/11/2023, fls. 60/61 do NUP 22001.019444/2023-46; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 08 DE DEZEMBRO DE 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA ( MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, em substitui\u00e7\u00e3o, conforme Portaria n\u00ba 1271/2023) - CONTRATANTE, URANDIA AGUIAR RAMOS - CONTRATADA, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - INTERVENIENTE. TESTEMUNHAS: 1. CARLOS RODRIGO BARROS DE SOUSA, 2.GEORGE HENRIQUE BARROSO PONTE FILHO . Fortaleza 22 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba141/2020/PROCESSO N\u00ba22001.017159/2023-91 - IG:  1297632I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 141/2020; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o em substitui\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361 SSP/CE; III - ENDE-RE\u00c7O: Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: PREMIUM CAR RENTAL E TRANSPORTES LTDA, estabelecida na Rua Desembargador Praxedes, n\u00ba 815, Montese, CEP: 60.416-172, Fortaleza/Ce. inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.806.191/0001-05, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. LEILA MARIA AGUIAR DE MENESES, brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 2001002324619 SSPDC/CE, e do CPF n\u00ba 104.669.403-00, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 141/2020, publicado no D.O.E de 26/01/2021, de acordo com a justificativa exarada no Processo n\u00ba 22001.017159/2023-91; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza - CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ,regulamentado no artigo 57, \u00a71\u00b0, Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia, execu\u00e7\u00e3o e informar valor complementar ao contrato, ora aditado, que tem por objetivo o servi\u00e7o de transporte escolar dos alunos da rede p\u00fablica estadual de ensino do Munic\u00edpio de Ibaretama do Estado do Cear\u00e1, ITEM 1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: O valor complementar para custear as despesas com a continua\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados de que trata a Cl\u00e1usula Quinta do objeto do Contrato \u00e9 estimado em R$ 2.100.601,60 (dois milh\u00f5es, cem mil, seiscentos e um reais e sessenta centavos) uma vez que n\u00e3o possui saldo residual conforme Despacho - CECOF/COPEM datado em 14 de setembro de 2023, \u00e0s fls. 17 dos autos, de acordo com a IG N\u00ba , constante dos autos.; X - DA VIG\u00caNCIA: Os prazos previstos na Cl\u00e1usula Oitava, que trata da Vig\u00eancia Contratual, ficam prorrogados, sendo a sua vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a partir de 12 de dezembro de 2023 at\u00e9 11 de dezembro de 2024, e o prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 215 (duzentos e quinze) dias letivos, a partir de 12 de dezembro de 2023 at\u00e9 11 de dezembro de 2024 conforme Despacho - CECOF/COPEM datado em 14 de setembro de 2023, \u00e0s fls. 17 dos autos. ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 07 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o -Contratante, LEILA MARIA AGUIAR DE MENESES - Representante Legal - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. EDINALDO SOUZA DE PAULA , 2. DEBORAH AZEVEDO DE ARAUJO. Fortaleza 08 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba056/2022/NUP 22001.034835/2023-91 - IG: 1299081I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 056/2022; 22001.034835/2023-91 II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001 -25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA C&J CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI, estabelecida na AV I (Conjunto Jereissati I) n\u00ba57- Torre 2, sala 1102, Jereissati I, Maracana\u00fa/CE, CEP 61.900-410, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.152.659/0001-02, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pela Sra. CICERA DE PAIVA DO VALE, brasileira, solteira, empres\u00e1ria, com RG n\u00ba 2005010108370 SSP-CE e CPF n.\u00ba 026.378.383-96, residente na Rua Serra da Bocaina, n\u00ba21, Bairro Cagado, Maracana\u00fa-CE, CEP 61.910-480, com a interveni\u00eancia da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, doravante denominado SOP ou INTERVENIENTE, autarquia estadual, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representado por seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba144.324.043-53, CREA 10364-D, e domiciliado nesta Capital, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 056/2022, publicado no D.O.E de 17/03/2022, de acordo com o Nup 22001.034835/2023-91; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. 57, \u00a71\u00ba, VI, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato, ora aditado, que tem por objetivo a CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA QUADRA POLIESPORTIVA NA EEMTI CORN\u00c9LIO DI\u00d3GENES, EM JAGUARIBE - CE, devidamente especificado no ANEXO A \u2013 ESPECIFICA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, no projeto e quantificado no ANEXO B \u2013 PLANILHA DE QUANTITADES E PRE\u00c7OS, todos integrantes do edital da RDC PRESENCIAL N\u00b0 20210007/SEDUC e que passam a integrar este Contrato independente de transcri\u00e7\u00e3o, em regime de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio, incluindo fornecimento de todo material necess\u00e1rio; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: Os prazos previstos na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata dos prazos a serem executados do contrato, ora aditado, ter\u00e1 seu prazo de vig\u00eancia prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 13 de janeiro de 2024 at\u00e9 10 de julho de 2024, de acordo com o Despacho da COINF/SEDUC, datado de 10/11/2023, fls. 02/03 do NUP 22001.034835/2023-91.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 11 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, CICERA DE PAIVA DO VALE - Contratada, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - INTERVENIENTE . TESTEMUNHAS: 1.GEORGE HENRIQUE BARROSO PONTE FILHO, 2. CARLOS RODRIGO BARROS DE SOUSA . Fortaleza 03 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba380/2022/PROCESSO N\u00ba22001.017704/2023-49 - IG: 1298229I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 380/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secre-t\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA ANTONIO LEONARDO FERREIRA SANTOS \u2013 EPP, com sede na Av. Ant\u00f4nio Sales, n\u00ba 2772, Sala 06, Bairro: Dion\u00edsio Torres, Fortaleza/CE, CEP: 60.135-102, Fone: (85) 3088-8999, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 13.806.931/0001-23, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. ANTONIO LEONARDO FERREIRA SANTOS, (Brasileiro), portador da Carteira de Identidade n\u00ba 92025022999 - SSP/CE e do CPF n\u00ba 784.194.503-59, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 380/2022, publicado no D.O.E de 22.12.2022; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza - CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. art. 57, \u00a71\u00b0, III da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes e suas altera\u00e7\u00f5es, e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade pror-rogar prazo de vig\u00eancia ao contrato que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender aos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEI), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no GRUPO: 01 do Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA OITAVA, que trata da vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato ora aditado, fica prorrogado a sua vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a partir de 23 de dezembro de 2023 at\u00e9 22 de dezembro de 2024, conforme justificativa exarada no Despacho-COGEA/CEASE/SEDUC datado em 28/09/2023, \u00e0s fls. 40 dos autos. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO REAJUSTE Fica assegurado eventual direito de reajuste do valor contratual, conforme Cl\u00e1usula Quinta do Contrato. ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original; XII - DATA: 11 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, ANTONIO LEONARDO FERREIRA SANTOS - Representante Legal - Contratada . TESTEMUNHAS: 1. CAROLINE N\u00c1GELA DA SILVA ROOSVELT, 2. NATALIA OLIVEIRA SAMPAIO SOUSA. Fortaleza 12 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba399/2022/PROCESSO N\u00ba22001.016777/2023-13 - IG: 1298299I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 399/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA MEGGA DISTRIBUIDORA DE M\u00d3VEIS E UTENS\u00cdLIOS LTDA ME, estabelecida na Av. Francisco S\u00e1, n\u00ba 3190, Galp\u00e3o K, Bairro Carlito Pamplona, CEP: 60.310-052, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 40.256.020/0001-42, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. ESTER RODRIGUES DE OLIVEIRA GOMES, inscrita no CPF sob n\u00ba 628.713.153-53 e RG n\u00ba 96002326099 SSP/CE, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 399/2022, publicado no D.O.E de 23.12.2022; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza - CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regula-mentado no art. art. 57, \u00a71\u00b0, III da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes e suas altera\u00e7\u00f5es, e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios para atender aos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEI), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos nos itens 04 e 05 do Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA OITAVA, que trata da vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato ora aditado, fica prorrogado a sua vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a partir de 24 de dezembro de 2023 at\u00e9 23 de dezembro de 2024 e sua execu\u00e7\u00e3o por mais 11 (onze) meses, a partir de 25 de outubro de 2023 at\u00e9 24 de setembro de 2024, conforme justificativa exarada no Despacho-COGEA/CEASE/SEDUC datado em 09/11/2023, \u00e0s fls. 23-24 dos autos. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO REAJUSTE Fica assegurado eventual direito de reajuste do valor contratual, conforme Cl\u00e1usula Quinta do Contrato; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original.; XII - DATA: 11 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, ESTER RODRIGUES DE OLIVEIRA GOMES - Representante Legal - Contratada . TESTEMUNHAS: 1. CAROLINE N\u00c1GELA DA SILVA ROOSVELT, 2. NATALIA OLIVEIRA SAMPAIO SOUSA. Fortaleza 12 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7ON\u00b0336/2023 -NUP 22001.008153/2023-22Contr. N.\u00ba: 04832023SEDUC Contr. Cliente: 01512023 C\u00f3d. da Obra: 04832023SEDUC01 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP CNPJ: 10.922.543/0001-10 Endere\u00e7o: RUA FRANCISCO NOGUEIRA DA SILVA, 545 - BOA VISTA, FORTALEZA/CE 06/09/2023, Autorizamos a empresa KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA (01) ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO, TIPO I, COM 06 SALAS NO DISTRITO DE QUEIMADAS MUNIC\u00cdPIO DE HORIZONTE - CE, conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 360 (trezentos e sessenta) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 10.823.430,74 (dez milh\u00f5es e oitocentos e vinte e tr\u00eas mil e quatrocentos e trinta reais e setenta e quatro centavos). Fortaleza, 08 de Agosto de 2023 DATA DA ASSINATURA: 05 DE SETEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Contratante, MARIA CANILDES VIEIRA SALES - KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP, Eng\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza , 11 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7ON\u00b0343/2023 -NUP 22001.008120/2023-82Contr. N.\u00ba: 04912023SEDUC Contr. Cliente: 01502023 C\u00f3d. da Obra: 04912023SEDUCO1 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: ZONA NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ: 03.614.071/0001-72 Endere\u00e7o: RUA ANTONIA AGUIAR RAMOS, 1019 - NARCISO PESSOA, TIANGU\u00c1/CE Autorizamos a empresa ZONA NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA EEM TIPO I, NO MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA - CE, conforme projeto b\u00e1sico especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 360 (trezentos e sessenta) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 9.743.073,39 (nove milh\u00f5es e setecentos e quarenta e tr\u00eas mil e setenta e tr\u00eas reais e trinta e nove centavos). Fortaleza, 09 de Agosto de 2023 DATA DA ASSINATURA: 05 DE SETEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA -Contratante Eng\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO , URANDIA AGUIAR RAMOS -ZONA NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00b0356/2023 - NUP 22001.008105/2023-34Contr. N.\u00b0: 05122023SEDUC Contr. Cliente: 01662023 C\u00f3d. da Obra: 05122023SEDUC01 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: CONS\u00d3RCIO SAMFER - 3A CNPJ: 50.761.130/0001-15 Endere\u00e7o: Rua Osvaldo Cruz, 1 - Meireles, FORTALEZA/CE Autori-zamos a empresa CONS\u00d3RCIO SAMFER - 3A, a iniciar a obra/servi\u00e7o de RECONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO S\u00c3O JO\u00c3O DO PIAMARTA TIPO II, NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA CE, conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 360 (trezentos e sessenta) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 10.703.144,41 (dez milh\u00f5es e setecentos e tr\u00eas mil e cento e quarenta e quatro reais e quarenta e um centavos). Fortaleza, 10 de Agosto de 2023 DATA DA ASSINATURA: 05 SETEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Contratante, SAMUEL MELO GUILHERME - CONSORCIO SAMFER - 3A, Eng\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00b0435/2023 - NUP 22001.020578/2023-18Contr. N.\u00ba: 05372023SEDUC Contr. Cliente: 01872023 Secretaria das C\u00f3d. da Obra: 05372023SEDUC01 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA CNPJ: 06.230.710/0001-94 Endere\u00e7o: R: JO\u00c3O EPIFANIO, 650, null - CENTRO, MORADA NOVA/CE 03/10/2023, \u00e0s 07:29 e ros; (hor\u00e1rio local do Autorizamos a empresa CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - CEI, NO MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBARA CE, conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. CE, NO Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 210 (duzentos e dez) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 1.785.492,35 (hum milh\u00e3o e setecentos e oitenta e cinco mil e quatrocentos e noventa e dois reais e trinta e cinco centavos). Fortaleza, 27 de Setembro de 2023 DATA DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Contratante Eng FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO , ITALO MARCOS FACANHA MAIA - CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 02 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00b0438/2023 - NUP 22001.020579/2023-54C\u00f3d. da Obra: 05262023SEDUC Contr. N.\u00b0: 05262023SEDUC Contr. Cliente: 01732023 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA CNPJ: 06.230.710/0001-94 Endere\u00e7o: R: JO\u00c3O EPIFANIO, 650, null - CENTRO, MORADA NOVA/CE Autorizamos a empresa CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONS-TRU\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - CEI, NO MUNIC\u00cdPIO DE ITAI\u00c7ABA - CE, conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 210 (duzentos e dez) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 1.853.000,00 (hum milh\u00e3o e oitocentos e cinquenta e tr\u00eas mil de reais). Fortaleza, 28 de Setembro de 2023 DATA DA ASSINATURA: 29 DE SETEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Contratante Eng FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, ITALO MARCOS FACANHA MAIA -CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba7/2023 PROCESSO N\u00ba22001.010931/2023-43 - PRE-RESERVA : 1293498O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ALTANEIRA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.385.503/0001-71, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO DARIOMAR RODRIGUES SOARES, portador(a) do RG n\u00ba 20060291027 SSP-CE e CPF n\u00ba 170.745.808-13, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 7/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo acrescentar valor ao Termo de Compromisso n\u00ba7/2023, visando a revis\u00e3o a partir da divulga\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula inicial do censo escolar do ano em curso. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO ACR\u00c9SCIMO DE VALOR: Fica acrescido o valor do Termo de Compromisso em R$ 44.000,00 (quarenta e quatro mil reais), passando o seu valor de R$ 190.000,00 (cento e noventa mil reais), para R$ 234.000,00 (duzentos e trinta e quatro mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 08 DE NOVEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , FRANCISCO DARIOMAR RODRIGUES SOARES - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 02-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES.. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba61/2023 PROCESSO N\u00ba22001.008265/2023-83 - PRE-RESERVA : 1293847O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE FRECHEIRINHA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.598.592/0001-34, representado por seu/sua Prefeito(a), HELTON LUIS AGUIAR JUNIOR portador(a) do RG n\u00ba 178758089 SSP/CE e CPF n\u00ba 447972573-34, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 61/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo reduzir valor ao Termo de Compromisso n\u00ba61/2023, visando a revis\u00e3o a partir da divulga\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula inicial do censo escolar do ano em curso. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA REDU\u00c7\u00c3O DE VALOR: Fica reduzido o valor do Termo de Compromisso em R$ 14.000,00 (quatorze mil reais), passando o seu valor de R$452.000,00 (quatrocentos e cinquenta e dois mil reais), para R$ 438.000,00 (quatrocentos e trinta e oito mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 10 DE NOVEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , HELTON LUIS AGUIAR JUNIOR - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-MARCOS AURELIO SILVA COLARES , 02-AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza, 30 de novembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba064/2023 - NUP 22001.045029/2023-48 - IG: 1299424O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE GRANJA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.827.165/0001-80, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO ANIBAL OLIVEIRA DE ARRUDA CO\u00caLHO FILHO portador(a) do RG n\u00ba 1733901 SSP/CE e CPF n\u00ba 314.125.483-49, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 064/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 064/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 16 de dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, FRANCISCO ANIBAL OLIVEIRA DE ARRUDA CO\u00caLHO FILHO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. FRANCISCO BRUNO FREIRE , 2. ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba115/2023 PROCESSO N\u00ba22001.012697/2023-99 - PRE-RESERVA : 1295594O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MOMBA\u00c7A, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.736.390/0001-01, representado por seu/sua Prefeito(a), ORLANDO BENEVIDES CAVALCANTE FILHO, portador(a) do RG n\u00ba 2004010051051 e CPF n\u00ba 030.073.693-20, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 115/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo reduzir valor ao Termo de Compromisso n\u00ba115/2023, visando a revis\u00e3o a partir da divulga\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula inicial do censo escolar do ano em curso. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA REDU\u00c7\u00c3O DE VALOR: Fica reduzido o valor do Termo de Compromisso em R$ 12.000,00 (doze mil reais), passando o seu valor de R$ 1.070.000,00 (um milh\u00e3o e setenta mil reais), para R$ 1.058.000,00 (um milh\u00e3o e cinquenta e oito mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CL\u00c1U-SULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 23 DE NOVEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , ORLANDO BENEVIDES CAVALCANTE FILHO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-ANTONIO CLECIO SOUSA LIMA , 02-AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza, 05 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba164/2023 PROCESSO N\u00ba22001.006752/2023-10 - PRE-RESERVA : 1296058O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.623.051/0001-19, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO CIPRIANO DE ALMEIDA, portador(a) do RG n\u00ba 20191901150 e CPF n\u00ba 320.501.603-30, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 164/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo reduzir valor ao Termo de Compromisso n\u00ba164/2023, visando a revis\u00e3o a partir da divulga\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula inicial do censo escolar do ano em curso. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA REDU\u00c7\u00c3O DE VALOR: Fica reduzido o valor do Termo de Compromisso em R$ 18.000,00 (dezoito mil reais), passando o seu valor de R$ 292.000,00 (duzentos e noventa e dois mil reais), para R$ 274.000,00 (duzentos e setenta e quatro mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CL\u00c1U-SULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 27 DE NOVEMBRO DE 2023.ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , FRANCISCO CIPRIANO DE ALMEIDA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. ILNEY-VISON DA SILVA LUZ , 2. ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO.. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 06 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba165/2023 - NUP 22001.045488/2023-21 - IG: 1299868O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR POMPEU, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.891.666/0001-26, representado por seu/sua Prefeito(a) em exerc\u00edcio, GALBA CARVALHO CARNEIRO, portador(a) do RG n\u00ba 2000002428491 e CPF n\u00ba 302.102.833-00, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 165/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 29 de abril de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 29 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, GALBA CARVALHO CARNEIRO - Prefeito(a) Municipal, em exerc\u00edcio TESTEMUNHAS: 1. ILNEYVISON DA SILVA LUZ, 2. EDINALDO SOUZA DE PAULA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba167/2023 - IG: 1297470N\u00ba167/2023 -PROCESSO N\u00ba22001.036051/2023-05O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, a Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.598.634/0001-37, representado por sua Prefeita Municipal em exerc\u00edcio, MARIA SOCORRO BRASILEIRO MAGALH\u00c3ES, portadora do CPF/MF N\u00ba 163.404.423- 15, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 167/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo reduzir valor ao Termo de Compromisso n\u00ba167/2023, visando readequar o Plano de Trabalho, atrav\u00e9s do remanejamento de valores entre as a\u00e7\u00f5es j\u00e1 existentes, conforme a necessidade atual do munic\u00edpio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA REDU\u00c7\u00c3O DE VALOR Fica reduzido o valor do Termo de Compromisso em R$ 22.000,00 (vinte e dois mil reais), passando o seu valor de R$ 3.682.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e oitenta e dois mil reais), para R$ 3.660.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e sessenta mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DO PLANO DE TRABALHO Fica readequado o Plano de Trabalho, atrav\u00e9s do remanejamento de valores entre as a\u00e7\u00f5es j\u00e1 existentes, passando a integrar o Termo de Compromisso n\u00ba 167/2023 novo Plano de Trabalho, conforme anexo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 05 de dezembro de 2023. .MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o em substitui\u00e7\u00e3o , MARIA SOCORRO BRASILEIRO MAGALH\u00c3ES - Prefeita Municipal em exerc\u00edcio. TESTEMUNHAS: 1.GEMA GALGANE FRAN\u00c7A BUENO AIRES , 2. ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO068/2023 PROCESSO N\u00ba22001.041186/2023-84 - PRE- RESERVA : 1299735O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE GUARACIABA DO NORTE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.569.205/0001-31, representado por seu/sua Prefeito(a), ANT\u00d4NIO ADAIL MACHADO CASTRO portador(a) do RG n\u00ba 63893783/SSP-Ce e CPF n\u00ba 213.524.883-53, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 068/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 068/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 26 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , ANT\u00d4NIO ADAIL MACHADO CASTRO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA , 02-AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba074/2023 -NUP 22001.045421/2023-97 - IG: 1299726O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE IBICUITINGA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 12.461.646/0001-55, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO JOS\u00c9 MAGALH\u00c3ES CARNEIRO, portador(a) do RG n\u00ba 8912003004990 e CPF n\u00ba 403.603.933-49, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 074/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 074/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 29 de abril de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. DATA DA ASSINATURA: 22 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA -Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, FRANCISCO JOS\u00c9 MAGALH\u00c3ES CARNEIRO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA, 2. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO125/2023 PROCESSO N\u00ba22001.036457/2023-80 - PRE- RESERVA : 1299737O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE OCARA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 12.459.616/0001-04, representado por seu/sua Prefeito(a), AM\u00c1LIA LOPES DE SOUSA portador(a) do RG n\u00ba 93025017896 e CPF n\u00ba 192086773-20, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 125/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 125/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORRO-GA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 22 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , AM\u00c1LIA LOPES DE SOUSA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 02-MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba158/2023, NUP 22001.041242/2023-81 PR\u00c9 RESERVA 1299870O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SANTA QUIT\u00c9RIA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.725.138/0001-05, representado por seu/sua Prefeito(a), LIGIA MARIA BENEVENUTO DE SOUSA PROTASIO portador(a) do RG n\u00ba 2006009127259 e CPF n\u00ba 036.134.773-19, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 158/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. FORTALEZA, 29 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o LIGIA MARIA BENEVENUTO DE SOUSA PROTASIO - PREFEITO MUNICIPAL(a) Testemunhas: 1. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA 2. ILNEYVISON DA SILVA LUZ. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba160/2023 PROCESSO NUP 22001.037797/2023-28 PR\u00c9 RESERVA 1299717O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO CARIRI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.597.347/0001-02, representado por seu/sua Prefeito(a), SAMUEL CIDADE WERTON, portador(a) do RG n\u00ba 1829993581 e CPF n\u00ba 912.853.723-87, residente na Avenida Patativa Do Assar\u00e9, N\u00ba 246, Centro, Santana Do Cariri-Ce \u2013 63190000, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 160/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 160/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 182 (cento e oitenta e dois) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 30 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. DATA ASSINATURA: 27/12/2023. Eliana Nunes Estrela - Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, SAMUEL CIDADE WERTON - Prefeito(a) Municipal. Testemunhas: 1. A\u00c9CIO DE OLIVEIRA MAIA 2.MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba181/2023, NUP 22001.037797/2023-28 PR\u00c9 RESERVA 1299746O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE URUOCA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.667.926/0001-84, representado por seu/sua Prefeito(a), JAN KENNEDY PAIVA AQUINO portador(a) do RG n\u00ba 2007042011-9 \u2013 SSPDSCE e CPF n\u00ba 041.559.273-90, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 181/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 181/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 30 de dezembro de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. DATA ASSINATURA: 22/12/2023. Eliana Nunes Estrela - Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, JAN KENNEDY PAIVA AQUINO - Prefeito(a) Municipal. Testemunhas: 1. A\u00c9CIO DE OLIVEIRA MAIA 2.MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAN\u00ba038/2023 - NUP: 22001.004836/2023-19O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PACOTI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.910.755/0001-72, representado por seu Prefeito, MARCOS VENICIOS NORJOSA GONZAGA, portador do CPF/MF N\u00ba 613.349.793-91, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 8.666/93, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. : O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLI-CO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 (zero) a 5 (cinco) anos e 11 meses. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie; 4.2. O valor global do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica est\u00e1 devidamente especificado no Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coope-ra\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) Acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o;c) Garantir a aquisi\u00e7\u00e3o dos bens materiais para atendimento do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, conforme apresentado no Plano de Trabalho; d) Constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil: - Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); e) Responsabilizar-se pela guarda, conserva\u00e7\u00e3o, controle e distribui\u00e7\u00e3o dos bens materiais que forem adquiridos; f) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; g) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Ofertar o Terreno Apto para Implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI; c) Disponibilizar Infraestrutura de acesso para a execu\u00e7\u00e3o do objeto; d) Responsabilizar-se pela Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental; e) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabo-ra\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; f) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, noti-fica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, os parceiros assinam o presente termo na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. DATA DA ASSINATURA: 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, MARCOS VENICIOS NORJOSA GONZAGA - Prefeito Municipal. TESTEMUNHAS: 1. PEDRO FELIPE RABELO TEMOTEO, 2. APARECIDA REJANE PONTE LINHARES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAN\u00ba041/2023 - PROCESSO N\u00ba22001.004843/2023-11O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE AMONTADA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 06.582.449/0001-91, representado por seu/sua Prefeito(a), FLAVIO CESAR BRUNO TEIXEIRA FILHO, portador(a) do RG n\u00ba 2005009229290 SSPDS CE e CPF n\u00ba 031.355.033-64, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 8.666/93, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1U-SULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 (zero) a 5 (cinco) anos e 11 meses. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie; 4.2. O valor global do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica est\u00e1 devidamente especificado no Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) Acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o;c) Garantir a aquisi\u00e7\u00e3o dos bens materiais para atendimento do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, conforme apresentado no Plano de Trabalho; d) Constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil: - Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); e) Responsabilizar-se pela guarda, conserva\u00e7\u00e3o, controle e distribui\u00e7\u00e3o dos bens materiais que forem adquiridos; f) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; g) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Ofertar o Terreno Apto para Implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI; c) Disponibilizar Infraestrutura de acesso para a execu\u00e7\u00e3o do objeto; d) Responsabilizar-se pela Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental; e) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; f) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, os parceiros assinam o presente termo na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. DATA DA ASSINATURA: 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, FLAVIO CESAR BRUNO TEIXEIRA FILHO - Prefeito Municipal. TESTEMUNHAS: 1. PEDRO FELIPE RABELO TEMOTEO, 2. APARECIDA REJANE PONTE LINHARES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAN\u00ba049/2023 - PROCESSO N\u00ba22001.004841/2023-13O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE APUIAR\u00c9S, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.438.468/0001-01, representado por seu/sua Prefeito(a), IRIS MARIA CRUZ DE LIMA, portador(a) do RG n\u00ba 2000098022327 SSP CE, e CPF n\u00ba 004.809.863-98, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 8.666/93, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da imple-menta\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 (zero) a 5 (cinco) anos e 11 meses. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie; 4.2. O valor global do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica est\u00e1 devidamente especificado no Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) Acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; c) Garantir a aquisi\u00e7\u00e3o dos bens materiais para atendimento do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, conforme apresentado no Plano de Trabalho; d) Constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil: - Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); e) Responsabilizar-se pela guarda, conserva\u00e7\u00e3o, controle e distribui\u00e7\u00e3o dos bens materiais que forem adquiridos; f) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; g) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Ofertar o Terreno Apto para Implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI; c) Disponibilizar Infraestrutura de acesso para a execu\u00e7\u00e3o do objeto; d) Responsabilizar-se pela Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental; e) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; f) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, os parceiros assinam o presente termo na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. DATA DA ASSINATURA: 12 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, IRIS MARIA CRUZ DE LIMA- Prefeito Municipal. TESTEMUNHAS: 1. PEDRO FELIPE RABELO TEMOTEO, 2. APARECIDA REJANE PONTE LINHARES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAN\u00ba053/2023 -PROCESSO N\u00ba22001.004672/2023-11O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE UMARI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.520.372/0001-98, representado por seu/sua Prefeito(a), ALEX SANDRO RUFINO FERREIRA, portador(a) do RG n\u00ba 2015100495-6 SSPDS CE e CPF n\u00ba 785.061.823-87, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 8.666/93, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da imple-menta\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 (zero) a 5 (cinco) anos e 11 meses. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie; 4.2. O valor global do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica est\u00e1 devidamente especificado no Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) Acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o;c) Garantir a aquisi\u00e7\u00e3o dos bens materiais para atendimento do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, conforme apresentado no Plano de Trabalho; d) Constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil: - Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); e) Responsabilizar-se pela guarda, conserva\u00e7\u00e3o, controle e distribui\u00e7\u00e3o dos bens materiais que forem adquiridos; f) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; g) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Ofertar o Terreno Apto para Implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI; c) Disponibilizar Infraestrutura de acesso para a execu\u00e7\u00e3o do objeto; d) Responsabilizar-se pela Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental; e) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; f) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, os parceiros assinam o presente termo na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. DATA DA ASSINATURA: 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ALEX SANDRO RUFINO FERREIRA - Prefeito Municipal. TESTEMUNHAS: 1. PEDRO FELIPE RABELO TEMOTEO, 2. APARECIDA REJANE PONTE LINHARES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERALPROC. N\u00ba07095343/2023TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL DO CONTRATO N\u00ba 08/2022, MODALIDADE CARTA CONVITE N\u00ba 02/2022 PUBLICADO NO DOE N\u00ba 096 EM 06/05/2022. O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/E. E. F. M. ELI\u00c9ZER DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES, situada na Rua 145, s/n, Bairro Conjunto Nova Metr\u00f3pole, no Munic\u00edpio de Caucaia, CEP 61658-300, inscrita no CNPJ: 07.954.514/0123-01 \u2013 CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu diretor, Sr. Marcos Ant\u00f4nio Teixeira Muniz, portador do CPF n\u00ba 955.317.693-34 e RG n\u00ba 342197799 SSP CE, residente e domiciliado na Rua S\u00e3o Jo\u00e3o, N\u00ba 99, Munic\u00edpio de Caucaia, CEP 61600-460, e a empresa ALPHA SERVI\u00c7OS DA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 29.690.993/0001-52, situada na Av. Godofredo Maciel, n\u00ba 2290 \u2013 Sala 16, Bairro Maraponga, Munic\u00edpio Fortaleza/Ce, CEP: 60.710-684 doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. Rogemberg Silva da Costa, portador do CPF n\u00ba 669.121.993-72 e RG N\u00ba 96019005827 SSP CE, conforme a seguir estipulado: Considerando que a CONTRATADA foi notificada atrav\u00e9s da CONTRATANTE, pelo descumprimento do contrato n\u00ba 08/2022, modalidade carta convite n\u00ba 02/2022, n\u00e3o se obtendo da CONTRATADA qualquer fundamenta\u00e7\u00e3o ou defesa plaus\u00edvel, e ainda, que foi respeitado o direito de defesa, dentro do prazo estabelecido na Lei, o diretor da Escola, Marcos Ant\u00f4nio Teixeira Muniz, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve rescindir o contrato em ep\u00edgrafe de acordo com os termos do art. 79, inciso I, em c/c com o art. 78, inciso I, Lei N\u00ba 8666/93 e ainda mediante as cl\u00e1u-sulas a seguir pactuadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 Fica rescindido, a partir desta data, o Contrato n\u00ba 08/2022, firmado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/Coordenadoria Regional da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CREDE 01/E. E. F. M. ELI\u00c9ZER DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES e a empresa ALPHA SERVI\u00c7OS DA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL EIRELI. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 A presente rescis\u00e3o se d\u00e1 por ato unilateral, nos termos do art. 79, inciso I, da Lei 8666/93, tendo em vista a infra\u00e7\u00e3o ao disposto no art. 78, inciso I, do referido diploma legal, conforme estabelece a Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, do contrato n\u00ba 08/2022 que prev\u00ea a rescis\u00e3o pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial deste contrato. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 A contratada n\u00e3o far\u00e1 jus ao recebimento de nenhum cr\u00e9dito, uma vez que a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os contratados, junto \u00e0 citada, n\u00e3o foi concretizada. A CONTRATANTE firma o presente TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL em duas vias de igual teor e forma, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Caucaia/CE, 11 de outubro de 2023. Marcos Ant\u00f4nio Teixeira Muniz - CONTRATANTE e TESTEMUNHAS: 01 - Maria C\u00e9lia Abreu Sales, 02 - Maria J\u00falia Ferreira do Amaral SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba416/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANA MASCARENHAS DE OLIVEIRA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Supervisora de N\u00facleo DAS - 1, matr\u00edcula n\u00ba 103967.1.9, lotada no N\u00facleo de Atendimento e Monitoramento em Russas \u2013 NUAT RUSSAS, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza - Ce, no dia 01 de dezembro do corrente ano, a fim de participar do Encontro de Gestores da Coordenadoria de Atendimento e Execu\u00e7\u00e3o - COATE, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$53,97 (cinquenta e tr\u00eas reais e noventa e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba417/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora FRANCISCA MARIA NOBREGA PINHEIRO, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Supervisora de N\u00facleo DAS - 1, matr\u00edcula n\u00ba 106691.1.1, lotada no N\u00facleo de Atendimento em Tau\u00e1 \u2013 NUAT TAU\u00c1, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza - Ce, no per\u00edodo de 30 de novembro a 01 de dezembro do corrente ano, a fim de participar do Encontro de Gestores da Coordenadoria de Atendimento e Execu\u00e7\u00e3o - COATE, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$161,91 (cento e sessenta e um reais e noventa e um centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba418/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANTONIO EUGENIO DE MORAIS LIMA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula DNS - 3, matr\u00edcula n\u00ba 103580.1.9, lotado na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Iguatu \u2013 CEXAT IGUATU, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Forta-leza - Ce, no per\u00edodo de 30 de novembro a 01 de dezembro do corrente ano, a fim de participar do Encontro de Gestores da Coordenadoria de Atendimento e Execu\u00e7\u00e3o - COATE, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$161,91 (cento e sessenta e um reais e noventa e um centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba419/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor RENATO JOS\u00c9 LIMA BEZERRA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4.E, matr\u00edcula n\u00ba 107506.1.X, lotado no Posto Fiscal em Aracati, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza - Ce, no per\u00edodo de 06 a 07 de dezembro do corrente ano, a fim de participar do curso CAF-T na pr\u00e1tica, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$128,79 (cento e vinte e oito reais e setenta e nove centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba420/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANDR\u00c9 DA MOTA CASTELO, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo DAS - 1, matr\u00edcula n\u00ba 497586.18, lotado no N\u00facleo de Auditoria Fiscal de Sobral \u2013 NUAFI SOBRAL, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza - Ce, no per\u00edodo de 07 a 08 de dezembro do corrente ano, a fim de participar de reuni\u00e3o na Coordenadoria de Monitoramento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o - COMFI, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$161,91 (cento e sessenta e um reais e noventa e um centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba421/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora FRANCISCA IRIS DOS REIS, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Supervisora de N\u00facleo DAS - 1, matr\u00edcula n\u00ba 101434.1.1, lotada no N\u00facleo de Atendimento em Aracati \u2013 NUAT ARACATI, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza - Ce, no dia 01 de dezembro do corrente ano, a fim de participar do Encontro de Gestores da Coordenadoria de Atendimento e Execu\u00e7\u00e3o - COATE, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$53,97 (cinquenta e tr\u00eas reais e noventa e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba422/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOS\u00c9 FRANCISCO DO CARMO DIAS, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Administrador de Posto Fiscal DAS3, matr\u00edcula n\u00ba 102903.1.7, lotado no Posto Fiscal em Aracati, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza - Ce, no per\u00edodo de 06 a 07 de dezembro do corrente ano, a fim de participar da Oficina Pr\u00e1tica do CAF-T, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$136,14 (cento e trinta e seis reais e quatorze centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 04 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba423/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANA KETILLA DO AMARAL CAVALCANTE LOPES, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Estadual 1.A, matr\u00edcula n\u00ba 300018.8.5, lotada no Posto Fiscal em Aracati, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza - Ce, no dia 07 de dezembro do corrente ano, a fim de participar da Oficina Pr\u00e1tica do CAF-T, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$45,38 (quarenta e cinco reais e trinta e oito centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 04 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba424/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor VICTOR GABRIEL CARVALHO SANTOS SOUZA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Estadual 1.A, matr\u00edcula n\u00ba 300019.2.3, lotado no Posto Fiscal em Aracati, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza - Ce, no dia 08 de dezembro do corrente ano, a fim de participar da Oficina Pr\u00e1tica do CAF-T, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$45,38 (quarenta e cinco reais e trinta e oito centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 04 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba425/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor EDISIO DE SOUSA LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4.E, matr\u00edcula n\u00ba 107425.1.X, lotado no N\u00facleo de Atendimento no Crato \u2013 NUAT CRATO, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Campos Sales - Ce, no dia 07 de dezembro do corrente ano, a fim de realizar Dilig\u00eancia de Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa Mortis e Doa\u00e7\u00e3o - ITCD, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$30,66 (trinta reais e sessenta e seis centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 04 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba497/2023.ALTERA A PORTARIA N\u00ba131, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2001 \u2013 C\u00d3DIGO DE \u00c9TICA E DISCIPLINA DO SERVIDOR FAZEND\u00c1RIO ESTADUAL, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO a necessidade de atualiza\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 131, de 7 de novembro de 2001 \u2013 C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina do Servidor Fazend\u00e1rio Estadual, em conson\u00e2ncia com a Lei Federal n\u00ba 12.813/2013 e Decreto Federal n\u00ba 10.889/2021, RESOLVE:Art. 1\u00ba O artigo 43 da Portaria n\u00ba 131, de 7 de novembro de 2001 \u2013 C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina do Servidor Fazend\u00e1rio Estadual, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cArt. 43. N\u00e3o se encontra na veda\u00e7\u00e3o do inciso IX do artigo 42 o recebimento de brindes, entendido como aquilo que n\u00e3o contenha valor comercial, seja distribu\u00eddo por entidades de qualquer natureza, a t\u00edtulo de cortesia, propaganda, divulga\u00e7\u00e3o habitual, por ocasi\u00e3o de eventos especiais ou datas comemorativas e n\u00e3o ultrapassem o valor total equivalente a 1% (um por cento) do teto remunerat\u00f3rio aplic\u00e1vel aos servidores integrantes da Administra\u00e7\u00e3o Fazend\u00e1ria.Par\u00e1grafo \u00fanico. Se o valor do brinde ultrapassar o limite permitido, ser\u00e1 tratado como presente, devendo ser recusado ou entregue ao setor de patrim\u00f4nio do \u00d3rg\u00e3o, o qual adotar\u00e1 as provid\u00eancias cab\u00edveis quanto \u00e0 sua destina\u00e7\u00e3o.\u201d (N.R)Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO 014/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 40, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019; e considerando que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM IGUATU, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital (s) n\u00ba (s) 0015/2023, 0042/2023, 0043/2023, 0047/2023, 0048/2023 E 0049/2023 (publicados no D.O.E. de 28/09/2023, 14/08/2023, 24/08/2023, 12/09/2023, 15/09/2023 e 28/09/2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00baCGFRAZ\u00c3O SOCIAL0106.426129-8BEZERRA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA0206.426162-0OTAVIO NASCIMENTO & CIA LTDA0306.455185-7\u2019GERALDO GON\u00c7ALVES BEZERRA0406.498056-1J UBIRATAN PAULINO BONFIM0506.616959-3R MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA0606.630539-0NORDESTE DISTRIBUIDORA COMERCIO LTDA EPP0707.138471-5A12 PUBLICIDADE E SERVI\u00c7OS LTDA - ME0807.139095-2M.A.M FREITAS E CIA LTDA0907.135500-6VENANCIO EMPREENDIMENTOS E URBANISMOC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA em Iguatu, 28 de dezembro de 2023.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba019/2023A SUPERVISORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS \u2013 CEXAT/NUAT RUSSAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no art. 40 da IN n\u00ba 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS \u2013 NUAT RUSSAS, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 0019/2023 (publicado no D.O.E. de. 12 de Setembro de 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de merca-dorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Russas, 28 de dezembro de 2023.Ana Mascarenhas de OliveiraSUPERVISORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba019/2023, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(s) 0019/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.679.463-3 A. E. G. DE CASTRO ME0206.205.884-3 PJL INDUSTRIA E COMERCIO LTDA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba020/2023A SUPERVISORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS \u2013 CEXAT/NUAT RUSSAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no art. 40 da IN n\u00ba 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS \u2013 NUAT RUSSAS, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 020/2023 (publicado no D.O.E. de. 31 de Outubro de 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Russas, 28 de dezembro de 2023.Ana Mascarenhas de OliveiraSUPERVISORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba020/2023, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS QUE TRATA(M) O(S)  EDITAL(AIS) N\u00ba(s) 0020/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.783.201-6 J. A. DE AZEVEDO NETO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba021/2023A SUPERVISORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS \u2013 CEXAT/NUAT RUSSAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no art. 40 da IN n\u00ba 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS \u2013 NUAT RUSSAS, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 021/2023 (publicado no D.O.E. de. 31 de Outubro de 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Russas, 28 de dezembro de 2023.Ana Mascarenhas de OliveiraSUPERVISORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba021/2023, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(s) 0021/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.021.861-7 FRANCISCA S DE S SANTOS LTDA - ME0206.969.532-6 M B P LIMA EPP0306.547.753-7 M.B.P. LIMA - EPP"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba040/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSI-DERANDO o disposto art.40,da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA EM AGUA FRIA, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 427,429,431,433,434,435,436,/2023 (publicado no D.O.E. de 30 DE NOVEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de merca-dorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Agua Fria, 21 de dezembro de 2023.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO  N\u00ba040/2023, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(s) 427,429,431,433,434,435,436,/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.275.001-1BALU DOCES LTDA0207.102.503-0A P LOPES RIBEIRO ME0307.123.290-731.024.403 MARCELO CARNEIRO DE ALENCAR0406.449.956-1A & I COMERCIO DE CHOCOLATES E ACAI LTDA ME0507.020.256-7A K M GALVAO - ME0606.175.947-3ANTONIO DA SILVEIRA MACHADO SOUZA - ME0706.232.354-7ANTONIO RIBEIRO DE MORAES COSTA0806.166.996-2B e R COMERCIO DE ALIMENTOS E BEBIDAS LTDA0906.756.458-5BAR RITMO URBANO LTDA1106.452.813-8BMS RESTAURANTE LTDA1206.262.347-8BOM GALETO RESTAURANTE LTDA - ME1306.424.337-0C BARROS RESTAURANTE LTDA1407.045.880-4CATARINA ALMEIDA MARQUES1506.204.815-5CHURRASCARIA PICANHA DO PAULO LTDA1606.591.893-2CILENE VALDIVINO DE SOUZA CASTRO - ME1706.374.269-1CRISTIANE LEITE PAJEU ME1806.384.888-0D S DE OLIVEIRA PIZZARIA1906.752.697-7DAVID VIDAL MAGALHAES2007.023.563-5DON PEROLI PIZZARIA LTDA - MEN\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL2107.090.044-2DONA MARIETA GOURMET LTDA2206.299.959-1EDSON PEREIRA DE SOUSA JUNIOR2306.489.392-8ELIANA LIMA MACEDO ME2406.537.907-1EMPORIO GRILL CHOPPERIA E SEL-SERVICE LTDA ME2507.053.612-0EXPRESS COMBOS LTDA2606.494.722-0FRANCISCO CLEITON FERREIRA DE MORAIS2706.663.399-0GILDEONIO H. DE LIMA LTDA2807.093.085-6RESTAURANTE KOZINO FOOD FRESH LTDA2906.340.368-4IL CAPO FORNECIMENTO DE ALIMENTOS E SERVICOS LTDA3006.748.576-6J. P. COMPLEXO GASTRONOMICO LTDA3106.136.253-0JE LANCHONETE LTDA - ME3206.657.288-6L R HOLANDA ALIMENTOS LTDA3307.090.621-1LANCHONETE SANDUICHE MANIA LTDA - ME3406.293.276-4M & V COMERCIO DE DOCES E SALGADOS LTDA3506.591.828-2MARIA DO SOCORRO MATOS MOTA SAMPAIO3606.612.842-0MARIA PITANGA ACAITERIA LTDA - ME3706.333.889-0NOSTRA GULA RESTAURANTE LTDA ME3806.633.616-3ORLANDO PEREIRA FERREIRA JUNIOR3906.499.909-2PARKFOR ESTACIONAMENTOS SOLUCOES E SERVICOS LTDA4006.687.951-5PAULO ROBERTO FERREIRA DE ASSIS - ME4106.121.213-0PIZZA STORE COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA4206.422.047-8PIZZARIA DORO LTDA ME4306.793.644-0PIZZAS RESTAURANTE LTDA - ME4406.684.257-3R BENEVIDES COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA4506.658.341-1RAFAEL BANDEIRA DE OLIVEIRA - UNIPESSOAL LTDA4606.230.506-9RAUL DA CRUZ CASTRO4706.769.229-0RESTAURANTE BAMBOO FORTALEZA LTDA4806.128.895-0RMK COMERCIO DE COMIDAS SAUDAVEIS LTDA4906.329.251-3ROCK STREET PIZZARIA LTDA - ME5007.020.132-3RP CHOCOLATES LTDA - EPP5106.189.535-0SALVELINA DA S. BARROS5206.472.065-9SENHORA MASSAS E PETISCOS LTDA5306.653.024-5SILVAN MARTINS BARRETO5406.555.661-5SOLANGE NASCIMENTO DE FREITAS ME5506.637.192-9T. BURGERS HOUSE INDUSTRIA E COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA5606.678.892-7TEMAKERIA FORTALEZA RESTAURANTES LTDA5706.573.232-4VANDERLENE MARIA SILVA ME5806.696.030-4VILLA ROMA PIZZA BAR LTDA5907.156.558-2RAIA DROGASIL S/A6007.117.220-3L. O. DE SOUZA LTDA - ME6106.331.074-0FLAVIA HILUY HABIBE LTDA - EPP6206.611.332-6LEMOS IMPORTA\u00c7\u00c3O EXPORTA\u00c7\u00c3O E COMERCIO LTDA ME"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba041/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSI-DERANDO o disposto art.40,da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA EM AGUA FRIA, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 437,438,439,440,442,444/2023 (publicado no D.O.E. de 06 DE DEZEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Agua Fria, 21 de dezembro de 2023.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE AUDITORIAANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO  N\u00ba041/2023, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(S)437,438,439,440,442,444/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.069.106-1NEW YORK HOTELARIA ADMINISTRADORA LTDA0206.688.327-0N C A LIMA COMERCIO VAREJISTA DE ARTIGOS DE OPTICA LTDA0307.060.337-5M P RESTAURANTE E BEBIDAS LTDA - ME0406.241.665-0GERALDO M R DE VASCONCELOS DIST. DE AGUAS MINERAIS LTDA0507.006.087-8FORMULA SPORT EIRELI - ME0606.640.369-3A E PINHEIRO LEITAO - ME0706.967.153-2ALANO REIS BRAZ MICROEMPRESA0806.405.705-4ANA CARULINA MAIA DE OLIVEIRA 631189203000906.434.958-6DTC COMERCIO LTDA ME1006.621.682-6FMLA MUTAMBEIRA RECICLA COMERCIO ATACADISTA LTDA1106.582.983-2FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA 040448203171206.213.663-1FRANCISCO VALDEMIR PIRES DA SILVA1306.971.111-9INFORTEC INFORMATICA & TECNOLOGIA LTDA1406.387.253-6J G DIAS VASCONCELOS FILHO1506.730.469-9J.N.PEREIRA ACESSORIOS-ME1606.394.332-8JOSE ANDRE DE MOURA ALVES ME1706.574.816-6JOSE AURY DE OLIVEIRA SILVA-ME1806.677.137-4JOSE EUCINETO ARAUJO RAULINO ME1906.580.175-0JOSE FERREIRA FILHO INSTALACOES ELETRICAS ME2006.357.704-6L. M. M. DA COSTA E SILVA - MICROEMPRESA2106.645.403-4LEAO SHOP - COMERCIO DE ARTIGOS ESPORTIVOS LTDA2206.731.711-1LIDIANE DE SOUZA VIEIRA ME2306.424.501-2M O V TAVARES MAGAZINE LTDA ME2406.392.427-7MARIA PETRONILIO DE SOUZA ME2506.587.904-0MAURICIO ALVES DE OLIVEIRA ME2606.569.437-6POLYFIO INDUSTRIA DE CONFECC\u00f5ES LTDA2706.556.117-1RAIMUNDO I DE SOUZA ME2806.702.256-1RAIMUNDO IVAN BEZERRA DA SILVA MS2906.213.263-6SDG COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE MATERIAL E EQUIPAMENTOS ELETRICOS3006.641.795-3SOLWATTS COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTA - ME3106.462.673-3THIAGO ROCHA NETO3206.352.377-9VALERIANO MOURAO MORORO EPP"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba042/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSI-DERANDO o disposto art.40,da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA EM AGUA FRIA, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 445,446,447,449,450,/2023 (publicado no D.O.E. de 06 DE DEZEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Agua Fria, 26 de dezembro de 2023.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO  N\u00ba042/2023, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(S)445,446,447,449,450,/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.137.633-7MOURA PINHEIRO COMERCIO DE MATERIAL DE CONSTRUCAO LTDA0206.450.353-4A S INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES LTDA ME0306.482.543-4C V A BEZERRA DE ALMEIDA FARM\u00c1CIA0406.281.533-4CONFEITARIA SEDUCAO LTDA0506.350.778-1CRISTIANO VENTURA RABELO ME0606.451.602-4DENTAL IMPLANT RESEARCH INSTITUTE LTDA ME0706.551.430-0ESPACO GOURMET LTDA0806.025.985-0FRANCISCA FATIMA COSTA DE CASTRO-MICROEMPRESA0906.543.813-2GIOVANNI ALVES SOARES JUNIOR_- ME1006.451.766-7HR COMERCIO DE COLCHOES LTDA ME1106.366.025-3I M DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE REVISTAS LTDA MICROEMPRESA1206.550.179-9ITALO BARREIRA AGUIAR PAIVA - EPP1306.293.523-2J ATALICIANO MODESTO GARCIA ME1406.564.110-8J&R COMERCIO DE SUPLEMENTOS NUTRICIONAIS LTDA1506.526.649-8JOISA DE SA CAVALCANTE RAMALHO ME1606.677.886-7LASER QUALITY COMERCIO E SERVICO LTDA1706.691.848-0M F FERREIRA LIMA ME1806.429.758-6M N LIMA1906.451.682-2M. J. EQUIPAMENTOS DE INFORMATICA LTDA ME2006.709.464-3MANOS FRANGO EXPRESSO LTDA2106.352.147-4MARIA DO SOCORRO SANTOS ALCANTARA2206.705.476-5NICANDRO LOIOLA DIAS2306.629.414-2PV COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA ME2406.392.958-9QUADRINOX-COMERCIO E SERVICO EM MAQUINAS LTDA2506.269.469-3RAIMUNDO FIRMINO MOURA MICROEMPRESA2606.415.397-5RENATA DE SOUZA CARVALHO MOREIRA ME2706.410.365-0TANIA MARIA ALBUQUERQUE ARRUDA ME2806.471.814-0TC ACRILICOS NORDESTE LTDA EPP2906.562.063-1TEREZA ERIKA SOUZA DA SILVA ME3007.060.252-2A IVONETE BEZERRA DE SOUZA LTDA - ME3107.124.823-4ABELHA RAINHA LTDA - ME3207.054.366-6AGUA DE COR COMERCIO E CONFECCAO DE VESTUARIO LTDA3307.124.045-4AL COMERCIO e ACESSORIA LTDA - EPP3407.102.402-6ARENA ARIGOOLL LTDA - ME3506.330.313-2ART BIA MODA LTDA3607.060.735-4BRASIL FORTE COMERCIO E SERVICOS LTDA3707.052.572-2CONQUISTA SOLUCOES E SERVICOS LTDA - ME3807.113.582-0D H AUTO PECAS NOVOS E USADOS LTDA - ME3907.126.264-4ELAINE MELO DE FRANCA LTDA4007.097.999-5FORTALEZA GASTROBAR LTDA - ME4107.089.375-6GAIA INCORPORACAO E PARTICIPACAO LTDA - ME4207.090.178-3GRUPO ITALIA FORTALEZA RESTAURANTE LTDA - ME4307.093.382-0J. ROBERTO SARAIVA COSTA LTDA. - EPP4407.122.016-0K ALMEIDA OLINDA4507.070.114-8M.F. MARTINS SERVICOS AUTOMOTIVOS LTDA - ME4607.082.015-5PONTUAL DISTRIBUIDORA DE CIMENTO LTDA4707.101.786-0R R MATOS - ME4807.117.323-4RS COMERCIAL CEARA LTDA4907.142.080-0SANTEE RESTAURANTES EIRELI - EPP5007.069.673-0SO MAIS UM BAR LTDA - ME5107.112.904-9SP MOTOS LTDA - ME5207.152.587-4T5 COMERCIO DE ARTIGOS ESPORTIVOS LTDA - EPP5307.115.926-6TECCELNET SOLAR LTDA5407.056.103-6TRM MODA E ACESSORIOS LTDA - ME5507.104.176-1VINICIUS DA SILVA LOPES CARLOS - ME5607.062.816-5VIVA NUTRACEUTICOS LTDA - ME5707.092.173-3ANDRADE AGUIAR LTDA - ME5806.391.818-8A K RIBEIRO LIMA MATERIAL DE CONSTRUCAO5906.508.197-8ALINE GOMES COSTA 019234593176006.561.267-1ATUAR CONSTRUCOES COMERCIO E SERVICOS LTDA ME6106.545.539-8BRITO & MATIAS ATIVIDADE VETERINARIAS E PETSHOP LTDA6206.534.266-6BRUNO FALC\u00c3O MORAES ME6306.992.667-0C & D PAGLIUCA GALERIA DE ARTE COMERCIO E DECORACOES LTDA ME6406.531.706-8C W SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTES LTDA6506.612.116-7CARLA MEDEIROS LOPES ME6606.184.899-9CARLOS LUCIO BRASILEIRO ALVES DE SOUSA ME6706.725.401-2COMERCIAL GUEDES IMPORTACAO E EXPORTACAO DE ALIMENTOS LTDA6806.496.647-0EMANUEL REGIS LEMOS ME6906.623.885-4ERUSCA PEREIRA LIMA7006.555.270-9FRANCISCO DE ASSIS TEIXEIRA DAMASCENO7106.481.881-0G Y DA S SIMAO ME7206.688.785-2H & D MELO LTDA-ME7306.904.505-4HAMILTON DE HOLANDA CAVALCANTE - EPP7406.380.225-2J.Z. COSTA SILVA-ME.7506.270.464-8JANJA & JANJA COMERCIO LTDA - EPP7606.587.202-9KELLY ATELIER DAS BONECAS LTDA ME MICROEMPRESA7706.310.304-4LA ROSE COMERCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS VETERINARIOS LTD7806.035.292-2M C ELLERY DE MOURA-EPP7906.352.478-3M I BRAZ VIEIRA ME8006.699.025-4MAIA MOTA INDUSTRIA COMERCIO E SERVICOS EM ALUMINIO LTDA8106.199.923-7MARIA LEMOS BOTO8206.574.653-8MARIA NEUMA OLIVEIRA DA PAZ ME8306.184.941-3NETUNO HIDROCINETICO IMPORTA\u00e7AO E EXPORTA\u00e7AO LTDA8406.184.007-6O S LIMA8506.536.953-0OLIVEIRA E ARGILES COMERCIO DE JOIAS E ACESSORIOS LTDAN\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL8606.970.956-4PRIMAVERA PRESENTES LTDA8706.583.385-6PRIMECELL SERVICOS E TELECOM LTDA ME8806.440.793-4R B COMERCIO E SERVICOS LTDA8906.987.609-6RAIMUNDO NONATO TOME - EPP9006.637.006-0ROSA M DE CARVALHO ME9106.357.745-3RTC RESTAURANTE LTDA ME9206.728.171-0S F DE SENA DA SILVA9306.681.716-1THIAGO LIMA SALES MS9406.474.375-6VOILLE INDUSTRIA DE CONFECCAO LTDA ME"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba44/2023 O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM CAUCAIA, O no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto do art.39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00b0 077/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DE CAUCAIA, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital no 44/2023 (publicado no D.O.E. de 21/12/2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00b0 DE ORDEMCGFFIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.149898-0PLANETA DIESEL COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDAC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, em Caucaia , 28 de dezembro de  2023.Jos\u00e9 Roberto Severiano GomesORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba0053/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no artigo 40 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE n\u00e3o atenderam \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador do N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 0052/2023 (publicado no D.O.E. de 18 de dezembro de 2023). RESOLVE: 1.Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2.Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o t\u00eam validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal, porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.692397-2GERALDO LOPES SILVA CAL\u00c7ADOS ME0206.497906-7LIDINALDO BENTO TAVARES ME0306.204254-8LUCIENE TELES DE ALMEIDA0406.378730-0S B LOCA\u00c7\u00c3O EXTRA\u00c7\u00c3O E COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Juazeiro do Norte, 28 de dezembro de 2023.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba017/2023A DIRETORA DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM ARACATI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em ARACATI, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM RUSSAS, em Aracati, 27 de dezembro de 2023.Francisca \u00cdris dos ReisDIRETORA DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTOANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0017/2023, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL00107.014103-7L A BERTELLI AGRO INDUSTRIA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba018/2023A DIRETORA DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM ARACATI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de () dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em ARACATI, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM RUSSAS, em Aracati, 27 de dezembro de 2023.Francisca \u00cdris dos ReisDIRETORA DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTOANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0018/2023, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL00106.918767-3MARIA JOSE GALVAO DA SILVA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba068/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista do disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba. 77/2019. FAZ SABER que, pelo presente EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O, a EMPRESA abaixo indicada fica CONVOCADA a comparecer ao \u00f3rg\u00e3o fazend\u00e1rio acima identificado, no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias contados a partir do primeiro dia \u00fatil subsequente ao de sua publica\u00e7\u00e3o, por interm\u00e9dio de seu representante legal, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, assim n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio a sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda (CGF), sujeitando-se \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis previstas na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria pertinente.N\u00baCGFRAZ\u00c3O SOCIAL0107.111022-4MARIA LUCIA NUNES DOS SANTOS0207.126206-7ANDRE LUIZ ALVES DE SALES0306.724653-2ADRIANA PINHEIRO BARBOSA0407.040569-7ANTONIO ERIVALDO PINHEIRO0507.032696-7C P OLIVEIRA DOS SANTOS COMERCIO SERVI\u00c7OS0607.077979-1DAMI\u00c3O NUNES DA SILVA VAREJISTA0707.098712-2G F PALACIO LTDA0806.169528-3GENIVAL MACIEL DE ALMEIDA0907.089467-1ITALO RENATO CHVES DE LIMAN\u00baCGFRAZ\u00c3O SOCIAL1006.122250-0JOSE RONILSON SILVA SALES1107.020656-2JULIANA FEITOSA DE SOUSA1207.122279-0LIGIANA BRASIL DE MELO1306.934589-9RUTH CANDIDO VIEIRA1406.156523-7WILKER CEZAR FERREIRA DA COSTAC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 28 de dezembro de 2023.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba069/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista do disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba. 77/2019. FAZ SABER que, pelo presente EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O, a EMPRESA abaixo indicada fica CONVOCADA a comparecer ao \u00f3rg\u00e3o fazend\u00e1rio acima identificado, no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias contados a partir do primeiro dia \u00fatil subsequente ao de sua publica\u00e7\u00e3o, por interm\u00e9dio de seu representante legal, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, assim n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio a sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda (CGF), sujeitando-se \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis previstas na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria pertinente.N\u00baCGFRAZ\u00c3O SOCIAL0106.626506-1JOSE HYAM BEZERRA RICARTE0206.730346-3SHEYLLA P CARDOZO BOUTIQUE0306.959493-7T C DA SILVA QUEIROZC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 28 de dezembro de 2023Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba06/2023MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.21902AUTO(S )DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00ba(s) 2023.25810TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.21708O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT DO CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte JOSE ROBERTO DOS SANTOS FEITOSA - ME, CGF N\u00ba 07.001114-1, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT DO CRATO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR o(s) AUTO(S) DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00bas 2023.25810, lavrado(s) no transcorrer do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal \u2013 MAF n\u00ba 2023.21902, ou RECOLHER o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.21686, das Informa\u00e7\u00f5es Complementares aos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT DO CRATO, em Crato, 28 de dezembro de 2023.Maria  Deisiv\u00e2nia Pereira Reis CostaORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba039/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM \u00c1GUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o inciso IV, \u00a7 1\u00ba, art. 79, da lei 15.614/2014, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel , junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM \u00c1GUA FRIA, dentro do prazo de 20 (vinte) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar o respectivo AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM \u00c1GUA FRIA, em \u00c1gua Fria, 29 de dezembro de 2023.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba039/2023, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIALAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0106.584185-9AGAPE INDUATRIA E COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA MEA.I N\u00ba 2023.26686, INF. COMPLEMENTAR E TERMO DE CONCLUS\u00c3O N\u00ba 2023.2196"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba040/2023TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2023.27624MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.22627A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM \u00c1GUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e consi-derando o que disp\u00f5e os Artigos 11 e 17 do Decreto 34.605/2022 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022 , FAZ SABER, que o contribuinte: MAX CADEIRA LTDA , CGF n\u00ba 06.608.442-3 , fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias da publica\u00e7\u00e3o do presente EDITAL, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2023.27624 , referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.22627 , a apresentar os documentos comprobat\u00f3rios dos neg\u00f3cios mercantis atinentes as aquisi\u00e7\u00f5es interestaduais referente ao per\u00edodo de 01/07/2019 a 31/12/2021, suspendendo seu direito a espontaneidade prevista no art.138(CTN), a partir da ci\u00eancia do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal , sujeitando-se, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e1s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em \u00c1gua Fria, 29 de dezembro de 2023.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA CEXAT"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba422/2023TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O 2023.27342MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.21577O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e o Artigo 39, \u00a7 10, do Decreto 34.605/2022, combinado com o Art. 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que o contribuinte: LUIS RAHMAN LEAL EPP, CGF n\u00ba 06.983.780-5, fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2023.27342, referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.21577, a tomar ci\u00eancia da conclus\u00e3o da an\u00e1lise fiscal realizada na empresa, em que foram constatadas irregularidades no tocante a falta de recolhimento do ICMS SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRADA INTERESTADUAL E ANTECIPADO, do per\u00edodo fiscalizado: 01/04/2018 a 31/07/2021, cessando com o ato da ci\u00eancia do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal a espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 138 da Lei 5.172/1966(CTN), fato motivador da lavratura de Auto de Infra\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 123, I, D da Lei 12.670/1996, no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias da publica\u00e7\u00e3o do presente EDITAL, podendo no prazo acima, apresentar documentos que ser\u00e3o considerados na lavratura do(s) auto(s) de infra\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es), sujeitando-se, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e1s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, 12 de dezembro de 2023.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba423/2023TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O 2023.27349MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.21579O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e o Artigo 39, \u00a7 10, do Decreto 34.605/2022, combinado com o Art. 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que o contribuinte: 4K DISTRIBUIDORA DE UTILIDADES LTDA ME, CGF n\u00ba 06.747.101-3, fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2023.27349, referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.21579, a tomar ci\u00eancia da conclus\u00e3o da an\u00e1lise fiscal realizada na empresa, em que foram constatadas irregularidades no tocante a falta de recolhimento do ICMS SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRADA INTE-RESTADUAL, do per\u00edodo fiscalizado: 01/01/2019 a 31/10/2021, cessando com o ato da ci\u00eancia do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal a espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 138 da Lei 5.172/1966(CTN), fato motivador da lavratura de Auto de Infra\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 123, I, D da Lei 12.670/1996, no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias da publica\u00e7\u00e3o do presente EDITAL, podendo no prazo acima, apresentar documentos que ser\u00e3o considerados na lavratura do(s) auto(s) de infra\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es), sujeitando-se, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e1s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, 12 de dezembro de 2023.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba424/2023TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O 2023.27358MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.21678O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e conside-rando o que disp\u00f5e o Artigo 39, \u00a7 10, do Decreto 34.605/2022, combinado com o Art. 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que o contribuinte: ISABELLA KATRINE MORAIS DE LIMA, CGF n\u00ba 06.134.529-6, fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 202327358, referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.21678, a tomar ci\u00eancia da conclus\u00e3o da an\u00e1lise fiscal realizada na empresa, em que foram constatadas irregularidades no tocante a falta de recolhimento do ICMS ANTECIPADO E DIFERENCIAL DE AL\u00cdQUOTA, do per\u00edodo fiscalizado: 01/06/2022 a 31/08/2023, cessando com o ato da ci\u00eancia do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal a espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 138 da Lei 5.172/1966(CTN), fato motivador da lavratura de Auto de Infra\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 123, I, D da Lei 12.670/1996, no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias da publica\u00e7\u00e3o do presente EDITAL, podendo no prazo acima, apresentar documentos que ser\u00e3o considerados na lavratura do(s) auto(s) de infra\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es), sujeitando-se, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e1s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, 12 de dezembro de 2023.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba425/2023TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O 2023.27364MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.21854O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e o Artigo 39, \u00a7 10, do Decreto 34.605/2022, combinado com o Art. 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que o contribuinte: JOSE GESSIVAL DA SILVA, CGF n\u00ba 07.045.435-3, fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2023.27364, referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.21854, a tomar ci\u00eancia da conclus\u00e3o da an\u00e1lise fiscal realizada na empresa, em que foram constatadas irregularidades no tocante a falta de recolhimento do ICMS ANTECIPADO, do per\u00edodo fiscalizado: 01/05/2022 a 30/06/2022, cessando com o ato da ci\u00eancia do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal a espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 138 da Lei 5.172/1966(CTN), fato motivador da lavratura de Auto de Infra\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 123, I, D da Lei 12.670/1996, no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias da publica\u00e7\u00e3o do presente EDITAL, podendo no prazo acima, apresentar documentos que ser\u00e3o considerados na lavratura do(s) auto(s) de infra\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es), sujeitando-se, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e1s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, 12 de dezembro de 2023.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba586/2023 - CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS-CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art. 39 do Decreto 34.605/22, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL CESEC, dentro do prazo de 30 (TRINTA) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar o respectivo AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Maria Cristina de Moura GoesA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba586/2023  CESECN\u00ba DE ORDEM  C.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0101ANA ARRUDA DOS SANTOS ME2023.266550202ANA ARRUDA DOS SANTOS ME2023.26657"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba587/2023- CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS - CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 do Decreto 34.605/22, FAZ SABER que o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital fica INTIMADO do TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL relacionado no Anexo \u00danico deste Edital; para retomar \u00e0 sua guarda os seus livros e documentos utilizados na a\u00e7\u00e3o Fiscal ora encerrada, caso ainda n\u00e3o o tenha feito; e para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, dentro do prazo de 30 (TRINTA) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste Edital (art. 79, inciso IV e art. 80, inciso IV, da lei n\u00ba 15.614/14), impug-nar(em) o(s) AUTO(S) DE INFRA\u00c7\u00c3O relacionado(s) (N\u00b0 AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O: 2023.26655/ 2023.26657), no presente Termo de Conclus\u00e3o da A\u00e7\u00e3o fiscal ou recolher o valor lan\u00e7ado, correspondente a Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Maria Cristina de Moura GoesORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba587/2023  CESECN\u00ba DE ORDEM  C.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL0106.514.056-7ANA ARRUDA DOS SANTOS ME 2023.21958"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba007/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADM. TRIBUT\u00c1RIA FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e o artigo 23, par\u00e1grafos 3\u00b0 e 4\u00b0 da Lei n\u00ba 17.771 de 23 de novembro de 2021, FAZ SABER que o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital, fica NOTIFICADO para, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, a cumprir a respectiva obriga\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria dentro do prazo de 15 (Quinze) dias, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, sob pena de se sujeitar \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis na forma da legisla\u00e7\u00e3o vigente. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba007/2023 DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIALOBRIGA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA A CUMPRIR (PER\u00cdODO DE REFER\u00caNCIA)0106.705.777-2P H LIRA ROCHA MERegularizar o(s) parcelamento(s) em atraso de sequencial(is) n\u00ba(s) 778470."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2377/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020173/2023-11, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2081/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Pratica de Dire\u00e7\u00e3o, na cidade de Fortaleza, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 16/11/2023 a 30/11/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 18 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2377/2023 DE 18 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALESSANDRO DA SILVA BEZERRASuplente50,0080,0092610,00ALEX DA SILVA CARDOSOMembro50,0080,001161.030,00ALVARO NUNES DE AGUIAR VIANAMembro50,0080,00114870,00ALYSSON ROBERIO DE SOUSA RODRIGUESSuplente50,0080,0093690,00ANGELA MARIA CARDOSO CHAGASMembro50,0080,00112710,00ANTONIO CRAVEIRO MOREIRAMembro50,0080,00104820,00ANTONIO EDNO DE OLIVEIRASuplente50,0080,0070350,00ANTONIO ERIVALDO DE OLIVEIRAMembro50,0080,001161.030,00ANTONIO LEONARDO MARIANO DE VASCONCELOSSuplente50,0080,0092610,00ANTONIO POLICARPO DE ALCANTARAMembro50,0080,00110550,00BERMARY ALVES COSTA DE ARAUJOSuplente50,0080,0060300,00DOMINGOS DANIEL BATISTA GOMESSuplente50,0080,00000,00EVALDO GONCALVES SILVACoordenador60,0090,001161.200,00FRANCIANE AGUIAR ALCANTARASuplente50,0080,001161.030,00FRANCISCA NEUDA FRAN\u00c7A DE SOUSAMembro50,0080,001161.030,00FRANCISCO ARAUJO ALBUQUERQUE J\u00daNIORMembro50,0080,001161.030,00FRANCISCO ERICSSON ARAUJO CANAFISTULAMembro50,0080,00106980,00GELTINA SEVERIANO DE ANDRADE BARROSOMembro50,0080,001161.030,00GIOVANNI CARDOSO BRITOMembro50,0080,00106980,00GRACIELE ADA DE SOUZASuplente50,0080,0073590,00HELANO DE SOUSA MOURAMembro50,0080,001161.030,00IAGGO FERREIRA DA SILVASuplente50,0080,0070350,00IGOR DE OLIVEIRA MOTAMembro50,0080,0094770,00JIMMY DOUGLAS DA SILVA IZIDIOSuplente50,0080,0092610,00JOAO DINANCES DE ANDRADESuplente50,0080,0093690,00JOSE ALVES DA SILVA FILHOMembro50,0080,00114870,00JOSE ELI FREITAS E SILVAMembro50,0080,001161.030,00JOSE FERREIRA NOGUEIRAMembro50,0080,00115950,00JOSE IVAN AMARANTE DE SANTIAGO FILHOMembro50,0080,00113790,00JOSE ONIVARDO MOURAMembro50,0080,00110550,00JOSE VALTER LANDIM FILHOMembro50,0080,00114870,00JURISLENE ARAUJO FREITASMembro50,0080,00112710,00LEANDRO CHAGAS BEZERRASuplente50,0080,0090450,00LEVY MENDES DE PINHO MACHADOPresidente80,00120,001161.600,00LIANA OLIVEIRA MENA BARRETOPresidente80,00120,001161.600,00LILIAN FABIOLA CHAVES GONZAGA MOREIRASuplente50,0080,001050,00LUCI MARY DAMASCENOMembro50,0080,001161.030,00LUIS HORLANDO LOPES COSTASuplente50,0080,0092610,00LUIZA HORANA SALDANHA DE SOUSASuplente50,0080,00106980,00MAIRY LUCIA MENEZES LIMASuplente50,0080,0066780,00MANOEL DANTAS MOURAMembro50,0080,00113790,00MANOEL PAULINO SECUNDINO NETOSuplente50,0080,0093690,00MARCELO CARVALHO LIMAMembro50,0080,0090450,00MARCIO BRAGA MASCARENHASSuplente50,0080,0093690,00MARCIO CORDEIRO BEZERRASuplente50,0080,0093690,00MARIA APARECIDA ACIOLY MOTASuplente50,0080,0080400,00MARIA JOSE BEZERRA DE SANTIAGOMembro50,0080,00110550,00MARIA LEDA DA MATA OLIVEIRASuplente50,0080,0093690,00MARIA LUCIA SALES DE SOUZA CRISOSTOMOCoordenador60,0090,00113930,00MARIA MARILENE CAVALCANTE SILVAMembro50,0080,001161.030,00MARIA SILVIA SAMPAIOCoordenador60,0090,0092720,00NATALIA DE OLIVEIRA MATOSMembro50,0080,00110550,00NAYRA CARMEN SILVA CAVALCANTE LIMASuplente50,0080,0070350,00NERTAN ALVES DE LIMAMembro50,0080,00114870,00OTAVIO CARLOS MOTA DE QUEIROZCoordenador60,0090,001151.110,00PABLO CAVALCANTE VALENTEMembro50,0080,001161.030,00PATRICK HERLLY SILVA REISMembro50,0080,001161.030,00RICARDO LOPES DE LIMAMembro50,0080,00110550,00ROBERTO ALVES MOREIRA DA ROCHAMembro50,0080,00115950,00ROBSON MAIA QUEIROZCoordenador60,0090,001161.200,00RODOLFO LEANDRO RIBEIRO DA SILVASuplente50,0080,0080400,00NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALRUBENS DE TARSO LIMA DE ARAUJOSuplente50,0080,0073590,00TACIANA RODRIGUES DE LIMAMembro50,0080,001161.030,00WILLIAM CAETANO DA NOBREGAMembro50,0080,00114870,00ZENILDE MORADA LANDIMCoordenador60,0090,001141.020,00TOTAL50.940,00"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2396/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020613-2023-31, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 2258/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Canind\u00e9, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 15/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 26 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2396/2023 DE 26 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALELIANDO PEREIRA SILVAMembro40,0060,00110440,00PEDRO ICARO MENDES DE LIMACoordenador50,0080,00110550,00TOTAL990,00"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2397/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020614/2023-85, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 2263/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Fortaleza, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 15/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 26 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2397/2023 DE 26 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALEMANUEL DEODATO DE QUEIROZMembro40,0060,00110440,00FRANCISCO JOSE DE LIMASuplente40,0060,00000,00SAULO SALES ANDRADE DE OLIVEIRACoordenador50,0080,00110550,00TOTAL990,00"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2398/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020618/2023-63, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2375/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Juazeiro do Norte, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 15/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 26 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2398/2023 DE 26 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANTONIO SIRLANDIO DE ARAUJOSuplente40,0060,00000,00GILBERTO ROCHA RABELOSuplente40,0050,00000,00JOSE FERNANDES MAIAMembro40,0060,00110440,00LIEVIO CIPRIANO GOMESSuplente40,0060,00000,00MARCIANE FERREIRA DOS SANTOSCoordenador50,0080,00110550,00MARCOS ANDRE MARQUES PIMENTELCoordenador50,0080,00110550,00MICHEL DOS SANTOS PAULAMembro40,0060,00110440,00NIXON ALCANTARACoordenador50,0080,00110550,00ROMONELLYS DA SILVA FERREIRAMembro40,0060,00110440,00TOTAL2.970,00"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2426/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020694/2023-79, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2261/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Tau\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 15/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2426/2023 DE 27 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALFERNANDO ALVES DE SOUSACoordenador50,0080,00110550,00VALDERSON VIANA FRAN\u00c7AMembro40,0060,00110440,00TOTAL990,00"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 109/CEG\u00c1S/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S; CONTRATADA: WORLDTECH COMERCIAL E SERVI\u00c7OS LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Sistema de Gera\u00e7\u00e3o de Energia a G\u00e1s Natural Trif\u00e1sico, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230026/CEGAS e seus Anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e o Regulamento de Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CEGAS e ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: De Fortaleza/Ce; VIG\u00caNCIA: De 40 (quarenta) meses, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: 107.509,00 (cento e sete mil e quinhentos e nove reais) pagos em Na primeira quinta-feira ap\u00f3s 15 (quinze) dias, do recebimento da fatura no protocolo da CEG\u00c1S; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos da CONTRATANTE; DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-Ce., 28 de dezembro de 2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Antonio Cedraz Nery (CEG\u00c1S) e Fernando Silva Cardoso(WORLDTECH).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESULTADO DE PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVOCONTRATO N\u00b0028/CEG\u00c1S/2023SCDOC N\u00ba9837/2023PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 9837/2023 \u2013 Contrato N\u00b0 028/2023\u2013 OBJETO: \u201caquisi\u00e7\u00e3o de material de escrit\u00f3rio \u2013 grupo 01\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA \u2013 Aplica\u00e7\u00e3o de pena de MULTA e impossibilidade de licitar e contratar com a CEG\u00c1S \u2013 Contratante: Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1/CEG\u00c1S\u2013 Representante Legal da CEG\u00c1S: Miguel Antonio Cedraz Nery, Presidente da Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1 \u2013 Contratada: ANT\u00d4NIO MARCELO ANDRADE SOUSA\u2013 CNPJ 28.984.231/0001-04 \u2013 Representante Legal da Contratada: ANT\u00d4NIO MARCELO ANDRADE SOUSA \u2013 DOCUMENTOS DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE: NOTIFICA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL ENVIADA EM 03/08/2023 E N\u00c3O RECEBIDA; NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE ABERTURA DE PROCESSO ENVIADA EM 09/10/2023 E N\u00c3O RECEBIDA. OCORR\u00caNCIA: Descumprimento dos itens 10.1.1 e 11.1 do contrato n\u00ba 028/2023. Instaurado o processo administrativo em ep\u00edgrafe, em 08 de setembro de 2023, por esta Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1, na qualidade de contratante, para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade, conforme Lei Federal n\u00b013.330/2016, decorrente da falta supracitada, tendo sido assegurado \u00e0 CONTRATADA o devido processo legal, bem como o direito ao contradit\u00f3rio e ampla defesa, por\u00e9m, a empresa n\u00e3o manifestou defesa formal e nem efetuou o pagamento referente \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o da multa pecuni\u00e1ria. Tendo sido constatado que a CONTRATADA de fato cometeu o il\u00edcito administrativo, a Diretoria Executiva da Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1/CEG\u00c1S, ap\u00f3s decis\u00e3o em Pauta da Diretoria dessa Companhia por meio do CEG\u00c1S/COSUP/PR n\u00ba 53/2023, decidiu pela autoriza\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o da pena de MULTA, no valor de R$ 6.648,92 (seis mil e seiscentos e quarenta e oito reais e noventa e dois centavos) nos termos do subitem 14.1.2 do Contrato; aplica\u00e7\u00e3o da pena de suspens\u00e3o tempor\u00e1ria e impedimento de licitar e contratar com a CEG\u00c1S por 12 meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o no DOE, conforme determina o inciso VI do art. 265 combi-nado com art. 245, inciso IV, art. 249 e 246 , ainda, com o inciso III do artigo 256 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CEG\u00c1S/RILCS e do artigo 83, incisos II e III, da Lei 13.303/2016. COMPANHIA DE G\u00c1S DO ESTADO DO CEAR\u00c1-CEG\u00c1S, em Fortaleza-Ce., aos 26 de dezembro de 2023.Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba /2023 - A SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o Decreto N\u00ba 11.271, de 5 de dezembro de 2022, que institui o Sistema de Gest\u00e3o de Parcerias da Uni\u00e3o \u2013 Sigpar. CONSIDERANDO a Portaria Conjunta MGI/MF/CGU N\u00ba 33, de 30 de agosto de 2023. CONSIDERANDO a Portaria do Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos/Secretaria de Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o n\u00ba 7.383, de 21 de novembro de 2023, que institui o Modelo de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o P\u00fablica \u2013 Gestaopublicagov.br, no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica que operacionalizam transfer\u00eancias de recursos da Uni\u00e3o no Transferegov.br RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os MEMBROS relacionados em Anexo \u00danico desta Portaria para compor o Comit\u00ea de Aplica\u00e7\u00e3o, respons\u00e1vel pela implanta\u00e7\u00e3o do Modelo de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o P\u00fablica \u2013 Gestaopublicagov.br. Art. 2\u00ba Compete ao Comit\u00ea de Aplica\u00e7\u00e3o: I \u2013 implantar, com a colabora\u00e7\u00e3o das demais \u00e1reas da organiza\u00e7\u00e3o, o Modelo de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o P\u00fablica \u2013 Gestaopublicagov.br; II \u2013 articular, junto \u00e0 equipe de apoio, a solu\u00e7\u00e3o de problemas e d\u00favidas relacionados ao Modelo, bem como prestar informa\u00e7\u00f5es acerca do andamento de sua implanta\u00e7\u00e3o; III \u2013 implementar e monitorar, em parceria com as demais \u00e1reas da organiza\u00e7\u00e3o, os planos de melhoria da gest\u00e3o; IV \u2013 realizar nova aplica\u00e7\u00e3o do Modelo antes da validade do certificado ou da declara\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. Cabe ao Presidente do Comit\u00ea realizar a gest\u00e3o das compet\u00eancias descritas neste artigo. Art. 3\u00ba Estabelecer que os membros do Comit\u00ea de Aplica\u00e7\u00e3o n\u00e3o receber\u00e3o qualquer esp\u00e9cie de remunera\u00e7\u00e3o por sua atua\u00e7\u00e3o, sendo o exerc\u00edcio de suas atividades considerado de relevante interesse p\u00fablico. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza,28 de dezembro de 2023.Maria Zelma de Ara\u00fajo Madeira SECRET\u00c1RIA DA IGUALDADE RACIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE ESTA PORTARIA \u2013 QUADRO DE INTEGRANTES DO COMIT\u00caFUN\u00c7\u00c3ONOMEMATR\u00cdCULAI \u2013 PatrocinadorMaria Zelma de Ara\u00fajo Madeira30000005II \u2013 Presidente do Comit\u00eaWanessa Nhayara Maria Pereira Brand\u00e3o30000099III \u2013 Suplente do PresidenteTainara Alexandre Lopes30000021IV \u2013 Membros do Comit\u00eaThamira Reis Santana Neves Lucas Mateus Sobrinho de Lima30000102 30000056"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CONTRATO N\u00ba31/2023 - SEMA/SERVNORDPROCESSO N\u00ba57001.002264/2023-18CONTRATANTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA; CONTRATADA: SERVNORD TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 09/2023 \u2013 SEMA, os preceitos do direito p\u00fablico, e no inciso IV do Art. 24 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo NUP\u00b0 57001.002264/2023-18. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) INFORM\u00c1TICA, T\u00c9CNICA E ADMINISTRATIVA, TRANSPORTE E SERVI\u00c7OS DIVERSOS da Sede e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da SEMA, em Fortaleza, Regi\u00e3o Metropolitana e ainda no interior do Estado, conforme Estrutura Organizacional desta Secretaria, disposto no Decreto Estadual N\u00ba 33.170, de 29 de julho de 2019, conforme especificado no Termo de Refer\u00eancia do processo supra. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir do dia 10 de janeiro de 2024. Este contrato ser\u00e1 rescindido, sem \u00f4nus para a Contratante e sem notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, na data da assinatura do Contrato regular, o qual prescinde Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, processo administrativo n\u00ba 07854145/2022, onde substituir\u00e1 regularmente o objeto deste emergencial, conforme Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 9873/2017 - TCU. VALOR GLOBAL: R$ 7.002.261,12 (sete milh\u00f5es, dois mil, duzentos e sessenta e um reais e doze centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 57100001.18.541.724.20631.01.339037.1.7991200016.1; 57100001.18.541.724.20631.03.339037.1.7991200016.1; 57100001.18.541.724.20631.04.339037.1.7991200016.1; 57100001.18.541.724.20631.05.339037.1.7991200016.1; 57100001.18.541.724.20631.07.339037.1.7991200016.1; 57100001.18.541.724.20631.08.339037.1.7991200016.1; 57100001.18.541.724.20631.09.339037.1.7991200016.1; 57100001.18.541.724.20631.01.339037.2.5009100000.0; 57100001.18.541.724.20631.03.339037.2.5009100000.0; 57100001.18.541.724.20631.04.339037.2.5009100000.0; 57100001.18.541.724.20631.05.339037.2.5009100000.0; 57100001.18.541.724.20631.07.339037.2.5009100000.0; 57100001.18.541.724.20631.08.339037.2.5009100000.0; 57100001.18.541.724.20631.09.339037.2.5009100000.0; 57100001.18.122.211.20811.03.339037.1.5009100000.0; 57100001.18.126.211.20898.03.339037.1.5009100000.0. FORO: Comarca de Fortaleza \u2013 Cear\u00e1. DATA DAS ASSINATURAS: 29 dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Vilma Maria Freire dos Anjos - Secret\u00e1ria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima \u2013 SEMA e Aline Alves Fernandes \u2013 SERVNORD Terceiriza\u00e7\u00e3o Ltda. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, em Fortaleza-CE, 29 de dezembro de 2023.Anne AguiarASSESSORA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba127/2023 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Processo NUP 57022.001412/2023-21, RESOLVE AUTORIZAR a servidora LIVIA DE CASTRO E SILVA MENDES, ocupante do cargo de Diretor, matr\u00edcula n\u00ba 300007-3-0, desta Autarquia, a viajar \u00e0 cidade de S\u00c3O PAULO-SP, no per\u00edodo de 21 a 23 de novembro do corrente ano, a fim de participar da 14\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do LASE 2023 \u2013 Encontro de Lideres Ambientais no Setor de Energia, assessorando o Superintendente da SEMACE, conce-dendo-lhe 2.5 (duas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos) acrescidos de 50% (cinquenta por cento), no valor total de R$ 887,10 (oitocentos e oitenta e sete reais e dez centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor total de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTALEZA/S\u00c3O PAULO/FORTALEZA, no valor de R$ 5.729,57 (cinco mil, setecentos e vinte e nove reais e cinquenta e sete centavos) perfazendo um total de R$ 6.853,23 (seis mil, oitocentos e cinquenta e tr\u00eas reais e vinte e tr\u00eas centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, arts. 6\u00ba, 10 e 11, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa ocorrer \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SEMACE. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 20 de novembro de 2023.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba138/2023.INSTITUI O COMIT\u00ca DE INTEGRIDADE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE E REVOGA AS PORTARIAS N\u00ba135/2018, DATADA DE 11 DE JULHO DE 2018, PUBLICADA NO DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DE 25 DE JULHO DE 2018, PORTARIA N\u00ba222/2018, DATADA DE 05 DE NOVEMBRO DE 2018, PUBLICADA NO DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DE 21 DE NOVEMBRO DE 2018, PORTARIA N\u00ba76/2019, DATADA DE 23 DE ABRIL DE 2019, PUBLICADA NO DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DE 07 DE MAIO DE 2019, PORTARIA N\u00ba47/2020, PUBLICADA NO DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DE 30 DE MAR\u00c7O DE 2020 E PORTARIA N\u00ba35/2021, PUBLICADA NO DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DE 05 DE ABRIL DE 2021 E PORTARIA N\u00ba75/2023, PUBLICADA NO DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DE 12 DE JULHO DE 2023.O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Estadual n\u00ba 11.411, de 28 de dezembro de 1987, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba 12.274, de 05 de abril de 1994; Considerando o Projeto Piloto do Programa de Integridade do Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, institu\u00eddo pela Portaria CGE n\u00ba 121/2018, de 14 de Junho de 2018; Considerando a necessidade de fortalecimento de um ambiente de integridade no Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1; e Considerando a necessidade de implementa\u00e7\u00e3o de instrumentos, processos e estruturas baseados em boas pr\u00e1ticas de governan\u00e7a e de compliance, de controles internos da gest\u00e3o e de gerenciamento de riscos de integridade na SEMACE, RESOLVE:Art. 1\u00ba. Instituir o Comit\u00ea de Integridade respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Programa de Integridade na Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o:MEMBROSMATR\u00cdCULA\u00c1REA REPRESENTADACarlos Alberto Mendes J\u00fanior000537-1-6Dire\u00e7\u00e3o Superior/SuperintendenteEdilson Holanda Costa Filho000561-1-1Assessoria de Desenvolvimento Institucional e PlanejamentoAntonio Geov\u00e2nio Saraiva Taveira300108-1-7Coordenadoria Jur\u00eddica (COJUR)Maria Dias Cavalcamte000281-1-8Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3oNat\u00e1lia Pinheiro Xavier000684-1-1Diretoria Administrativa e Financeira (DIAFI)Leopoldo Heitor Cavalcante Borborema300007-5-7OuvidoriaTiago Bessa Arag\u00e3o000593-1-5Diretoria de Tecnologia (DITEC)Jos\u00e9 Rivaldo Avelino Gadelha300006-3-3Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o (ASCOM)\u00a7 1\u00ba O Comit\u00ea de Integridade ser\u00e1 presidido pelo Superintendente da SEMACE ou seu substituto legal.\u00a7 2\u00ba A Servidora Maria Dias Cavalcante ser\u00e1 respons\u00e1vel pela Secretaria-Executiva do Comit\u00ea de Integridade para exercer as compet\u00eancias elencadas no artigo 4\u00ba desta Portaria e promover o apoio t\u00e9cnico e material necess\u00e1rio ao cumprimento das compet\u00eancias listadas no artigo 2\u00ba tamb\u00e9m desta Portaria.\u00a7 3\u00ba O Comit\u00ea de Integridade ter\u00e1 reuni\u00f5es ordin\u00e1rias mensais e extraordin\u00e1rias, a qualquer tempo, sempre que o seu presidente convocar.Art. 2\u00ba. Compete ao Comit\u00ea de Integridade da SEMACE:I \u2013 realizar o Diagn\u00f3stico de Integridade para autoavalia\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o;II \u2013 elaborar, implementar e monitorar o Plano de Integridade;III \u2013 indicar as \u00e1reas e os servidores respons\u00e1veis pela execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es preventivas e corretivas propostas no Plano de Integridade;IV \u2013 realizar o mapeamento de processos e identifica\u00e7\u00e3o dos riscos;V \u2013 demandar que os mecanismos e procedimentos de integridade sejam estabelecidos, implementados, mantidos, atualizados e cumpridos;VI \u2013 propor medidas para superar eventuais dificuldades na elabora\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e no monitoramento do Plano de Integridade;VII \u2013 orientar e treinar os servidores do \u00f3rg\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos temas atinentes ao Programa de Integridade;VIII \u2013 promover a conscientiza\u00e7\u00e3o dos agentes p\u00fablicos acerca de assuntos atinentes \u00e0 integridade e \u00e0 relev\u00e2ncia de manuten\u00e7\u00e3o e monitoramento do Plano de Integridade; eIX \u2013 divulgar as a\u00e7\u00f5es e os resultados do Programa de IntegridadeArt. 3\u00ba. Compete ao Presidente do Comit\u00ea de Integridade:I \u2013 coordenar a implementa\u00e7\u00e3o do Programa de Integridade;II \u2013 convocar e coordenar as reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias do Comit\u00ea de Integridade;III \u2013 delegar atribui\u00e7\u00f5es aos demais membros do Comit\u00ea de Integridade;IV\u2013 expedir os atos necess\u00e1rios \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o das delibera\u00e7\u00f5es do Comit\u00ea de Integridade; eV \u2013 supervisionar as atividades exercidas pelo Secret\u00e1rio-Executivo do Comit\u00ea de Integridade.Art.4\u00ba. Compete ao Secret\u00e1rio-Executivo do Comit\u00ea de Integridade:I \u2013 preparar a proposta de pauta das reuni\u00f5es do  Comit\u00ea de Integridade, fazendo constar as sugest\u00f5es encaminhadas previamente por seus membros;II \u2013 expedir a convoca\u00e7\u00e3o para as reuni\u00f5es do Comit\u00ea de Integridade;III \u2013 providenciar a organiza\u00e7\u00e3o do local das reuni\u00f5es, a infraestrutura necess\u00e1ria e a comunica\u00e7\u00e3o aos membros do Comit\u00ea de Integridade;IV \u2013 elaborar as atas ou notas de reuni\u00f5es e encaminh\u00e1-las aos membros do Comit\u00ea de Integridade;V \u2013 organizar a comunica\u00e7\u00e3o interna, o arquivo e a documenta\u00e7\u00e3o, de forma a garantir o acesso r\u00e1pido e seguro as informa\u00e7\u00f5es; eVI \u2013 articular a comunica\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de Integridade do \u00f3rg\u00e3o com a Controladoria e Ouvidoria Geral do EstadoArt. 5\u00ba As atribui\u00e7\u00f5es antes assumidas pela Comiss\u00e3o Gestora do Plano de A\u00e7\u00e3o para Sanar Fragilidades - PASF ser\u00e3o incorporadas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es do Comit\u00ea de Integridade, ficando, portanto, revogada a Portaria N\u00ba 129/2016, publicada no DOE CE de 12 de Julho de 2016 e a Portaria N\u00ba 103/2018, publicada no DOE CE de 23 de Junho de 2018.Art. 6\u00ba. Ficam revogadas as Portarias N\u00ba 135/2018, datada de 11 de julho de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 25 de julho de 2018, Portaria N\u00ba 222/2018, datada de 05 de novembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 21 de novembro de 2018, Portaria N\u00ba 76/2019, datada de 23 de abril de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 07 de Maio de 2019, Portaria N\u00ba 47/2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 30 de mar\u00e7o de 2020 e Portaria N\u00ba 35/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 05 de abril de 2021 e Portaria n\u00ba 75/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de julho de 2023.Art. 7\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba142/2023 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Estadual n\u00ba 11.411, de 28 de dezembro de 1987, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba 12.274, de 05 de abril de 1994; RESOLVE ELOGIAR a servidora LILIANA MARIA MOTA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 000575-1-7, pelos relevantes servi\u00e7os prestados a este \u00f3rg\u00e3o ambiental, trabalhando com efici\u00eancia e dedica\u00e7\u00e3o no atendimento e envio de resposta \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es da Ouvidoria, revelando elevado grau de responsabilidade, urbanidade, acen-drado esp\u00edrito p\u00fablico e lideran\u00e7a, primando pela excel\u00eancia em todas as a\u00e7\u00f5es que executa. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA DA SECRETARIA DAS MULHERES N\u00ba01/2024, DE 03 DE JANEIRO DE 2024 - INSTITUI O COMIT\u00ca DE INTEGRIDADE DA SECRETARIA DAS MULHERES. A Secret\u00e1ria, JADE AFONSO ROMERO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso III, do artigo 93, da Cons-titui\u00e7\u00e3o Estadual; Considerando o disposto no 4\u00ba, inciso I, da Lei Estadual n\u00ba16.717/2018; Considerando a necessidade de fortalecimento de um ambiente de integridade no Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1; e Considerando a necessidade de implementa\u00e7\u00e3o de instrumentos, processos e estruturas baseados em boas pr\u00e1ticas de governan\u00e7a e de compliance, de controles internos da gest\u00e3o e de gerenciamento de riscos de integridade no Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Instituir o Comit\u00ea de Integridade respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Programa de Integridade na SECRETARIA DAS MULHERES, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o:MEMBROMATR\u00cdCULA\u00c1REAMaria Gl\u00f3ria Matos Batista3000001-3Ger\u00eancia superiorPaulo C\u00e9sar Xavier dos Santos3000004-8Planejamento e desenvolvimento institucionalManuella de Mesquita Guimar\u00e3es3000007-2Assessoria Jur\u00eddicaRic\u00e9lia Maia Cavalcante Neves3000011-0Administrativa financeiraSabrina Souza do Nascimento3000013-7Comunica\u00e7\u00e3oAngela Nataly Ferreira Sousa3000009-9Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3oLiliane da Silveira Ara\u00fajo3000002-1Comiss\u00e3o de \u00c9ticaTa\u00eds Lemos de S\u00e13000014-5Assessoria de Controle Interno e Ouvidoria ou equivalente\u00a7 1\u00ba O Comit\u00ea de Integridade ser\u00e1 presidido pelo representante da Dire\u00e7\u00e3o Superior ou seu substituto legal. \u00a7 2\u00ba A servidora TA\u00cdS LEMOS DE S\u00c1 ser\u00e1 respons\u00e1vel pela Secretaria Executiva do Comit\u00ea de Integridade para exercer as compet\u00eancias elencadas no artigo 4\u00ba desta Portaria e promover o apoio t\u00e9cnico e material necess\u00e1rio ao cumprimento das compet\u00eancias listadas no artigo 2\u00ba tamb\u00e9m desta Portaria. \u00a7 3\u00ba Os MEMBROS TITULARES do Comit\u00ea de Integridade ter\u00e3o como suplentes os seus substitutos, conforme previsto no regulamento do \u00f3rg\u00e3o. \u00a7 4\u00ba O Comit\u00ea de Integridade ter\u00e1 reuni\u00f5es ordin\u00e1rias mensais e extraordin\u00e1rias, a qualquer tempo, sempre que o seu presidente convocar. Art. 2\u00ba. Compete ao Comit\u00ea de Integridade da Secretaria das Mulheres: I \u2013 apresentar informa\u00e7\u00f5es e evid\u00eancias para a realiza\u00e7\u00e3o do Diagn\u00f3stico de Integridade; II \u2013 elaborar, implementar e monitorar o Plano de Integridade; III \u2013 indicar as \u00e1reas e os servidores respons\u00e1veis pela execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es preventivas e corretivas propostas no Plano de Integridade; IV \u2013 realizar o mape-amento de processos e identifica\u00e7\u00e3o dos riscos; V \u2013 demandar que os mecanismos e procedimentos de integridade sejam estabelecidos, implementados, mantidos, atualizados e cumpridos; VI \u2013 propor medidas para superar eventuais dificuldades na elabora\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e no monitoramento do Plano de Integridade; VII \u2013 orientar e treinar os servidores do \u00f3rg\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos temas atinentes ao Programa de Integridade; VIII \u2013 promover a conscientiza\u00e7\u00e3o dos agentes p\u00fablicos acerca de assuntos atinentes \u00e0 integridade e \u00e0 relev\u00e2ncia de manuten\u00e7\u00e3o e monitoramento do Plano de Integridade; e IX \u2013 divulgar as a\u00e7\u00f5es e os resultados do Programa de Integridade. Art. 3\u00ba. Compete ao Presidente do Comit\u00ea de Integridade: I \u2013 coordenar a implementa\u00e7\u00e3o do Programa de Integridade; II \u2013 convocar e coordenar as reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias do Comit\u00ea de Integridade; II \u2013 delegar atribui\u00e7\u00f5es aos demais membros do Comit\u00ea de Integridade; III \u2013 expedir os atos necess\u00e1rios \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o das delibera\u00e7\u00f5es do Comit\u00ea de Integridade; e IV \u2013 supervisionar as atividades exercidas pelo Secret\u00e1rio Executivo do Comit\u00ea de Integridade. Art.4\u00ba. Compete ao Secret\u00e1rio Executivo do Comit\u00ea de Integridade: I \u2013 preparar a proposta de pauta das reuni\u00f5es do Comit\u00ea de Integridade, fazendo constar as sugest\u00f5es encaminhadas previamente por seus membros; II \u2013 expedir a convoca\u00e7\u00e3o para as reuni\u00f5es do Comit\u00ea de Integridade; III \u2013 providenciar a organiza\u00e7\u00e3o do local das reuni\u00f5es, a infraestrutura necess\u00e1ria e a comunica\u00e7\u00e3o aos membros do Comit\u00ea de Integridade; IV \u2013 elaborar as atas ou notas de reuni\u00f5es e encaminh\u00e1-las aos membros do Comit\u00ea de Integridade; V \u2013 organizar a comunica\u00e7\u00e3o interna, o arquivo e a documenta\u00e7\u00e3o, de forma a garantir o acesso r\u00e1pido e seguro as informa\u00e7\u00f5es; e VI \u2013 articular a comunica\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de Integridade do \u00f3rg\u00e3o com a Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado. Art. 5\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Jade Afonso RomeroSECRET\u00c1RIA DAS MULHERES"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2607/2023 - O VICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1\u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e regimentais, tendo em vista o que consta do NUP 31032.005223/2023-14, RESOLVE, no artigo 8\u00ba, caput e inc. I, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal c/c art. 169 e respectivos \u00a7\u00a7 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, AUTORIZAR O AFASTAMENTO da servidora RAQUEL DIAS ARAUJO, ocupante do cargo de Professor Associado, refer\u00eancia O, matr\u00edcula n\u00ba0067961-5, lotada no Centro de Educa\u00e7\u00e3o - CED, para exercer o mandato de 1\u00aa Vice- Presidenta do Sindicato Nacional dos Docentes das Institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior - ANDES-SN, no per\u00edodo de 14/07/2023 a 14/07/2025, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das demais vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.D\u00e1rcio \u00cdtalo Alves Teixeira  VICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA DA FUNECE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba18/2023-COHAB-CE - A LIQUIDANTE DA COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - COHAB-CEAR\u00c1 \u201cEM LIQUIDA\u00c7\u00c3O\u201d, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO o disposto na Lei n\u00ba6.404 de 15 de dezembro de 1976, que trata do balan\u00e7o patrimonial das Empresas de Economia Mista, bem como, na Lei n\u00ba4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, que estabelece normas gerais de direito financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, por se tratar de Empresa, dependente e ainda nas Normas Brasileiras de Contabilidade Aplicada ao Setor P\u00fablico; CONSIDERANDO o disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa TCE n\u00ba01, de 21 de junho de 2011, publicada no DOE de 27 de junho de 2011, que disp\u00f5e sobre a remessa do Processo de Presta\u00e7\u00e3o de Contas Anual em meio eletr\u00f4nico, pelos entes jurisdicionados ao Tribunal de Contas; CONSIDERANDO tamb\u00e9m a necessidade de apor a assinatura digital dos Contadores respons\u00e1veis pela contabilidade desta Companhia nas pe\u00e7as cont\u00e1beis integrantes do Processo de Presta\u00e7\u00e3o de Contas Anual, mediante o disposto nos artigos 3\u00ba e 4\u00ba da referida Instru\u00e7\u00e3o Normativa, RESOLVE: Art.1\u00ba - Designar os CONTADORES Jo\u00e3o Batista Oliveira Nascimento, matricula 001196, com registro no Conselho de Contabilidade - CRC sob o n\u00baCE-007127/O-6, e Jos\u00e9 Te\u00f3filo Braga Neto, matr\u00edcula 001198, com registro no Conselho de Contabilidade - CRC, sob o n\u00baCE-011343/O-7, como respons\u00e1veis pelas informa\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis e financeiras da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - COHAB-CE. Par\u00e1grafo \u00fanico - Os funcion\u00e1rios designados poder\u00e3o efetuar assinatura digital nos demonstrativos das receitas e despesas or\u00e7ament\u00e1rias, por elemento e item, extra\u00eddos do Sistema de Contabilidade, nos balan\u00e7os e demonstrativos cont\u00e1beis, e no demonstrativo da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria por fonte de recurso, dentre outras atividades correlatas. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, ficando convalidados todos os atos cont\u00e1beis praticados desde janeiro de 2020, nos termos do Art.1\u00ba e seu Par\u00e1grafo \u00fanico. Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Vilani Pinheiro Falc\u00e3oLIQUIDANTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CNPJ N\u00ba07.121.536/0001-04NIRE N\u00ba23300004019C\u00d3PIA AUT\u00caNTICA DA ATA DA ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA, REALIZADA NO DIA 08 DE NOVEMBRO DE 2023, LAVRADA EM FORMA DE SUM\u00c1RIO. LOCAL, DATA E HORA \u2013 Sede social da COHAB-CE, localizada na Avenida Santos Dumont, 1425, Aldeota, Fortaleza-CE, CEP 60.150-161, no dia 08 de novembro de 2023, \u00e0s 15h e 00m. PUBLICA\u00c7\u00d5ES E CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 Edital de Convoca\u00e7\u00e3o publicado no DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, edi\u00e7\u00e3o dos dias 20, 23 e 24 de outubro de 2023, nas p\u00e1ginas 57, 121 e 101 e no jornal \u201cO Povo\u201d, caderno classificados edi\u00e7\u00f5es dos dias 20, 23 e 24 de outubro de 2023, nas p\u00e1ginas 23, 23 e 20, respectivamente. PRESEN\u00c7A \u2013 Acionistas, representando 99,98% do capital social, se fizeram presentes de forma virtual atrav\u00e9s do link Google Meet a seguir, https://meet.google.com/ikx-ycek-idu, o que fora registrado no Livro \u201cPresen\u00e7a de Acionistas\u201d. COMPOSI\u00c7\u00c3O DA MESA \u2013 Sandra Maria Olimpio Machado, representante do acionista majorit\u00e1rio, Estado do Cear\u00e1, Presidente e Vilani Pinheiro Falc\u00e3o, como Secret\u00e1ria. ORDEM DO DIA \u2013 a) Examinar, discutir e votar as demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis referentes ao exerc\u00edcio encerrado em 31.12.2022; b) referendar os atos de gest\u00e3o praticados pela liquidante; c) outros assuntos de interesse da Companhia. DELIBERA\u00c7\u00d5ES \u2013 Fora aprovada por unanimidade de votos dos acionistas presentes, abstendo-se de votar os legalmente impedidos, as seguintes mat\u00e9rias: 1. Fica aprovado o Balan\u00e7o Patrimonial, Demonstra\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis, referentes ao exerc\u00edcio findo em 31.12.2022, publicadas no \u201cDI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO\u201d, edi\u00e7\u00e3o de 24.03.2023, p\u00e1ginas 87 e 92 e no jornal \u201cO POVO\u201d, caderno classificados, edi\u00e7\u00e3o de 24.03.2023, p\u00e1ginas 32 e 33, onde registram que, a Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1, \u201cEm Liquida\u00e7\u00e3o\u201d apurou resultado negativo remanescente no exerc\u00edcio de 2022 no valor de R$14.538.981,39 (quatorze milh\u00f5es, quinhentos e trinta e oito mil, novecentos e oitenta e um reais e trinta e nove reais) proveniente de receitas de subven\u00e7\u00e3o do Governo do Estado, as quais foram totalmente destinadas para pagamento da d\u00edvida para com \u00e0 Uni\u00e3o, referente ao Contrato de Confiss\u00e3o e Recomposi\u00e7\u00e3o de D\u00edvidas, autorizado pela Lei Federal n\u00ba8.727/93, com a consequente redu\u00e7\u00e3o do passivo existente, e por conseguinte ficam convalidados os atos de gest\u00e3o praticados pela liquidante no exerc\u00edcio de 2022; 2. Ficam autorizadas as transfer\u00eancias de propriedade dos im\u00f3veis a seguir relacionados, da COHAB-CE para o Estado do Cear\u00e1, como da\u00e7\u00e3o em pagamento, objeti-vando a amortiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida para com o Estado, registrada no Balan\u00e7o Patrimonial da Companhia, aprovado no item anterior, quais sejam, os registrados sob as Matr\u00edculas: n\u00ba88.491 do 3\u00ba Zona de Registro de Im\u00f3veis de Fortaleza-Ce; n\u00ba3156 do Cart\u00f3rio Carlinda Paula Registro de Im\u00f3veis de Caucaia-Ce; n\u00ba536 do 2\u00ba Of\u00edcio de Registro de Im\u00f3veis de Pacatuba-Ce; n\u00ba89.526 do 3\u00aa Zona de Registro de Im\u00f3veis de Fortaleza-Ce; n\u00ba19.676 da 2\u00aa Zona de Registro de Im\u00f3veis de Fortaleza-Ce; n\u00ba78.877 da 6\u00aa Zona de Registro de Im\u00f3veis de Fortaleza-Ce e n\u00ba63.050 da 6\u00aa Zona de Registro de Im\u00f3veis de Fortaleza-Ce. 3. Nada mais foi comentado e assim foi encerrada a Assembl\u00e9ia. ASSINATURAS \u2013 Sandra Maria Olimpio Machado, representante do Governo do Estado do Cear\u00e1, como Presidente e Vilani Pinheiro Falc\u00e3o, como Secret\u00e1ria. Confere com o original lavrado no livro pr\u00f3prio.Vilani Pinheiro Falc\u00e3o SECRET\u00c1RIA DA ASSEMBLEIASandra Maria Olimpio MachadoREPRESENTANTE DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "REF. CONTRATO DE CONTRATO DE CESS\u00c3O DE \u00c1REA AEROPORTU\u00c1RIA \u2013 NEG\u00d3CIOS N\u00c3O-A\u00c9REOS FOR.02.2022.10230Ref. Contrato de CONTRATO DE CESS\u00c3O DE \u00c1REA AEROPORTU\u00c1RIA \u2013 NEG\u00d3CIOS N\u00c3O-A\u00c9REOS FOR.02.2022.10230 celebrado entre FRAPORT BRASIL S.A. AEROPORTO DE FORTALEZA e CEART - SECRETARIA DE PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL. Prezados Srs., Considerando a necessidade de apresenta\u00e7\u00e3o de Seguro de Responsabilidade Civil \u00e0 FRAPORT, bem como a exist\u00eancia de ap\u00f3lice de Seguro de Responsabilidade Civil contratada pela FRAPORT, o qual pode incluir seus Cession\u00e1rios as partes acordam que retroativamente ao dia 01/08/2023, a Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quinta do Contrato ser\u00e1 alterada para: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA \u2013 SEGUROS 15.1 O CESSION\u00c1RIO \u00e9 integralmente respons\u00e1vel por todos os danos decorrentes de qualquer acidente que eventualmente venha a ocorrer durante a vig\u00eancia deste instrumento, bem como por qualquer destrui\u00e7\u00e3o, danifica\u00e7\u00e3o, defeitos ou incorre\u00e7\u00f5es causadas aos bens da FRAPORT ou de terceiros, aos quais tenha, por si, seus e/ou terceiros contratados, dado causa. 15.2 Ao assinar o presente Contrato, o CESSION\u00c1RIO concorda que a FRAPORT inclua o CESSION\u00c1RIO na ap\u00f3lice de seguro de responsabilidade civil contratado pela FRAPORT, e, portanto, se compromete a arcar com o custo para pagamento dos pr\u00eamios mensais, mediante reembolso de despesas nos termos da Cl\u00e1usula Oitava. 15.3 Na hip\u00f3tese em que a FRAPORT, conforme negocia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com o CESSION\u00c1RIO, opte por acionar o seguro acima indicado visando arcar com danos materiais causados pelo CESSION\u00c1RIO, este se compromete a fornecer e a providenciar todos os documentos e/ou informa\u00e7\u00f5es solicitadas pela seguradora contratada pela FRAPORT, bem como est\u00e1 ciente que ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo ressarcimento de 15% (quinze por cento) dos preju\u00edzos apurados, sendo o valor m\u00ednimo de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) por sinistro, a t\u00edtulo de franquia de seguro contratado pela FRAPORT. 15.3.1 O acionamento pela FRAPORT dos seguros por ela contratados, n\u00e3o ir\u00e1 representar qualquer perd\u00e3o e/ou remiss\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o n\u00e3o cumprida pelo CESSION\u00c1RIO, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 responsabilidade pela repara\u00e7\u00e3o do dano, conforme definido na Cl\u00e1usula 15.1 acima. Da mesma forma, o CESSION\u00c1RIO dever\u00e1 se manter como \u00fanico e exclusivo respons\u00e1vel jur\u00eddico pelos danos causados, estando ele sujeito a todos os efeitos legais por si e perante terceiros. 15.4 Em decorr\u00eancia da inclus\u00e3o do CESSION\u00c1RIO na ap\u00f3lice de Responsabilidade Civil com vig\u00eancia de 10/12/2023 at\u00e9 12/07/2024, o CESSION\u00c1RIO concorda em efetuar o pagamento do valor total R$ 1.073,76 a ser pago em 08 parcelas de R$ 134,22 mensais, iguais e sucessivas, as quais ser\u00e3o inclu\u00eddas e pagas na modalidade de rateio de despesas, conforme definido na Cl\u00e1usula 8.4 do Contrato. 15.5 Caso a FRAPORT, por mera liberalidade, opte pela renova\u00e7\u00e3o da Ap\u00f3lice, o CESSION\u00c1RIO concorda desde j\u00e1 com a sua inclus\u00e3o na referida renova\u00e7\u00e3o, arcando ainda com todas as despesas da\u00ed decorrentes, sendo os novos valores informados pela FRAPORT atrav\u00e9s de correio eletr\u00f4nico. 15.6 Caso alguma das Partes opte pelo cancelamento na inclus\u00e3o na Ap\u00f3lice de Responsabilidade Civil, dever\u00e1 comunicar \u00e0 outra Parte com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) Dias Corridos mediante envio de Notifica\u00e7\u00e3o por escrito. Neste caso, as Partes concordam que a Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quinta retornar\u00e1 \u00e0 sua reda\u00e7\u00e3o original, ficando ainda o CESSION\u00c1RIO respons\u00e1vel em providenciar todas as ap\u00f3lices de Seguros aplic\u00e1veis. Isto posto, a FRAPORT, apenas para fins de controle e para ratificar os termos acordados, solicita a entrega da carta ora enviada devidamente assinada por seus represen-tantes legais. Certos da v. compreens\u00e3o, subscrevemos. As PARTES declaram estar cientes de que o presente Instrumento ser\u00e1 firmado exclusivamente na forma eletr\u00f4nica e reconhecem a exist\u00eancia, validade e efic\u00e1cia deste documento eletr\u00f4nico e das assinaturas eletr\u00f4nicas, para todos os fins legais, nos termos do artigo 10, caput, e \u00a72\u00ba, da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.200-2/2001. Ap\u00f3s a assinatura, o Instrumento ser\u00e1 enviado ao Correio Eletr\u00f4nico dos representantes legais das PARTES e ficar\u00e1 armazenado na plataforma eletr\u00f4nica, podendo ser acessado pelas PARTES atrav\u00e9s de seu cadastro na plataforma. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 02 de Janeiro de 2024; Nahim Francis de Sousa e Silva, De acordo: Sandro Camilo Carvalho - CEART Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 03 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba345/2023 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de ministrar o curso de defesa pessoal, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 29 de novembro de 2023.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba345/2023, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALNAILTON ALBERTO SILVA DE SOUSASOCIOEDUCADOR3000624-0VFORTALEZA-CEJUAZEIRO DO NORTE-CE23 a 27/10/20234,561,3320%331,18"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba360/2023.DELEGA AS COMPET\u00caNCIAS, POR PRAZO DETERMINADO, DE DIRE\u00c7\u00c3O DO CENTRO SOCIOEDUCATIVO PADRE C\u00cdCERO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO (SEAS), PREVISTAS NO ART. 32 DO DECRETO N\u00ba32.419, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2017.O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO do Governo do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas compet\u00eancias legais, e CONSIDERANDO as compet\u00eancias atribu\u00eddas ao Diretor de Centro Socioeducativo da Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo (SEAS), em conson\u00e2ncia com o artigo 32 do Decreto n.\u00ba 32.419, de novembro de 2017. CONSIDERANDO a exonera\u00e7\u00e3o a pedido da Diretora do Centro Socioeducativo Padre C\u00edcero, a partir de 01/12/2023; CONSIDERANDO que esse \u00d3rg\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Instrumental, devido \u00e0 natureza das suas fun\u00e7\u00f5es, n\u00e3o pode permanecer vago; RESOLVE:Art. 1.\u00ba Delegar as compet\u00eancias de dire\u00e7\u00e3o do Centro Socioeducativo Padre C\u00edcero, previsto no artigo 32 do Decreto no 32.419, de 13 de novembro de 2017 a Servidora, Sra. Paula Mirelli Macedo Sampaio, matr\u00edcula n\u00ba3002514-8, para responder pelo Centro Socioeducativo Padre C\u00edcero, exercendo as fun\u00e7\u00f5es, a partir de 06 de dezembro de 2023, e t\u00e9rmino a partir da publica\u00e7\u00e3o do ato de nomea\u00e7\u00e3o e designa\u00e7\u00e3o do(a) Diretor (a).Art. 2.\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a 06 de dezembro de 2023.GABINETE DO SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em 07 de dezembro de 2023.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba374/2023 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de adolescente para o Centro Socioeducativo Canindezinho, por determina\u00e7\u00e3o judicial, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba374/2023, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALJOSE JACKSON BISPO DE MENDON\u00c7ASOCIOEDUCADOR3000257-1VJUAZEIRO DO NORTE\u2013CEFORTALEZA-CE20 A 21/12/20231,561,3320%110,39"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba376/2023 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de adolescente para o Centro Socioeducativo Canindezinho, por determina\u00e7\u00e3o judicial, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba376/2023, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALFELIPE T\u00c1VORA DE OLIVEIRASOCIOEDUCADOR3001922-9 VJUAZEIRO DO NORTE\u2013CEFORTALEZA-CE20 A 21/12/20231,561,3320%110,39"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba377/2023 - O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacio-nados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas FEVEREIRO de 2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba377/2023, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.REJANIA MARIA MOREIRA MENDONCAAssistente Social3000767-0A38LIVIA RODRIGUES SILVA DO NASCIMENTOAssistente Social3002664-0A/E38/38FRANCISCA DE FATIMA RODRIGUES DE SOUSA DA SILVAPsic\u00f3logo3002607-1A/F38/38FRANCISCO ELINEUDSON RIBEIRO DA SILVASocioeducador3000450-7A/J30/25NADDINE ELKANE SIMAO DE ARAUJOAssistente Social3002622-5A/F38/38LUANA SILVA FARIASAssistente Social3000529-5A/M38/38RODRIGO JACAUNA RODRIGUES MOREIRASocioeducador3000632-1A/E30/30"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba378/2023 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar socioeducando para ser entregue aos seus familiares, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba378/2023, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALJOS\u00c9 LOPES COSTA SOCIOEDUCADOR3002569-5VJUAZEIRO DO NORTE\u2013CEIGUATU-CE27/12/20230,561,335%32,20"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba379/2023 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar acompanhamento nas unidades do munic\u00edpio de Sobral-CE, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba379/2023, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALMARIO ANTONIO LIMA CARDOSO SOCIOEDUCADOR3002796-5 VFORTALEZA\u2013CESOBRAL-CE15 A 16/12/20231,561,3320%110,39"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba380/2023 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar acompanhamento nas unidades do munic\u00edpio de Sobral-CE, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba380/2023, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALPEDRO RUBENS BEZERRA BARROS SOCIOEDUCADOR3002569-5VFORTALEZA\u2013CESOBRAL-CE15 A 16/12/20231,561,3320%110,39"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 036/2023CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba25.150.364/0001-89. CONTRATADA: GOLA\u00c7O SPORTS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba02.934.682/0001-35. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de vestu\u00e1rio esportivo para atender as necessidades pedag\u00f3gicas dos Centros Socioeducativos do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230002, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir da assinatura do contrato. VALOR GLOBAL: R$ 25.286,40 (vinte e cinco mil, duzentos e oitenta e seis reais e quarenta centavos), pagos em moeda corrente. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 8012 - 47100004.08.243.136.11457.01.449030.1.5009100000.0 4701 - 47100004.08.243.136.11457.02.449030.1.5009100000.0 9590 - 47100004.08.243.136.11457.03.449030.1.5009100000.0 1511 - 47100004.08.243.136.11457.11.449030.1.5009100000.0 6418 - 47100004.08.243.136.11457.12.449030.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 11 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Roberto Bassan Peixoto - Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo / Ana L\u00facia Oliveira de Abreu \u2013 Gola\u00e7o Sports LTDA e Analuisa Macedo Trindade \u2013 Coordenadora Jur\u00eddica da SEAS.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA \u2013 INDENIZA\u00c7\u00c3OPROCESSO NUP 47011.005693/2023-66O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 4\u00ba do Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba32.419, de 13 de novembro de 2017; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 47011.005693/2023-66, referente ao pagamento extempor\u00e2neo, pertinente ao reajuste de 3% (tr\u00eas por cento) na remunera\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos do Estado do Cear\u00e1, previsto na Lei Estadual n\u00ba18.356 de 10 de maio de 2023, a t\u00edtulo de INDENIZA\u00c7\u00c3O, devido ao senhor RAFAEL VASCONCELOS SILVEIRA, inscrita no CPF sob o n\u00ba027.142.853-84; CONSIDERANDO que existem valores pendentes de pagamento por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 430,13 (quatrocentos e trinta reais e treze centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es do Estado referente a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de reajuste da remunera\u00e7\u00e3o entre os meses de janeiro a maio de 2023; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida \u2013 INDENIZA\u00c7\u00c3O, correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 47100004.08.122.136.20692.03.319094.1.5009100000.0 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza/CE. Roberto Bassan Peixoto, SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA \u2013 INDENIZA\u00c7\u00c3OPROCESSO NUP 47011.005954/2023-48O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 4\u00ba do Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba32.419, de 13 de novembro de 2017; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 47011.005954/2023-48, referente ao pagamento extempor\u00e2neo, pertinente ao reajuste de 3% (tr\u00eas por cento) na remunera\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos do Estado do Cear\u00e1, previsto na Lei Estadual n\u00ba18.356 de 10 de maio de 2023, a t\u00edtulo de INDENIZA\u00c7\u00c3O, devido a senhora MAYARA FEITOSA MONTEIRO, inscrita no CPF sob o n\u00ba003.347.623-32; CONSIDERANDO que existem valores pendentes de pagamento por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSI-DERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 976,08 (novecentos e setenta e seis reais e oito centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es do Estado referente a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de reajuste da remunera\u00e7\u00e3o entre os meses de janeiro a abril de 2023; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida \u2013 INDENIZA\u00c7\u00c3O, correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 47100004.08.122.136.20692.03.319094.1.5009100000.0 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza/CE. Roberto Bassan Peixoto, SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba47011.001614/2022-67O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 4\u00ba do Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba32.419, de 13 de novembro de 2017; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo SUITE n\u00ba47011.001614/2022-67, referente ao desconto indevido na folha de pagamento de novembro/2022 da ex-colaboradora Sra. Erika Vanessa Ribeiro da Silva; CONSIDERANDO que a exonera\u00e7\u00e3o ocorreu a partir de 03 de dezembro de 2022; CONSIDERANDO que existem valores pendentes de pagamento por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$1.916,28 ( Um mil, novecentos e dezesseis reais e vinte e oito centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es do Estado referente ao pagamento de compensa\u00e7\u00e3o por desconto indevido na folha de pagamento de novembro/2022 da ex-colaboradora Sra. ERIKA VANESSA RIBEIRO DA SILVA ; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 47100004.08.122.136.20692.03.319092.01.5009100000.0. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza/CE, 20 de dezembro de 2023. Roberto Bassan Peixoto, SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial de n\u00ba001, S\u00c9RIE 3, ANO XV, que publicou a PORTARIA SEAS N\u00ba212/2022, no dia 02 de janeiro de 2023. Onde se l\u00ea: PORTARIA SEAS N\u00ba212/2022 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os servidores relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar visita domiciliar a fam\u00edlia de adolescentes em cumprimento de medidas socioeducativas, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2022.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba212/2022, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2022NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALORTOTALVIT\u00d3RIA REGILLA SOARES DE LACERDA PSICOLOGA3000190-7 IVJUAZEIRO DO NORTE\u2013CEIGUATU\u2013CE08/12/20220,564,8332,41Leia-se: PORTARIA SEAS N\u00ba212/2022 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os servidores relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar visita domiciliar a fam\u00edlia de adolescentes em cumprimento de medidas socioeducativas, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDU-CATIVO, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2022.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba212/2022, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2022NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALVIT\u00d3RIA REGILLA SOARES DE LACERDAPSICOLOGA3000190-7 IVJUAZEIRO DO NORTE\u2013CEIGUATU\u2013CE08/12/20220,564,835%34,04SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 12 de dezembro de 2023.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 14/SRH/CE/2023CONTRATANTE: SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS - SRH, situada(o) na Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba- Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, T\u00e9rreo \u2013 Edif\u00edcio SRH/SEINFRA, CEP: 60.819-900, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba11.821.253/0001-42 CONTRATADA: GEOTECHNIQUE CONSULTORIA E ENGENHARIA LTDA, CNPJ n\u00ba40.610.677/0001-66, com sede no endere\u00e7o na Rua Aur\u00e9lio de Brito, 211, Lotes 12,13,27 e 28 \u2013 Itinga \u2013 Lauro de Freitas (BA) \u2013 CEP: 42.738-565. OBJETO: Constitui objeto deste contrato o servi\u00e7o de supervis\u00e3o e acompanhamento das obras, programa de educa\u00e7\u00e3o ambiental e plano de identifica\u00e7\u00e3o e resgate do patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico e paleontol\u00f3gico da Barragem Juc\u00e1, no munic\u00edpio de Parambu \u2013 Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230006 - SRH e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir do recebimento da ordem de servi\u00e7o ou instrumento equivalente . VALOR GLOBAL: R$ 1.799.000,00  (um milh\u00e3o, setecentos e noventa e nove mil reais) pagos em conformidade com as cl\u00e1usulas contratuais; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos da Uni\u00e3o e Tesouro Estadual: 29100005.18.544.732.10620.13.449051.1.700.2200082.1.4.01; 29100005.18.544.732.10620.13.449051.1.500.9100000.0.4.01. DATA DA ASSINATURA: 22 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: RAMON FL\u00c1VIO GOMES RODRIGUES, Secret\u00e1rio dos Recursos H\u00eddricos, respondendo e PAULO ROBERTO MATOS SIM\u00d5ES, GEOTECHNIQUE CONSULTORIA E ENGENHARIA LTDA.Ricardo Veras PazCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba06/2023/SRHCOORDENADORIA DE INFRA-ESTRUTURA \u2013 COINF/SRHCONTRATO: N\u00ba 12/SRH/2023. CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO CINTUR\u00c3O DAS \u00c1GUAS DO CEAR\u00c1 \u2013 CCAC \u2013 N\u00ba CNPJ: 52.995.323/0001-66 \u2022 CONSTRUTURA: \u00c1LYA CONSTRUTURA S/A \u2013 N \u00ba CNPJ: 33.412.792/0001-60 \u2022 CONSTRUTORA: COSAMPA PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 N\u00ba CNPJ: 03.006.548/0001-37 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Contrata\u00e7\u00e3o integrada de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especialidados de engenharia, compreendendo a elabora\u00e7\u00e3o de projeto b\u00e1sico/executivo e execu\u00e7\u00e3o das obras remanescentes de engenharia necess\u00e1rias \u00e0 conclus\u00e3o do Lote 03 do 1\u00ba Trecho - Jati/Rio Cari\u00fas do Projeto Cintur\u00e3o das \u00c1guas do Cear\u00e1 \u2013 CAC. PRAZOS CONTRATUAIS: \u2022 Vig\u00eancia: 34 (trinta e quatro) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE. \u2022 Prazo de Execu\u00e7\u00e3o: 30 (trinta) meses, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o. VALOR DO CONTRATO: R$ 319.000.000,00 (trezentos e dezenove milh\u00f5es de reais). MODALIDADE DA LICITA\u00c7\u00c3O: Regime de Contrata\u00e7\u00e3o Integrada (RDCI), previstos no art. 9\u00b0 e seguintes, da Lei n\u00ba 12.462/2011, alterada pela Lei n\u00ba 12.980/2014 e no Decreto Federal N\u00ba 7.581/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 8.080/2013. AUTORIZA\u00c7\u00c3O: Autorizamos o CONS\u00d3RCIO CINTUR\u00c3O DAS \u00c1GUAS DO Cear\u00e1 - CCAC, a iniciar a execu\u00e7\u00e3o do Contrato N\u00ba 12/SRH/2023, que foi celebrado atrav\u00e9s, do Regime de Contrata\u00e7\u00e3o Integrada (RDCI), assinado em 27 de novembro de 2023, publicado em 13 de dezembro de 2023, no valor global de R$ 319.000.000,00 (trezentos e dezenove milh\u00f5es de reais). ORIGEM DOS RECURSOS: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e3o provenientes dos recursos do Tesouso Estadual e outras fontes, alocadas nas seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: N\u00ba 29100005.18.544.732.10660.01.449051.1.500.9100000.7; N\u00ba 29100005.18.544.732.10660.01.4490 51.1.700.2200082.1. Assinada em 19 de dezembro de 2023, por Ramon Fl\u00e1vo Gomes Rodrigues, Secret\u00e1rio dos Recursos H\u00eddricos do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SRH, Respondendo, Tiago Brasileiro Coelho, Coordenador de Infra-Estrutura dos Recursos H\u00eddricos \u2013 COINF/SRH, Ernesto Escossia Ara\u00fajo Camar\u00e7o, \u00c1LYA CONSTRUTORA S/A CNPJ: 33.412.792/0001-60, CPF:549.036.963-91 e Janio Keilthon Teixeira Costa, COSAMPA PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ: 03.006.548/0001-37, CPF: 329.929.123-87. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza,  02 de janeiro de 2024.Ricardo Veras PazCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba14/2023/SOHIDRAI - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba14/2023/SOHIDRA. II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1U-LICAS \u2013 SOHIDRA. III - ENDERE\u00c7O: Inscrita no CNPJ n\u00ba12.360.517/0001-70, com sede \u00e0 Rua. Adualdo Batista n\u00ba1550 \u2013 Parque Iracema, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.824-140. IV - CONTRATADA: BARRETO SERVI\u00c7OS DE PERFURA\u00c7\u00c3O DE PO\u00c7OS LTDA. V - ENDERE\u00c7O: Rua Valdemiro Cavalcante, n\u00b0 681, Rodolfo Te\u00f3filo, Fortaleza/CE, CEP: 60.430-050, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba09.068.173/0001-16, Tel: (85) 3223-7855. VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este termo aditivo no art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. VII - FORO: Comarca de Fortaleza/CE. VIII - OBJETO: Replanilhamento com acr\u00e9scimo de valor ao Contrato n\u00ba14/2023/SOHIDRA, cujo objeto \u00e9 o sistemas simplificados de abastecimento de \u00e1gua com chafariz de 5.000L, com capta\u00e7\u00e3o subterr\u00e2nea, alimenta\u00e7\u00e3o de energia fotovoltaica ou da concession\u00e1ria, com ou sem dessaliniza\u00e7\u00e3o da \u00e1gua e desinfec\u00e7\u00e3o por clora\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao Edital, (Itens: 01, 02, 03, 04, 06, 07 e 08), referente ao Preg\u00e3o por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba08/2022/FUNASA. IX - VALOR GLOBAL: O valor do presente aditivo ser\u00e1 de R$ 2.948.404,00 (dois milh\u00f5es, novecentos e quarenta e oito mil e quatrocentos e quatro reais), o que corresponde a 10,91%, acr\u00e9scimo ao valor do contrato. X - DA VIG\u00caNCIA: A mesma. XI\u2013 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba14/2023/SOHIDRA que ora se ratificam. XII - DATA: Fortaleza, 21 de dezembro de 2023. XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: PAULO JOSE GOMES FERREIRA e CARLOS ROBERTO ARA\u00daJO BARRETO.Adauto Jos\u00e9 Araujo MotaASSESSOR CHEFE DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ADITAMENTO N\u00ba138/2022 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/06434PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2022/2116O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo n\u00ba 08114811/2022, nos termos do art. 23 do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018 e na al\u00ednea \u201cd\u201d, do inciso II, do art. 65 da Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve fazer aditamento por meio do SUITE NUP: 24001.025180/2023-95 \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba2023/06434, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 06 de mar\u00e7o de 2023, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, para realinhamento de valor para o item 02 da empresa ELFA MEDICAMENTOS S/A, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 09.053.134/0009-00, representada pelo(a) Sr(a). FELIPE DE ARAUJO GOMES, portador(a) do RG n\u00ba. 1029018353 MD/CE e inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 011.268.083-69, conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir:ITEMDESCRI\u00c7\u00c3OQUANT.PRE\u00c7O UNIT.INICIALPRE\u00c7O UNIT. ALTERADO2LANADELUMABE, 150MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA 2ML, FRASCO 1.0 AMPOLA Cod. Cat.: 1634380.48R$ 76.972,68R$ 39.015,29Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ora aditada, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este instrumento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 22 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROFelipe de Araujo GomesREPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ADITAMENTO N\u00ba133/2023 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/03510PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230669O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo n\u00ba 01408153/2023, observado o disposto no artigo 124, da Lei n\u00ba 14.133/2021, resolve fazer aditamento \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba2023/03510, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 14 de novembro de 2023, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, para incluir empresa HALEX ISTAR IND\u00daSTRIA FARMAC\u00caUTICA S/A, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.571.702/0001-98, representada pelo(a) Sr(a). Regiane Carvalho da Silva, portador(a) e inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 770.566.713-49 conforme a seguir:ITEMDESCRI\u00c7\u00c3OQUANT.VALOR UNIT.VALOR TOTAL1AGUA, PARA INJETAVEL, ENDOVENOSA, FRASCO BOLSA 1000ML, SISTEMA FECHADO, FLEXIVEL, INERTE QUIMICAMENTE POLIETILENO, ISENTO DE PVC, SOLUCAO INJETAVEL Cod. Cat.: 48473949.811R$ 7,5100R$ 374.080,61VALOR TOTAL:R$ 374.080,61Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ora aditada, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este instrumento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Fortaleza/CE, 19 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRORegiane Carvalho da SilvaREPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ADITAMENTO N\u00ba140/2023 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OSN\u00ba2023/15342 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230099O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representada pelo Secret\u00e1rio- Executivo Administrativo-Financeiro, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo n\u00ba 11485884/2022, com fundamento na Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, no Decreto Estadual n\u00ba 32.824/2018, na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 02, de 14 de setembro de 2020, resolve aditar \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023/15342, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 24 de Maio de 2023, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, para realinhamento de valor do item 08 (oito), tendo como vencedora a empresa TS COMERCIAL DE MED. E REP. LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.077.211/0001-34, representada pelo(a) Sr(a). Fl\u00e1vio Robson Timb\u00f3 Silveira, portador(a) do RG n\u00aa 891100200969 SSPDS/CE e inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 445.341.083-20, conforme a seguir:ITEMDESCRI\u00c7\u00c3OQUANT.PRE\u00c7O UNIT. INICIALPRE\u00c7O UNIT. ALTERADO8PAPAVERINA (CLORIDRATO), 50MG/ML,SOLUCAO   INJETAVEL,   AMPOLA   2   ML,UNIDADE 1.0 AMPOLAUnd. Forn.:UNIDADE 1.0 AMPOLACod. Cat.:3773983.700R$ 15,3189R$17,4200Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ora aditada, devendo este instrumento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Fortaleza/CE, 26 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROFl\u00e1vio Robson Timb\u00f3 SilveiraREPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ADITAMENTO N\u00ba141/2023 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/14683 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230945O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representada pelo Secret\u00e1rio- Executivo Administrativo-Financeiro, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo n\u00ba 03775943/2023, com fundamento na Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, no Decreto Estadual n\u00ba 32.824/2018, na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 02, de 14 de setembro de 2020, resolve aditar \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023/14683, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 25 de Outubro de 2023, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, para realinhamento de valor do item 03 (tr\u00eas), tendo como vencedora a empresa ELFA MEDICAMENTOS S.A , inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.053.134/0001-45 , representada pelo(a) Sr(a). Felipe de Araujo Gomes, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 011.268.083-69, conforme a seguir:ITEMDESCRI\u00c7\u00c3OQUANT.PRE\u00c7O UNIT. INICIALPRE\u00c7O UNIT. ALTERADO3BRINZOLAMIDA, FRASCO 5ML, 10MG/ML 1%, SUSPENSAO OFTALMICA, UNIDADE 1.0 FRASCO- obs:. COD CAT:109993018.507R$ 36,0000R$ 45,1800Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ora aditada, devendo este instrumento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 27 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROFelipe de Araujo GomesREPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba289/2023 AO CONTRATO N\u00ba693/2023O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0039-87, neste ato, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 24001.024746/2023-61, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, fazer apostilamento ao Contrato n\u00ba693/2023, celebrado com o INSTITUTO DE OLHOS MONTE CLARO LTDA (HOSPITAL DE OLHOS MONTE CLARO), inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.374.437/0001-05, para nele substituir o nome do(a) Gestor(a), consignado na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quarta \u2013 Fiscaliza\u00e7\u00e3o, passando para o Sr. Francisco Alexandre Monteiro Nogueira, matr\u00edcula n\u00ba 095173.1.6, inscrita no CPF sob o n\u00ba 210.791.023-53, conforme fls. 02, 03 dos autos do processo. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1.Fortaleza/CE, 03 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba85/2020I \u2013 ESP\u00c9CIE: DOC: 894/2023 -  5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba85/2020 II \u2013 CONTRATANTE: SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA)/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA (HGF) III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua \u00c1vila Goulart, n\u00ba 900, Papicu, Fortaleza/CE, CEP.: 60.175-295 IV \u2013 CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (COOPERNORDESTE/CE) V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Jaime Ben\u00e9volo, n\u00ba 1671, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza/CE, CEP: 60.050-155 VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es c/c a Lei n\u00ba 10.406/02 (C\u00f3digo Civil) e o \u00a72\u00ba do art. 28 da Lei Estadual n\u00ba 17.935/2022, que alterou a Lei Estadual n\u00ba 17.186/2020, na Lei Estadual n\u00ba 18.338, de 04 de abril de 2023 VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Transferir a titularidade do polo ativo do Contrato n\u00ba85/2020, o qual tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, em horas/ano, na \u00e1rea de Terapia Ocupacional, para atender \u00e0s necessidades do HGF.  IX \u2013 VALOR GLOBAL: O MESMO X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: A MESMA XI \u2013 DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. XII\u2013 DATA:15/12/2023 XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Ivelise Regina Canito Brasil e Cristina Aparecida Melo BandeiraR\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1092/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 892/2023 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 1092/2022; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes \u2013 HM/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Frei Cirilo, 3480, Cajazeiras, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: LIFE METROLOGIA TECNOLOGIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EM EQUIPAMENTOS ELETR\u00d4NICOS LTDA-EPP; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Valdemiro Cavalcante, n\u00b0 701, Bairro Rodolfo Te\u00f3filo, Fortaleza/Ce; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: inciso II, do artigo 57, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba1092/2022, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva de equipamentos m\u00e9dico-hospitalares em 55 (cinquenta e cinco) macas hidr\u00e1ulicas, para atender as necessidades Hospital de Messejana, Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 76.666,64 (setenta e seis mil , seiscentos e sessenta e seis reais e sessenta e quatro centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 17 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 19/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Augusto Lima Gomes dos Santos e Jos\u00e9 Wilton Ribeiro Moreira J\u00fanior.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba103/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 887/2023 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 103/2023; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/ Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 de Doen\u00e7as Infecciosas \u2013 HSJ/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Nestor Barbosa, n\u00ba 315, Bairro: Parquel\u00e2ndia, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: IMPACTO COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS DE EQUIPAMENTOS HOSPITALARES E LABORATORIAIS LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Eus\u00e9bio de Queir\u00f3s, n\u00ba 175, Bom Futuro, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: o que consta como instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria nos autos retromencionados, no inciso II, do art. 57, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: prorrogar o Contrato n\u00ba103/2023, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das 44 camas hospitalares fawler el\u00e9trica com cabeceira e peseira remov\u00edveis, com cobertura total de pe\u00e7as, acess\u00f3rios e materiais de reposi\u00e7\u00e3o novos ou de primeiro uso, originais ou genu\u00ednos ou similares de qualidade igual ou superior, para o Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 de Doen\u00e7as Infecciosas \u2013 HSJ/SESA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 58.200,00 (cinquenta e oito mil e duzentos reais); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 08/02/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 19/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Edson Buhamra Abreu e Glairton Azevedo Guimar\u00e3es.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba93/2023 TERMO DE AJUSTE N\u00ba060/2022I - Doc. N\u00ba 93/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Termo de Ajuste n\u00ba 060/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e o MUNIC\u00cdPIO DE CEDRO/CE; II \u2013 OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Termo de Ajuste n\u00ba060/2022, que tem como finalidade a aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (duas) ambul\u00e2ncias para o munic\u00edpio de Cedro-CE; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; na Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018; no Decreto Estadual n\u00ba 32.873/2018 e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir; IV \u2013 VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, iniciando no dia 27 de dezembro de 2023 e findando em 24 de junho de 2024, a vig\u00eancia do Termo de Ajuste n\u00ba 060/2022; V - FORO: Fortaleza/CE; VI\u2013 DATA: 18/12/2023; VII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO e JO\u00c3O BATISTA DINIZ.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba18/2023 AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba07/2022DOC. N\u00ba: 18/2023 - 1\u00ba Termo Aditivo ao T. de Fomento n\u00ba 07/2022; OBJETO: Prorrogar o Termo de Fomento n\u00ba007/2022, que tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para 10 (dez) leitos de UTI no Hospital Dr. Alberto Feitosa Lima, no munic\u00edpio de Tau\u00e1, por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 29 de junho de 2023, com t\u00e9rmino em 26 de dezembro de 2023; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; na Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018; no Decreto Estadual n\u00ba 28.841/2007; no Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018 e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; VALOR GLOBAL: O mesmo; RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; DATA DE ASSINATURA: 28/06/2023; SIGNAT\u00c1RIO: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Paulo Aniceto Rodrigues;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/16017I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): SMT IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA e DINAMICA HOSPITALAR EIRELI \u2013 ME. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR COM COMODATO - CATETER TERAP\u00caUTICO QUADRIPOLAR E OUTROS, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231023, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 02063621/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); SMT IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA: ITEM 21: 592036 - INTRODUTOR, 7F, COM VALVULA HEMOSTATICA E DILATADOR COM DIAMETRO DO FIO GUIA DE 0,035 A 0,038, COMPRIMENTO DE 11 A 12CM, COM VIA DE ACESSO LATERAL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 1.045; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 26,8000; ITEM 22: 661358 - INTRODUTOR, 8F COM VALVULA HEMOSTATICA E DILATADOR, DIAMETRO DO FIO GUIA DE 0,035 A 0,038, COMPRIMENTO DE 11 A 12 CM, VIA DE ACESSO LATERAL, ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 750; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 26,8000; ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA: ITEM 1: 1160124 - CATETER, PONTA 4MM, DIAMETRO 6 A 7 FR, COMPRIMENTO 80 A 120CM, TERAPEUTICO QUADRIPOLAR, PARA ABLACAO DE CIRCUITOS DE ARRITMIAS, DEFLECTIVEL UNIDIRECIONAL, SENSOR UNICO (TERMOCOUPLE) OU SENSOR DUPLO DE TEMPERATURA (TERMOCOUPLE E TERMISTOR), COM CURVAS AJUSTAVEIS, PEQUENA, MEDIA, GRANDE E EXTRAGRANDE, EMBA-LAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 80; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.162,0000; ITEM 2: 1184307 - CABO, MATERIAIS METALICOS RECOBERTOS COM POLIMERO PLASTICO ESTERILIZADO EM OXIDO DE ETILENO GASOSO, CONECTOR PARA CATETER TERAPEUTICO, QUADRIPOLAR PONTA 4MM, OFERECA MEIO DE SE EXECUTAR UMA INTERFACE ENTRE O CATETER ELETROFISIOLOGICO TERAPEUTICO QUADRI-COLAR DEFLECTIVEL UNIDIRECIONALPARA ABLACAO DE CDIRCUITOS DE ARRITMIAS E O EQUIPAMENTO APROPRIADO DE ESTI-MULACAO E/OU MONITORIZACAO, PODE SER USADO COMO FIO DE EXTENSAO PARA FACILITAR A LIGACAO DO CATETER AO EQUIPAMENTO QUE ESTA LOCALIZADO FORA DA AREA IMEDIATA DE USO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 20; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.034,0000; ITEM 3: 895650 - CATETER, TERAPEUTICO QUADRIPOLAR, USO NA ABALACAO DE CIRCUITO DE ARRITIMIAS, PONTA 4MM, DIAMETRO 6 A 7FR, COMPRIMENTO DE 80 A 120CM, DEFLECTIVEL BIDIRECIONAL, COM SENSOR UNICO (TERMOCOUPLE) OU SENSOR DUPLO (TERMOCOUPLE E TERMISTOR), ESPACAMENTOS ENTRE OS ELETRODOS 2-5-2 MM E CURVAS AJUSTAVEIS PEQUENA, MEDIA, GRANDE E EXTRA GRANDE ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADEobs: QUANT.: 81; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.974,0000; ITEM 4: 5923710 - CABO, CONECTOR PARA CATETER TERAPEUTICO QUADRIPOLAR PONTA 4MM, QUE PROMOVA INTERFACE ENTRE O CATETER ELETROFISIOLOGICO TERAPEUTICO QUADRIPOLAR DEFLECTIVEL BIDIRECIONAL PARA ABLACAO DE CIRCUITOS DE ARRITMIAS E O EQUIPAMENTO APROPRIADO DE ESTIMULACAO E/OU MONITORIZACAO, PODE SER USADO COMO FIO DE EXTENSAO PARA FACILITAR A LIGACAO DO CATETER AO EQUIPAMENTO QUE ESTA LOCALIZADO FORA DA AREA IMEDIATA DE USO.COMPO-SICAO:DE MATERIAIS METALICOS RECOBERTOS COM POLIMERO PLASTICO.ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 20; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.034,0000; ITEM 5: 895680 - CATETER, TERAPEUTICO, USO NA ABLACAO DE CIRCUITOS DE ARRITMIAS, PONTA 8MM, DIAMETRO 6 A 7FR, COMPRIMENTO DE 80 A 120CM, INDICADO PARA MAPEAMENTO ELETROFISIOLOGICO DO CORACAO ESTI-MULACAO E GRAVACAO/MONITORIZACAO E, QUANDO UTILIZADO EM CONJUNTO COM UM GERADOR DE RADIOFREQUENCIA PARA ABLACAO CARDIACA. COMPOSICAOO POLIURETANO, ACO INOX, LIGA DE PLATINA IRIDIUM E OURO. ESTERIL, COM SENSOR UNICO TERMOCOUPLE OU SENSOR DUPLO DE TEMPERATURA TERMOCOUPLE E TERMISTOR QUE PERMITA APLICACAO DE ATE 75W DE POTENCIA, CURVA AJUSTAVEL 3,0, EXTRA GRANDE, COM ELETRODOS MULTIPLOS 2-5-2MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 77; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.538,0000; ITEM 6: 5923610 - CABO, CONECTOR PARA CATETER TERAPEUTICO PONTA 8MM, PROMOVER INTERFACE ENTRE O CATETER ELETROFISIOLOGICO TERAPEUTICO PARA ABLACAOO DE CIRCUITOS DE ARRITMIAS PONTA 8MM E O EQUIPAMENTO APROPRIADO DE ESTIMULACAO E/OU MONITORIZACAO, PODE SER USADO COMO FIO DE EXTENSAO PARA FACI-LITAR A LIGACAO DO CATETER AO EQUIPAMENTO QUE ESTA LOCALIZADO FORA DA AREA IMEDIATA DE USO, COMPOSICAO, MATERIAIS METALICOS RECOBERTOS COM POLIMERO PLASTICO, ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 20; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.034,0000; ITEM 7: 592599 - CATETER, DIAGNOSTICO QUADRIPOLAR COM CURVA DEFLECTIVEL, PARA ESTUDO ELETRO-FISIOLOGICO, DIAMETRO 6 A 7FR, COMPRIMENTO DE 80 A 120CM, ESPACAMENTO ENTRE ELETRODOS DE 5MM, COMPOSTO DE POLIURETANO. ESTERI, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 81; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.068,0000; ITEM 8: 592434 - CABO, CONECTOR PARA CATETER DIAGNOSTICO QUADRIPOLAR DEFLECTIVEL, PROMOVER INTERFACE ENTRE O CATETER DIAGNOSTICO QUADRI-POLAR COM CURVA DEFLECTIVEL E O EQUIPAMENTO APROPRIADO DE ESTIMULACAO E/OU MONITORIZACAO, PODE SER USADO COMO FIO DE EXTENSAO PARA FACILITAR A LIGACAO DO CATETER AO EQUIPAMENTO QUE ESTA LOCALIZADO FORA DA AREA IMEDIATA DE USO, COMPOSICAO, MATERIAIS METALICOS RECOBERTOS COM POLIMERO PLASTICO. ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 20; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 706,8800; ITEM 9: 592613 - CATETER, DIAGNOSTICO DECAPOLAR COM CURVA DEFLECTIVEL UNI OU BIDIRECIONAL,PARA ESTUDO ELETROFISIOLOGICO, DIAMETRO 6 A 7FR, COMPRIMENTO DE 80 A 120CM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.:81; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.350,0000; ITEM 10: 592454 - CABO, CONECTOR PARA CATETER DIAGNOSTICO DECAPOLAR DEFLECTIVEL, PROMOVER INTERFACE ENTRE O CATETER DIAGNOSTICO DECAPOLAR COM CURVA DEFLECTIVEL E O EQUIPAMENTO APROPRIADO DE ESTIMULACAO E/OU MONITORIZACAO, PODE SER USADO COMO FIO DE EXTENSAO PARA FACILITAR A LIGACAO DO CATETER AO EQUIPAMENTO QUE ESTA LOCALIZADO FORA DA AREA IMEDIATA DE USO, COMPO-SICAO, MATERIAIS METALICOS RECOBERTOS COM POLIMERO PLASTICO ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 20; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.128,0000; ITEM 11: 592623 - CATETER, DIAGNOSTICO DUODECAPOLAR DEFLECTIVEL UNIDIRECIONAL, ESTUDO ELETROFISIOLOGICO,, DIAMETRO 6 A 7FR, COMPRIMENTO 80 A 120CM, COMPOSTO DE POLIURETANO, PONTA ACO INOX POLIDA CURVA EXTRA GRANDE, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 72; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.632,0000; ITEM 12: 592464 - CABO, CONECTOR PARA CATETER DIAGNOSTICO DUODECAPOLAR, PROMOVER INTERFACE ENTRE O CATETER DIAGNOSTICO DUODECA-POLAR E O EQUIPAMENTO APROPRIADO DE ESTIMULACAO E/OU MONITORIZACAO, PODE SER USADO COMO FIO DE EXTENSAO PARA FACILITAR A LIGACAO DO CATETER AO EQUIPAMENTO QUE ESTA LOCALIZADO FORA DA AREA IMEDIATA DE USO, COMPO-SICAO, MATERIAIS METALICOS RECOBERTOS COM POLIMERO PLASTICO. ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 20; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.034,0000; ITEM 13: 8958010 - CATETER, TERAPEUTICO QUADRIPOLAR PEDIATRICO, DEFLECTIVEL UNIDIRE-CIONAL OU BIDIRECIONAL, USO NA ABLACAO DE CIRCUITOS DE ARRITMIAS, PONTA 4MM, DIAMETRO 4 A 5FR, COMPRIMENTO DE 80 A 120CM, COM SENSOR UNICO TEMPERATURA, TERMOCOUPLE OU TERMOPART OU THERMISTOR, CURVAS AJUSTAVEIS, PEQUENA, MEDIA, GRANDE, EXTRA GRANDE, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 86; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.162,0000; ITEM 14: 8958210 - CABO, CONECTOR PARA CATETER TERAPEUTICO QUADRIPOLAR PEDIATRICO, PROMOVER INTERFACE ENTRE O CATETER TERA-PEUTICO QUADRIPOLAR PEDIATRICO E O EQUIPAMENTO APROPRIADO DE ESTIMULACAO E/OU MONITORIZACAO, PODE SER USADO COMO FIO DE EXTENSAO PARA FACILITAR A LIGACAOO DO CATETER AO EQUIPAMENTO QUE ESTA LOCALIZADO FORA DA AREA IMEDIATA DE USO, COMPOSICAO, MATERIAIS METALICOS RECOBERTOS COM POLIMERO PLASTICO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 20; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.034,0000; ITEM 15: 8958310 - CATETER, DIAGNOSTICO QUADRIPOLAR, CURVA FIXA, PRE-FORMA-TADA PARA ESTUDO ELETROFISIOLOGICO COMPOSTO DE POLIURETANO, DIAMETRO DE 4FR A 5FR E COMPRIMENTO DE 80 A 120CM, ESPACAMENTO ENTRE ELETRODOS DE 2-5-2MM COM PONTA DE ACO INOX POLIDA E CURVA JOSEPHSON (JSN) OU CURVA COURNAND (CRD). ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 86; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 987,0000; ITEM 16: 592424 - CABO, CONECTOR PARA CATETER DIAGNOSTICO QUADRIPOLAR, CURVA FIXA, OFERE\u00c7A MEIO DE SE EXECUTAR UMA INTERFACE ENTRE CATETER DIAG-NOSTICO QUADRIPOLAR CURVA FIXA E O EQUIPAMENTO APROPRIADO DE ESTIMULACAO E/OU MONITORIZACAO, PODE SER USADO COMO FIO DE EXTENSAO PARA FACILITAR A LIGACAO DO CATETER AO EQUIPAMENTO QUE ESTA LOCALIZADO FORA DA AREA IMEDIATA DE USO, MATERIAIS METALICOS, RECOBERTOS COM POLIMERO PLASTICO ESTERILIZADO EM OXIDO DE ETILENO GASOSO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 20; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 706,8800; ITEM 17: 1184586 - CATETER, DIAGNOSTICO DECAPOLAR DEFLECTIVEL, ESTUDO ELETROFISIOLOGICO COMPOSTO DE POLIURETANO, DIAMETRO 4FR A 5FR, COMPRIMENTO 80 A 120CM, ESPACAMENTO ENTRE ELETRODOS 2-5-2MM OU 2-8-2MM, PONTA ACO INOX POLIDA E CURVA ESPECIFICA PARA SEIO CORONARIO CSL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 86; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.762,5200; ITEM 18: 1184610 - CABO, CONECTOR PARA CATETER DIAGNOSTICO DECAPOLAR, PROMOVER INTERFACE ENTRE O CATETER DIAGNOSTICO QUADRIPOLAR CURVA FIXA E O EQUIPA-MENTO APROPRIADO DE ESTIMULACAO E/OU MONITORIZACAO, PODE SER USADO COMO FIO DE EXTENSAO PARA FACILITAR A LIGACAO DO CATETER AO EQUIPAMENTO QUE ESTA LOCALIZADO FORA DA AREA IMEDIATA DE USO, MATERIAIS METALICOS, RECOBERTOS COM POLIMERO PLASTICO ESTERILIZADO EM OXIDO DE ETILENO GASOSO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 60; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 964,0600; DINAMICA HOSPITALAR EIRELI \u2013 ME: ITEM 19: 510806 - INTRODUTOR, 5FR COM VALVULA HEMOS-TATICA E DILATADOR COM DIAMETRO DO FIO GUIA DE 0,035 A 0,038, COMPRIMENTO 11 A 12 CM COM VIA DE ACESSO LATERAL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 1.600; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 26,0000; ITEM 20: 661348 - INTRODUTOR, 6F COM VALVULA HEMOSTATICA E DILATADOR, DIAMETRO DO FIO GUIA DE 0,035 A 0,038, COMPRIMENTO DE 11 A 12 CM, VIA DE ACESSO LATERAL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 1.325; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 26,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231023; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 26/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/16022I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): RESMEDICAL EQUIPAMENTOS HOSPI-TALARES LTDA EPP; III \u2013 OBJETO: 1. A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR - ATENDIMENTO REDE SESA., cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico no 20231055 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornece-dores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo no 03884165/2023. 2. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); RESMEDICAL EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA EPP; ITEM: 1; 648950 - ESTABILIZADOR, TECIDUAL, PARA CIRURGIA CARDIACA SEM CIRCULACAO EXTRACORPOREA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 150; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 8.900,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231055; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 19/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/16386I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): BRAILE BIOM\u00c9DICA IND\u00daSTRIA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MATE-RIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR (C\u00c2NULA PERFUS\u00c3O AORTICA) para atendimento a rede SESA cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231046, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 03884076/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instru-mento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); BRAILE BIOM\u00c9DICA IND\u00daSTRIA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA: ITEM 1: 598844 - CANULA, PERFUSAO AORTA, 10FR +/-25CM, PVC, ARAMADA, CONECTOR 1/4, PONTA RETA COM GUIA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADEobs:. QUANT.: 255; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 604,9000; ITEM 2: 598854 - CANULA, PERFUSAO AORTA, 12FR +/-25CM, PVC, ARAMADA, CONECTOR 1/4, PONTA RETA COM GUIA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADEobs:. QUANT.: 130; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 604,9000; ITEM 3: 598864 - CANULA, PERFUSAO AORTA, 14FR +/-25CM, PVC, ARAMADA, CONECTOR 1/4, PONTA RETA COM GUIA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADEobs:. QUANT.: 130; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 606,1500; ITEM 4: 598874 - CANULA, PERFUSAO AORTA, 16FR +/-25CM, PVC, ARAMADA, CONECTOR 1/4, PONTA RETA COM GUIA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADEobs: . QUANT.: 65; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 606,1500; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231046; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 26/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory Dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/19793I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): COTA\u00c7\u00c3O COM REPRESENTA\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA; HAND LIFE SUPRIMENTOS MEDICOS E FISIOTERAPICOS EIRELI; LAF MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA. III \u2013 OBJETO: O Registro de Pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE \u00d3RTESE E PR\u00d3TESE PARA ATENDIMENTO A REDE SESA, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231422 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 05894923/2023. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); COTA\u00c7\u00c3O COM REPRESENTA\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA: ITEM: 4; 714008 - EQUIPA-MENTO, INCENTIVADOR RESPIRATORIO A FLUXO, TRES CAMARAS COM ESFERAS, MINIMO 3 REGULAGENS DE DIFICULDADE DE EXERCICIO, PLASTICO RIGIDO TRANSPARENTE, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 2.757; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 23,9900; HAND LIFE SUPRIMENTOS MEDICOS E FISIOTERAPICOS EIRELI: ITEM: 3; 1177512 - EQUIPAMENTO, TREINADOR MUSCULAR INSPIRATORIO, REUTILIZAVEL, PELO MENOS 7 NIVEIS DE RESISTENCIA, ACESSORIOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 76; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 411,0000; ITEM: 5;1177418 - EQUIPAMENTO, INCENTIVADOR RESPIRATORIO A VOLUME, COLUNA GRADUADA, CAPACIDADE RESPI-RATORIA MINIMO 2000ML, PLASTICO RIGIDO TRANSPARENTE, ACESSORIOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 6.193; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 69,8200; ITEM: 6;942880 - ELETRODO, PARA TNE E FES, 3X5CM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 285; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 8,2000; ITEM: 7; 942890 - ELETRODO, PARA TNES E FES, 6X5CM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 285; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 15,0000; LAF MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA: ITEM: 1; 714048 - EQUI-PAMENTO, SEM VALVULA REGULADORA DE PRESSAO O2, SEM VALVULA REDUTORA DE OXIGENIO, CONECTADO EM MASCARA FACIAL, CANULA ENDOTRAQUEAL OU BOCAL, INJETOR DE ACRILICO, TUBULACAO EM PVC, MICRO NEBULIZADOR, VALVULA DE ACIONAMENTO MANUAL, REANIMADOR DE MULLER, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 128; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.540,4200; ITEM: 2; 1584602 - EQUIPAMENTO, REANIMADOR DE MULLER COM VALVULA REDUTORA DE PRESSAO, INJETOR DE ACRILICO, TUBU-LACAO EM PVC, MICRONEBULIZADOR, CONEXAO EM T, VALVULA DE ACIONAMENTO MANUAL, COM VALVULA REGULADORA DE PRESSAO O2, CONECTADO EM MASCARA FACIAL, CANULA ENDOTRAQUEAL OU BOCAL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 85; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.463,2200; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231422; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 26/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/20635I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): DIAGLAB COMERCIO DE PRODUTOS LABORATORIAIS LTDA; III \u2013 OBJETO: 1. A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - INSUMOS DE LABORATORIO, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231647 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 05711640/2023. 2. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); DIAGLAB COMERCIO DE PRODUTOS LABORATORIAIS LTDA; ITEM: 1; 590208 - PLACA, PRONTA DE AGAR SANGUE DE CARNEIRO MEIO DE CULTURA GERAL PARA ISOLAMENTO DE BACTERIAS HEMOLITICAS, COM AGAROSE DE COR VERMELHA COM PH 7,14, POSSUINDO CERTIFICADO DE ATIVIDADE BACTERIOLOGICA PARA STREPTOCOCCUS PYOGENES ATCC 19615, HEMOLISE BETA, STREPTOCOCCUS PNEUMONIAE ATCC 6305, HEMOLISE ALFA, STAPHYLOCOCCUS AUREUS ATCC 25923, HEMOLISE BETA OU AUSENCIA, LISTERIA MONOCYTOGENES ATCC 35152, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 58.280; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 8,9500; ITEM: 2; 590218 - PLACA, PRONTA, DE AGAR CHOCOLATE POLIVITEX \u2013 MEIO DE CULTURA COM ACRESCIMO DE HEMOGLOBINA E FATOR X OU HEMINA TERMOESTAVEIS, COM AGAROSE DE COR MARROM CHOCOLATE COM PH -7,17 POSSUINDO CERTIFICADO DE ATIVIDADE BACTE-RIOLOGICA PARA NEISSERIA GONORRHOEAE ATCC 43069, NEISSERIA GONORRHOEAE ATCC 49226, NEISSERIA MENINGITIDIS ATCC 13090, HAEMOPHILUS INFLUENZAE ATCC 10211, CANDIDA ALBCANS ATCC 60193, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 40.520; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 7,6200; ITEM: 3; 590268 - PLACA, COM MEIO DE CULTURA CROMOGENICO, PARA O ISOLAMENTO, CONTAGEM E IDENTIFICACAO DIRETA DOS MICROORGANISMOS URINARIOS, E. COLI, PROTEUS, CITROBACTER, ENTEROCOCCUS E KESC RM AMOSTRAS DE URINA NUM UNICO PASSO, PLACA PRONTA PARA USO, COM MARCACAO EM JATO DE TINTA, CONTENDO NOME DO PRODUTO, NUMERO DO LOTE E DATA DE VALIDADE, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 87.900; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 7,7600; ITEM: 4; 590238 - PLACA, COM MEIO DE CULTURA AGAR MACCONKEY, PRONTA PARA USO, COM MARCACAO A JATO DE TINTA, UNIDADE 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 60.100; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 5,7800; ITEM: 5; 590228 - PLACA, COM MEIO DE CULTURA CROMO-GENICO, PARA O ISOLAMENTO, CONTAGEM E IDENTIFICACAO DIRETA DE LEVEDURAS NUM UNICO PASSO, PRONTA PARA USO, COM MARCACAO EM JATO DE TINTA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 20.060; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 17,4700; ITEM: 6; 613079 - PLACA, DE CULTURA, CROMOGENICO, PARA SCREENING RAPIDO DE ESTEROCOCUS FAECIUM E FAECALIS QUE APRESENTAM RESISTENCIA ADQUIRIDA A VANCOMICINA, PRONTA PARA USO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 8.840; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 15,3800; ITEM: 7; 7635910 - PLACA, COM MEIO DE CULTURA AGAR MUELLER HINTON, 90MM, PRONTAS PARA TESTES DE SENSIBILIDADE, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 13.960; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6,2000; ITEM: 8; 9478010 - PLACA, AGAR MUELLER HINTON, MEIO DE CULTURA PARA TESTE DE SENSIBILIDADE, 150MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 8.360; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 14,1200; ITEM: 9; 912220 - MEIO DE CULTURA, PRONTO PARA USO AGAR SABOURAUD, COM GENTAMICINA E CLORANFENICOL, EMBA-LAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 13.940; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 7,4000; ITEM: 10; 1274507 - PLACA, PARA O ISOLAMENTO, CONTAGEM E IDENTIFICACAO DIRETA DE STAPHYLOCOCCUS AUREUS RESISTENTE A METICILINA MRSA, PLACAS PRONTAS PARA USO, COM MARCACAO EM JATO DE TINTA, PRONTAS COM MEIO DE CULTURA CROMOGENICO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 4.740; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,1100; ITEM: 11; 1349537 - PLACA, RESISTENTE A POLIMIXINA, COM SUPLEMENTACAO DO MEIO EMB, SULFATO DE COLISTINA, ANFOTERICINA B E DAPTOMICINA, PRONTA, USO PARA TRIAGEM DE BACTERIAS GRAM NEGATIVAS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 3.040; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 20,6400; ITEM: 12; 1349547 - PLACA, PRONTA, USO COM AGAR MUELLER HINTON, SANGUE DE CAVALO COM 5% DE B-NAD 90MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 6.590; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,8000; ITEM: 13; 1531723 - PLACA, PRONTA PARA USO COM AGAR MUELLER HINTON, SANGUE DE CAVALO COM 5% DE B-NAD 150MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 2.952; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 41,8500; ITEM: 14; 1349557 - PLACA, SELETIVO DESTINADO, A DETECCAO DE BACTERIAS GRAM-NEGATIVA COM SENSIBILIDADE REDUZIDA A MAIORIA DOS ANTIBIOTICOS DA CLASSE DOS CARBAPENEMICO, PRONTA, USO COM MEIO DE CULTURA CROMOGENICO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 5.640; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,0800; ITEM: 15; 1349610 - TUBO, COM CALDO MUELLER HINTON CATION AJUSTADO, 16X150MM, TAMPA ROSCA, 10ML, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 6.540; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,4800; ITEM: 16; 1349620 - REAGENTE, BHI, 16X150MM, TAMPA ROSCA, 10ML, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 12.400; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 11,6000; ITEM: 17; 1777022 - PLACA, PRONTA PARA USO COM AGAR SABOURAUD DEXTROSE 2%, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 3.630; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6,8800; ITEM: 18; 1349587 - PLACA, SELETIVO DESTINADO, A DETECCAO DE BACTERIAS GRAM-NEGATIVAS, PRODUTORAS DE ENZIMA BETA LACTAMASE DE ESPECTRO ESTENDIDO, PRONTA, USO COM MEIO DE CULTURA CROMOGENICO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 1.500; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 18,8600; ITEM: 19; 1349597 - PLACA, USO COM MEIO DE CULTURA CROMOGENICO PARA ISOLAMENTO E DIFERENCIACAO DE STREPTOTOCCUS DO GRUPO B S. AGALACTIAE, PRONTA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 1.940; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 18,8700; ITEM: 20; 1531743 - CRIOTUBO, COM CALDO TSB 1ML + 15% DE GLICEROL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 2.500; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 8,5400; ITEM: 21; 917279 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICROGRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FAZE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE VANCOMICINA NA FACE INFERIOR DA TIRA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 2.102; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 22; 917289 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICROGRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FAZE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE LEVOFLOXACINO NA FACE INFERIOR DA TIRA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 3.530; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 23; 917299 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICROGRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FAZE SUPERIOR E O CODIGO INDI-CADOR DE SULFAMETOXAZOL + TIMETROPIM NA FACE INFERIOR DA TIRA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 3.530; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 24; 914636 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICROGRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE IMIPENEM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 2.310; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 25; 914656 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICROGRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE MEROPENEM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 4.230; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 26; 1274547 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICRO-GRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE ERTAPENEM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 2.120; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 39,4300; ITEM: 27; 1274577 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICROGRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE TEICOPLAMINA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 2.240; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 39,7000; ITEM: 28; 1274388 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICROGRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE PIPERACILINA TAZOBACTAM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 2.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 39,7000; ITEM: 29; 1274398 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICROGRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FACE SUPERIOR E O C\u00d3DIGO INDICADOR DE CEFTA-ZIDIME AVIBACTAM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 2.090; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 51,6800; ITEM: 30; 1274402 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICROGRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE CIPROFLOXACINA NA FACE INFERIOR DA TIRA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 1.880; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 31; 1274670 - TIRA, COM ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA EM MICROGRAMAS POR MILILITROS UG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE PENICILINA NA FACE INFERIOR DA TIRA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 1.540; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 32; 1349726 - TIRA, ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA MINIMA MG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE TIGECICLINA NA FACE INFERIOR, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 1.580; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 33; 1349736 - TIRA, ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA MINIMA MG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE AMICACINA NA FACE INFERIOR, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 1.580; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 34; 1349746 - TIRA, ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA MINIMA MG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE DAPTOMICINA NA FACE INFERIOR, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 1.490; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 35; 1349756 - TIRA, ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA MINIMA MG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE LINEZOLIDA NA FACE INFERIOR, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 2.240; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 36; 1349766 - TIRA, ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA MINIMA MG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE CEFTAROLINA NA FACE INFERIOR, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 1.510; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 37; 1349776 - TIRA, ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA MINIMA MG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE FLUCONAZOL NA FACE INFERIOR, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 1.630; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 40,2900; ITEM: 38; 1349786 - TIRA, ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA MINIMA MG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE ANFOTERRICINA B NA FACE INFERIOR, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 1.880; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 56,4000; ITEM: 39; 1349796 - TIRA, ESCALA EXPRESSANDO A CONCENTRACAO INIBITORIA MINIMA MG/ML NA FACE SUPERIOR E O CODIGO INDICADOR DE CEFTALOZONE - TAZOBACTAN NA FACE INFERIOR, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 2.530; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 59,8500; ITEM: 40; 1349800 - DISCO PARA ANTIBIOGRAMA, MEROPENEM, IMPREGNACAO DE ANTIBIOTICO MINIMO 90 - 120%, UNIDADE 1.0 FRASCO- obs: QUANT.: 1.552; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 100,4000; ITEM: 41; 1349810 - DISCO PARA ANTIBIO-GRAMA, MEROPENEM/EDTA, IMPREGNACAO DE ANTIBIOTICO MINIMO 90 - 120%, UNIDADE 1.0 FRASCO- obs: QUANT.: 1.444; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 165,5400; ITEM: 42; 1275310 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, COM RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODU-ZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC, ESCHERICHIA COLI ATCC 35218, EMBALAGEM 1.0 UNIDADEobs: QUANT.: 28; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.410,0000; ITEM: 43; 1275320 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODUZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC, ESCHERICHIA COLI ATCC 25922, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 30; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.351,7600; ITEM: 44; 1275330 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, COM RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODUZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC, KLEBSIELLA PNEUMONIAE ATCC 700603, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 30; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.350,0000; ITEM: 45; 1275340 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, COM RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODU-ZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC PSEUDOMONAS AERUGINOSA 27853, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 30; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 910,0000; ITEM: 46; 1275350 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, COM RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODU-ZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC, STAPHYLOCOCCUS AUREUS 29213, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 31; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 853,7400; ITEM: 47; 1275360 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, COM RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODU-ZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC ENTEROCOCCUS FAECALIS 29212, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE obs: QUANT.: 30; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.458,6000; ITEM: 48; 1275370 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, COM RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODU-ZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC STAPHYLOCOCCUS AUREUS 25923, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 29; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 910,1500; ITEM: 49; 1275132 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, COM RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODU-ZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC, STREPTOCOCCUS PNEUMONIAE 49619, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 29; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.459,3500; ITEM: 50; 1275142 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, COM RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODUZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC CANDIDA ALBICANS 14053, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 29; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.388,2100; ITEM: 51; 1275152 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, COM RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODU-ZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC CANDIDA AURIS B11903, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 27; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.318,0000; ITEM: 52; 1275162 - CEPA, BACTERIANA, USO EM CONTROLE DE QUALIDADE BACTERIOLOGICO, DERIVADA DE CEPA PADRAO ATCC AMERICAN TYPE CULTURE COLLECTION, COM RASTREABILIDADE DA CULTURA DE REFERENCIA E PRODUZIDA POR EMPRESA LICENCIADA PELA ATCC, ACINETOBACTER BAUMANNII BAA-1605, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 28; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.318,0000; ITEM: 53; 1531753 - TESTE, CROMOGENICO FEMOTIPICO, PARA DETECAO RAPIDA DE ENTEROBACTERIACEAE PSEUDOMONAS AERUGINOSA E ACINETOBACTER BAUMANNII PRODUTORES DE CARBAPENEMASES, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 5.200; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 115,4700; ITEM: 54; 1531902 - TUBO, COM CALDO VERDE BRILHANTE A 2%, TUBO DURHAM PARA DETECCAO DE COLIFORMES TOTAIS E FECAIS EM LEITE, PRODUTOS LATICINIOS E OUTROS ALIMENTOS, 16X150MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 8.390; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 15,1500; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231647; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 27/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1280/2023CONTRATANTE: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SAMU 192 CE/SESA CONTRATADA: PORTO SEGURO COMPANHIA DE SEGUROS GERAIS OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de seguro total para a frota de ve\u00edculos do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00e9dico de Urg\u00eancia \u2013 SAMU 192 CE, para cobertura de 182 (cento e oitenta e duas) ambul\u00e2ncias, com assist\u00eancia t\u00e9cnica 24h (vinte e quatro horas) por dia, 07 (sete) dias por semana, em todo o territ\u00f3rio estadual, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o VALOR GLOBAL:R$ 620.988,30 (seiscentos e vinte mil, novecentos e oitenta e oito reais e trinta centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200784.10.302.631.20069.03.339039.1.6009200000.1 - FONTE SUS 7256 24200784.10.302.631.20069.03.339039.1.5009100000.0 \u2013 FONTE TESOURO DATA:22/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Nilson Maciel Mendon\u00e7a e Andreza Cristina de Oliveira Valdes.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1284/2023CONTRATANTE: SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA CONTRATADA: 1000MEDIC DISTRIBUIDORA IMPORTA-DORA EXPORTADORA DE MEDICAMENTOS LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o com Instala\u00e7\u00e3o/Montagem de equipamento m\u00e9dico apoio assistencial e esteriliza\u00e7\u00e3o destinados ao Hospital Regional do Vale do Jaguaribe \u2013 HRVJ, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia, deste edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL:R$ 130.000,00 (cento e trinta mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.631.10241.14.449052.1.634.3220059.1.4.01 DATA:18/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO E TATIANA TREVISAN.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1285/2023CONTRATANTE: SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA CONTRATADA: SANDERS DO BRASIL LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o com Instala\u00e7\u00e3o/Montagem de equipamento m\u00e9dico apoio assistencial e esteriliza\u00e7\u00e3o destinados ao Hospital Regional do Vale do Jaguaribe \u2013 HRVJ, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia, deste edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL:R$ 199.000,00 (cento e noventa e nove mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.631.10241.14.449052.1.634.3220059.1.4.01 DATA:18/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO E ALEXANDRE COELHO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1315/2023CONTRATANTE: SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA CONTRATADA: COMERCIO DE MATERIAIS MEDICOS HOSPITALARES MACROSUL LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos hospitalares, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL:R$ 60.160,00 (sessenta mil e cento e sessenta reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.631.10638.03.449052.1.634.3220059.1.4.01 DATA: 19/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OTAVIO SOBREIRA ROCHA FILHO E KATIA BARBOZA DE MORAES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba193/2023 DOADOR: Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE DE MOMBA\u00c7A; FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023; OBJETO: Doa\u00e7\u00e3o dos bens discriminados: Especifica\u00e7\u00e3o - Quantidade: 01 Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000 (CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); Tombamento: CPU 537253; TECLADO  537243; MONITOR  537296, Quantidade:  01 Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, Quantidade: 01 Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga; Tombamento: 539158 a 539203; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 16/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Orlando Benevides Cavalcante Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "MEN\u00c7\u00c3O HONROSAA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, concede a Men\u00e7\u00e3o Honrosa aos MEMBROS da Comiss\u00e3o Organizadora da Confer\u00eancia de Sa\u00fade da Regi\u00e3o de Fortaleza, relacionados no Anexo \u00danico deste ato, pela realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia de Sa\u00fade com o tema \u201cGarantir Direitos e Defender o SUS, a Vida e a Democracia Amanh\u00e3 Vai Ser Outro Dia\u201d, ocorrida no dia 15 de maio de 2023, no Centro de Eventos do Cear\u00e1, no munic\u00edpio de Fortaleza. Fortaleza-CE, 07 de dezembro de 2023.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICON\u00baNOMESETOR01Amanda Di\u00e9ssica Oliveira da SilvaSRFOR/SESA02Antonia Ardeivanda de Sousa TeixeiraSRFOR/SESA03Bruna Monik Morais de OliveiraSRFOR/SESA04Bruna Patricia de Aguiar MacedoSRFOR/SESA05Carla Maria de Souza SilvaSRFOR/SESA06Carolina Pereira de AlencarSRFOR/SESA07Christianne Michelly A. BonfimSRFOR/SESA08Daniel Menezes VarelaADS CASCAVEL09Danielly Cust\u00f3dio Cavalcante DinizSRFOR/SESA10Francisca Ver\u00f4nica Moraes de OliveiraADS CAUCAIA11Francisco Adelano Barroso da SilvaCESAU12Francisco Elvis Firmino da FonsecaSRFOR/SESA13Francisco Gilson BarbosaSRFOR/SESA14Gizelda de Freitas MarinhoSRFOR/SESA15Ismaille Marques da SilvaADS BATURIT\u00c916Jo\u00e3o Pereira de Lima NetoSRFOR/SESA17Jos\u00e9 Arylson de Sousa SilvaSRFOR/SESA18Jos\u00e9 de AssisMS/CESAU19Jos\u00e9 Hibiss Farias RibeiroCESAU20Jose Jaylton Uchoa da SilvaADS MARACANA\u00da21Jos\u00e9 M\u00e1rio do CoutoADS ITAPIPOCA22Larissa Farias de LimaADS MARACANA\u00da23Leiliane Sousa MartinsSRFOR/SESA24L\u00edlian Brena Costa de SouzaSRFOR/SESA25Lourdes Suelen Pontes CostaSRFOR/SESA26Luan Pinto da SilvaSRFOR/SESA27Maria C\u00e9lia Pinheiro da SilvaASCOM28Maria de F\u00e1tima Ferreira de OliveiraADS BATURIT\u00c929Maria de F\u00e1tima Viana GoisSRFOR/SESA30Maria Elenira Alves VieiraASCOM31Maria Erenilsa da SilvaADS MARACANA\u00da32Maria Iracema Capistrano BezerraSRFOR/SESA33Maria Josane PereiraSRFOR/SESA34Maria Ligiane Freires de OliveiraSRFOR/SESA35Maria Luzanira Lopes da SilvaASCOM36Maria Sonnara Correia Bit\u00faSRFOR/SESA37Maria Waldillene N. do Nascimento SousaSRFOR/SESA38Mariluce Dantas SoaresSRFOR/SESA39Nathalie Costa MilhomeSRFOR/SESA40Pryscila Gomes LoboSRFOR/SESA41Quelvia da Silva LimaSRFOR/SESA42Rejane Helena Chagas de LimaADS MARACANA\u00da43Renata Caroline de Matos PinheiroSRFOR/SESA44Renna Carneiro de OliveiraSRFOR/SESA45Rianna Nargella Silva NobreCORAS/SESA46Rita de C\u00e1ssia do Nascimento Leit\u00e3oSRFOR/SESA47Simary Barreira Cunha RibeiroSRFOR/SESA48Tail\u00e2ndia Consola\u00e7\u00e3o Queiroz Juc\u00e1ADS MARACANA\u00da49Thalena de Oliveira Teixeira SoaresADS CASCAVEL50Thalita Jessica Ferreira da RochaSRFOR/SESA51Virg\u00ednia Keila Barros PaivaADS MARACANA\u00da"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230081O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00b0 20230081 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 09098135/2022 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL MEDICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230081  \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1MEDFUTURA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS DE SAUDE LTDA234.300R$  1,4600R$  342.078,002830.000R$  1,3600R$  1.128.800,00ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL3988.085R$  1,3600R$  1.343.795,604T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA455.169R$  2,0367R$  927.042,705F\u00c1BRICA DE ARTEFATOS DE L\u00c1TEX S\u00c3O ROQUE S.A70.500R$  1,0500R$  74.025,006276.840R$  1,0500R$   290.682,007356.000R$  1,0500R$  373.800,008377.300R$  1,0400R$  392.392,0013DE PAULI COMERCIO REPRESENTACAO IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA22.780R$  5,3800R$  122.556,40TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$  4.995.171,70Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230753O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00b0 20230753 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 00834833/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL ODONTOL\u00d3GICO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230753 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1DENTAL MARIA LTDA240R$ 9,5900R$ 2.301,602360R$ 9,5900R$ 3.452,403360R$ 9,5900R$ 3.452,404480R$ 9,5900R$ 4.603,205480R$ 9,5900R$ 4.603,206480R$ 9,5900R$ 4.603,207480R$ 9,5900R$ 4.603,208480R$ 9,5900R$ 4.603,209480R$ 9,5900R$ 4.603,2010480R$ 9,5900R$ 4.603,2011360R$ 9,5900R$ 3.452,4012360R$ 9,5900R$ 3.452,4013240R$ 9,5900R$ 2.301,6014240R$ 9,5900R$ 2.301,6015240R$ 9,5900R$ 2.301,6016240R$ 9,5900R$ 2.301,6017240R$ 9,5900R$ 2.301,6018360R$ 9,5900R$ 3.452,4019360R$ 9,5900R$ 3.452,4020480R$ 9,5900R$ 4.603,2021480R$ 9,5900R$ 4.603,2022480R$ 9,5900R$ 4.603,2023480R$ 9,5900R$ 4.603,2024480R$ 9,5900R$ 4.603,2025480R$ 9,5900R$ 4.603,2026480R$ 9,5900R$ 4.603,2027480R$ 9,5900R$ 4.603,2028360R$ 9,5900R$ 3.452,4029360R$ 9,5900R$ 3.452,4030360R$ 9,5900R$ 3.452,4031240R$ 9,5900R$ 2.301,6032240R$ 9,5900R$ 2.301,6033240R$ 9,5900R$ 2.301,6034120R$ 9,5900R$ 1.150,8035120R$ 9,5900R$ 1.150,8036120R$ 9,5900R$ 1.150,8037120R$ 9,5900R$ 1.150,8038120R$ 9,5900R$ 1.150,8039120R$ 9,5900R$ 1.150,8040120R$ 9,5900R$ 1.150,8041120R$ 9,5900R$ 1.150,8042240R$ 9,5900R$ 2.301,6043240R$ 9,5900R$ 2.301,6044240R$ 9,5900R$ 2.301,6045240R$ 9,5900R$ 2.301,6046240R$ 9,5900R$ 2.301,6047240R$ 9,5900R$ 2.301,6048240R$ 9,5900R$ 2.301,6049240R$ 9,5900R$ 2.301,6050240R$ 9,5900R$ 2.301,6051240R$ 9,5900R$ 2.301,6052240R$ 9,5900R$ 2.301,6053240R$ 9,5900R$ 2.301,6054240R$ 9,5900R$ 2.301,6055240R$ 9,5900R$ 2.301,60TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 162.262,80Fortaleza/CE, 27 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230987O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00b0 20230987 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 02981990/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL ODONTOLOGICO. \u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230987  \u2013 SESA - Coordena-doria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1F G COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA60R$  16,6600R$  999,60336R$  16,6600R$  599,76536R$  16,6600R$  599,76736R$  16,6600R$  599,76936R$  16,6600R$  599,7613 36R$  16,6600R$  599,761536R$  16,6600R$  599,761736R$  16,6600R$  599,762136R$  16,6600R$  599,762336R$  16,6600R$  599,762460R$  16,6600R$  999,602860R$  16,6600R$  999,6031120R$  137,7200R$  16.526,4032120R$  143,7800R$  17.253,60TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$  42.176,64Fortaleza/CE, 27 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231057O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231057 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 00360815/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 20231057 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, resolve HOMOLOGAR  a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1 MAXXIMED COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS HOSPITALARES LTDA1.260R$ 42,0000R$ 52.920,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$  52.920,00Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231228O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00b0 20231228 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 03885250/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231228  \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1FORTAL DISTRIBUIDORA IMPORTACAO E EXPORTACAO DE MEDICAMENTOS LTDA6.522R$  6,8100R$  44.414,8222.272R$  6,8100R$  15.472,32TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$  59.887,14Fortaleza/CE, 27 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231242O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00b0 20231242 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 04970006/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cEQUIPAMENTO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231242  \u2013 SESA - Coordena-doria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1PRO-VIDA COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS LTDA131R$  165,0000R$  21.615,003172R$  209,0000R$  35.948,00480R$  187,0000R$  14.960,005139R$  187,0000R$  25.993,006153R$  407,0000R$  62.271,00740R$  680,0000R$  27.200,00866R$  896,0000R$  59.136,00981R$  960,0000R$  77.760,001072R$  608,0000R$  43.776,001195R$  896,0000R$  85.120,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$  453.779,00Fortaleza/CE, 27 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231271O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00b0 20231271 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 06619509/2022 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quanti-tativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231271 \u2013 SESA/COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1UNI HOSPITALAR CEARA LTDA720R$ 1,9300R$ 1.389,60260R$ 263,5200R$ 15.811,209720R$ 3,2000R$ 2.304,003NDS DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA816R$ 1.394,5900R$ 1.137.985,444ELFA MEDICAMENTOS S.A18.360R$ 0,4300R$ 7.894,805SANOFI MEDLEY FARMACEUTICA LTDA432R$ 3.698,9000R$ 1.597.924,806ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOLOGICOS LTDA3.960R$ 9,3500R$ 37.026,007NORD PRODUTOS EM SAUDE LTDA48R$ 795,3500R$ 38.176,808ONCOEXO DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA84R$ 41,6500R$ 3.498,6010528R$ 635,0000R$ 335.280,0011HUB HEALTH DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA2.016R$ 2,0300R$ 4.092,4812ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOLOGICOS LTDA2.880R$ 299,3800R$ 862.214,40TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 4.043.598,12Fortaleza/CE, 27 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231340O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231340 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 04926554/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR (PULSEIRAS DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O)\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 20231340 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, resolve HOMOLOGAR  a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1ETIPLUS ADESIVOS E TECNOLOGIA LTDA221.000R$ 0,2900R$ 64.090,00273.500R$ 0,2900R$ 21.315,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$  85.405,00Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231366O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231366 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 05492817/2023  que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 20231366 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, resolve HOMOLOGAR  a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1LICIMASTER DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS MEDICO HOSPITALAR LTDA1.080R$  245,1900R$ 264.805,202ELFA MEDICAMENTOS S.A21.600R$ 143,0900R$ 3.090.744,003384R$15,3800R$ 5.905,925756R$ 202,9800R$ 153.452,888360R$ 3,6000R$ 1.296,007MULTICARE PHARMACEUTICALS LTDA8.640R$ 110,0200R$ 950.572,80TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$  4.466.776,80Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231586O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231586 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 06000330/2023  que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231586\u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL4ELFA MEDICAMENTOS S.A2.160R$  7,5600R$ 16.329,605UNI HOSPITALAR CEARA LTDA3.552R$ 0,9200R$ 3.267,8410 OPEM REPRESENTACAO IMPORTADORA EXPORTADORA E DISTR.LTDA9.408R$ 65,0000R$ 611.520,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$  631.117,44Fortaleza/CE, 27 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231755O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00b0 20231755 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 03245634/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231755 \u2013 SESA/COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1GRACIFARMA FARMACIA LTDA360R$ 1,1000R$ 396,0083.960R$ 4,7500R$ 18.810,002ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOLOGICOS LTDA4.296R$ 21,1000R$ 90.645,604UNI HOSPITALAR CEARA LTDA1.440R$ 1,4700R$ 2.116,806ELFA MEDICAMENTOS S.A360R$ 5,5500R$ 1.998,007360R$ 7,0200R$ 2.527,209BRISTOL-MYERS SQUIBB FARMACEUTICA LTDA.24R$ 11.645,2100R$ 279.485,04TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 395.978,64Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O N\u00ba05/2023.TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL DO CONTRATO N\u00b0185/2023 FIRMADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO \u2013 SESA/CDERM, DO OUTRO, A EMPRESA RR DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS LTDA.O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria Da Sa\u00fade Do Estado \u2013 SESA/CENTRO DE DERMATOLOGIA DONA LIB\u00c2NIA \u2013 CDERM, doravante denominada CONTRATANTE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0031-20, estabelecido na Rua Pedro I, n\u00ba 1033, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.035-101, neste ato, representado pelo seu Diretor, Sr. Heitor de S\u00e1 Gon\u00e7alves, inscrito no RG n\u00ba 97002191256 e no CPF n\u00ba 141.597.403-91, resi-dente e domiciliado em Fortaleza/CE, em conformidade com o elemento contido no NUP n\u00ba 24001.031390/2023-12, com esteio nos arts. 77, 78, incisos I ao III, e 79, I, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, bem como na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O CONTRATUAL do instrumento em quest\u00e3o, conforme justificado no Parecer n\u00ba 000990/2023/SESA/CELAC, resolve rescindir unilateralmente o Contrato no 185/2023, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220005, Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2022/00063, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo \u2013 \u00c1gua Mineral, celebrado com a empresa RR DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS LTDA., doravante denominada CONTRATADA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.967.837/0001-04, com endere\u00e7o na Rua Torres C\u00e2mara, n.\u00b0 267, A, bairro Aldeota, cidade Fortaleza, Estado Cear\u00e1, CEP: 60.150-060, neste ato representada pelo(a) Sr(a). Rob\u00e9rio Pinto Freire, portador(a) do RG n\u00b0 96002130917 SSPDS-CE e inscrito(a) no CPF sob o n\u00b0 626.577.473-53.Pelo que firma a presente rescis\u00e3o unilateral, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Fortaleza/CE, 04 de dezembro de 2023.Heitor de S\u00e1 Gon\u00e7alvesDIRETOR DO CENTRO DE REFER\u00caNCIA EM DERMATOLOGIA SANIT\u00c1RIA DONA LIB\u00c2NIA-CDERM"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0088/2023-ESP/CE - O(A) SUPERINTENDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.750, de 10 de Novembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR, ZILVANIR FERNANDES DE QUEIROZ, a partir de 02 de Janeiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Ger\u00eancia de Pesquisa em Sa\u00fade, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES, Fortaleza, 26 de dezembro de 2023.Olivia Andrea Alencar Costa BessaSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba640-D/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba700/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba640-D/2023-GS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALISRAEL ALVES DE SOUSASubtenente PM125.378-1-6V28 e 29/12/2023Guaraciaba do Norte-CE1 (uma) e meia61,3392,00JEFERSOM WILLYAN OLIVEIRA CARDOSO3\u00ba Sargento PM304.850-1-7V28 e 29/12/2023Guaraciaba do Norte-CE1 (uma) e meia61,3392,00MATHEUS MONTEIRO DOS SANTOSSoldado PM309.089-1-0V28 e 29/12/2023Guaraciaba do Norte-CE1 (uma) e meia61,3392,00TOTAL276,00"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba641-D/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor MAGNEUDO CARVALHO MARTINS, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba300.318-1-4, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE, no per\u00edodo de 28/12/2023 \u00e0 02/01/2024, com a finalidade de compor escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba705/2023, concedendo-lhe 6 (meias) di\u00e1rias, no valor de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 20%, perfazendo um total de R$ 220,79 (duzentos e vinte reais e setenta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba642-D/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar ADRIANO MARCEL DE MORAES BEZERRA, ocupante do posto de Tenente Coronel PM, matr\u00edcula n\u00ba151.350-1-8, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE, no per\u00edodo de 28/12/2023 \u00e0 02/01/2024, com a finalidade de compor escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba704/2023, concedendo-lhe 6 (meias) di\u00e1rias, no valor de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescido de 20%, perfazendo um total de R$ 233,39 (duzentos e trinta e tr\u00eas reais e trinta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba643-D/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Juazeiro do Norte, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, com a finalidade de realizarem o translado das aeronaves PR-EES (F\u00eanix 07) e PR-YHB (F\u00eanix 11), conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba703/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba643-D/2023-GS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALVIRGILIO RYOZABURO CLAUDIO SAWAKITenente Coronel BM105.491-1-6IV26 \u00e0 28/12/2023Fortaleza-CE3 (meias)64,8340%136,15JOSUE DOS SANTOS ROCHACapit\u00e3o PM308.486-1-6IV26/12/2023Fortaleza-CE\u00bd (meia)64,8340%45,39TOTAL181,54"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba644-D/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Aracati-CE, com a finali-dade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba701/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba644-D/2023-GS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALJO\u00c3O KAYRO ROCHA SEGUNDOTenente Coronel PM132.405-1-5IV28/12/2023Aracati-CE\u00bd (meia)64,8332,42FRANCISCO ROGACIANO RIBEIROSubtenente PM103.738-1-6V28/12/2023Aracati-CE\u00bd (meia)61,3330,67ROBERT RIBEIRO DE OLANDA BONIFACIOCabo PM306.577-1-3V28/12/2023Aracati-CE\u00bd (meia)61,3330,67TOTAL93,76"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba645-D/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba697/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba645-D/2023-GS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALCESAR DAVID SILVEIRA DA COSTATenente Coronel PM125.205-1-4IV27/12/2023 \u00e0 02/01/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)64,835%238,26RENAN LUNA BELARMINOCapit\u00e3o PM151.861-1-9IV27/12/2023 \u00e0 02/01/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)64,835%238,26LINARDO DE MELO LIMASubtenente PM127.679-1-9V26/12/2023 \u00e0 02/01/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59HELANO SAMPAIO SANTIAGO1\u00ba Sargento PM134.498-1-3V27/12/2023 \u00e0 02/01/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39VINICIUS MACAMBIRA PARENTE DA PONTE3\u00ba Sargento PM303.337-1-3V26/12/2023 \u00e0 02/01/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59FRANCISCO EUDEMAR CABRAL FILHO3\u00ba Sargento PM304.289-1-9V26/12/2023 \u00e0 02/01/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59RAFAEL LIMAVERDE FREITAS GOIS3\u00ba Sargento BM202.366-1-2V26/12/2023 \u00e0 02/01/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59ESTANISLAU GOMES DE SOUZA NETO3\u00ba Sargento BM202.549-1-2V27/12/2023 \u00e0 02/01/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39FRANCISCO ALEXANDRE TABOZA BARBOZACabo BM305.615-1-1V26/12/2023 \u00e0 02/01/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59TOTAL2.215,25"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba646-D/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FERNANDO RODRIGUES PINHEIRO, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula - DNS-3, matr\u00edcula n\u00ba300.012-5-7, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Quixad\u00e1-CE, no dia 28/12/2023, com a finalidade de realizar recolhimento de container naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba698/2023, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescido de 10%, perfazendo um total de R$ 42,41 (quarenta e dois reais e quarenta e um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba647-D/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Forquilha-CE, com a finali-dade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba702/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba647-D/2023-GS DE 02 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALCLEITON SILVA DE CASTROCapit\u00e3o PM308.471-1-3IV29 e 30/12/2023Forquilha-CE1 (uma) e meia64,8397,25JARDEL GON\u00c7ALVES DE SOUSA2\u00ba Sargento PM135.957-1-2V29 e 30/12/2023Forquilha-CE1 (uma) e meia61,3392,00SULIANDRO MESSIAS SILVA DE OLIVEIRA3\u00ba Sargento PM301.411-1-3V29 e 30/12/2023Forquilha-CE1 (uma) e meia61,3392,00TOTAL281,25"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba648-D/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Forquilha-CE, com a finali-dade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba709/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba648-D/2023-GS DE 02 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALBRUNO AQUINO MOURA SAMPAIO1\u00ba Tenente BM300.404-5-7IV31/12/2023 e 01/01/2024Forquilha-CE1 (uma) e meia64,8397,25GLAYDSTON FERREIRA DA SILVA1\u00ba Sargento PM134.335-1-8V31/12/2023 e 01/01/2024Forquilha-CE1 (uma) e meia61,3392,00FELLIPE JOSE TORRES ANDRE3\u00ba Sargento PM302.774-1-4V31/12/2023 e 01/01/2024Forquilha-CE1 (uma) e meia61,3392,00TOTAL281,25"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba649-D/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Forquilha-CE, com a finali-dade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba708/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba649-D/2023-GS DE 02 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALDIOGO MONTEIRO RODRIGUESCapit\u00e3o PM308.528-1-8IV30 e 31/12/2023Forquilha-CE1 (uma) e meia64,8397,25EDILBERTO FERREIRA DE ARAUJO FILHO3\u00ba Sargento PM300.511-1-4V30 e 31/12/2023Forquilha-CE1 (uma) e meia61,3392,00DIEGO MARNEY BATISTA DUARTECabo PM304.399-1-0V30 e 31/12/2023Forquilha-CE1 (uma) e meia61,3392,00TOTAL281,25"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0945/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de maio de 2023.Francisco M\u00e1rcio de OliveiraSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1756/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 25 de julho de 2023.Francisco M\u00e1rcio de OliveiraSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1854/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de agosto de 2023.Francisco M\u00e1rcio de OliveiraSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1862/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de agosto de 2023.Francisco M\u00e1rcio de OliveiraSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1952/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 03 de agosto de 2023.Francisco M\u00e1rcio de OliveiraSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1958/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 04 de agosto de 2023.Francisco M\u00e1rcio de OliveiraSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1959/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 04 de agosto de 2023.Francisco M\u00e1rcio de OliveiraSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2179/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de agosto de 2023.Francisco M\u00e1rcio de OliveiraSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3486/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de dezembro de 2023.Francisco M\u00e1rcio de OliveiraSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES DE INTELIG\u00caNCIA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba120/2023 - GAB/PCCE. DISP\u00d5E SOBRE AS ESCALAS DE PLANT\u00c3O DA CENTRAL DE PROCEDIMENTOS DIGITAIS \u2013 CEPRODI E DAS UNIDADES RECEPTORAS \u2013 UR DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1. O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo art. 144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; pelo art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; e pelos art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba; art. 2\u00ba; art. 4\u00ba; art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba 12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que compete ao Delegado Geral exercer a superior orienta\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil, bem como estabelecer normas que visem a padronizar e otimizar a gest\u00e3o de procedimentos policiais, sempre com vistas aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e, sobretudo, efici\u00eancia, bem como com viso \u00e0 celeridade e ao dever de zelar pela qualidade do servi\u00e7o p\u00fablico; CONSIDERANDO que, conforme o disposto no art. 1\u00ba, Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba 12.124/93, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 institui\u00e7\u00e3o permanente, integrante do Sistema Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, essencial \u00e0 Justi\u00e7a Criminal, \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da Ordem P\u00fablica e \u00e0 incolumidade das pessoas e do patrim\u00f4nio; CONSIDERANDO que, conforme o disposto no art. 2\u00ba, Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba 12.124/93, os policiais civis est\u00e3o sujeitos \u00e0 permanente expectativa de convoca\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00f5es excepcionais e emergentes; CONSIDERANDO o teor do Parecer n. 019/2022, de 13 de janeiro do 2022, da Assessoria Jur\u00eddica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, nos autos do Processo Administrativo VIPROC n. 07853414/2021; CONSIDERANDO a necessidade premente de definir e padronizar a escala de plant\u00e3o na Central de Procedimentos Digitais \u2013 CEPRODI e nas Unidades Receptoras \u2013 UR da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO as especificidades dos trabalhos desenvolvidos pela Central de Procedimentos Digitais - CEPRODI, bem como sua \u00e1rea circunscricional, a complexidade das atividades desempenhadas, a natureza da demanda atendida, etc, e, portanto, a necessidade de adequa\u00e7\u00e3o das escalas de trabalho aos referidos aspectos; CONSIDERANDO, por fim o teor a Portaria Normativa n. 01/2023-GAB/PCCE, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado na data de 23/02/2023; RESOLVE:Art. 1\u00ba. Fica estabelecida a jornada de trabalho de 12 (doze) horas para o plant\u00e3o na Central de Procedimentos Digitais \u2013 CEPRODI da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1.\u00a7 1\u00ba. A jornada de trabalho de 12 (doze) horas diurnas ser\u00e1 compensada, imediatamente ap\u00f3s, com 24 (vinte e quatro) horas de descanso.\u00a7 2\u00ba. A jornada de trabalho de 12 (doze) horas noturnas ser\u00e1 compensada, imediatamente ap\u00f3s, com 72 (setenta e duas) horas de descanso.Art. 2\u00b0. Fica estabelecida a jornada de trabalho de 24 (vinte e quatro) horas para o plant\u00e3o nas Unidades Receptoras \u2013 UR da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, sendo referida jornada compensada, imediatamente ap\u00f3s, com 72 (setenta e duas) horas de descanso.Art. 3\u00ba. As permutas entre os servidores plantonistas ser\u00e3o excepcionais e somente ser\u00e3o procedidas mediante autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via:I. Do seu Coordenador, na Central de Procedimentos Digitais \u2013 CEPRODI;II. Do Delegado de Pol\u00edcia titular da Delegacia sede da respectiva Unidade Receptora \u2013 UR.Par\u00e1grafo \u00fanico. As permutas de plant\u00e3o entre servidores nas Unidades Receptoras \u2013 UR ser\u00e3o comunicadas, pelo Delegado de Pol\u00edcia titular, com anteced\u00eancia m\u00ednima de dois dias ao Coordenador da Central de Procedimentos Digitais \u2013 CEPRODI.Art. 4\u00ba. Nos casos de impossibilidade de comparecimento, o servidor escalado dever\u00e1 apresentar ao Coordenador da Central de Procedimentos Digitais \u2013 CEPRODI ou ao Delegado de Pol\u00edcia titular da Delegacia sede da respectiva Unidade Receptora \u2013 UR, com anteced\u00eancia m\u00ednima de dois dias, justo motivo para sua falta ao plant\u00e3o.\u00a7 1\u00b0. Nos casos de for\u00e7a maior, em que n\u00e3o seja poss\u00edvel o servidor escalado apresentar justo motivo para sua falta ao plant\u00e3o com anteced\u00eancia, dever\u00e1 faz\u00ea-lo na primeira oportunidade poss\u00edvel.\u00a7 2\u00ba. O Coordenador da Central de Procedimentos Digitais \u2013 CEPRODI ou o Delegado de Pol\u00edcia titular da Delegacia sede da respectiva Unidade Receptora \u2013 UR, respectivamente, avaliar\u00e1 a justificativa apresentada e cuidar\u00e1 na convoca\u00e7\u00e3o do servidor preferencialmente para o plant\u00e3o mais pr\u00f3ximo \u00e0 data daquele em que houve a aus\u00eancia justificada.\u00a7 3\u00ba. As aus\u00eancias de servidores nas Unidades Receptoras \u2013 UR ser\u00e3o comunicadas imediatamente, pelo Delegado de Pol\u00edcia titular, ao Coordenador da Central de Procedimentos Digitais \u2013 CEPRODI.Art. 5\u00ba. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.GABINETE DO DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERALGABINETE DO DELEGADO GERALRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1291/2023-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.016895/2023-57, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, MIGUEL CARVALHO NETO, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 155.317-1-1, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Municipal de Nova Russas, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Norte, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, mantendo-lhe a indeniza\u00e7\u00e3o de moradia no valor de R$ 426,29 (quatrocentos e vinte e seis reais e vinte e nove centavos), nos termos do art. 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.112, publicada no DOE de 13.05.2008, atualizada pela Lei n\u00ba 18.356/2023, publicada no DOE de 11.05.2023. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGA-DO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 21 de dezembro de 2023. Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-Se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1298/2023-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.021973/2023-35, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, TATIANA FRANCELINO MOREIRA LEITAO, DELEGADA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 791.112-2-8, para exerc\u00edcio funcional no(a) DELEGACIA DE COMBATE \u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O, vinculado(a) ao Departamento de Recupera\u00e7\u00e3o de Ativos da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 02/01/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-PCCE O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR EVNA AMERICA DE AQUINO LEITAO PAIXAO, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Diretor de Departamento, s\u00edmbolo DAS-1, lotado(a) n o ( a ) Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Especializada, integrante da estrutura organizacional do(a) POL\u00cdCIA CIVIL, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular RUTH SALES DE VASCONCELOS BENEVIDES, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 25 de Outubro de 2023 a 01 de Novembro de 2023. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba108/2023NUP 10051.000750/2022-53 O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no CISP, situado na rua Professor Guilhon s/n, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve ao servidor VALDEMAR VIEIRA DE SOUSA FILHO, Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil, Matr\u00edcula N\u00ba 0975511X, o valor de R$8.559,80 (oito mil, quinhentos e cinquenta e nove reais e oitenta centavos), referentes \u00e0 diferen\u00e7a de abono perman\u00eancia entre o per\u00edodo de agosto/2022 a dezembro/2022, conforme processo supra. Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o: \u25cf 10100002.06.122.521.20406.15.319011.1.5009100000.0 - red. 8698; \u25cf 10100002.06.122.521.20406.15.319113.1.5009100000.0 - red. 530; \u25cf 10100002.06.122.521.20407.15.319092.1.5009100000.0 - red. 3748 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Fortaleza/CE, 26 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-PMCE O(A) CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conside-rando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 34.820, de 27 de Junho de 2022, RESOLVE DESIGNAR, JOSE MARIA ARAUJO MAGALHAES, a partir de 15 de Janeiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) 3\u00aa Companhia do 11\u00ba BPM, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Comandante de Companhia, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Klenio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0002/2024-PMCE O(A) CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, consi-derando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 34.820, de 27 de Junho de 2022, RESOLVE DESIGNAR, EMANUEL DE ARAUJO SOUSA, a partir de 30 de Novembro de 2023, para o exerc\u00edcio no(a) 6\u00ba Batalh\u00e3o de Policia Militar, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Comandante de Batalh\u00e3o, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Klenio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "1\u00aa RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL REFERENTE AO INGRESSO NOS COL\u00c9GIOS MILITARES ESTADUAIS - EDITAL N\u00ba001/2023-CCPM/CMCB/PMCE/CBMCEA Comiss\u00e3o Coordenadora do Processo Seletivo, ao tornar p\u00fablico a EXCLUS\u00c3O do item 11.1.2., do Edital de Abertura, ciente de que os princ\u00edpios da vincula\u00e7\u00e3o em sintonia com a supremacia do interesse p\u00fablico configuram legalmente em benef\u00edcio para a coletividade, RESOLVE: EXCLUIR do Edital n\u00ba 001/2023-CCPM/CMCB/PMCE/CBMCE, publicado no DOE n\u00ba 189, de 06 de outubro de 2023, a reda\u00e7\u00e3o do item 11.1.2. \u201cFor considerado n\u00e3o classificado no exame intelectual\u201d. COMISS\u00c3O COORDENADORA DO PROCESSO SELETIVO DA CCPM \u2013 publicada no BI n\u00ba 19, datado 19 de maio de 2023. Fortaleza-CE, 04 de janeiro de 2024.George Stenphenson Batista Ben\u00edcio \u2013 CEL. QOPMCOORDENADOR DOS COL\u00c9GIOS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1MAT. 103.434-1-0Francisco Albert Einstein Lima Arruda \u2013 TC QOBMCOMANDANTE DO COL\u00c9GIO MILITAR DO CORPO DE BOMBEIROSMAT. 110.513-1-6De acordo:EM _____/_____/2024Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa \u2013 CEL. QOPMCORONEL COMANDANTE-GERAL DA PMCEMAT. 103.429-1-0Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa \u2013 CEL. QOBMCORONEL COMANDANTE-GERAL DO CBMCEMAT. 097.545-1-2Aprovo:EM _____/_____/2024Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba07434/2023PROCESSO N\u00daMERO 04995161/20211) \u00d3RG\u00c3O GESTOR: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. 2) OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material Permanente BSU, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20210016, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do processo n\u00b0 04995161/2021. 3) VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contado a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. 4) DATA DA ASSINATURA: 10/03/2023. 5) FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento fundamenta-se: (I) No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20210016; (II) Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado no D.O.E de 11/10/2018; (III) Na Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21.6.93. 6) EMPRE-SA(S) DETENTORA(S) DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: M CARREGA COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES (CNPJ n\u00ba 32.593.430/0001-50), com valor unit\u00e1rio de R$ 49,00 para o item 2 (quant. 15); SMARTMED (CNPJ n\u00ba 24.789.180/0001-09), com valor unit\u00e1rio de R$ 7.500,00 para o item 4 (quant. 12); MSB COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA (CNPJ n\u00ba 05.696.303/0001-04), com valor unit\u00e1rio de R$ 2.827,35 para o item 7 (quant. 40); M F A AGUIAR (CNPJ n\u00ba 23.453.855/0001-73), com valor unit\u00e1rio de R$ 2.956,00 para o item 8 (quant. 12); I. S. COSTA CENTRAL TELEMEDICINA EIRELI (CNPJ n\u00ba 18.031.325/0001-05), com valor unit\u00e1rio de R$ 2.000,00 para o item 9 (quant. 41); TARCAL (CNPJ n\u00ba 24.237.168/0001-83), com valor unit\u00e1rio de R$ 2.200,00 para o item 10 (quant. 12). 7) SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa, Cel CGBM, M.F. n\u00ba 097.545-1-2 \u2013 Comandante Geral do CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1; Jos\u00e9 Marcio Carrega, CPF n\u00ba 109.523.298-32, representante legal da Empresa M CARREGA COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES; Patricia Marques Santos Costa, CPF n\u00ba 037.878.176-62, representante legal da Empresa SMARTMED; Maria do Socorro Bezerra de Vasconcelos, CPF n\u00ba 440.908.113-68, representante legal da Empresa MSB COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA; Maria de F\u00e1tima Alves Aguiar, CPF n\u00ba 116.941.223-87, representante legal da Empresa M F A AGUIAR; \u00cdtalo Seixas Costa, CPF n\u00ba 013.784.355-08, representante legal da Empresa I. S. COSTA CENTRAL TELEMEDICINA EIRELI; Tais dos Reis Campos Lindoso, CPF n\u00ba 007.932.351-03, representante legal da Empresa TARCAL.M\u00e1rio dos Martins Coelho Bessa \u2013 OAB 15.254ASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "CORRIGENDA   No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 171 s\u00e9rie 3, ano XV, p\u00e1gina 064 de 12 de setembro de 2023, que publicou a  portaria de n\u00ba 15/2023 de 29 de agosto de 2023 que auto-rizou a concess\u00e3o dos vale -  transportes dos Funcion\u00e1rios civis do CBMCE, referente ao m\u00eas de agosto 2023. Onde se l\u00ea : Meiriane Silva de Lima - 88  vale \u2013 transportes Leia \u2013 se : Meiriane Silva de Lima - 44  vale \u2013 transportes Onde se l\u00ea: Maria Eglantina Ferreira de Lima - 44 vale- transportes Leia \u2013 se: Maria Eglantina Ferreira Lima \u2013 88 vale \u2013 transportes QUARTEL DO COMANDO \u2013 GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza 26 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Claudio Barreto de Sousa - CEL CG QOBMCORONEL COMANDANTE - GERAL DO CBMCE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b01009/2023 O PERITO GERAL DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, \u00d3RG\u00c3O VINCULADO \u00c0 SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento no disposto no art. 2\u00b0 da Lei Estadual n\u00b014.055/2008 e no art. 5\u00b0, inciso XIII, do Decreto Estadual No 30.485/2011, que conferem compet\u00eancia ao Perito Geral para dirigir e expedir portarias visando ao melhor funcionamento do \u00f3rg\u00e3o; Considerando o disposto no art. 41\u00b0, \u00a74\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com a reda\u00e7\u00e3o dada pelo art. 6\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00b0 19, de 04 de junho de 1998, e nos termos dos arts. 17 e 18, \u00a72\u00b0, da Lei n\u00b012.124, de 06 de julho de 1993, com a reda\u00e7\u00e3o dada Lei n\u00b013.092, de 08 de janeiro de 2001; Considerando a necessidade de a Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 adotar um modelo para avalia\u00e7\u00e3o especial de desempenho voltado para os ocupantes dos cargos de Auxiliar de Per\u00edcia, Perito Criminal Adjunto, Perito Criminal, M\u00e9dico Perito Legista e Perito Legista de carreira que estejam subme-tidos a est\u00e1gio probat\u00f3rio, contribuindo para o efetivo cumprimento de seus objetivos e metas institucionais, integrando, ao mesmo tempo, um sistema de planejamento e gest\u00e3o de pessoas que possibilite desenvolvimento profissional e pessoal permanente, com observ\u00e2ncia dos seguintes fatores: adapta\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o, equil\u00edbrio emocional e capacidade de integra\u00e7\u00e3o, respeito \u00e0 dignidade e integridade f\u00edsica do ser humano, cumprimento dos deveres e obriga\u00e7\u00f5es do servidor publico. RESOLVE: Regulamentar a Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio para os SERVIDORES ocupantes dos cargos de Auxiliar de Per\u00edcia, Perito Criminal Adjunto, Perito Criminal, M\u00e9dico Perito Legista e Perito Legista da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, nos termos desta Portaria. Art. 1\u00b0 A Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho dos servidores da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 ser\u00e1 feita em conformidade com o estabelecido nesta Portaria. Nesse contexto, o instituto do est\u00e1gio probat\u00f3rio \u00e9 o tri\u00eanio de efetivo Exerc\u00edcio no cargo de provimento efetivo, contado do in\u00edcio do exerc\u00edcio funcional, durante o qual \u00e9 observado o atendimento dos requisitos necess\u00e1rios \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o do servidor nomeado em virtude de concurso p\u00fablico. Art. 2\u00b0 Para adquirir sua estabilidade \u00e9 necess\u00e1rio que o servidor ocupante de cargo de provimento efetivo da Pefoce submeta-se a Avalia\u00e7\u00f5es Parciais de Desempenho e a uma Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. \u00a71\u00b0 A Avalia\u00e7\u00e3o Parcial de Desempenho deve ser proce-dida semestralmente mediante preenchimento da Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio (anexo I), com atribui\u00e7\u00e3o de pontos pr\u00e9-definidos, com observ\u00e2ncia aos requisitos elencados no art.17 da Lei n\u00b012.124/93: I - Adapta\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o do servidor ao trabalho, verificada por meio de avalia\u00e7\u00e3o da capacidade e qualidade no desempenho das atribui\u00e7\u00f5es do cargo; II - Equil\u00edbrio emocional e capacidade de integra\u00e7\u00e3o; III - Respeito \u00e0 dignidade e integridade f\u00edsica do ser humano; IV - Cumprimento dos deveres e obriga\u00e7\u00f5es do servidor p\u00fablico, inclusive com observ\u00e2ncia da \u00e9tica profissional. \u00a72\u00b0 A Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho (anexo II) ser\u00e1 a avalia\u00e7\u00e3o final do servidor em est\u00e1gio probat\u00f3rio e consistir\u00e1 na m\u00e9dia aritm\u00e9tica simples da pontua\u00e7\u00e3o obtida nas avalia\u00e7\u00f5es parciais procedidas semestralmente no decorrer do tri\u00eanio. CAP\u00cdTULO I DA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DO EST\u00c1GIO PROBAT\u00d3RIO Art. 3o Fica institu\u00edda a Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, que ser\u00e1 composta pelos seguintes membros, conforme abaixo especificado: I \u2013 Integrante da Dire\u00e7\u00e3o Superior; II \u2013 Supervisor do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Recursos Humanos ou Coordenador da Coorde-nadoria de Planejamento e gest\u00e3o; III \u2013 Coordenador da Coordenadoria de Medicina Legal; IV \u2013 Coordenador da Coordenadoria de Per\u00edcia Criminal; V \u2013 Coordenador da Coordenadoria de An\u00e1lises Laboratoriais Forense; VI \u2013 Coordenador da Coordenadoria de Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricas; Art. 4\u00b0 Para fins desta Portaria, a Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, por meio do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Recursos Humanos (NGRH), encaminhar\u00e1 \u00e0s chefias as fichas para avalia\u00e7\u00f5es acompanhadas das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s ocorr\u00eancias funcionais do servidor havidas no per\u00edodo avaliado. Art. 5\u00b0 S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio: I - analisar e homologar, ap\u00f3s cada per\u00edodo de avalia\u00e7\u00e3o, as Avalia\u00e7\u00f5es Parciais de Desempenho realizadas no semestre pelas chefias imediatas; II - analisar e decidir os recursos interpostos pelos servidores acerca das Avalia\u00e7\u00f5es de Desempenho Parciais e Especial do est\u00e1gio probat\u00f3rio; III - realizar as dilig\u00eancias necess\u00e1rias para o esclarecimento de fatos rela-cionados ao acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do processo de avalia\u00e7\u00e3o do servidor; IV - proceder \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho, que consistir\u00e1 na consolida\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es das Avalia\u00e7\u00f5es Parciais, apurando o resultado final da avalia\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio probat\u00f3rio de acordo com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nesta Portaria;  CAP\u00cdTULO II DO PROCESSO DE AVALIA\u00c7\u00c3O Art. 6\u00b0 O formul\u00e1rio relativo \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o Parcial de Desempenho ser\u00e1 preenchido semes-tralmente, durante os seis semestres que se sucederem \u00e0 data de entrada em efetivo exerc\u00edcio do servidor. Art. 7\u00b0 Ser\u00e3o atribu\u00eddas na Avalia\u00e7\u00e3o Parcial de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio pontua\u00e7\u00f5es por notas num\u00e9ricas em ficha previamente preparada (Anexo I), preenchida no \u00e2mbito de cada coordenadoria e encaminhada \u00e0 Comiss\u00e3o Especial de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio por meio do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Recursos Humanos. \u00a71o As fichas de avalia\u00e7\u00e3o contidas no caput deste artigo poder\u00e3o ser enviadas pelas chefias imediatas, ap\u00f3s preenchimento, para o e-mail do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Recursos Humanos, estagioprobatorio@pefoce.ce.gov.br; Art. 8\u00b0 As Avalia\u00e7\u00f5es Parciais de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio ser\u00e3o efetuadas pela chefia \u00e0 qual o servidor esteja imediatamente subordinado, e, na sua aus\u00eancia ou impedimento, pelo seu substituto legal. \u00a71o No caso de o servidor ter desenvolvido atividades em setores distintos, a avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser efetuada pela chefia \u00e0 qual esteve subordinado por maior per\u00edodo de tempo. \u00a72o Na hip\u00f3tese do par\u00e1grafo anterior, se persistir id\u00eantico per\u00edodo, caber\u00e1 \u00e0 chefia atual realizar a avalia\u00e7\u00e3o. Art. 9o Ap\u00f3s cumprirem o est\u00e1gio probat\u00f3rio de 3 (tr\u00eas) anos, para fins de efetiva\u00e7\u00e3o no cargo, os servidores ser\u00e3o submetidos \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho pela Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio. \u00a71o A Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio corresponder\u00e1 \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o final do servidor no per\u00edodo j\u00e1 decorrido de est\u00e1gio probat\u00f3rio e ser\u00e1 procedida com base na m\u00e9dia aritm\u00e9tica simples das 6 (seis) avalia\u00e7\u00f5es parciais semestrais anteriormente realizadas, que dever\u00e3o ser registradas no Formul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, constante no Anexo II desta Portaria. Art. 10 O servidor que n\u00e3o obtiver na Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio m\u00e9dia m\u00ednima de 4 (quatro) pontos para cada um dos requisitos I e II, e de, no m\u00ednimo, 8 (oito) pontos para cada um dos requisitos III e IV ser\u00e1 considerado reprovado e inapto funcionalmente, devendo ser exonerado, caso inapto nos itens I e II, ou demitido, no caso de inaptid\u00e3o dos itens III e IV. Art. 11 Incumbe aos avaliadores darem ci\u00eancia e orienta\u00e7\u00e3o ao servidor de sua avalia\u00e7\u00e3o. \u00a71o O servidor avaliado registrar\u00e1, em campo pr\u00f3prio, no Formul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o Parcial de Desempenho de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, sua assinatura e a data em que tomou ci\u00eancia de sua avalia\u00e7\u00e3o. Art. 12 A Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio consolidar\u00e1 todos os resultados e elaborar\u00e1 Relat\u00f3rio Final (anexo III), que ser\u00e1 encaminhado para homologa\u00e7\u00e3o ao Perito Geral. Art. 13 Homologados os resultados, ser\u00e1 editada Portaria nominando os aprovados, para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, e ao N\u00facleo de Gest\u00e3o de Recursos Humanos para constar dos assentamentos funcionais dos servidores. CAP\u00cdTULO III DO PEDIDO DE RECONSIDERA\u00c7\u00c3O E DOS RECURSOS RELATIVOS \u00c0 ATRIBUI\u00c7\u00c3O DAS NOTAS Art. 14 O servidor em est\u00e1gio probat\u00f3rio dever\u00e1 participar do processo de sua avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, tomando ci\u00eancia de todos os resultados avaliativos, sendo garantido o direito ao contradit\u00f3rio e \u00e0 ampla defesa. Art. 15 O avaliado que discordar do resultado das avalia\u00e7\u00f5es parciais poder\u00e1 requerer reconsidera\u00e7\u00e3o diretamente ao avaliador no prazo de 10 (dez) dias corridos, contados da data de ci\u00eancia da nota. \u00a71o Acolhido o pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o do servidor, o avaliador dever\u00e1 encaminhar \u00e0 Comiss\u00e3o Especial de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, a solicita\u00e7\u00e3o de altera\u00e7\u00e3o da nota inicialmente atribu\u00edda, no prazo de 10 (dez) dias corridos contados da data de recebimento do pedido, dando-se ci\u00eancia ao avaliado. \u00a72o N\u00e3o acolhido o pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o do servidor, o avaliador dever\u00e1 apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 10 (dez) dias corridos contados da data de recebimento do pedido, dando-se ci\u00eancia ao avaliado. Art. 16 Subsistindo a discord\u00e2ncia do avaliado sobre a decis\u00e3o do seu pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o junto ao avaliador, o servidor poder\u00e1 apresentar recurso perante a Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, no prazo de 10 (dez) dias corridos contados da data da ci\u00eancia do indeferimento, total ou parcial, do pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o. Art. 17 Na hip\u00f3tese de manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de estabilidade pelo servidor avaliado, procedida pela Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, ensejando exonera\u00e7\u00e3o ou demiss\u00e3o do servidor, o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Recursos Humanos dar\u00e1 ci\u00eancia e o notificar\u00e1 para, querendo, no prazo de 10 (dez) dias corridos, apresentar defesa, que dever\u00e1 ser encaminhada \u00e0 Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, que funcionar\u00e1 como inst\u00e2ncia final de julgamento. Art. 18 Para interpor qualquer recurso, o avaliado dever\u00e1, obrigatoriamente, fundamentar o seu pedido, discriminar as raz\u00f5es e as justificativas relativas a cada fator avaliativo que esteja contestando e juntar eventuais documentos comprobat\u00f3rios das suas alega\u00e7\u00f5es, sob pena de n\u00e3o serem conhecidos os recursos interpostos. \u00a71o N\u00e3o ser\u00e3o conhecidos recursos interpostos fora do prazo. CAP\u00cdTULO IV DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Art. 19 Para os servidores que j\u00e1 se encontrem no per\u00edodo referente ao est\u00e1gio probat\u00f3rio, mas ainda antes de terem completado 3 (tr\u00eas) anos de efetivo exerc\u00edcio, quando da entrada em vigor desta Portaria, dever\u00e1 ser procedida a avalia\u00e7\u00e3o do per\u00edodo j\u00e1 transcorrido nos moldes desta portaria, semestre a semestre; Art. 20 Caso j\u00e1 tenham sido transcorridos 3 anos de efetivo exerc\u00edcio no cargo antes do in\u00edcio da vig\u00eancia dessa Portaria, a Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho ser\u00e1 feita mediante preenchimento da ficha constante no Anexo I, em nota \u00fanica, a qual valer\u00e1 como Avalia\u00e7\u00e3o Especial final de Desempenho de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, respeitando-se os limites para aprova\u00e7\u00e3o contidos no art. 10 desta Portaria. Art. 21 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio. Art. 22 Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es normativas em contr\u00e1rio. GABINETE DO PERITO-GERAL DA PERICIA FORENSE, Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.J\u00falio C\u00e9sar Nogueira T\u00f4rresPERITO-GERALANEXO I E II A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b01009/2023, DE 28 DE DEZEMBRO 2023ANEXO IAVALIA\u00c7\u00c3O PARCIAL DE DESEMPENHO DO SERVIDOR P\u00daBLICO EM ESTAGIO PROBAT\u00d3RIOOBJETIVO:Avaliar o servidor p\u00fablico submetido a est\u00e1gio probat\u00f3rio, conforme disp\u00f5em os arts.17 e 18, \u00a72\u00b0 da Lei n\u00b012.124, de 06 de julho de 1993, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00b013.092, de 08 de janeiro de 2001, a fim de confirm\u00e1-lo ou n\u00e3o no cargo para o qual foi nomeado, observando-se os seguintes fatores: Adap-ta\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o, equil\u00edbrio emocional e capacidade de integra\u00e7\u00e3o, respeito \u00e0 dignidade e integridade f\u00edsica do ser humano, cumprimento dos deveres e obriga\u00e7\u00f5es do servidor p\u00fablico.PRESSUPOSTOS B\u00c1SICOS:1 \u2013 Todos os servidores possuem potencial a ser desenvolvido e reconhecido segundo o m\u00e9rito.2 \u2013 Avaliador e Avaliado t\u00eam plena consci\u00eancia do processo de avalia\u00e7\u00e3o e de seus respectivos pap\u00e9is no contexto.3 \u2013 O processo avaliativo deve levar em considera\u00e7\u00e3o comportamentos e resultados observ\u00e1veis em situa\u00e7\u00e3o de trabalho, excluindo-se aspectos pessoais.4 \u2013 Cada um dos quesitos propostos tem suma import\u00e2ncia, influindo diretamente no resultado final e subsidiando a tomada de decis\u00f5es.INSTRU\u00c7\u00d5ES1 \u2013 Leia atentamente cada requisito e as especifica\u00e7\u00f5es dos crit\u00e9rios antes de fazer a avalia\u00e7\u00e3o.2 \u2013 Assinale com \u201cX\u201d no \u201cFormul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho\u201d o n\u00edvel que em sua opini\u00e3o mais fielmente traduza o desempenho do servidor, ap\u00f3s an\u00e1lise criteriosa e imparcial.3 \u2013 No campo \u201cConsidera\u00e7\u00f5es do avaliador\u201d dever\u00e3o ser expostas considera\u00e7\u00f5es que o avaliador julgar pertinentes para complementar ou justificar o seu ju\u00edzo de valor avaliativo;3 \u2013 Encaminhe todos os instrumentos de avalia\u00e7\u00e3o \u00e0 Comiss\u00e3o Especial de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, anexo I.FORMUL\u00c1RIO DE AVALIA\u00c7\u00c3O PARCIAL DE DESEMPENHO DE EST\u00c1GIO PROBAT\u00d3RIO    (Art. 17, \u00a73o, itens I, II, III e IV da Lei No 12.124/93 de 06 de julho de 1993)Nome:_________________________________________Cargo:_____________________________ n\u00edvel: ______Per\u00edodo:_____________________________ ano:______AVALIA\u00c7\u00c3O DE REQUISITOS DO ESTAGI\u00c1RIOPONTOS ATRIBU\u00cdDOSI \u2013 Adapta\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o ao trabalho verificada por:I.1 \u2013 Capacidade no desempenho das atribui\u00e7\u00f5es do cargo.I.2 \u2013 Qualidade no desempenho das atribui\u00e7\u00f5es do cargo.Pontua\u00e7\u00e3o do quesito I { (I.1 + I.2) dividido por 2}II \u2013 Equil\u00edbrio emocional e capacidade de integra\u00e7\u00e3o:II.1 \u2013 Equil\u00edbrio emocional;II.2 \u2013 Capacidade de integra\u00e7\u00e3o;Pontua\u00e7\u00e3o do quesito II: {(II.1+II.2) dividido por 2}III \u2013 Respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 integridade f\u00edsica do ser humanoIV \u2013 Cumprimento dos deveres e obriga\u00e7\u00f5es do servidor p\u00fablico Considera\u00e7\u00f5es do avaliador:Assinatura da chefia imediata: _____________________________Data: _ /_ / _ Cargo:Declaro estar ciente das notas atribu\u00eddas pela chefia imediata:Assinatura do avaliado:_______________________Data: __/__/__ATEN\u00c7\u00c3OI \u2013 Para preencher, assinale no Formul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho, com um X no espa\u00e7o pr\u00f3prio ( ), a alternativa que mais se ajuste ao comportamento do avaliado; em seguida transporte o ponto correspondente \u00e0 alternativa escolha para a tabela acima.FORMUL\u00c1RIO DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHOCARACTER\u00cdSTICASALTERNATIVASCAPACIDADE NO DESEMPENHO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CARGO:CONSIDERAR SE \u00c9 CAPAZ NO DESEMPENHO PROFISSIONALNO TRABALHO EXECUTADO DENTRO DE UM TEMPO ESTABELECIDO.DEMONSTRA GRANDE HABILIDADE E APTID\u00c3O NODESEMPENHO DE SUASATRIBUI\u00c7\u00d5ES. DESENVOLVE OTRABALHO E D\u00c1 SA\u00cdDARAPIDAMENTE A AUMENTOINESPERADO DE SERVI\u00c7O.( ) = 6 PONTOS\u00c9 H\u00c1BIL E APTO NODESEMPENHO DE SUASATRIBUI\u00c7\u00d5ES. SATISFAZPLENAMENTE DENTRO DOVOLUME DE TRABALHONORMAL, TEM BOM RITMO DETRABALHO.( ) = 4 PONTOSDEMONSTRA CAPACIDADE,MAS A QUALIDADE DETRABALHO QUE EXECUTADEIXA A DESEJAR. TRABALHACOM CERTA MOROSIDADE.( ) = 2 PONTOSDEMONSTRA POUCACAPACIDADE NODESEMPENHO DE SUASATRIBUI\u00c7\u00d5ES. TRABALHALENTAMENTE EIRREGULARMENTE.PRECISA SER LEMBRADOPARA PRODUZIR MAIS.( ) = 0 PONTOQUALIDADE NO DESEMPENHODAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CARGO:CONSIDERAR A QUALIDADEDO SERVI\u00c7O APRESENTADOPELO PROFISSIONAL NOTRABALHO. GRAU DESATISFA\u00c7\u00c3O DO P\u00daBLICOINTERNO E EXTERNOCOM O SERVI\u00c7O PRESTADO.PRESTA UM SERVI\u00c7O DE\u00d3TIMA QUALIDADE. \u00d3TIMASATISFA\u00c7\u00c3O DO P\u00daBLICOINTERNO E EXTERNO COMO SERVI\u00c7O PRESTADO( ) = 6 PONTOSPRESTA UM SERVI\u00c7O DEBOA QUALIDADE, BOASATISFA\u00c7\u00c3O DO P\u00daBLICOINTERNO E EXTERNO COMO SERVI\u00c7O PRESTADO( ) = 4 PONTOSPRESTA UM SERVI\u00c7O DEPOUCA QUALIDADE, POUCASATISFA\u00c7\u00c3O DO P\u00daBLICOINTERNO E EXTERNO COMO SERVI\u00c7O PRESTADO( ) = 2 PONTOSPRESTA UM SERVI\u00c7O DEM\u00c1 QUALIDADE. NENHUMASATISFA\u00c7\u00c3O DO P\u00daBLICOINTERNO E EXTERNO COMO SERVI\u00c7O PRESTADO( ) = 0 PONTOSEQUIL\u00cdBRIO EMOCIONAL:CONSIDERAR O EQUIL\u00cdBRIODO ESTAGI\u00c1RIO NODESEMPENHO DAS DIVERSASTAREFAS QUE LHE S\u00c3OATRIBU\u00cdDAS, ATENTANDO PARA O GRAU DE DIFICULDADE NA SUA EXECU\u00c7\u00c3O.APRESENTA PLENO EQUIL\u00cdBRIO EMOCIONAL NODESEMPENHO DE SUASTAREFAS( ) = 6 PONTOSDEMONSTRA RAZO\u00c1VELEQUIL\u00cdBRIO: EM MOMENTOSDE DIFICULDADES REVELA INSTABILIDADE EMOCIONAL( ) = 4 PONTOSMANIFESTA PREC\u00c1RIOEQUIL\u00cdBRIO EMOCIONAL;DESCONTROLA-SE COM FACILIDADE MESMO QUANDO DESEMPENHA ATIVIDADE ROTINEIRAS( ) =2 PONTOSREVELA-SE DESEQUILIBRADOEMOCIONALMENTE PARA O EXERC\u00cdCIO DO MISTER LABORAL ROTINEIRO.( ) = 0 PONTOSCAPACIDADE DE INTEGRA\u00c7\u00c3O:CONSIDERAR O RELACIONAMENTO DO ESTAGI\u00c1RIO NO AMBIENTE DE TRABALHO COM A COLETIVIDADE.REVELA COMPLETA INTEGRA\u00c7\u00c3O COM OS QUE COM ELE CONVIVEM PROFISSIONALMENTE;PARTICIPA E ESTIMULA A HARMONIA NO AMBIENTE DE TRABALHO( ) = 6 PONTOSMANIFESTA RAZO\u00c1VELGRAU DE RELACIONAMENTO NA CONVIV\u00caNCIA PROFISSIONAL; N\u00c3OESTIMULA A DESAGREGA\u00c7\u00c3O DO GRUPO( ) = 4 PONTOS\u00c9 INDIFERENTE AO TRABALHO COM OS COMPANHEIROS DETRABALHO; REVELAPREC\u00c1RIA INTEGRA\u00c7\u00c3O GRUPAL( ) =2 PONTOSCOMPLETAMENTE DESAJUSTADO NOAMBIENTE DE TRABALHO; INCENTIVA DESARMONIA ENTRE OS PARES( ) = 0 PONTOSRESPEITO \u00c0 DIGNIDADE E \u00c0INTEGRIDADE F\u00cdSICA DO SER HUMANO:CONSIDERAR O GRAU DE RESPEITO DO ESTAGI\u00c1RIO \u00c1DIGNIDADE \u00c1 INTEGRIDADEF\u00cdSICA DO SER HUMANO.DEMONSTRA AMPLO RESPEITO \u00c1 DIGNIDADE E ZELO PELA INTEGRIDADE F\u00cdSICA DO SER HUMANO( ) = 12 PONTOSMANIFESTA RAZO\u00c1VELRESPEITO \u00c1 DIGNIDADE EZELO PELA INTEGRIDADEF\u00cdSICA DO SER HUMANO( ) = 8 PONTOSMANIFESTA INDIFEREN\u00c7A NOTRATO COM AS PESSOAS( ) = 4 PONTOSN\u00c3O APRESENTA NENHUM RESPEITO PELA DIGNIDADE E INTEGRIDADE F\u00cdSICA DO SER HUMANO( ) = 0 PONTOSCUMPRIMENTO DOS DEVERES E OBRIGA\u00c7\u00d5ES:CONSIDERAR A \u00c9TICA PROFISSIONAL, HONESTIDADE E A FIDELIDADE AOS COMPROMISSOS FUNCIONAIS.CUMPRE FIELMENTE ASORDENS QUE RECEBE DE DEUS CHEFES. PODE SERAPONTADO COMO EXEMPLO DE \u00c9TICA E DISCIPLINA( ) = 12 PONTOSSEGUE ORDENS EINSTRU\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE S\u00c3O TRANSMITIDAS SEMDISCUTIR E RAPIDAMENTE( ) = 8 PONTOSPARA QUE CUMPRA UMA ORDEM LEGAL \u00c9 PRECISO REITER\u00c1-LA. DEMONSTRADESAGRADO QUANDOFOR\u00c7ADO A CUMPRI-LA COM URG\u00caNCIA( ) = 4 PONTOSGERALMENTE N\u00c3OCUMPRE AS INSTRU\u00c7\u00d5ES RECEBIDAS. OCASIONAPROBLEMAS DISCIPLINARES. \u00c9 ANTI\u00c9TICO E INDISCIPLINADO( ) = 0 PONTOSANEXO IIFORMUL\u00c1RIO DE AVALIA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE DESEMPENHO DE EST\u00c1GIO PROBAT\u00d3RIO(Art. 17, \u00a73o, itens I, II, III e IV da Lei No 12.124/93 de 06 de julho de 1993)Nome:______________________________________Cargo:__________________________ N\u00edvel:_______Per\u00edodo:_________________________ Ano:________REQUISITOS DO ESTAGI\u00c1RIO*M\u00c9DIA ATRIBU\u00cdDA**I \u2013 Adapta\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o do servidor ao trabalho:II \u2013 Equil\u00edbrio emocional e capacidade de integra\u00e7\u00e3o:III \u2013 Respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 integridade f\u00edsica do ser humanoIV \u2013 Cumprimento dos deveres e obriga\u00e7\u00f5es do servidor p\u00fablico * Conforme disposi\u00e7\u00e3o contida no art. 17, \u00a73o, I, II, II e IV o servidor dever\u00e1 ser considerado apto em todos os requisitos ora elencados como condi\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o da estabilidade.** Os valores atribu\u00eddos devem ser calculados mediante m\u00e9dia aritm\u00e9tica simples das \u00faltimas 6 (seis) avalia\u00e7\u00f5es parciais de desempenhos efetuadas semes-tralmente pela chefia imediata.XXXDIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR XXXN\u00daCLEO DE GEST\u00c3O DE RECURSOS HUMANOS COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O XXXCOORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL XXXCOORDENARIA DE PER\u00cdCIA CRIMINALXXXCOORDENADORIA DE AN\u00c1LISES LABORATORIAIS XXXCOORDENARIA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E FORENSE PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICAS                         ANEXO IIIRELAT\u00d3RIO FINAL REFERENTE \u00c0 DECLARA\u00c7\u00c3O DE ESTABILIDADEA Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio foi designada pelo Perito Geral da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 mediante Portaria n\u00b0 ___/202_, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de ___/___/___ para proceder aos trabalhos referentes \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desem-penho em Est\u00e1gio Probat\u00f3rio do(a) servidor(a) ______________________________, ocupante do cargo de _______________________________, lotado(a) na Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, e consta/n\u00e3o consta em seus assentamentos funcionais registro de instaura\u00e7\u00e3o de processo administrativo disciplinar ou de cometimento de transgress\u00e3o disciplinar durante o est\u00e1gio probat\u00f3rio.I - Avalia\u00e7\u00e3o dos requisitosEm conformidade com o disposto na Lei n\u00b0 12.124, de 06 de julho de 1993, Art. 17, \u00a73\u00b0, I, II, III e IV, alterados pela Lei n\u00b0 13.092, de 08 de janeiro de 2001, ap\u00f3s pesquisa na ficha funcional no NGRH/Pefoce, a comiss\u00e3o chegou \u00e0 seguinte conclus\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos necess\u00e1rios \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o do(a) servidor(a):REQUISITOSCONCLUS\u00c3OI. Adapta\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o do servidor ao trabalho, verificada p\u00f3 meio de avalia\u00e7\u00e3o da capacidade e qualidade no desempenho das atribui\u00e7\u00f5es do cargo.APTOINAPTOII. Equil\u00edbrio emocional e capacidade de integra\u00e7\u00e3oIII. Respeito \u00e0 dignidade e integridade f\u00edsica do ser humanoIV. Cumprimento dos deveres e obriga\u00e7\u00f5es do servidor p\u00fablico, inclusive com observ\u00e2ncia da \u00e9tica profissional  II - Do resultado da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho:Considerando a avalia\u00e7\u00e3o dos requisitos I, II, III e IV, bem como a consulta aos registros funcionais contidos no NGRH/Pefoce, em rela\u00e7\u00e3o a regis-tros de transgress\u00f5es disciplinares e processos administrativos disciplinares, esta comiss\u00e3o conclui que o(a) servidor(a) CUMPRIU/N\u00c3O CUMPRIU todos os requisitos exigidos por Lei, sendo considerado(a) APTO(A)/INAPTO(A) e, consequentemente, CUMPRIDO/N\u00c3O CUMPRIDO seu est\u00e1gio probat\u00f3rio.Nada mais havendo a tratar, a comiss\u00e3o declara encerrada a avalia\u00e7\u00e3o, sendo o relat\u00f3rio assinado pelos seus membros.Fortaleza, __ de ________ de 202__.XXXDIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR XXXN\u00daCLEO DE GEST\u00c3O DE RECURSOS HUMANOS COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O XXXCOORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL XXXCOORDENARIA DE PER\u00cdCIA CRIMINALXXXCOORDENADORIA DE AN\u00c1LISES LABORATORIAIS XXXCOORDENARIA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O HUMANA E FORENSE PER\u00cdCIAS BIOM\u00c9TRICASRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 2023_001_2812 /2023CONTRATANTE: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE  OBJETO: Servi\u00e7os de plataforma digital em nuvem para solu\u00e7\u00e3o integrada para identifica\u00e7\u00e3o civil e criminal, com emiss\u00e3o de carteira de iden-tidade nacional \u2013 CIN, para atender as necessidades da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o Ato de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2023, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: FORTALEZA - CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado da publica\u00e7\u00e3o, prorrog\u00e1vel por at\u00e9 10 (dez) anos, na forma do art. 106 e 107 c/c o art. 94 tudo da Lei n\u00b0 14.133/2021 VALOR GLOBAL: R$ 67.170.250,00 ( Sessenta e sete milh\u00f5es, cento e setenta mil, duzentos e cinquenta reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100007.06.126.521.20216.03.339140.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 30/12/2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido \u2013 Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o da PEFOCE e Jose Valdeci Rebou\u00e7as - Representante Legal da CONTRATADA.Antonio David Ramos de PinhoRESPONDENDO PELO COORDENADOR/COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1064/2023 NUP 10041.003267/2023-21 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no anexo \u00fanico desta portaria, a viajar com objeto de servi\u00e7o, para a Bras\u00edlia/DF com a finalidade de participar das reuni\u00f5es de tratativas de a\u00e7\u00f5es de ensino e capacita\u00e7\u00e3o dos agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, concedendo-lhe di\u00e1rias e ajuda de custo, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8 e 10, 11 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de dezembro de 2023.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.  ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b01064/2023 DE 26 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOTOTAL DE DI\u00c1RIIAS+AJUDA DE CUSTOQUANTIDADEVALORACRESC (60%)TOTAL DI\u00c1RIASFABIO TORRES VIEIRAAssessoramento \u2013 DNS-2198.330-1-1I21/11/2023 A 24/11/2023FORTALEZA-CE /BRAS\u00cdLIA-DF3,5 R$1.226,68 R$736,01 R$1.962,69 R$350,48 R$2.313,17"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1092/2023 NUP 10041.003568/2023-54 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATI-FICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por COORDENAR, MONITORAR, INSTRUIR E MINISTRAR AULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS COMPLEMENTARES POLICIAIS MILITARES - CFOC PM 2023, TURMA I, REFERENTE AO M\u00caS DE NOVEMBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.003568/2023-54, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b01092/2023 DE 19 DE DEZEMBRO DE 2023CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS COMPLEMENTARES POLICIAIS MILITARES \u2013 CFOC PM 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALRICARDO DE ALMEIDA PORTO10343410COORDENADORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS COMPLEMENTARES POLICIAIS MILITARES \u2013 CFOC PM 2023... GRUPO - 14001/11/2023 a 24/11/2023R$ 2.920,80FRANCISCA ADEIRLA FREITAS DA SILVA1085301XMONITORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS COMPLEMENTARES POLICIAIS MILITARES \u2013 CFOC PM 2023... GRUPO - 14001/11/2023 a 24/11/2023R$ 2.336,40JOAQUIM DE FREITAS SILVA0000751XINSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02DEFESA PESSOAL POLICIAL MILITAR.407/11/2023 a 07/11/2023R$ 292,08RAIMUNDA NECY PINHEIRO PARENTE19714512INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02TIRO POLICIAL DEFENSIVO906/11/2023 a 06/11/2023R$ 657,18FRANCISCO HAYALLA DE PAULA MOREIRA12519419INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02TIRO POLICIAL DEFENSIVO2701/11/2023 a 06/11/2023R$ 1.971,54ERIVELTO ROCHA GADELHA12520611INSTRUTORMESTRER$ 102,23TIRO POLICIAL DEFENSIVO2701/11/2023 a 06/11/2023R$ 2.760,21DALISSON MOURA NEPOMUCENO843.962-2-2INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02DEFESA PESSOAL POLICIAL MILITAR.407/11/2023 a 07/11/2023R$ 292,08FELIPE SILVA AZEVEDO30851315INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02TIRO POLICIAL DEFENSIVO2701/11/2023 a 06/11/2023R$ 1.971,54JAMES DA SILVA VIANA40492313INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02TIRO POLICIAL DEFENSIVO1801/11/2023 a 03/11/2023R$ 1.314,36ALAN CESAR BEZERRA DE MENEZES12520816INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02TIRO POLICIAL DEFENSIVO2701/11/2023 a 06/11/2023R$ 1.971,54JO\u00c3O BATISTA FARIAS JUNIOR09788212PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02EST\u00c1GIO OPERACIONAL SUPERVISIONADO1220/11/2023 a 20/11/2023R$ 876,24ARILSON NOGUEIRA ALC\u00c2NTARA00017019PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02EST\u00c1GIO OPERACIONAL SUPERVISIONADO1217/11/2023 a 17/11/2023R$ 876,24OSEAS PEREIRA DE ARAUJO FILHO15133317PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02EST\u00c1GIO OPERACIONAL SUPERVISIONADO1221/11/2023 a 21/11/2023R$ 876,24JUAREZ GOMES NUNES JUNIOR0913381XPROFESSORMESTRER$ 102,23FUNDAMENTOS DE DIREITO E PROCESSO DISCIPLINAR MILITAR1008/11/2023 a 09/11/2023R$ 1.022,30PAULO HENRIQUE SILVA MENDES12520018PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41EST\u00c1GIO OPERACIONAL SUPERVISIONADO1223/11/2023 a 23/11/2023R$ 700,92JOHN ROOSEVELT ROG\u00c9RIO DE ALENCAR05219817PROFESSORMESTRER$ 102,23FUNDAMENTOS DE DIREITO PROCESSUAL PENAL MILITAR1007/11/2023 a 14/11/2023R$ 1.022,30WDEMBERG FREIRE MACHADO30855213PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41EST\u00c1GIO OPERACIONAL SUPERVISIONADO1214/11/2023 a 14/11/2023R$ 700,92TOTAL DE H/A PORTARIA: 303VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 22.562,89"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1206/2023 NUP 10041.003672/2023-49 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por TUTORAR AULAS NO CURSO DE APERFEI\u00c7OAMENTO DE OFICIAIS ADMINISTRATIVOS - CAO QOA PM BM \u2013 2023 - REPOSI\u00c7\u00c3O - CLAUDIO ABREU DE OLIVEIRA , REFERENTE AO M\u00caS DE NOVEMBRO DE 2023, conforme NUP 10041.003672/2023-49, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b01206/2023 DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023CURSO DE APERFEI\u00c7OAMENTO DE OFICIAIS ADMINISTRATIVOS - CAO QOA PM BM - 2023 - REPOSI\u00c7\u00c3O - CLAUDIO ABREU DE OLIVEIRANOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALLUZIANE PEREIRA FREIRE308.412-1-2TUTORESPECIALISTAR$ 73,02COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL1820/11/2023 a 30/11/2023R$ 1.314,36TOTAL DE H/A PORTARIA: 18VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 1.314,36"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1209/2023 NUP 10041.003697/2023-42 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por COORDENAR, MONI-TORAR, TUTORAR E INSTRUIR AULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I \u2013 2023, GRUPO 05, REFERENTE AO M\u00caS DE DEZEMBRO DE 2023, conforme NUP 10041.003697/2023-42, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b01209/2023 DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALMARIA DE JESUS PEREIRA MOURA16773115TUTORESPECIALISTAR$ 73,02ATUA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FRENTE A GRUPOS VULNER\u00c1VEIS1812/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.314,36DAGLENE SILVA SOARES40471510TUTORESPECIALISTAR$ 73,02SOCIEDADE, \u00c9TICA E CIDADANIA1812/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.314,36ERICK MARCIO VANDERLEY DE OLIVEIRA19883612MONITORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 54012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.920,80JAMES DA SILVA VIANA40492313COORDENADORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 54012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.920,80L\u00c1ZARO DE SOUSA MOREIRA10631017INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41DEFESA. PESSOAL613/12/2023 a 18/12/2023R$ 350,46FRANCISCO CARLOS PINTO S\u00c115529717INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02DEFESA. PESSOAL613/12/2023 a 18/12/2023R$ 438,12RENATA FILGUEIRAS SIQUEIRA30048911INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA.614/12/2023 a 21/12/2023R$ 438,12RAVIANO FONTELES DE SOUSA10722519PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02CONHECIMENTOS BASICOS DE INFORMATICA1813/12/2023 a 20/12/2023R$ 1.314,36ALANA SANTIAGO DE FREITAS300.647-1-2PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O POLICIAL APLICADOS \u00c0 INVESTIGA\u00c7\u00c3O518/12/2023 a 18/12/2023R$ 292,05YURI BRAND\u00c3O DE MORAIS3009171XPROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE REPRESS\u00c3O AO CRIME ORGANIZADO913/12/2023 a 18/12/2023R$ 657,18VINICIUS SOUSA ALVES30074815PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02ESTUDOS DA POL\u00cdCIA: SISTEMAS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, HIST\u00d3RIA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1614/12/2023 a 21/12/2023R$ 438,12ALESSANDRA ALBUQUERQUE GUEDES30119320PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02CRIMINOLOGIA E VITIMOLOGIA914/12/2023 a 21/12/2023R$ 657,18JO\u00c3O RAIMUNDO GON\u00c7ALVES J\u00daNIOR 301213-2-5PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 INVESTIGA\u00c7\u00c3O POLICIAL614/12/2023 a 21/12/2023R$ 350,46TOTAL DE H/A PORTARIA: 187VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 13.406,37"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1211/2023 NUP 10041.003691/2023-75 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por COORDENAR, MONI-TORAR, TUTORAR E INSTRUIR AULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I \u2013 2023, GRUPO 04, REFERENTE AO M\u00caS DE DEZEMBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.003691/2023-75, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b01211/2023 DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALRIVELINO MISAC MARTINS DE OLIVEIRA301.893-1-0TUTORESPECIALISTAR$ 73,02ATUA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FRENTE A GRUPOS VULNER\u00c1VEIS1812/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.314,36KARITUCIA DE LIMA ARAUJO30043812MONITORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 44012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.920,80JAMILLE DOS SANTOS DE MOURA0000491XCOORDENADORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 44012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.920,80JESS\u00c9 DA COSTA SANTOS19881415INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41DEFESA. PESSOAL613/12/2023 a 20/12/2023R$ 350,46LINCOLN DUARTE DANIELCI431.063-5-XINSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41DEFESA. PESSOAL613/12/2023 a 20/12/2023R$ 350,46NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALKARLA CHAVES VIEIRA30043219PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02CRIMINOLOGIA E VITIMOLOGIA914/12/2023 a 21/12/2023R$ 657,18PAULO HENRIQUE PEREIRA MELO40506616PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA.414/12/2023 a 21/12/2023R$ 233,64DANIEL BANDEIRA GOMES301.206-5-5PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE REPRESS\u00c3O AO CRIME ORGANIZADO913/12/2023 a 20/12/2023R$ 657,18MIRNA DE LIMA BARBOZA30120728PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 INVESTIGA\u00c7\u00c3O POLICIAL914/12/2023 a 21/12/2023R$ 657,18MARIA GLEICIANE SOUZA DE LIMA300.949-1-3PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02ESTUDOS DA POL\u00cdCIA: SISTEMAS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, HIST\u00d3RIA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1614/12/2023 a 21/12/2023R$ 438,12RISLENY GOMES SOARES30066316PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41CONHECIMENTOS BASICOS DE INFORMATICA1813/12/2023 a 18/12/2023R$ 1.051,38MARCOS ROBERTO BARROS DA SILVA301186-1-8PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O POLICIAL APLICADOS \u00c0 INVESTIGA\u00c7\u00c3O520/12/2023 a 20/12/2023R$ 365,10TOTAL DE H/A PORTARIA: 170VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 11.916,66"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1214/2023 NUP 10041.003696/2023-06 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por COORDENAR, MONI-TORAR, TUTORAR E INSTRUIR AULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I \u2013 2023, GRUPO 07, REFERENTE AO M\u00caS DE DEZEMBRO DE 2023, conforme NUP 10041.003696/2023-06, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b01214/2023 DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALROBERTO CHRISTIAN VIDAL ALVES30303814TUTORESPECIALISTAR$ 73,02SOCIEDADE, \u00c9TICA E CIDADANIA1812/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.314,36LIDIANE DE ALMEIDA VASCONCELOS303.404-1-8TUTORESPECIALISTAR$ 73,02ATUA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FRENTE A GRUPOS VULNER\u00c1VEIS1812/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.314,36FERNANDO DE OLIVEIRA SILVA305.646-1-8MONITORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 74012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.920,80INDIRA FILHA DE GANDHI30102118COORDENADORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 74012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.336,40F\u00c1BIO RIOS VIEIRA117.027-1-4INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41ARMAS E MUNI\u00c7\u00d5ES LETAIS E MENOS LETAIS E EQUIPAMENTOS614/12/2023 a 19/12/2023R$ 350,46PEDRO GUIMAR\u00c3ES NETO300.435-1-0INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41DEFESA. PESSOAL615/12/2023 a 20/12/2023R$ 350,46MARCELO DAVID ALMEIDA40501517INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41ARMAS E MUNI\u00c7\u00d5ES LETAIS E MENOS LETAIS E EQUIPAMENTOS614/12/2023 a 19/12/2023R$ 350,46MARTHA CAROLINE GON\u00c7ALVES DE S\u00c1 COSTA30031318INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA.214/12/2023 a 14/12/2023R$ 116,82REGINALDO CRUZ DE FREITAS30037618INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02DEFESA. PESSOAL615/12/2023 a 20/12/2023R$ 438,12REGINALDO FERREIRA DE LIMA00055913PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02ESTUDOS DA POL\u00cdCIA: SISTEMAS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, HIST\u00d3RIA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1219/12/2023 a 19/12/2023R$ 146,04FRANCISCO RICARDO DO CARMO PAULA03702316PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02PORTUGU\u00caS INSTRUMENTAL E REDA\u00c7\u00c3O OFICIAL813/12/2023 a 20/12/2023R$ 584,16DANIEL BANDEIRA GOMES301.206-5-5PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 INVESTIGA\u00c7\u00c3O POLICIAL1213/12/2023 a 20/12/2023R$ 876,24DIEGO GOMES COSTA404.739-1-2PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02CRIMINOLOGIA E VITIMOLOGIA1213/12/2023 a 20/12/2023R$ 876,24REGIS VAGNER DOS SANTOS 405092-1-6PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41CONHECIMENTOS BASICOS DE INFORMATICA1814/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.051,38TOTAL DE H/A PORTARIA: 194VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 13.026,30"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1215/2023 NUP 10041.003694/2023-17 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por COORDENAR, MONI-TORAR, TUTORAR E INSTRUIR AULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I \u2013 2023, GRUPO 18, REFERENTE AO M\u00caS DE DEZEMBRO DE 2023, conforme NUP 10041.003694/2023-17, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b01215/2023 DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALJEFFERSON SILVEIRA DO NASCIMENTO30877659TUTORESPECIALISTAR$ 73,02SOCIEDADE, \u00c9TICA E CIDADANIA1812/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.314,36FRANCISCO EDNALDO FERREIRA DO CARMO30850610TUTORESPECIALISTAR$ 73,02ATUA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FRENTE A GRUPOS VULNER\u00c1VEIS1812/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.314,36PAULA PERP\u00c9TUA BARROS MACIEL00077410MONITORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 184012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.920,80NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALJANAINA PEREIRA RODRIGUES301.231-3-1COORDENADORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 184012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.920,80ANTONIO JOSE DOS SANTOS PASTOR12691416INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02DEFESA. PESSOAL414/12/2023 a 19/12/2023R$ 292,08CLAUDIO JOS\u00c9 PATRIOLINO F\u00c9LIX FILHO300428-1-6INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA.615/12/2023 a 20/12/2023R$ 350,46CARLOS ALEXANDRE MARQUES40456317INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02ARMAS E MUNI\u00c7\u00d5ES LETAIS E MENOS LETAIS E EQUIPAMENTOS314/12/2023 a 14/12/2023R$ 219,06RICARDO C\u00c9SAR DE FREITAS ARA\u00daJO30120590INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02ARMAS E MUNI\u00c7\u00d5ES LETAIS E MENOS LETAIS E EQUIPAMENTOS914/12/2023 a 21/12/2023R$ 657,18ANTONIO DIDEROT BEZERRA COUTINHO84396605INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02DEFESA. PESSOAL614/12/2023 a 21/12/2023R$ 438,12FRANCISCO XAVIER DE FARIAS JUNIOR13393419PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02CRIMINOLOGIA E VITIMOLOGIA1813/12/2023 a 20/12/2023R$ 1.314,36DIANA MARIA MOREIRA LIMA40473610PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41ESTUDOS DA POL\u00cdCIA: SISTEMAS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, HIST\u00d3RIA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1614/12/2023 a 21/12/2023R$ 350,46ANA MARIA DE ARAUJO PADILHA30078918PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE REPRESS\u00c3O AO CRIME ORGANIZADO912/12/2023 a 21/12/2023R$ 657,18FELIPE MARTINIANO DE ALMEIDA301.227-0-4PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 INVESTIGA\u00c7\u00c3O POLICIAL1213/12/2023 a 20/12/2023R$ 700,92DION\u00cdSIO DA SILVA VER\u00c7OSA30733819PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41PORTUGU\u00caS INSTRUMENTAL E REDA\u00c7\u00c3O OFICIAL220/12/2023 a 20/12/2023R$ 116,82TOTAL DE H/A PORTARIA: 191VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 13.566,96"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1216/2023 NUP 10041.003678/2023-16 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por COORDENAR, MONI-TORAR, TUTORAR E INSTRUIR AULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I \u2013 2023, GRUPO 10, REFERENTE AO M\u00caS DE DEZEMBRO DE 2023, conforme NUP 10041.003678/2023-16, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021.ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b01216/2023 DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALBRUNO CARLOS SILVA30342518TUTORESPECIALISTAR$ 73,02ATUA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FRENTE A GRUPOS VULNER\u00c1VEIS1812/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.314,36PEDRO HENRIQUE MOUR\u00c3O GURGEL30887433TUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41SOCIEDADE, \u00c9TICA E CIDADANIA1812/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.051,38EMANUELE LIMA ALVES30305418MONITORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 104012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.920,80ANTONIO WLADEMIR BEZERRA SOMBRA15528613COORDENADORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 104012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.920,80SARAH FERREIRA GOMES BRASIL00058815INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41ARMAS E MUNI\u00c7\u00d5ES LETAIS E MENOS LETAIS E EQUIPAMENTOS614/12/2023 a 21/12/2023R$ 350,46FELIPHE SANTIAGO BARBOSA30219813INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA.214/12/2023 a 14/12/2023R$ 146,04FELIPHE SANTIAGO BARBOSA30219813INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02DEFESA. PESSOAL615/12/2023 a 20/12/2023R$ 438,12RUDSON DE OLIVEIRA ROCHA19876012INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02ARMAS E MUNI\u00c7\u00d5ES LETAIS E MENOS LETAIS E EQUIPAMENTOS614/12/2023 a 21/12/2023R$ 438,12JUAN TELMO SILVA FERREIRA LIMA30262611INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41DEFESA. PESSOAL615/12/2023 a 20/12/2023R$ 350,46FELIPE RAMON VELASCO SALVANY40478213PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02ESTUDOS DA POL\u00cdCIA: SISTEMAS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, HIST\u00d3RIA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1414/12/2023 a 21/12/2023R$ 292,08NATERCIA COSTA MARREIRO30048016PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02PORTUGU\u00caS INSTRUMENTAL E REDA\u00c7\u00c3O OFICIAL813/12/2023 a 20/12/2023R$ 584,16NAYANNA GOMES DA COSTA300.760-1-XPROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41CRIMINOLOGIA E VITIMOLOGIA1213/12/2023 a 20/12/2023R$ 700,92GEOVANI SOUZA SILVA30132117PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41CONHECIMENTOS BASICOS DE INFORMATICA1814/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.051,38ANDREA MANUELA GOMES BRAUNA DE MATOS OLIVEIRA30121139PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 INVESTIGA\u00c7\u00c3O POLICIAL1213/12/2023 a 20/12/2023R$ 876,24TOTAL DE H/A PORTARIA: 196VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 13.435,32"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 \u2013 DG/AESP/CE NUP N\u00ba 10041.003527/2023-68 A DIRETORA-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba 14.629, de 26 de feve-reiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba 15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba 34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a aprova\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00e3o Educacional N\u00ba 23/2023, atrav\u00e9s do NUP N\u00ba 10041.000504/2023-00, o disposto no Art. 24 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba. 001/2022-DG/AESP/CE, que trata do Regime Escolar da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE, o qual regula a matr\u00edcula nas a\u00e7\u00f5es educacionais institu\u00eddas pela Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1, bem como o Art. 28-B, \u00a71\u00ba, da Lei n.\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, que trata do Estatuto dos Militares Estaduais do Cear\u00e1, o qual regula o ingresso na respectiva Corpora\u00e7\u00e3o como Aluno-a-Oficial, passando a participar de Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Oficiais Complementares \u2013 CFOC; CONSIDERANDO a admiss\u00e3o como Aluno-Oficial, de acordo com a Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, alterada pela Lei n\u00ba 16.010, de 05 de maio de 2016, que fixa o efetivo da PMCE, combinado com o Art. 10 da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, alterado pelo Art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 14.113, de 12 de maio de 2008 e Lei n\u00ba 17.478, de 17 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 n\u00ba 099, de 26/05/2023; Matricular, a partir de 23 de novembro de 2023, o DISCENTE abaixo, na condi\u00e7\u00e3o de subjudice, no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Oficiais Complementares Policiais Militares \u2013 CFOC PM/2023, conforme o Art. 24, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE, publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022. N\u00daMERO DE MATR\u00cdCULANOMEA\u00c7\u00c3O JUDICIAL20231123152126JO\u00c3O GUILHERME GOMES DE ALENCAR0265958-98.2023-8.06.0001Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Kamilly Tavora Campos - DPC PCCE DIRETORA-GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba02/2024 - AESP|CE NUP N\u00ba 10041.003542/2023-14 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba 14.629, de 26 de fevereiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba 15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba 34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas acostadas ao processo NUP N\u00ba 10041.002752/2023-87; CONSIDERANDO o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas na Comunica\u00e7\u00e3o Interna N\u00ba 000519/2023/AESP/CE/CEMI, de 11 de dezembro de 2023, atrav\u00e9s do NUP N.\u00ba 10041.003542/2023-14 e em conformidade com o Art. 31 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022; RESOLVE: Desligar, a partir de 29 de outubro, o DISCENTE abaixo  discriminado do CURSO B\u00c1SICO DE CONTROLE DE COMBATE A INC\u00caNDIO URBANO - (PER\u00cdODO 16/10/2023 a 29/10/2023), conforme exposto: 1. Desligado conforme Art. 31, inciso II da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022: ORD.NOMEMATR\u00cdCULA1NICASSIA AUGUSTA CONDE PAIVA300390172. Desligado conforme Art. 31, inciso V da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022: ORD.NOMEMATR\u00cdCULA1HILQUIAS CARNEIRO BRANDAO30042190Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Kamilly Tavora Campos - DPC PCCEDIRETORA-GERAL, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 \u2013 DG/AESP|CE NUP N\u00ba 10041.003544/2023-03 ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO B\u00c1SICO DE COMBATE A INC\u00caNDIO URBANO - (PER\u00cdODO 16/10/2023 A 29/10/2023) Aos 03 (tr\u00eas) dias do m\u00eas de janeiro do ano de 2024 (dois mil e vinte e quatro), a Diretora-Geral da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, considerando a Portaria de Matr\u00edcula exarada no processo sob o NUP N\u00ba 10041.002752/2023-87, bem como a Portaria de Desligamento exarada no processo sob o NUP N\u00ba 10041.003542/2023-14, al\u00e9m do processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas nas Rela\u00e7\u00f5es de Notas, encaminhadas atrav\u00e9s do NUP N\u00ba 10041.003544/2023-03, e, a Comunica\u00e7\u00e3o Interna N\u00ba 000518/2023/AESP/CE/CEMI, de 11 de dezembro de 2023, apura, afere e oficia, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, os CONCLUDENTES do CURSO B\u00c1SICO DE COMBATE A INC\u00caNDIO URBANO - (PER\u00cdODO 16/10/2023 A 29/10/2023), conforme a seguir discriminado:N\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20231012134015FRANCISCO RONNYE DA SILVA MOREIRA9,5001\u00ba20231012140946FRANCISCO GLEISON BATISTA SOUSA9,2002\u00ba20231012085807ALLAN DELON AQUINO BARROS8,9503\u00ba20231012143638EMERSON LOPES VARELA8,8004\u00ba20231012140119PEDRO GUILHERME PAES DE ANDRADE8,6005\u00ba20231012163408JULIO HENRIQUE DE OLIVEIRA BRASIL8,3006\u00ba20231012134116MATEUS CHAVES HOLANDA8,3007\u00ba20231012162519PAULO PEREIRA SILVESTRE8,1508\u00ba20231013092536ROMULO PEREIRA DO NASCIMENTO8,0009\u00ba20231013165433FRANCISCO EVANILSON OLIVEIRA DE MESQUITA7,80010\u00ba20231012131649ALAN DOS SANTOS COUTO7,75011\u00ba20231012125737LEANDRO PINHEIRO7,05012\u00ba20231012132959FRANCISCO DARLAN SOUSA SEVERINO7,00013\u00baFortaleza, 03 de janeiro de 2024.Kamilly Tavora Campos - DPC PCCE DIRETORA-GERAL, RESPONDENDO "
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba10/2024 \u2013 DG/AESP|CE NUP N\u00ba 10041.003630/2023-16 ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO DE OPERA\u00c7\u00d5ES T\u00c1TICAS ESPECIAIS - (PER\u00cdODO 24/08 A 20/11/2023) Aos 03 (tr\u00eas) dias do m\u00eas de janeiro do ano de 2024 (dois mil e vinte e tr\u00eas), o Diretor-Geral da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, considerando a Portaria de Matr\u00edcula exarada no processo sob o NUP N\u00ba 10041.001863/2023-76, bem como a Portaria de Desligamento exarada no processo sob o NUP N\u00ba 10041.002004/2023-02, al\u00e9m do processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas nas Rela\u00e7\u00f5es de Notas, encaminhadas atrav\u00e9s do NUP N\u00ba 10041.003630/2023-16, bem como, \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Interna n.\u00ba 000444/2023/AESP/CE/CECI, de 19 de dezembro de 2023, apura, afere e oficia, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, os CONCLUDENTES do CURSO DE OPERA\u00c7\u00d5ES T\u00c1TICAS ESPECIAIS - (PER\u00cdODO 24/08 A 20/11/2023), conforme a seguir discriminado:N\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230818124101ALEXANDRE TEIXEIRA GUEDES SANTOS9,6601\u00ba20230818124617ROMULO FERNANDES BEZERRA9,4102\u00ba20230818120808TULIO VIANA DA SILVA9,1603\u00ba20230818120137FELIPE ANTONIO LIMA RODRIGUES9,1604\u00ba20230818140436ANTONIO DANIEL LEITE SIMAO9,0005\u00ba20230818124353VICTOR SERRANO PAULINO LIMA8,8306\u00ba20230818140958FRANCISCO ALBERTO BASTOS BARRETO8,6607\u00ba20230818121402RAFAEL BENETTY POFFO8,6608\u00ba20230818134802SEIGO MIRRAY FARIAS MARQUES8,6609\u00ba20230818120640JOAO LUCAS LIMA COELHO8,66010\u00ba20230818123633ANTONIO CARLOS FREIRES ALVES FILHO8,33011\u00ba20230818121053FRANCISCO CRISTIANO COELHO LEITAO8,08012\u00ba20230818135722MATHEUS MUNIZ BARRETO7,92013\u00ba20230818131312DANIEL DOS SANTOS FREIRE7,66014\u00ba20230818121541ITALO BATISTA DAS CHAGAS7,60015\u00baFortaleza, 03 de janeiro de 2024.Kamilly Tavora Campos - DPC PCCE DIRETORA-GERAL, RESPONDENDO "
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba009/2020 (SACC 1150693) I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 009/2020; II - CONTRATANTE: ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, CNPJ n\u00ba 12.244.903/0001-05; III - ENDERE\u00c7O: AV PRESIDENTE COSTA E SILVA 1251, MONDUBIM, FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: TICKET LOG \u2013 TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A \u2013 CNPJ/ME n\u00ba 03.506.307/0001-57 ; V - ENDERE\u00c7O: Rua Machado de Assis, n\u00ba 50, Edif 02, Bairro Santa Lucia, Campo Bom- RS, CEP: 93.700-000; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Fundamenta-se este Termo Aditivo no artigo 57, II, \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e no disposto na Cl\u00e1usula Oitava do Contrato Administrativo n\u00ba 09/2020, e o que consta no processo administrativo n\u00ba 10041.002973/2023-55; VII - FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste aditivo RENOVAR o PRAZO e o VALOR do Contrato n\u00ba009/2020; IX \u2013 VALOR: O valor global do presente aditivo \u00e9 de R$ 70.586,84 (setenta mil quinhentos e oitenta e seis reais e oitenta e quatro centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: O contrato n\u00ba 09/2020 ficar\u00e1 prorrogado por mais 12 (doze) meses, compreendendo o per\u00edodo de 01/01/2024 a 31/12/204; Em raz\u00e3o da presente renova\u00e7\u00e3o, o Contrato n\u00ba 009/2020 totalizar\u00e1 12 (doze) meses de vig\u00eancia; XI - DA IG: 1299583000; XII - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado, n\u00e3o expressamente modificadas atrav\u00e9s deste aditivo; XIII - DATA: 19 de dezembro de 2023; XIV - SIGNAT\u00c1RIOS: LEONARDO D\u2019ALMEIDA COUTO BARRETO, Representante Legal da Contratante e Luciano Rodrigo Weiand e Gislaine Ingrid Krug, Representantes Legais da Contratada. XV - DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100008.06.122.523.20444.03.339039.1.5009100000.0. Katharinne Marinho Sab\u00f3ia COORDENADORA ASJUR "
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DO PLANO DE A\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL \u2013 REPUBLICA\u00c7\u00c3OPAE N\u00ba30/2023 - COENI/DG/AESP -  NUP  N\u00ba10041.000591/2023-97 CURSO DE OPERADOR DE DRONE VOLTADO \u00c0 SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA-20231. Finalidade: fomentar a reflex\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o, garantindo a coer\u00eancia das pol\u00edticas de melhoria da qualidade da forma\u00e7\u00e3o em Seguran\u00e7a P\u00fablica, bem como de desempenho profissional e institucional, de modo priorit\u00e1rio para integrantes das for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica e outros profissionais convi-dados, habilitando-os e treinando-os na utiliza\u00e7\u00e3o de equipamentos ARP\u2019s: \u201cAeronave Remotamente Pilotada\u201d. 2. Desenvolvimento do Curso: 03/07/2023 a 20/11/2023. 2.1. Vagas: 20 (vinte) vagas por turma. 2.2. Local de Funcionamento: AESP e outros locais adequados \u00e0 capacita\u00e7\u00e3o. 2.3. Componentes Curriculares e Carga Hor\u00e1ria:ORD. CURSO DE OPERADOR DE DRONE VOLTADO \u00c0 SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA - 2023 H/A 1 Opera\u00e7\u00e3o de RPA\u2019s102 Seguran\u00e7a de Voo103 Introdu\u00e7\u00e3o a fotografia a\u00e9rea e lmagem com drones104 Legisla\u00e7\u00e3o aplicada ao uso de RPA\u2019s65 Manuten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de RPA\u2019s8TOTAL442.4. Modalidade de Ensino: Presencial. 2.5. Corpo Docente: Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, ativos ou inativos, do quadro de pessoal da SSPDS/CE e de suas vinculadas, assim como colaboradores de outros \u00f3rg\u00e3os do Executivo Estadual ou convidados conforme Instrumentos Normativos da AESP/CE. 3. Do Regime Escolar - RE: Os discentes, durante o Curso estar\u00e3o sujeitos  ao  Regimento Escolar \u2013 RE da AESP. 4. Do Processo de Avalia\u00e7\u00e3o do Curso: A avalia\u00e7\u00e3o do curso ser\u00e1 mediante comparecimento m\u00ednimo em 75% da carga hor\u00e1ria de cada componente curricular 5. Da Reprova\u00e7\u00e3o, do Desligamento da Desist\u00eancia e do Abandono: A reprova\u00e7\u00e3o, o desligamento e o abandono do Curso resultar\u00e3o na n\u00e3o aptid\u00e3o do aluno, conforme situa\u00e7\u00f5es estabelecidas no PAE e no RE. 6. Estimativa de Custos:ITEMCUSTEIOGratifica\u00e7\u00e3o de Atividade de Magist\u00e9rio \u2013 GAMAAESP|CEMaterial Did\u00e1ticoCorpo de Instru\u00e7\u00e3o  Di\u00e1rias (Se necess\u00e1rio)Vinculada a que pertence o profissional (docente ou discente)DronesCorpo de Instru\u00e7\u00e3oLocalAESP/CE7. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela C\u00e9lula de Ensino Civil e Integrado - CECI e pela Coordenadoria Acad\u00eamica Pedag\u00f3gica, tudo em sintonia com a Coordenadoria de Ensino e Instru\u00e7\u00e3o e com a Diretoria-Geral da AESP/CE. Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Kamilly Tavora Campos - DPC PCCE DIRETORA-GERAL, RESPONDENDO "
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DO PROTOCOLO DE INTEN\u00c7\u00d5ES N\u00ba01/2023PART\u00cdCIPE: Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 (SSPDS), com sede no Centro Inte-grado de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Av. Aguanambi, Aeroporto, CEP 60415-390, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 01.869.566/0001-17, e da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica (AESP/CE), com sede na Avenida Presidente Costa e Silva, n\u00b0 1251, Mondubim, inscrita no CNPJ/MF 12.244.903/0001-05. PART\u00cdCIPE: MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (MPCE), com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima, 130, Cambeba, Fortaleza-CE \u2013 CEP 60822-325, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 06.928.790/0001-56. OBJETO: O presente Protocolo tem por finalidade o compartilhamento de a\u00e7\u00f5es educacionais e o interc\u00e2mbio de conhecimentos em \u00e1reas de interesse m\u00fatuos, com o objetivo de fomentar o ensino, articular mecanismos eficazes de atua\u00e7\u00e3o policial para assegurar a higidez dos procedimentos e a troca de informa\u00e7\u00f5es entre as institui\u00e7\u00f5es parceiras. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00b0 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es. VIG\u00caNCIA: O presente Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ter\u00e1 vig\u00eancia de 60 (sessenta) meses a partir de sua assinatura, podendo ser prorrogado, ou antecipado, mediante Termo Aditivo, por acordo entre os participantes do respectivo instrumento firmado. FORO: Fortaleza \u2013 CE. DATA DA ASSINATURA: 13 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Manuel Pinheiro Freitas, Procurador-Geral de Justi\u00e7a do MPCE, Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior, Secret\u00e1rio de Estado da SSPDS e Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto, Diretor da AESP.Katharinne Marinho SaboiaCOORDENADORA JUR\u00cdDICA "
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 02 de dezembro de 2003, CONSIDERANDO os fatos constantes da Sindic\u00e2ncia Administrativa registrada sob o SPU n\u00b0 17502714-5, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00b0 481/2020, publicada no D.O.E CE n\u00b0 250, de 11 de novembro de 2020, visando apurar a responsabilidade disciplinar dos militares estaduais ST PM REGINALDO DE SALES e SD PM FRANCISCO AUGUSTO DOS SANTOS DA SILVA, em raz\u00e3o de, supostamente, ap\u00f3s procederem a uma abordagem em um bar no Centro da cidade de Palhano/CE, no dia 01/07/2017, encontrarem drogas dentro de uma mesa de sinuca, em seguida os referidos policiais militares deram voz de pris\u00e3o a Francisco Amilton Costa e se deslocaram a casa de seus pais, onde teriam, em tese, invadido a resid\u00eancia do abordado sem estarem presentes as exce\u00e7\u00f5es previstas no art. 5\u00ba, inciso XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para fazerem uma vistoria no im\u00f3vel; CONSIDERANDO que, durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, os sindicados foram devidamente citados (fls. 118/119) e apresentaram Defesa Pr\u00e9via (fls. 130/133). No azo, foram notificadas 5 (cinco) testemunhas (fls. 135/137 e 142/145), sendo que apenas um depoimento foi efetivado (fls. 188). Ato cont\u00ednuo, os acusados foram qualificados, interrogados (fl. 189/190) e apresentaram Alega\u00e7\u00f5es Finais (fls. 193/209); CONSIDERANDO que a al\u00ednea \u201ce\u201d do \u00a7 1\u00ba do inc. II do Art. 74 da Lei n\u00ba 13.407/2003 disp\u00f5e que a prescri\u00e7\u00e3o da transgress\u00e3o disciplinar compreendida como crime se verifica nos mesmos prazos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o penal, especialmente no C\u00f3digo Penal ou Penal Militar; CONSIDERANDO que, na hip\u00f3tese descrita na exordial acusat\u00f3ria, a conduta imputada aos acusados se equipara, em tese, aos delitos de Abuso de Autoridade, conforme disposto no art. 3\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 4898/1965, cuja pena m\u00e1xima em abstrato \u00e9 de at\u00e9 06 (seis) meses, por\u00e9m n\u00e3o houve investiga\u00e7\u00e3o criminal, nem causa interruptiva da prescri\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que Francisco Amilton Costa foi preso em flagrante pelo delito do art. 28 da Lei n\u00ba 11.343/2006 (porte de drogas para uso pr\u00f3prio) e art. 333 do C\u00f3digo Penal (corrup\u00e7\u00e3o ativa), conforme descrito no Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 541-405/2017, instaurado na Delegacia Regional de Russas (fls. 59/65); CONSIDERANDO que a prescri\u00e7\u00e3o, instituto com natureza jur\u00eddica de direito material, opera verdadeira perda do direito de punir por parte da Administra\u00e7\u00e3o e \u00e9 mat\u00e9ria de ordem p\u00fablica, que pode, por tal raz\u00e3o, ser reconhecida em qualquer fase processual; CONSIDERANDO por fim que j\u00e1 transcorreram mais de 03 (tr\u00eas) anos at\u00e9 a presente data, levando-se em conta todas as suspens\u00f5es do prazo prescricional, verifica-se a consuma\u00e7\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o administrativa; RESOLVE, por todo o exposto, n\u00e3o acatar a fundamenta\u00e7\u00e3o exarada no Relat\u00f3rio Final (fls. 223/231), haja vista a incid\u00eancia de causa extintiva da punibilidade, consubstanciada no reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o punitiva disciplinar estatal, nos termos do inc. II, c/c \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201ce\u201d, do Art. 74 da Lei n\u00ba 13.407/03 \u2013 C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 e, por consequ\u00eancia, arquivar a presente Sindic\u00e2ncia Administrativa instaurada em face dos MILITARES ST PM REGINALDO DE SALES \u2013 M.F. n\u00ba 109.806-1-5 e SD PM FRANCISCO AUGUSTO DOS SANTOS DA SILVA \u2013 M.F. n\u00ba 307.519-1-4. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E SE CUMPRA. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza/CE, 29 de dezembro de 2023.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003, e CONSIDERANDO os fatos constantes no Conselho de Disciplina registrado sob o SPU de n\u00ba 18196172-5, instaurado sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 182/2021, publicada no DOE CE n\u00ba 092, de 20 de abril de 2021, visando apurar a responsabilidade disciplinar do militar estadual 2\u00ba SGT PM FRANCISCO AURIVAN SOARES DE LIMA, por supostamente, haver se apropriado de uma pistola modelo PT 100, 1 (um) carregador e 10 (dez) muni\u00e7\u00f5es, no dia 16/10/2017, entre 06h00 e 07h00, os quais se encontravam no bir\u00f4 da perman\u00eancia da 2\u00aaCIA/11\u00baBPM, localizada em Paracuru/CE; CONSIDERANDO que, no curso da instru\u00e7\u00e3o, verificou-se o fato jur\u00eddico morte do aconselhado (conforme certid\u00e3o de \u00f3bito de matr\u00edcula 0208590155 2020 4 00009 065 0003232 11, datada de 04/11/2020, oriunda do Cart\u00f3rio Cl\u00e1udio Pinho, \u00e0 fl. 330), com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do Art. 74, I, da Lei n\u00ba 13.407/2003; CONSIDERANDO que conforme o Despacho n\u00ba 7870/2021 do Orientador da CESIM/CGD (fl. 335), este pontuou que, ipsis litteris: \u201c[\u2026] 3. Do que foi analisado, infere-se que a formalidade pertinente ao feito restou atendida. 4. Por todo o exposto, ratifico integramente o entendimento da Comiss\u00e3o Processante quanto ao arquivamento dos autos fundamentado do art. 81, do C\u00f3digo de Processo Penal Militar face a constata\u00e7\u00e3o da morte do policial militar processado.[\u2026]\u201d, cujo entendimento foi homologado pelo Coordenador da CODIM/CGD, por meio do Despacho n\u00ba 8162/2021 (fls. 336/338): \u201c[\u2026] 2. Vistos e analisados, trata-se de Relat\u00f3rio Final n\u00ba 63/2021, \u00e0s fls. 332/333, nos autos do Conselho de Disciplina instaurado por meio da Portaria CGD n\u00b0 182/2021, publicada no DOE/CE n\u00ba 092, de 20/04/2021 (\u2026) 3. Considerando que no decurso da instru\u00e7\u00e3o processual ocorreu a tr\u00e1gica morte do acusado por ocasi\u00e3o de um acidente de tr\u00e2nsito com viatura da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 de prefixo 11343 na Rodovia CE 085, precisamente no KM-76, e que, diante desse fato, a 10\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar \u2013 10\u00aa CPRM/CGD, encarregada da instru\u00e7\u00e3o do feito, entendeu pelo arquivamento do feito na seara administrativa com fundamento na extin\u00e7\u00e3o da punibilidade, conforme exposto no excerto a seguir colacionado: 4 \u2013 DA EXTIN\u00c7\u00c3O DA PUNIBILIDADE: Na senda, traz-se que o fato ocorreu em 16/10/2017, com apura\u00e7\u00e3o na inst\u00e2ncia disciplinar atrav\u00e9s da Portaria CGD n\u00ba182/2021, datada de 13/04/2021, gira a circunst\u00e2ncia em torno que foi tratado como furto simples a \u00e9poca, crime com previs\u00e3o no C\u00f3digo Penal Militar art.240, processo-crime constante na Auditoria Militar n\u00ba0019343-10.2018.8.06.0001. Por\u00e9m com o conhecimento do fato \u00f3bito do aconselhado 2\u00ba SGT PM 20.373 Aurivan, MF: 134.745-1-6, deve-se observar o que aduz o C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 no \u201cart.74-Extingue-se a punibilidade da transgress\u00e3o disciplinar pela: I \u2013 passagem do transgressor da reserva remunerada para a reforma ou a morte deste;\u201d 6 \u2013 CONCLUS\u00c3O E PARECER \u2013 Diante da instru\u00e7\u00e3o processual, entendemos que as provas coletadas nos autos s\u00e3o suficientes para apontar a extin\u00e7\u00e3o da punibilidade do aconselhado, raz\u00e3o pela qual pugnamos pelo arquivamento do Conselho de Disciplina na seara administrativa. 4. Considerando que, por meio do Despacho n\u00ba 7870/2021, \u00e0s fls. 335, o Orientador Respondendo pela C\u00e9lula de Processo Regular Militar \u2013 CEPREM/CGD atestou a regularidade formal do feito e ratificou integramente o entendimento da Comiss\u00e3o Processante quanto ao arquivamento dos autos fundamentado do art. 81 do C\u00f3digo de Processo Penal Militar face a constata\u00e7\u00e3o da morte do policial militar processado; 5. Considerando que as garantias do devido processo legal, do contradit\u00f3rio e da ampla defesa foram satisfatoriamente atendidas no decurso da instru\u00e7\u00e3o processual; 6. \u00c0 vista do acima exposto, com fulcro no Art. 18, VI, do Decreto n\u00ba 33.447/2020, homologa-se o inteiro teor do parecer exposado no Relat\u00f3rio Final da Comiss\u00e3o Processante, posteriormente analisado pelo Orientador da CEPREM/CGD quanto \u00e0 observ\u00e2ncia dos requisitos formais, quanto \u00e0 sugest\u00e3o de arquivamento do presente Conselho de Disciplina em face da extin\u00e7\u00e3o da punibilidade da transgress\u00e3o disciplinar, com fulcro no art. 74, I, da Lei Estadual n\u00ba 13.407/2003, e no art. 107, I, do C\u00f3digo Penal, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, como decorr\u00eancia inafast\u00e1vel em face do falecimento do aconselhado ocorrido no transcurso da instru\u00e7\u00e3o processual. [\u2026]\u201d; RESOLVE, diante do exposto, acatar o Relat\u00f3rio Final de fls. 332/333, bem como os Despachos n\u00ba 7870/2021 \u2013 CESIM/CGD (fl. 335) e n\u00ba 8162/2021/2022 \u2013 CODIM/CGD (fls. 336/338), e arquivar o presente Conselho de Disciplina em face do militar estadual 2\u00ba SGT PM FRANCISCO AURIVAN SOARES DE LIMA \u2013 M.F. n\u00ba 134.745-1-6, em virtude da perda do objeto, haja vista a extin\u00e7\u00e3o da punibilidade da transgress\u00e3o disciplinar pela morte do aconselhado, nos termos do Art. 74, I, da Lei n\u00ba 13.407/2003 \u2013 C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inc. I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011, e, CONSIDERANDO os fatos constantes da Sindic\u00e2ncia, referente ao SPU n\u00ba 220115813-9, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 68/2022, publicada no D.O.E. CE n\u00ba 031, de 9 de fevereiro de 2022, aditada por meio da Portaria CGD n\u00ba 80/2022, publicada no D.O.E CE n\u00ba 038, de 17 de fevereiro de 2022, visando apurar a responsabilidade disciplinar dos policiais civis DPC EVERTON JOS\u00c9 PESSE, EPC JOS\u00c9 EDER TORRE DE SOUSA, IPC OLIVAR ALVES DE LIMA, IPC ANT\u00d4NIO ALVES DOURADO e IPC ROBERTO MOTA LOPES, uma vez que trabalhavam na Delegacia Regional de Camo-cim-CE, na madrugada do dia 6 de fevereiro de 2022, quando ali ocorreu o homic\u00eddio da pessoa de Matheus Silva Cruz, cometido pelo policial militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira. De acordo com a Portaria Instauradora, as pessoas de Matheus Silva Cruz e Isaac Ferreira da Silva Carvalho teriam sido conduzidas por uma composi\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar at\u00e9 a Delegacia Regional de Camocim ap\u00f3s desferirem um soco no rosto do policial militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira, iniciando-se uma briga entre as partes. Logo ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia para a autoridade policial, o policial militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira teria comparecido \u00e0 delegacia em seu ve\u00edculo particular. Consta que Matheus Silva Cruz e Isaac Ferreira da Silva Carvalho estariam na parte interna da delegacia e o policial militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira na \u00e1rea externa quando este teria adentrado no local e efetuado v\u00e1rios disparos de arma de fogo em dire\u00e7\u00e3o a Matheus Silva Cruz, conforme Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 430-55/2022; CONSIDERANDO que durante a produ\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria os sindicados foram citados (fls. 78/80), qualificados e interrogados (m\u00eddia fl. 6 \u2013 Apenso I), apresentaram Defesa Pr\u00e9via (fls. 198/217) e Alega\u00e7\u00f5es Finais (fls. 343/443). Ainda, foram ouvidas 19 (dezenove) testemunhas (m\u00eddias fls. 3 e 6 - Apenso I); CONSIDERANDO que, em depoimento, F\u00e1bio Moraes Frota (m\u00eddia fls. 3 \u2013 Apenso I) declarou que se recordou dos fatos em apura\u00e7\u00e3o, esclarecendo que foi acionado via COPOM para atender uma ocorr\u00eancia na Boate Space, tendo comparecido ao estabelecimento em motocicleta, com sua composi\u00e7\u00e3o. Relatou que, no local, tomou conhecimento de um conflito envolvendo o Policial Militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira e as pessoas de Matheus e Isaac. Disse, em s\u00edntese, que Matheus apresentava les\u00f5es corporais e informou que representaria contra o Policial Militar George Tarick, o qual igualmente desejava representar em desfavor de Matheus pelo mesmo motivo. Afirmou que o Tenente PM Amauri estava no local da ocorr\u00eancia e tentava apaziguar a situa\u00e7\u00e3o. Disse que a equipe do Sargento PM Valmir conduziu Matheus e Isaac at\u00e9 a delegacia em uma viatura, ao passo que sua equipe aguardou a chegada do Departamento Municipal de Tr\u00e2nsito ao local, pois o carro de Matheus estava com o vidro danificado. Declarou que, na delegacia, Matheus e Isaac ficaram sentados em um banco; CONSIDERANDO que o PM Di\u00f3genes Lu\u00eds de Lima Frota (m\u00eddia fls. 3 - Apenso I) disse recordar-se do acionamento via COPOM de sua composi\u00e7\u00e3o para fins de deslocamento, por meio de motocicletas, \u00e0 Boate Space em raz\u00e3o de uma ocorr\u00eancia envolvendo o Policial Militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira e as pessoas de Matheus e Isaac, atinente a les\u00f5es corporais rec\u00edprocas. Registrou a presen\u00e7a no local, do Tenente PM Amauri e do genro dele, o policial militar de nome V\u00edctor, al\u00e9m dos envolvidos no conflito. Lembrou-se, ainda, de que o Policial Militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira estava muito lesionado, no rosto e no bra\u00e7o, e n\u00e3o aparentava estado de embriaguez, ao passo que Isaac apresentava arranh\u00f5es leves. Disse que Matheus chegou ao local na viatura comandada pelo Sargento PM Valmir. Afirmou que Isaac foi convidado a ir at\u00e9 a delegacia, tendo sido oferecida a viatura. Matheus tamb\u00e9m foi na mesma viatura, pois o carro dele estava na pista, com vidro estilha\u00e7ado. Em s\u00edntese, explicou que n\u00e3o foi dada voz de pris\u00e3o aos envolvidos, configurando-se caso de les\u00f5es corporais rec\u00edprocas. Dessa forma, justificou que, na delegacia Matheus e Isaac n\u00e3o foram algemados e permaneceram sozinhos sentados em um banco pr\u00f3ximo ao Cart\u00f3rio. Relatou que, ap\u00f3s colher a qualifica\u00e7\u00e3o de Matheus e Isaac, na tentativa de descobrir a real identidade de Matheus, o qual havia fornecido nome falso no in\u00edcio, dirigiu-se at\u00e9 a cal\u00e7ada da delegacia, com o prop\u00f3sito de conversar com o Sargento da Pol\u00edcia Militar Passos sobre os dados fornecidos por Matheus. Declarou que, na ocasi\u00e3o ouviu disparos de arma de fogo. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conduta dos sindicados, declarou que a ocorr\u00eancia foi apresentada na delegacia pelo Subtenente PM Gomes. N\u00e3o se recordou se a autoridade policial plantonista estava presente, por\u00e9m lembrou que os Inspetores Olivar e Mota estavam pr\u00f3ximos ao banco em que Matheus e Isaac permaneciam sentados. Acrescentou que o Policial Militar George Tarick estava fora da delegacia; CONSIDERANDO que o PM George Tarick de Vasconcelos Ferreira (m\u00eddia fls. 3 - Apenso I), autor do homic\u00eddio de Matheus Silva Cruz, alegou inicialmente o direito de n\u00e3o responder \u00e0s indaga\u00e7\u00f5es aptas a ensejar preju\u00edzo a sua defesa nos autos dos processos em tr\u00e2mite para apura\u00e7\u00e3o da sua conduta. Sobre os fatos objeto do presente processo, n\u00e3o se recordou do hor\u00e1rio em que chegou \u00e0 delegacia, contudo declarou que havia um procedimento em anda-mento. Da mesma forma, negou recordar-se de ter conversado com policiais civis. Afirmou que compareceu \u00e0 delegacia na qualidade de v\u00edtima e permaneceu a maior parte do tempo do lado de fora da delegacia, na cal\u00e7ada, na companhia dos demais policiais militares que aguardavam atendimento. Acrescentou que Matheus e Isaac tamb\u00e9m n\u00e3o foram presos. Esclareceu que entrou na delegacia em duas ocasi\u00f5es, para ir ao banheiro, circunst\u00e2ncias em que Matheus e Isaac estavam sentados na entrada do pr\u00e9dio, em um banco, em frente \u00e0 porta da sala do cart\u00f3rio. Disse que a autoridade policial plantonista encontrava-se presente durante a lavratura do auto de pris\u00e3o formalizado em seu desfavor. Acrescentou que nenhum policial, civil ou militar, favoreceu ou facilitou sua a\u00e7\u00e3o de efetuar disparos em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa de Matheus. Nesse sentido, declarou que n\u00e3o anunciou previamente sua conduta e que agiu sob o efeito de raiva, ningu\u00e9m sabia que isso aconteceria; CONSIDERANDO que o PM Amauri Ferreira do Nascimento (m\u00eddia fls. 3 - Apenso I), respons\u00e1vel pelo atendimento da ocorr\u00eancia na Boate Space, conforme Relat\u00f3rio T\u00e9cnico n\u00ba 55/2022, \u00e0s fls. 13/20, declarou que estava na companhia de sua filha e de seu genro, o Policial Militar Jos\u00e9 V\u00edtor Lima Nascimento, quando o Policial Militar George Tarick relatou ter sido v\u00edtima de agress\u00f5es praticadas por tr\u00eas ou quatro pessoas por trabalhar no RAIO. Logo depois, os autores da viol\u00eancia retornaram e houve uma briga. Em resumo, relatou que, ap\u00f3s acionados, policiais militares chegaram ao local e levou o agressor de nome Isaac. Informou, ainda, que soube que a composi\u00e7\u00e3o do Sargento PM Valmir conduziu outro envolvido no conflito, de nome Matheus. Contou que o Policial Militar George Tarick compareceu \u00e0 delegacia em seu ve\u00edculo particular porque queria representar contra os agressores e permaneceu do lado de fora do pr\u00e9dio, calmo, com outros policiais militares que aguardavam a realiza\u00e7\u00e3o de procedimento policial. Disse que ouviu os disparos, mas n\u00e3o presenciou o momento em que o referido militar entrou na delegacia; CONSIDERANDO que o PM Jair Rocha Fontenele (m\u00eddia fls. 3 - Apenso I) esclareceu que sua equipe, integrada tamb\u00e9m pelo Sargento PM Valmir e pelo Soldado PM J. Fontenele, foi acionada via COPOM para prestar apoio no atendimento da ocorr\u00eancia, tendo mencionado que trabalhava como motorista da viatura. Relatou que a sua composi\u00e7\u00e3o deslocou-se primeiramente \u00e0 Pra\u00e7a do Coreto, onde se encontravam a pessoa de Matheus e tr\u00eas policiais militares \u00e0 paisana. Disse que no local o Sargento PM Valmir, comandante da equipe, colheu mais informa\u00e7\u00f5es sobre a ocorr\u00eancia e repassou para equipe que Matheus queria representar contra o Policial Militar George Tarick. Disse que Matheus n\u00e3o foi algemado e que somente havia lugar no xadrez da viatura, em raz\u00e3o da exist\u00eancia de armas longas na outra parte da viatura, tendo ele entrado espontaneamente para se deslocar at\u00e9 a delegacia. Disse, ainda, que na sequ\u00eancia foram at\u00e9 a boate, onde se encontrava Isaac, o qual tamb\u00e9m n\u00e3o foi algemado e se deslocou at\u00e9 a delegacia na viatura da sua equipe. Relatou ter tomado conhecimento de que, na delegacia, o Sargento PM Valmir dirigiu-se at\u00e9 o cart\u00f3rio e falou com o Escriv\u00e3o \u00c9der e que j\u00e1 havia procedimento policial em andamento. Informou que a equipe permaneceu na delegacia at\u00e9 a chegada da composi\u00e7\u00e3o do Sub Tenente PM Gomes, policial que estava \u00e0 frente da ocorr\u00eancia, ocasi\u00e3o em que retornaram ao trabalho na \u00e1rea de sua atua\u00e7\u00e3o. Declarou ter visualizado o policial George Tarick chegar \u00e0 delegacia em um ve\u00edculo particular. Disse que ele aparentava tranquilidade, contudo n\u00e3o conversou com ele. Acrescentou que Matheus e Isaac n\u00e3o foram algemados e ficaram sentados em um banco na entrada da delegacia, perto do cart\u00f3rio. Disse que, por ocasi\u00e3o do homic\u00eddio, j\u00e1 havia deixado a delegacia h\u00e1 quinze minutos, aproximadamente; CONSIDERANDO que o PM Jefferson dos Reis Ferreira (m\u00eddia fls. 3 - Apenso I) confirmou as declara\u00e7\u00f5es do Policial Militar Jair Rocha Fontenele. No tocante aos policiais civis, disse que n\u00e3o viu o delegado de pol\u00edcia planto-nista antes ou ap\u00f3s o homic\u00eddio de Matheus, explicando que sua composi\u00e7\u00e3o retornou \u00e0 delegacia depois de ser comunicada acerca desse crime. Declarou que o escriv\u00e3o de pol\u00edcia estava na delegacia e disse desconhecer os inspetores plantonistas na data dos fatos, n\u00e3o sabendo informar se estavam ou n\u00e3o da delegacia; CONSIDERANDO que a testemunha Isaac Ferreira da Silva Carvalho (m\u00eddia fls. 3 - Apenso I) declarou que, na data dos fatos em apura\u00e7\u00e3o, estava na Boate Space com seu amigo Matheus quando aconteceu uma briga entre Matheus e George Tarick, o qual n\u00e3o sabia at\u00e9 ent\u00e3o ser policial militar. Informou que, em seguida, seguran\u00e7as do referido estabelecimento comercial o retiraram do ambiente, assim como Matheus, tendo o propriet\u00e1rio pedido para irem para casa. Disse que Matheus j\u00e1 estava dentro do carro dele quando o policial George Tarick quebrou o vidro do ve\u00edculo. Afirmou tamb\u00e9m que o mencionado policial militar agrediu fisicamente Matheus. A testemunha disse que foi agredida por duas pessoas que acompanhavam os policiais George Tarick e V\u00edtor, bem como o sogro deste. Acrescentou que seu genitor chegou ao local e Matheus correu em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 beira-mar, tendo se encontrado com Matheus em momento posterior, dentro da viatura, quando foram levados para a delegacia. Declarou que, na ocasi\u00e3o em que ele se encontrava lesionado, mas n\u00e3o estava algemado, n\u00e3o sabendo informar se ele havia recebido voz de pris\u00e3o. Negou ter dito aos policiais que queria representar contra os agressores, afirmando o mesmo em rela\u00e7\u00e3o a Matheus. Ressaltou que, assim como Matheus, queria ir para casa. Asseverou que, na delegacia, ele e Matheus ficaram sentados em um banco situado em frente ao cart\u00f3rio, na entrada do im\u00f3vel. Contou que Matheus foi lavar o nariz que estava sangrando e, por esse motivo, teria sido algemado por um cabo da pol\u00edcia militar cujo nome n\u00e3o soube declinar, com as m\u00e3os para tr\u00e1s cerca de meia hora ap\u00f3s chegarem na delegacia. Disse que o citado policial militar, ap\u00f3s algemar Matheus, deixou os dois sozinhos no mesmo banco em que j\u00e1 estavam sentados. Esclareceu que n\u00e3o havia policiais civis ou militares pr\u00f3ximos ao banco referido. Em rela\u00e7\u00e3o aos policiais civis sindicados, disse que conhecia somente o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Eder, o qual estava dentro do cart\u00f3rio, mas n\u00e3o soube identificar os demais policiais civis. Disse que George Tarick tentou entrar na delegacia em determinado momento, mas n\u00e3o conseguiu. No entanto, cerca de cinco a dez minutos ap\u00f3s, conseguiu entrar, retirou a arma que portava na cintura e descarregou em Matheus, o qual estava algemado. Logo ap\u00f3s, entregou a arma para policiais militares que entraram na delegacia. Disse que a autoridade policial plantonista chegou na delegacia por volta de 4h; CONSIDERANDO que o PM Deocl\u00e9cio Gomes (m\u00eddia fls. 3 - Apenso I) informou que foi acionado para atender uma ocorr\u00eancia na Boate Space, tendo se deslocado ao referido estabelecimento com os policiais militares F\u00e1bio e Di\u00f3genes. Contou que o Tenente PM Amauri estava no local da ocorr\u00eancia com o policial militar de nome V\u00edtor, ocasi\u00e3o em que foi informado acerca da briga envolvendo o policial militar George Tarick e a pessoa de Matheus. Ratificou a narrativa dos demais policiais militares que integravam sua equipe plantonista; CONSIDERANDO que o PM Francisco Fontenele de Barcelos (m\u00eddia fls. 3 - Apenso I) afirmou que estava de servi\u00e7o na data dos fatos. Disse que chegou \u00e0 Delegacia de Camocim aproximadamente 1h50m e prestava declara\u00e7\u00f5es no cart\u00f3rio quando entrou um policial militar relatando a ocorr\u00eancia na Boate Space. Afirmou que por ocasi\u00e3o dos disparos de arma de fogo, ainda estava no cart\u00f3rio e, logo ap\u00f3s, saiu e constatou que havia um corpo no ch\u00e3o, tendo sido informado de que o Soldado PM George Tarick matara Matheus, o qual n\u00e3o estaria algemado; CONSIDERANDO que o EPC Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Rodrigues Miranda (m\u00eddia fls. 3 - Apenso I) disse que trabalha na mesma equipe plantonista composta pelos policiais civis sindicados, contudo se encontrava em gozo de per\u00edodo de f\u00e9rias na data dos fatos em apura\u00e7\u00e3o. Dessa forma, declarou que soube do homic\u00eddio da pessoa de Matheus ainda na mesma data, por meio de coment\u00e1rios de moradores, pois a cidade \u00e9 pequena. Asseverou desconhecer fato desabonador da conduta funcional dos sindicados e elogiou a atua\u00e7\u00e3o profissional desses servidores; CONSIDERANDO que o EPC Ant\u00f4nio Charles Figueira (m\u00eddia fls. 3 - Apenso I), da mesma forma, informou ter tomado conhecimento dos fatos em quest\u00e3o em momento posterior, atrav\u00e9s de coment\u00e1rios na cidade. Disse que prestou servi\u00e7o na Delegacia de Camocim no dia seguinte e, segundo informaram os policiais civis que trabalhavam na data do homic\u00eddio, Matheus n\u00e3o fora apresentado em raz\u00e3o da exist\u00eancia de um procedimento policial anterior que ainda estava em andamento. Afirmou que conhece todos os sindicados e destacou que possuem conduta ilibada; CONSIDERANDO que o IPC Francisco S\u00e9rgio dos Santos (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I), inspetor chefe da Delegacia de Camocim, relatou que se encontrava em sua resid\u00eancia quando soube dos fatos em apura\u00e7\u00e3o, por meio de um blog que divulga not\u00edcias da cidade de Camocim. Logo em seguida, telefonou para a delegacia e confirmou a ocorr\u00eancia dos fatos. Negou ter conversado com os policiais sindicados a respeito do ocorrido. Al\u00e9m disso, declarou que soube que o preso n\u00e3o foi recebido na delegacia. Mencionou desconhecer fatos desabonadores das condutas dos policiais sindicados, destacando o comprometimento desses servidores com o servi\u00e7o policial; CONSIDERANDO que o IPC Adalberto Ara\u00fajo Nascimento (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I), lotado na Delegacia Regional de Camocim h\u00e1 seis anos, tomou conhecimento dos fatos por meio de telefonema de familiares, tendo ent\u00e3o acessado as redes sociais. Explicou que entrou de servi\u00e7o na mesma data, por volta de 12h. N\u00e3o se recordou com qual sindicado conversou quando assumiu seu plant\u00e3o e n\u00e3o soube declinar detalhes, mas disse que foi informado de que a ocorr\u00eancia ainda n\u00e3o havia sido recebida na delegacia quando o homic\u00eddio ocorreu. Sobre o comportamento dos sindicados, afirmou que nunca teve ci\u00eancia de des\u00eddia ou irregularidade; CONSIDE-RANDO que o IPC Gabriel de Souza Ferreira (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I) informou que trabalha na Delegacia Regional de Canind\u00e9 por dois anos. Mencionou que soube dos fatos por meio de grupos de redes sociais, contudo disse desconhecer detalhes. Frisou desconhecer fato desabonador da conduta dos sindicados; CONSIDERANDO que a testemunha Francisco Renan Alves da Silva (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I) declarou que em hor\u00e1rio n\u00e3o recordado se encontrava no cart\u00f3rio da Delegacia de Camocim, acompanhando seu genitor Francisco Alexandre da Silva, com o escriv\u00e3o e um policial militar, quando ouviu um barulho, o qual n\u00e3o identificou como sendo disparos de arma de fogo. Relatou que se abaixou, seguindo a orienta\u00e7\u00e3o do policial militar que estava na sala. Acrescentou que ficou muito nervoso e, quando saiu da sala n\u00e3o teve a coragem de olhar para a v\u00edtima do homic\u00eddio; CONSIDERANDO que o DPC Victor Sousa Muniz (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I), com atua\u00e7\u00e3o nos plant\u00f5es da Delegacia Regional de Camocim, relatou ter conversado, dois dias ap\u00f3s, com todos os policiais civis plantonistas no dia 6 de fevereiro de 2022, tendo tomado conhecimento de que o autor e a v\u00edtima do homic\u00eddio aguardavam o t\u00e9rmino de procedimento policial anterior para o atendimento na delegacia. Quanto ao comportamento funcional dos sindicados, a testemunha elogiou sua atua\u00e7\u00e3o funcional; CONSI-DERANDO que o DPC Herbet Ponte e Silva (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I), ent\u00e3o Delegado Regional da Delegacia de Camocim, esclareceu que tomou conheci-mento dos fatos atrav\u00e9s das redes sociais. Extrai-se do depoimento que a testemunha teve ci\u00eancia de que, por ocasi\u00e3o do homic\u00eddio, a ocorr\u00eancia envolvendo o autor deste crime e a v\u00edtima ainda n\u00e3o havia sido apresentada na delegacia, pois existia um outro procedimento policial em andamento, j\u00e1 em fase de finaliza\u00e7\u00e3o. Afirmou, ainda, que soube que o Delegado de Pol\u00edcia plantonista Everton Pesse, n\u00e3o se encontrava na delegacia no momento da pr\u00e1tica do homic\u00eddio porque sa\u00edra para lanchar. Al\u00e9m disso, ressaltou o empenho e a dedica\u00e7\u00e3o de todos os policiais sindicados; CONSIDERANDO que o DPC F\u00e1bio Marcos da Silva (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I), plantonista na Delegacia Regional de Camocim \u00e0 \u00e9poca, comentou que soube dos fatos por meio do Delegado Everton Pesse, o qual mencionou que n\u00e3o se encontrava na delegacia, pois sa\u00edra por volta de 1h para fazer um lanche quando o fato ocorreu. Disse que retornou \u00e0 delegacia e formalizou o auto de pris\u00e3o em flagrante em desfavor do autor do homic\u00eddio. Reportou-se \u00e0 exist\u00eancia de uma portaria autorizando a sa\u00edda do plantonista, quando poss\u00edvel, por uma hora. Afirmou que a autoridade policial sindicada \u00e9 muito t\u00e9cnica e \u00f3timo profissional. Acrescentou conhecer os demais policiais sindicados, destacando a boa conduta funcional de todos. Disse, ainda, que trabalhou por mais de um ano com os Inspetores Dourado e Mota, afirmando que s\u00e3o pessoas tranquilas e bons servidores; CONSIDERANDO que, em sede de interrogat\u00f3rio, o Inspetor de Pol\u00edcia Civil Ant\u00f4nio Alves Dourado (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I), lotado na Delegacia Regional de Camocim por tr\u00eas anos, inicialmente explicou que n\u00e3o estava na delegacia por ocasi\u00e3o dos disparos que culminaram com a morte da pessoa de Matheus Silva Cruz, pois havia se ausentado, por volta de 1h30m ou 2h, com a anu\u00eancia da autoridade policial, para ir em casa comer e tomar medicamentos. Disse que, ao tomar conhecimento dos fatos em apura\u00e7\u00e3o, retornou de imediato \u00e0 delegacia, no hor\u00e1rio aproximado de 3h, onde se deparou com a presen\u00e7a de muitos policiais militares e populares. Relatou tamb\u00e9m que visualizou o corpo da v\u00edtima desalgemado na entrada da delegacia, em frente ao Cart\u00f3rio. Entretanto, n\u00e3o soube explicar quanto tempo decorreu entre a chegada da ocorr\u00eancia envolvendo as pessoas de Matheus Silva Cruz e de George Tarick de Vasconcelos Ferreira. Contou que, de acordo com relato resumido do Inspetor Mota, o Policial Militar George Tarick teria adentrado \u00e0 delegacia e efetuado disparos quando os Inspetores Mota e Olivar estavam na recep\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, informou que a ocorr\u00eancia supramencionada n\u00e3o havia sido apresentada na delegacia quando o homic\u00eddio aconteceu, uma vez que havia um procedimento policial em curso, referente ao Munic\u00edpio de Granja; CONSIDERANDO que, em sede de interrogat\u00f3rio, o Inspetor de Pol\u00edcia Civil Olivar Alves de Lima (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I) disse que se encontra lotado na Delegacia Regional de Camocim por seis ou sete anos e mencionou que se encontrava na delegacia, no final do corredor, a uma dist\u00e2ncia aproximada de oito metros de dist\u00e2ncia da v\u00edtima, quando ouviu disparos de arma de fogo. Declarou que estava pr\u00f3ximo a um bir\u00f4, com o Inspetor Mota, no local onde os inspetores costumam ficar para realizar atendimentos, ressaltando que \u00e9 longe do cart\u00f3rio. Explicou que n\u00e3o h\u00e1 recep\u00e7\u00e3o na entrada da delegacia, em raz\u00e3o da falta de estrutura f\u00edsica da delegacia. Contou que Matheus estava sentado em frente \u00e0 porta do Cart\u00f3rio, sentado em um banco no in\u00edcio do corredor, na presen\u00e7a de alguns policiais militares que o conduziram at\u00e9 a delegacia. Disse que, do lugar em que se encontrava, conseguia visualizar Matheus, mas com pouca clareza, tendo em vista a prec\u00e1ria ilumina\u00e7\u00e3o do ambiente e a presen\u00e7a de colunas. Assegurou que Matheus n\u00e3o estava algemado no momento do homic\u00eddio, acrescentando que ele n\u00e3o foi algemado em momento algum e nem chegou algemado. Disse que ainda se encontrava em anda-mento um procedimento policial quando a ocorr\u00eancia policial envolvendo o policial George Tarick e a pessoa de Matheus chegou \u00e0 delegacia. Mencionou que a autoridade policial plantonista n\u00e3o estava na delegacia, pois havia sa\u00eddo para jantar, contudo retornou logo que foi comunicado do homic\u00eddio em quest\u00e3o, tendo sido o Delegado Everton Jos\u00e9 Pesse foi o respons\u00e1vel pela lavratura do auto de pris\u00e3o em desfavor do policial militar George Tarick. Afirmou que transcorreram cerca de quinze minutos entre o momento da chegada da ocorr\u00eancia envolvendo as pessoas de Matheus Silva Cruz e de George Tarick de Vasconcelos Ferreira; CONSIDERANDO que, em sede de interrogat\u00f3rio, o Inspetor de Pol\u00edcia Civil Roberto Mota Lopes (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I) disse que se encontra lotado na Delegacia Regional de Camocim por dois anos. Ratificou inteiramente o termo prestado pelo Inspetor Olivar Alves de Lima quanto \u00e0 estrutura interna da delegacia e localiza\u00e7\u00e3o do cart\u00f3rio e do lugar improvisado onde funcionava a recep\u00e7\u00e3o da delegacia, ao final do corredor. De semelhante forma, confirmou as declara\u00e7\u00f5es do Inspetor Olivar Alves de Lima no tocante \u00e0s circunst\u00e2ncias do homic\u00eddio e \u00e0 exist\u00eancia de ocorr\u00eancia pr\u00e9via, ainda com procedimento policial respectivo em tr\u00e2mite quando da chegada \u00e0 delegacia dos policiais respons\u00e1veis pela ocorr\u00eancia envolvendo o Policial Militar George Tarick e a pessoa de Matheus; CONSIDERANDO que, em sede de interrogat\u00f3rio, o Delegado de Pol\u00edcia Civil Everton Jos\u00e9 Pesse (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I) disse que \u00e0 \u00e9poca dos fatos encontrava-se lotado na Delegacia Regional de Camocim, onde trabalhou por cerca de um ano nos plant\u00f5es. Informou que n\u00e3o estava na delegacia no momento do homic\u00eddio, justificando que se ausentara volta de 1h30m para jantar. Acrescentou que, durante sua aus\u00eancia, o Escriv\u00e3o \u00c9der permaneceu na delegacia, registrando um boletim de ocorr\u00eancia referente a fato ocorrido no Munic\u00edpio de Granja. Relatou que j\u00e1 havia sa\u00eddo da delegacia quando foi informado, por meio telef\u00f4nico, pelo Inspetor Mota, a respeito da ocorr\u00eancia envolvendo o policial militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira, o qual ainda n\u00e3o havia chegado \u00e0 delegacia. Disse que, posteriormente, recebeu uma liga\u00e7\u00e3o da delegacia informando acerca do homic\u00eddio praticado pelo policial militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira, ocasi\u00e3o em que orientou os policiais a isolarem o local e de imediato deslocou-se at\u00e9 a delegacia, onde chegou cinco a dez minutos ap\u00f3s. Esclareceu que, na delegacia, se deparou com o corpo da v\u00edtima em frente ao cart\u00f3rio em dec\u00fabito dorsal, acreditando que n\u00e3o estava algemado. Mencionou que o policial militar infrator j\u00e1 estava sentado, chorando, no cart\u00f3rio. Disse que inciou o procedimento policial em desfavor do policial militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira e permaneceu na delegacia durante toda a lavratura do auto de pris\u00e3o em flagrante. Acrescentou que por ocasi\u00e3o do homic\u00eddio, a ocorr\u00eancia envolvendo o Matheus e o policial militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira ainda n\u00e3o havia sido apresentada ainda na delegacia, pois estava em curso procedimento policial anterior, proveniente do Munic\u00edpio de Granja. N\u00e3o soube declinar os policiais militares respons\u00e1veis pela v\u00edtima do homic\u00eddio; CONSIDERANDO que, em sede de interrogat\u00f3rio, o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil Jos\u00e9 Eder Torre de Sousa (m\u00eddia fls. 6 - Apenso I) disse que, no momento em que a ocorr\u00eancia envolvendo o policial militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira e as pessoas de nomes Matheus Silva Cruz e Isac, chegou \u00e0 delegacia estava no cart\u00f3rio realizando um procedimento policial instaurado por meio de portaria. Justificou que a autoridade policial plantonista n\u00e3o se encontrava na delegacia, pois havia sa\u00eddo para lanchar. Depreende-se que o sindicado manteve breve contato com o policial militar de nome Valmir, que passou maiores detalhes da ocorr\u00eancia. Ele afirmou que j\u00e1 estava de sa\u00edda da delegacia, pois um comandante de uma equipe da PM, Sub Tenente PM Gomes, seria o respons\u00e1vel pela ocorr\u00eancia na delegacia. Quando do homic\u00eddio, disse que estava dentro do cart\u00f3rio e que o Matheus e o Isaac estavam sentados em um banco, precisamente no corredor pr\u00f3ximo ao cart\u00f3rio, ao passo que os policiais militares respons\u00e1veis pela ocorr\u00eancia estavam na cal\u00e7ada, em raz\u00e3o da precariedade das condi\u00e7\u00f5es da delegacia, de onde era poss\u00edvel visualizar o corredor referido; CONSIDERANDO a ficha funcional do sindicado Everton Jos\u00e9 Pesse (fls. 48/52), verifica-se que tomou posse na PC/CE no dia 07/12/2016, n\u00e3o constando o registro de elogio ou penalidade; CONSIDERANDO a ficha funcional do sindicado Jos\u00e9 Eder Torre de Sousa (fls. 53/60), verifica-se que tomou posse na PC/CE no dia 14/09/2009, n\u00e3o existindo o registro de elogio ou penalidade; CONSIDERANDO a ficha funcional do sindicado Olivar Alves de Lima (fls. 256v/263), verifica-se que tomou posse na PC/CE no dia 1\u00ba/08/2006, inexistindo registro de elogio ou penalidade; CONSIDERANDO a ficha funcional do sindicado Ant\u00f4nio Alves Dourado (fls. 263v/268), verifica-se que tomou posse na PC/CE no dia 21/07/2011, constando o registro de um elogio; CONSIDERANDO a ficha funcional do sindicado Roberto Mota Lopes (fls. 269/279), verifica-se que tomou posse na PC/CE no dia 19/11/1993, inexistindo registro de elogio ou penalidade; CONSIDERANDO que a Autoridade Sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 102/2023 (fls. 444/450), no qual firmou o seguinte posicionamento, in verbis: \u201cPor esse motivo, n\u00e3o se afiguram caracterizadas as infra\u00e7\u00f5es disciplinares mencionadas na portaria instauradora do presente processo, previstas no artigo 100, I e III, e no artigo 103, b, VII e XXVII, todos da Lei n\u00ba 12.124/93.\u201d. A Coordenadora da CODIC/CGD (fl. 452), in verbis: \u201cAnalisados os autos, homologamos o relat\u00f3rio da sindicante constante \u00e0s fls.444/450v, uma vez que n\u00e3o restou demonstrada a pr\u00e1tica de falta disciplinar por parte dos servidores\u201d; CONSIDERANDO o conjunto probat\u00f3rio carreado aos autos sob o manto do contradit\u00f3rio e da ampla defesa, notadamente as provas testemu-nhal (m\u00eddia fls. 3 e 6 \u2013 Apenso I) e documental (fls. 11/30 e fls. 310/311), que demonstram que na madrugada do dia 6 de fevereiro de 2022, o Policial Militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira efetuou disparos de arma de fogo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa de Matheus Silva Cruz, fato ocorrido no interior da Delegacia Regional de Camocim, tendo sido preso e autuado em flagrante pela pr\u00e1tica de homic\u00eddio, segundo Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 430-55/2022. Verifica-se dos autos que Matheus Silva Cruz e Isaac Ferreira da Silva Carvalho foram conduzidos at\u00e9 a delegacia em uma viatura da pol\u00edcia militar por envolvimento em uma briga com o Policial Militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira na Boate Space. Ficou comprovado que, quando a ocorr\u00eancia foi apresentada na delegacia, j\u00e1 havia um procedimento policial em tr\u00e2mite, referente a les\u00e3o corporal ocorrida no Munic\u00edpio de Granja, formalizado por meio do Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 430-315/2022 e Termo de Declara\u00e7\u00e3o colhido \u00e0s 3h33m, anexados \u00e0s fls. 310/311. Dessa forma, as pessoas de Matheus Silva Cruz e Isaac Ferreira da Silva Carvalho aguardavam atendimento, sentados em um banco localizado dentro da delegacia, no momento em que o Policial Militar George Tarick de Vasconcelos Ferreira adentrou o pr\u00e9dio cometeu o delito. Igualmente, ficou demonstrado que, na ocasi\u00e3o, dois integrantes da equipe plantonista n\u00e3o se encontravam na delegacia, o Inspetor de Pol\u00edcia Civil Ant\u00f4nio Alves Dourado e o Delegado de Pol\u00edcia Civil Everton Jos\u00e9 Pesse, os quais teriam se ausentado para lanchar. Nada obstante, ainda n\u00e3o havia sido iniciado o procedimento policial concernente \u00e0 ocorr\u00eancia na qual a v\u00edtima figurava como envolvido, raz\u00e3o pela qual as pessoas de Matheus Silva Cruz e Isaac Ferreira da Silva Carvalho encontravam-se sob a responsabilidade dos policiais militares que os condu-ziram; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Sindicante sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade \u00e0s provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4\u00b0, da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, por todo o exposto: a) Acatar o Relat\u00f3rio Final n\u00ba102/2023, emitido pela Autoridade Sindicante (fls. 444/450); b) Absolver o Delegado de Pol\u00edcia Civil EVERTON JOS\u00c9 PESSE - M.F. n\u00ba 300.854-1-8, o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil JOS\u00c9 EDER TORRE DE SOUSA - M.F. n\u00ba 198.367-1-1 e os INSPE-TORES de Pol\u00edcia Civil Olivar Alves de Lima - M.F. n\u00ba 167.939-1-4, Ant\u00f4nio Alves Dourado - M.F. n\u00ba 198.191-1-7 e Roberto Mota Lopes - M.F. n\u00ba 106.359-1-8, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es constantes na portaria inaugural, em raz\u00e3o de inexist\u00eancia de provas de falta disciplinar, ressalvada a possibilidade de instaura\u00e7\u00e3o de novo feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriores \u00e0 conclus\u00e3o deste procedimento, em raz\u00e3o do conjunto probat\u00f3rio acostado aos autos demonstrar a aus\u00eancia da pr\u00e1tica de transgress\u00e3o disciplinar por parte dos acusados e, por consequ\u00eancia, arquivar a presente Sindic\u00e2ncia; c) Nos termos do Art. 30, caput, da Lei Complementar 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019-CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; d) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a os servidores para o imediato cumprimento da medida imposta; e) Da decis\u00e3o proferida pela CGD ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro nos assentamentos funcionais dos servidores. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade compe-tente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba. 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 - CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA - CGD, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 02 de dezembro de 2003, CONSIDERANDO os fatos constantes da Sindic\u00e2ncia Administrativa registrada sob o SPU n\u00b0 181057319-7, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00b0 371/2020, publicada no D.O.E CE n\u00b0 228, de 14 de outubro de 2020, visando apurar a responsabilidade disciplinar dos militares estaduais, CB PM FRANCISCO EDUARDO DA SILVA MELO, CB PM RAFAEL AZEVEDO DE MENEZES e o CB PM TIAGO JOS\u00c9 DA SILVA CARVALHO, em raz\u00e3o de, supostamente, quando atuavam no servi\u00e7o reservado na regi\u00e3o de Messejana, se apro-priarem de il\u00edcito apreendido (droga e afins) na ocasi\u00e3o da pris\u00e3o em flagrante de Francisco Lucas Moreira Anjos, conforme den\u00fancia an\u00f4nima, recebida atrav\u00e9s do Sistema de Ouvidoria da Pol\u00edcia Civil do Estado. Fato ocorrido em 20/06/2018, na Travessa Palma, no bairro Messejana, nesta Capital; CONSI-DERANDO que, durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, os sindicados foram devidamente citados (fls. 104/106) e apresentaram Defesa Pr\u00e9via, sendo recebido, tempestivamente, e juntado aos autos \u00e0s fls. 110/128 com as devidas Procura\u00e7\u00f5es. No azo, foram ouvidas 7 (tr\u00eas) testemunhas (fls. 147/165, m\u00eddia fl. 231). Ato cont\u00ednuo, os acusados foram qualificados, interrogados (fl. 170/172) e apresentaram Alega\u00e7\u00f5es Finais (fls. 201/215 e fls. 218/230); CONSIDERANDO que em depoimento o 3\u00ba SGT PM Ronaldo Leal Saraiva, vale destacar o seguinte: \u201cQue prestou um apoio conduzindo o suspeito \u00e0 delegacia onde foi feito o procedimento de flagrante; Que tudo que lhe foi entregue (droga e afins) foi apresentado ao delegado\u201d[\u2026]; (fl. 147, m\u00eddia fl. 231); CONSIDERANDO que em depoimento o CB PM F\u00e1bio da Rocha Rufino, vale destacar o seguinte: \u201cQUE deu apoio a equipe do Reservado, conduzindo o suspeito a delegacia, onde foi feito o flagrante; Que n\u00e3o lembra de mais detalhes da ocorr\u00eancia\u201d[\u2026]; (fl. 148, m\u00eddia fl. 231); CONSIDERANDO que em depoimento o Sr. Fran-cisco Lucas Moreira Anjos, vale destacar o seguinte:QUE quando vi os policiais j\u00e1 estavam dentro do meu quarto, n\u00e3o lembro de terem me perguntado nada; Que mexeram aqui nas coisas e encontraram uma certa quantia de droga e fui levado preso; Que a quantidade de droga era pouca; Que a droga n\u00e3o era minha, pois estava s\u00f3 guardando; que fui levado a delegacia em outra viatura; Que a equipe que entrou na casa estava em um carro descaracterizado e a paisana; Que os policiais n\u00e3o se identificaram, apenas disseram que era pol\u00edcia; Que a porta de sua casa estava aberta; Que os policiais perguntaram onde era a porta e eu mostrei, autorizando que entrassem.\u201d[\u2026]; (fl. 151, m\u00eddia fl. 231); CONSIDERANDO que em depoimento o CB PM Renan Farias Gon\u00e7alves, vale destacar o seguinte: \u201cQUE deu apoio a equipe do Reservado, conduzindo o suspeito a delegacia, onde foi feito o flagrante; Que n\u00e3o lembra de mais detalhes da ocorr\u00eancia\u201d [\u2026]; (fl. 156, m\u00eddia fl. 231); CONSIDERANDO que em sede de interrogat\u00f3rio, os sindicados descreveram de forma un\u00e2nime que \u201cn\u00e3o recebemos nenhum valor de ningu\u00e9m e todo material apreendido foi entregue a composi\u00e7\u00e3o que conduziu o flagrante a delegacia; Que a abordagem seguiu os padr\u00f5es operacionais da pol\u00edcia\u201d (fls. 170/172, m\u00eddia fls. 231); CONSIDERANDO que nas Alega\u00e7\u00f5es Finais (fls. 201/215 e fls. 218/230), a defesa dos sindicados, em s\u00edntese, alega que a equipe composta pelos militares sindicados realizaram a pris\u00e3o em flagrante do indiv\u00edduo Francisco Lucas Moreira Anjos, efetuando todos os procedimentos legais de conten\u00e7\u00e3o e resguardo da sua integridade f\u00edsica. Isto \u00e9, a pris\u00e3o ocorreu cumprindo os preceitos estabelecidos no C\u00f3digo de Processo Penal, na qual o agente foi encontrado com a r\u00e9s furtiva em flagrante delito.[...] Concluiu que a instru\u00e7\u00e3o deste feito trouxe a verdade real acerca do noticiado, asseverando nesta oportunidade, que as acusa\u00e7\u00f5es s\u00e3o absolutamente improcedentes, como foi demonstrado conforme depoimentos e dilig\u00eancias requeridas, e por consect\u00e1rio, improcedentes as supostas transgress\u00f5es disciplinares derivadas dos fatos acima articulados.[\u2026] Ademais, descreve as circunst\u00e2ncias atenuantes e requer, ao final, o arquivamento da presente sindic\u00e2ncia por inexist\u00eancia de transgress\u00e3o, posto que, n\u00e3o havendo nenhuma prova em rela\u00e7\u00e3o a imputa\u00e7\u00e3o feita pelo denunciante n\u00e3o se pode atribuir qualquer esp\u00e9cie de responsabilidade aos sindicados, motivo pelo qual pugna a defesa pela ABSOLVI\u00c7\u00c3O e consequente ARQUIVAMENTO deste procedimento disciplinar, tendo em vista as raz\u00f5es de fato e de direito expostas. CONSIDERANDO que a Autoridade Sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 245/2023 (fls. 232/243), no qual firmou o seguinte posicionamento, in verbis: \u201c[\u2026] Sobre as alega\u00e7\u00f5es feitas na defesa final, dos sindicados, assiste raz\u00e3o aos defensores legais dos militares em afirmarem que n\u00e3o h\u00e1 nos autos, provas consubstanciais para sustenta\u00e7\u00e3o de que os sindicados cometeram qualquer transgress\u00e3o. Assim, considerando todo o exposto, percebe-se que n\u00e3o existem os elementos probat\u00f3rios. N\u00e3o h\u00e1 robustez suficiente para sustentar o reconhecimento de que os sindicados teriam, na ocasi\u00e3o de uma dilig\u00eancia investigativa, teriam atuado de forma irregular, invadindo o domic\u00edlio do suspeito, bem como se apoderado de uma parcela da quantidade de droga apreendida com Lucas. Diante do exposto, esta sindicante, sugere o Arquivamento do presente feito, por inexistir provas que possa consubstanciar a pr\u00e1tica de transgress\u00e3o disciplinar por parte dos sindicados, conforme prev\u00ea o Artigo 439, alinea \u201ce\u201d, do CPPM, c/c Artigo 73, da lei 13.407/2003 - C\u00f3digo Disciplinar da PMCE/BMCE, c/c com o Art. 25, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 16/2021-CGD; ressalvando-se a hip\u00f3tese de reabertura do feito, ante o eventual surgimento de novos fatos, conforme disposto no Art. 72, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Estadual n\u00ba 13.407/2003\u201d. Esse entendimento foi acolhido pelo Orientador da CESIM, por meio do despacho n\u00ba 16824/2023 (fl. 244), in verbis: \u201cQuanto ao m\u00e9rito, pugnou pelo arquivamento face a insufici\u00eancia de provas. Concordamos com a sindicante, eis que um edito condenat\u00f3rio somente pode ser produzido com a certeza da autoria e da materialidade, o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos\u201d. O Coordenador da CODIM, por meio do despacho n\u00ba 18096/2023 (fl. 245/246) homologou o entendimento apresentado pela Autoridade Sindicante; CONSIDERANDO o conjunto probat\u00f3rio documental (fls. 10/41) e testemunhal (fls. 147/163, m\u00eddia fl. 231) acostado aos autos. CONSIDERANDO que a sindic\u00e2ncia administrativa foi iniciada em raz\u00e3o do descrito na Manifesta\u00e7\u00e3o constante no Sistema de Ouvidoria do Estado - SOU de protocolo n\u00ba 0852601, em que a denunciante reclama que ocorreu uma invas\u00e3o a resid\u00eancia do indiv\u00edduo identificado como Lucas, e que na resid\u00eancia deste foram encontradas \u201cmuita\u201d droga, visto que conforme afirma a denunciante o traficante Nen\u00e9m envia drogas para Lucas no intuito de repassar para as \u201cbocadas\u201d. Narra ainda a denunciante que os policiais do reservado se deslocaram at\u00e9 a casa do Renan, localizada na Rua Frederico Severo com Travessa Palma, procurando um rastreador, por\u00e9m n\u00e3o foi encontrado e nessa dilig\u00eancia receberam a quantia de R$ 10.000,00 para liberar o suspeito. Acrescenta que no deslocamento at\u00e9 a delegacia colocaram o suspeito Lucas em outra viatura e apresentaram uma quantidade insignificante de droga ao delegado, diferente do montante encontrado na resid\u00eancia de Lucas. Finalizando a mani-festa\u00e7\u00e3o mantendo o anonimato. Todavia, n\u00e3o h\u00e1 uma \u00fanica pessoa nos autos que afirme que os sindicados agiram conforme narrado na referida den\u00fancia an\u00f4nima; Com rela\u00e7\u00e3o a pris\u00e3o em flagrante do indiv\u00edduo Francisco Lucas Moreira Anjos, foi efetuado todos os procedimentos legais de conten\u00e7\u00e3o e resguardo da sua integridade f\u00edsica. Isto \u00e9, a pris\u00e3o ocorreu cumprindo os preceitos estabelecidos no C\u00f3digo de Processo Penal, na qual o agente foi encontrado com a r\u00e9s furtiva em flagrante delito. Ademais, em consulta ao sistema judicial e-Saj, especificamente em rela\u00e7\u00e3o ao Processo n.\u00ba: 0141503-37.2018.8.06.0001, que trata do Auto de Pris\u00e3o em Flagrante por Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins do Autuado, existe DEN\u00daNCIA oferecida pela representante ministerial em desfavor de FRANCISCO LUCAS MOREIRA ANJOS, atribuindo-lhe a pr\u00e1tica de CRIME DE TR\u00c1FICO DE DROGAS previsto no artigo 33, caput, da LEI N\u00ba 11.343/2006 (LEI ANTIDROGAS), o qual fora recebida em todos os seus termos, sendo designada audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 13 de abril de 2026, \u00e0s 10h:30min, e portanto o judici\u00e1rio n\u00e3o visualizou qualquer ilicitude na produ\u00e7\u00e3o da prova, qual seja a apreens\u00e3o da droga na resid\u00eancia do acusado. Destarte, n\u00e3o restou comprovada a acusa\u00e7\u00e3o delineada na Portaria inaugural (fl. 02), n\u00e3o sendo configurada, desta forma, qualquer transgress\u00e3o disciplinar por parte dos sindicados; CONSIDERANDO que, \u00e0 luz da jurisprud\u00eancia e da doutrina majorit\u00e1ria p\u00e1tria, n\u00e3o se justifica, sem base probat\u00f3ria id\u00f4nea, a formula\u00e7\u00e3o de qualquer ju\u00edzo condenat\u00f3rio, o qual deve, necessariamente, assentar-se em elementos de certeza para que se qualifique como ato revestido de validade \u00e9tico/jur\u00eddica. Desta forma, para embasar um edito condenat\u00f3rio, \u00e9 preciso haver prova suficiente constante nos autos apon-tando, de forma inquestion\u00e1vel, o sindicado como o autor do fato ou, pelo menos, corroborando os elementos informativos colhidos na fase investigat\u00f3ria, pressuposto que n\u00e3o restou atendido na hip\u00f3tese dos autos, sob pena de ser impositiva a absolvi\u00e7\u00e3o do militar acusado, com fundamento na insufici\u00eancia de provas, em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio constitucional da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia. Nesse sentido, havendo d\u00favida razo\u00e1vel acerca do cometimento de transgress\u00e3o disciplinar por parte do sindicado, com esteio na insufici\u00eancia de provas seguras e convincentes, deve ser adotada a medida administrativa mais ben\u00e9fica ao agente imputado, em preval\u00eancia ao princ\u00edpio in dubio pro reo; CONSIDERANDO que todos os meios estruturais de se comprovar ou n\u00e3o o envolvimento transgressivo dos sindicados foram esgotados no transcorrer do presente feito administrativo; CONSIDERANDO os assentamentos funcionais (fls. 178/183), consta que o sindicado CB PM 24.745 RAFAEL AZEVEDO DE MENEZES, foi inclu\u00eddo na PMCE em 08/09/2010, encontra-se classificado no comporta-mento Excelente, possui alguns registros de puni\u00e7\u00f5es disciplinares e est\u00e1 respondendo a um Conselho de Disciplina nesta CGD, possui 10 Elogios por Bons Servi\u00e7os prestados, estando lotado na 2\u00aa Cia/18\u00baBPM; CONSIDERANDO os assentamentos funcionais (fls. 188/191), consta que o sindicado CB PM 25.437 FRANCISCO EDUARDO DA SILVA MELO, foi inclu\u00eddo na PMCE em 08/09/2010, encontra-se classificado no comportamento Mau, possui alguns registros de puni\u00e7\u00f5es disciplinares , possui 12 Elogios por Bons Servi\u00e7os prestados, estando lotado na 1\u00aa Cia/14\u00baBPM; CONSIDERANDO os assentamentos funcionais (fls. 194/198), consta que o sindicado CB PM 27.366 TIAGO JOS\u00c9 DA SILVA CARVALHO, foi inclu\u00eddo na PMCE em 25/10/2013, encontra-se classificado no comportamento \u00d3timo, n\u00e3o possui registros de puni\u00e7\u00f5es disciplinares, possui 03 Elogios por Bons Servi\u00e7os prestados, estando lotado na 1\u00aa Cia/20\u00baBPM; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Sindi-cante sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade com as provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, diante do exposto: a) Acatar o Relat\u00f3rio Final 245/2023 (fls. 232/243), emitido pela Autoridade Sindicante; e b) Absolver os POLICIAIS MILITARES CB PM 25.437 FRANCISCO EDUARDO DA SILVA MELO \u2013 M.F. n\u00ba 304.154-1-8, CB PM 24.745 RAFAEL AZEVEDO DE MENEZES \u2013 M.F. n\u00ba 303.462-1-1 e o CB PM 27.366 TIAGO JOS\u00c9 DA SILVA CARVALHO \u2013 M.F. n\u00ba 304.823-1-X, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o constante na Portaria Inaugural, com fundamento na insufici\u00eancia de provas, de modo a justificar um decreto condenat\u00f3rio, ressalvando a possibilidade de instaura\u00e7\u00e3o de novo feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos deste procedimento, conforme prev\u00ea o Par\u00e1grafo \u00fanico e inciso II do Art. 72, do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 - Lei n\u00ba 13.407/2003; c) Nos termos do Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o -CODISP/CGD, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019 - CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; d) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; e) Da decis\u00e3o proferida pela CGD, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal, determinando o registro na ficha ou assentamento funcional do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente deter-minar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I, do Decreto Estadual n\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011, e, CONSIDERANDO os fatos constantes na Sindic\u00e2ncia registrada sob o SPU n\u00b0 190155638-4, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 555/2020, publicada no D.O.E. CE n\u00ba 264, em 27 de novembro de 2020, visando apurar a responsabilidade disciplinar do militar estadual CB PM ALAN KILSON PIMENTEL DE SOUSA, em raz\u00e3o de, no dia 17/02/2019, ter sido autuado em flagrante nas tenazes do Art. 15 e Art. 20 da Lei n\u00ba 10.826/03 \u2013 Estatuto do Desarmamento (fl. 44), nos termos do IP n\u00ba 131-101/2019 (fls. 23/77), ap\u00f3s ingerir bebida alco\u00f3lica, se envolver em um acidente de tr\u00e2nsito e efetuar disparos de arma de fogo em via p\u00fablica, especificamente na Rua Nova Conquista, bairro Granja Lisboa, nesta Capital, conforme o Relat\u00f3rio T\u00e9cnico n\u00ba 32/2019/COINT (fls. 06/12), o Registro da Ocorr\u00eancia M20190125667/442/CIOPS (fl. 17) e o Exame de Embriaguez n\u00ba 787758/2019/PEFOCE, com resultado positivo (fl. 70). O referido servidor estava na companhia do SD PM Thiago Leanderson Silva de Sales, o qual fora autuado em flagrante nas tenazes do Art. 306 do CTB (fl. 39, fl. 24), inobstante fora exclu\u00eddo dos quadros da Corpora\u00e7\u00e3o, consoante Nota n\u00ba 021/2011-DP/1-SSI, publicada no Boletim do Coman-do-Geral/PMCE n\u00ba 191/2011 (fl. 99); CONSIDERANDO que a conduta, em tese, praticada pelo referido servidor constitui viola\u00e7\u00e3o aos valores, contidos no Art. 7\u00ba, incisos II, IV e X, e aos deveres \u00e9ticos militares estaduais, consubstanciados no Art. 8\u00ba, incisos IV, XV, XVIII, XXVII, XXIX, XXXIII e XXXIV, bem como transgress\u00f5es disciplinares, capituladas no Art. 12, \u00a71\u00ba, incisos I e II, \u00a73\u00ba, c/c Art. 13, \u00a71\u00ba, incisos XXX, XXXII, XLVIII, XLIX e L, todos da Lei n\u00ba 13.407/03 (fl. 04); CONSIDERANDO que o Controlador Geral de Disciplina conclu\u00edra que a conduta, em tese, praticada pelo sindicado n\u00e3o preenchia os pressupostos legais e autorizadores contidos na Lei n\u00ba 16.039/2016 e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 07/2016 - CGD, de modo a viabilizar a submiss\u00e3o do caso ao N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais \u2013 NUSCON (fl. 108); CONSIDERANDO que durante a produ\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, o acusado foi citado (fl. 112) e apresentou defesa pr\u00e9via (fls. 118/119). Ato cont\u00ednuo, foram ouvidas 05 (cinco) testemunhas (m\u00eddia \u2013 fl. 143). Ap\u00f3s, o acusado foi qualificado e interrogado (m\u00eddia \u2013 fl. 148), e apresentou Alega\u00e7\u00f5es Finais (fls. 155/161); CONSIDERANDO que a Autoridade Sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 01/2022 (fls. 163/177), no qual firmou o seguinte posicionamento, in verbis: \u201co CB PM Alan Kilson Pimentel de Sousa, sob efeito de subst\u00e2ncia alco\u00f3lica conforme prova t\u00e9cnica (exame de Corpo de Delito \u00e0s fls. 70), trafegava em seu ve\u00edculo CHEVROLET/COBALT de Placas ORP 6119, no dia 18 de fevereiro de 2019, por volta das 21hs, veio a colidir na traseira do ve\u00edculo HONDA/CIVIC de Placas HWM 8854 do Ex SD PM Thiago Leanderson Silva de Sales. Ap\u00f3s a colis\u00e3o, o CB PM Alan Kilson Pimentel de Sousa desceu do ve\u00edculo COBALT e percebeu que o Ex SD PM Thiago Leanderson Silva de Sales discutia com o prov\u00e1vel causador do acidente o Sr. Rafael Costa Azevedo, tendo ent\u00e3o o referido Cabo PM sacado de sua Pistola (Taurus, PR 938, n\u00ba de s\u00e9rie KDZ-17298) e efetuado v\u00e1rios disparos para o alto. Fato ocorrido na Rua Nova Conquista, Bairro Granja Lisboa, nesta urbe. Em consequ\u00eancia, foi conduzido \u00e0 32\u00ba DP e autuado na forma da lei e do estilo Flagrante, por infra\u00e7\u00e3o, em tese, ao Art. 306 do CTB e Art. 15 e 20 do Estatuto do Desarmamento. A prova testemunhal \u00e0s fls. 142 e 143, d\u00e1 conta de que o fato ocorreu como narrado acima. A defesa alegou impulso natural de rea\u00e7\u00e3o, contudo n\u00e3o encontra suporte f\u00e1tico e n\u00e3o \u00e9 causa de justi-fica\u00e7\u00e3o prevista no CDPM/BM. A conduta do militar se enquadra como transgress\u00e3o disciplinar tipificada no Art. 13, \u00a7 1\u00ba, incisos XXX, XXXII, XLIX e L e \u00a7 2\u00ba, inciso XXXV, com circunstancias atenuantes no Art. 35, I e II e agravantes no Art. 36, II e IV, tudo da lei estadual n\u00ba 13.407/03 do CDPM/BM. Face ao exposto, somos de parecer que o militar \u00e9 culpado das acusa\u00e7\u00f5es contidas na Portaria inaugural, merecendo, pois reprimenda disciplinar\u201d. Esse entendi-mento (fls. 163/177) foi acolhido pelo Orientador da CESIM/CGD, por meio do Despacho n\u00ba 164/22 (fls. 178/179), e homologado pelo Coordenador da CODIM, atrav\u00e9s do Despacho n\u00ba1878/22 (fls. 180/182); CONSIDERANDO a independ\u00eancia das inst\u00e2ncias, impende salientar que o vergastado fato ora em apura\u00e7\u00e3o (fl. 04), foi objeto do Inqu\u00e9rito 132-101/2019 (fl. 23/77), que resultou na a\u00e7\u00e3o penal n\u00ba 0111406-20.2019.8.06.0001 (fl. 131), em tr\u00e2mite na 10\u00aa Vara Criminal, cuja \u00faltima informa\u00e7\u00e3o disponibilizada no site do TJCE, datada de 01/11/23, \u201cconcluso para despacho\u201d, se refere a aprecia\u00e7\u00e3o da defesa preliminar acostada pela Defensoria P\u00fablica; CONSIDERANDO os assentamentos funcionais (fls. 151/154), verifica-se que o CB PM Alan Kilson Pimentel de Sousa foi inclu\u00eddo na PMCE no dia 08/09/2010. O sindicado possui 06 (seis) elogios por bens servi\u00e7os prestados e 04 (quatro) puni\u00e7\u00f5es disciplinares, sendo duas repreens\u00f5es (28/09/2011; 28/09/2012) e duas perman\u00eancias disciplinares (15/03/2013; 05/10/2018), al\u00e9m de se encontrar no comportamento \u00d3timo; CONSIDERANDO o conjunto probat\u00f3rio testemunhal (m\u00eddia \u2013 fl. 143) e documental (fls. 23/77, fl. 17, fl. 70, fl. 131) juntado aos autos, sob o manto do contradit\u00f3rio e da ampla defesa, notadamente a a\u00e7\u00e3o penal n\u00ba 0111406-20.2019.8.06.0001 (fl. 131), que trata dos mesmos fatos (fl. 04), restou demonstrado que o sindicado, sob o efeito de \u00e1lcool (fl. 70), efetuou v\u00e1rios disparos para o alto, em via p\u00fablica, ao descer de seu ve\u00edculo, ap\u00f3s colidir na traseira do auto-m\u00f3vel de seu amigo, o ex-SD PM Thiago Leanderson Silva de Sales, o qual, tamb\u00e9m alcoolizado, realizou uma manobra brusca ao visualizar o pedestre Rafael Costa Azevedo, com quem iniciou uma discuss\u00e3o em raz\u00e3o dos fatos em testilha. Destarte, as provas acostadas comprovaram que o sindicado agiu com imprud\u00eancia, de modo desproporcional a situa\u00e7\u00e3o que se encontrava, al\u00e9m de seu excesso ter gerado perigo a coletividade configurando, indubitavel-mente, a pr\u00e1tica de transgress\u00e3o disciplinar pelo CB PM Alan Kilson Pimentel de Sousa; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Sindicante, sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade com as provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, por todo o exposto: a) Acatar o Relat\u00f3rio Final n\u00b001/2022, exarado pela Autoridade Sindicante (fls. 163/177); b) Punir com 02 (dois) dias de Cust\u00f3dia Disciplinar o militar estadual, CB PM ALAN KILSON PIMENTEL DE SOUSA \u2013 M.F. n\u00ba 300.687-1-1, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o constante na Portaria inaugural (fl. 04), de efetuar disparos de arma de fogo em via p\u00fablica, nos termos do Art. 20, \u00a72\u00ba c/c Art. 42, inciso III, pela pr\u00e1tica de atos que constituem transgress\u00f5es disciplinares dispostas no Art. 13, \u00a71\u00ba, incisos XXX, XXXII, XLIX, L, \u00a72\u00ba, inciso XXXV, com atenuantes dos incisos I e II do Art. 35, agravante dos incisos II e IV do Art. 36, permanecendo no comportamento \u00f3timo, conforme o Art. 54, inciso II, \u00a73\u00ba, todos da Lei n\u00ba 13.407/2003 - C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Cear\u00e1, em face do cabedal probandi acostado aos autos; c) Nos termos do Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019 - CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; d) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; e) Da decis\u00e3o proferida pela CGD ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e assentamentos funcionais do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA - CGD, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003 e, CONSIDERANDO os fatos constantes no Processo Administrativo Disciplinar referente ao SPU n\u00ba 18303878-9, instaurado sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 268/2021, publicada no DOE CE n\u00ba 130, de 04 de junho de 2021, em face do militar estadual SD PM LUIZ FERNANDO NASCIMENTO MOURA, em raz\u00e3o da investiga\u00e7\u00e3o preliminar instaurada a partir do of\u00edcio n\u00ba 924/2018, datado de 03/04/2018, oriundo da Delegacia Regional de Canind\u00e9/CE, que encaminhou c\u00f3pia do Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 432-1144/2018, noticiando, em tese, uma tentativa de estupro sofrida por duas v\u00edtimas, tendo como suposto autor o militar em ep\u00edgrafe, fato ocorrido no dia 24/03/2018, na Rua Sim\u00e3o Barbosa, munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE, inclusive, o militar em tela, teria utilizado arma de fogo no seu desiderato. Consta ainda no raio apurat\u00f3rio, que foi instaurado o Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 323\u201383/2018, na Delegacia de Assuntos Internos DAI/CGD, culminando no processo n\u00ba 0017671\u201396.2018.8.06.0055 em tr\u00e2mite na Comarca de Canind\u00e9/CE; CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria o processado foi devidamente citado (fls. 178/179) e apresentou Defesa Pr\u00e9via \u00e0s fls. 182/186, momento processual em que arrolou 2 (duas) testemunhas, ouvidas \u00e0 fl. 236 e fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R, e se reservou no direito de discutir o m\u00e9rito por ocasi\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es finais. Demais disso, a Comiss\u00e3o Processante oitivou outras 7 (sete) testemunhas (fl. 126, fl. 136 e fl. 174 \u2013 m\u00eddia DVD-R). Posteriormente, o acusado foi interrogado \u00e0 (fl. 292 e fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R) e abriu-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da Defesa Final (fls. 154); CONSIDERANDO que em depoimento \u00e0 (fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R), a Sr\u00aa JDMS declarou, in verbis: \u201c[\u2026] Que no dia do fato, 25/03/2018, estava acompa-nhada da sua amiga (\u2026) e ap\u00f3s sa\u00edrem de uma churrascaria em Canind\u00e9 foram abordados por um homem que saiu do mato, pensou que ele queria assaltar a moto: Que a declarante disse que o homem encostou uma arma na sua barriga e disse para subir na moto, houve uma discuss\u00e3o, pois n\u00e3o quis subir na moto, e conseguiu correr dele; Que a declarante disse que o homem foi atr\u00e1s dela e ela caiu com a moto num riacho pr\u00f3ximo, Que a declarante disse que o homem estava trajado de short jeans, blusa preta, capacete, Que a declarante disse que o homem era magro e tinha um metro e setenta de altura, Que a declarante disse que saiu correndo pensando que era um terreno plano, mas caiu num riacho Que a declarante disse que sua amiga j\u00e1 havia se escondida no riacho; Que a declarante disse que quando caiu ficou desacordada por um instante, Que o homem j\u00e1 estava segurando o bra\u00e7o de sua amiga e perguntando cad\u00ea a outra? Que a declarante disse que percebeu quando o homem estava em cima dizendo para n\u00e3o correr, se n\u00e3o iria mat\u00e1-la; Que a declarante disse que falou para o homem se acalmar, Que a declarante disse que o homem falou que iria tirar o capacete, por\u00e9m a declarante pediu que ele n\u00e3o tirasse o capacete, pois n\u00e3o queria v\u00ea-lo; Que a declarante disse que houve um momento em que sua amiga correu e conseguiu se desvencilhar e correr para o outro lado da rua; Que a declarante disse que o homem pegou uma moto titan preta e voltou a procurar as v\u00edtimas, Que a declarante disse que o homem n\u00e3o encontrou as v\u00edtimas; Que a declarante disse que n\u00e3o ouviu disparo de arma de fogo; Que a declarante disse que o homem estava todo o tempo com arma de fogo na m\u00e3o fazendo amea\u00e7a; Que a declarante disse que o homem foi embora no sentido da BR; Que a declarante disse que fugiu em dire\u00e7\u00e3o a uma padaria que estava aberta e sua amiga j\u00e1 estava l\u00e1, mas n\u00e3o conhecia ningu\u00e9m do local, e ligou para a pol\u00edcia (\u2026); Que a declarante n\u00e3o conhece a pessoa do aconselhado; Que a decla-rante disse que a sua amiga Eloisa n\u00e3o chegou a comentar a presen\u00e7a do aconselhado naquela noite(\u2026); Que a declarante afirma que n\u00e3o tinha proximidade com policiais do Raio que atuavam em Canind\u00e9; Que a declarante disse que a Eloisa tinha j\u00e1 tinha visto lugares onde o aconselhado estava; Que a declarante afirma que a arma utilizada na noite dos fatos foi uma pistola, segundo o que lhe foi mostrado na delegacia; Que a declarante afirma que seu ex marido era policial forense e conhecia um pouco de arma; Que o homem acusado apareceu em p\u00e9 saindo do mato, n\u00e3o tinha visto a moto que ele tinha; Que o homem estava calmo e tranquilo; Que a declarante disse que n\u00e3o chegou a ver o rosto do homem, n\u00e3o tem como identificar efetivamente por rosto n\u00e3o; Que a decla-rante afirma o aconselhado tem todas as caracter\u00edsticas de ter passado pelas condi\u00e7\u00f5es do fato; Que a declarante afirma que a Eloisa j\u00e1 viu o aconselhado no c\u00edrculo de amizade, mas n\u00e3o teve envolvimento com ele, Dada a palavra a defesa e respondido que a declarante disse que n\u00e3o viu o rosto do acusado; Que a declarante disse que com base nos ind\u00edcios foi o aconselhado, mas quanto ao rosto o acusado estava de capacete, n\u00e3o tem como dizer quem se tratava; Que a declarante disse que foi com base na moto preta apreendida pela Guarda Municipal, mas n\u00e3o tem como afirmar pela placa da moto que \u00e9 a mesma moto-cicleta, mas que a pessoa que foi retirar a moto do dep\u00f3sito estava com a apar\u00eancia, altura, porte f\u00edsico do acusado, Que a declarante disse que n\u00e3o tem como declinar a placa da moto usada pelo acusado, Que a declarante disse que n\u00e3o lembra se foi realizada uma per\u00edcia na referida moto, Que a declarante disse que n\u00e3o teve a oportunidade de identificar por fotografia o acusado do fato, que sua amiga identificou (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que em depoi-mento \u00e0 (fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R), a Sr\u00aa EFS declarou in verbis: \u201c[\u2026] Que no dia do fato, 25/03/2018, por volta das 04h00 saiu da churrascaria Doquinha acompanhada da sua amiga (\u2026) para casa, quando no caminho um homem j\u00e1 vinha saindo do mato armado; Que a declarante disse que na churrascaria estavam sozinhas; Que a declarante disse que mora a dez minutos de moto do local, Que a declarante disse que no trajeto foi abordada por um homem a pe com arma em punho, saindo do mato na rua Sim\u00e3o Barbosa; Que a declarante disse que vinha na garupa da motocicleta da sua amiga (\u2026); Que a declarante disse que o homem mandou a (\u2026) seguisse com ele; Que a declarante disse que calu da garupa numa ribanceira em um c\u00f3rrego; Que a declarante disse que atravessou a rua; Que a declarante disse que com pouco tempo sua amiga tamb\u00e9m caiu nessa ribanceira e no c\u00f3rrego, e desmaiou; Que a declarante disse que o homem a colocou perto de sua amiga; Que a declarante disse que o homem j\u00e1 chegou de arma em punho e a arma era tipo uma pistola; Que a declarante disse que a motocicleta onde estavam chegou a cair na ribanceira; Que a declarante disse que o homem que pegou pelo bra\u00e7o e ficou perguntando pela sua amiga Que a declarante disse que o homem com a arma em punho lhe disse que s\u00f3 queria sexo, Que a declarante disse que o homem estava trajado de short jeans e blusa preta, Que a declarante disse que o homem era magro e de estatura m\u00e9dia: Que a declarante disse que enquanto o homem desabotoava o short conseguiu correr ao outro lado da pista, Que a declarante disse que nesse momento chegou escutar um barulho semelhante a um tiro; Que a declarante disse que foi at\u00e9 uma mercearia pedir socorro ao dono Sr. M\u00e1rio; Que a declarante disse que pouco tempo depois chegou a (\u2026), Que a declarante disse que sua amiga contou que aos poucos conseguiu se desvencilhar do homem; Que a declarante disse que sua amiga relatou que o homem foi embora numa moto titan preta, mas n\u00e3o que viu a motocicleta, Que a declarante disse que o propriet\u00e1rio da mercearia ajudou a reaver seus pertences na ribanceira, Que a declarante disse que a viatura veio a comparecer quase 6h (\u2026); Que a declarante disse que nas investiga\u00e7\u00f5es na delegacia por foto era bem parecido com o aconselhado, por\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 como afirmar pois estava muito escuro; Que a declarante disse que na delegacia mostraram foto de rosto e n\u00e3o era poss\u00edvel reconhecer, pois o homem acusado estava de capacete, Que a declarante disse que afirmaram que o policial que foi pedir ajuda na Guarda Municipal j\u00e1 o viu na cidade; Que a declarante disse que no dia do fato n\u00e3o viu o aconselhado ou teve contato com policial do Raio (\u2026); Que a declarante disse que pela voz e pelo uso do capacete pelo homem n\u00e3o tem como afirmar que se trata do Soldado Luiz Fernando Nascimento Moura; Que a declarante disse que raramente tinha contato com o Soldado Luiz Fernando, o que acontecia no ambiente que havia m\u00fasica ao vivo e tinha amigos policiais; Que a declarante disse que n\u00e3o teve nenhum relacionamento com o Soldado Luiz Fernando Nascimento Moura, Que a declarante disse que n\u00e3o recorda da pessoa de (\u2026); Que a declarante disse que o aconselhado se relacionou com a pessoa de (\u2026); Que a declarante disse que na turma de policial do Raio o aconselhado estava l\u00e1; Que a declarante disse que o corpo dele \u00e9 parecido com o do homem da ocorr\u00eancia, mas n\u00e3o o reconhece, Que a declarante disse que no dia dos fatos n\u00e3o passou em nenhuma pra\u00e7a, que do Jardineira Park foi para o Doquinha; Que a declarante disse que o fato aconteceu j\u00e1 pr\u00f3ximo a sua casa, Dada a palavra a defesa e respondido que a declarante disse que n\u00e3o expuseram outras fotografias do acusado, apenas uma fotografia de cabe\u00e7a para cima e colorida na delegacia, Que a declarante disse que n\u00e3o viu a moto utilizada pelo homem que realizou o ataque; Que a declarante disse que n\u00e3o tem como precisar que a pessoa do aconselhado foi a pessoa que praticou a conduta acusada (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R), o Sr. Francisco F\u00e1bio Abreu Alves declarou, in verbis: \u201c[\u2026] Que o depoente afirma que no dia dos fatos trabalhava como mototaxista na pra\u00e7a de Canind\u00e9 e conduziu o Soldado Luiz Fernando Nascimento Moura at\u00e9 a sede da Guarda Municipal, que ele estava trajado uma bermuda e camisa preta, que estava com um recipiente com combust\u00edvel; Que o depoente disse o Soldado Nascimento falou que havia abandonado a moto na BR; Que o depoente relatou que o Soldado Nascimento disse que sofreu uma tentativa de assalto as margens da BR; Que o depoente disse o Soldado Nascimento n\u00e3o disse que na tentativa de assalto o porque n\u00e3o levaram a moto; Que o depoente disse na Guarda Municipal o Soldado Nascimento n\u00e3o pode retirar a moto por ser final de semana, e depois o conduziu at\u00e9 o quartel; Que o depoente disse que era por volta das 7h00; Que o depoente disse na Guarda Municipal recebeu a chamada que havia uma moto abandonada e foram recolh\u00ea-la; Que o depoente disse que o Soldado Nascimento se identificou como policial militar, Que o depoente disse seu local de trabalho em Canind\u00e9 \u00e9 no bairro Alto Guaramiranga, que o aconselhado pediu para conduzi-lo e recuperar a moto que foi abandonada; Que o depoente disse que a moto havia sido abandonada pr\u00f3ximo ao IFCE; Que o depoente disse que a moto j\u00e1 havia sido recolhida a Guarda Municipal; [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R), o Sr. M\u00e1rio Gomes Braga Filho declarou in verbis: \u201c[\u2026] Que o depoente disse que n\u00e3o presenciou os fatos no dia e foi a v\u00edtima Elo\u00edsa entrou rapidamente no seu com\u00e9rcio que lhe contou que se tratava de um assalto; Que o depoente disse que saiu de seu com\u00e9rcio, por\u00e9m n\u00e3o viu o acusado; Que o depoente disse n\u00e3o conhece o acusado, nem a pessoa da Joana D\u2019Arc, Que o depoente disse era por volta de 4h30: Que o depoente disse que Eloisa mora perto de sua casa; Que o depoente disse o Edm\u00edlson e o Jeov\u00e1 foram olhar na ribanceira a motocicleta da Eloisa que estava no canal; Que o depoente disse n\u00e3o viu a Joana D\u2019Arc; Que o depoente disse n\u00e3o sabe detalhes do fato; Que o depoente disse a Eloisa n\u00e3o falou sobre o assaltante; Que o depoente disse n\u00e3o possuir c\u00e2mera de v\u00eddeo no seu com\u00e9rcio; Que o depoente disse depois os rapazes trouxeram uma sand\u00e1lia de salto, e a Eloisa disse para colocar no lixo; Que n\u00e3o ouviu barulho de tiro (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R), a Sr\u00aa Maria N\u00edvea Azevedo Soares declarou, in verbis: \u201c[\u2026] Que na noite dos fatos viu o aconselhado na Pra\u00e7a da Melada em Canind\u00e9; Que a depoente disse ap\u00f3s chegou a v\u00ea-lo no restaurante Doquinha, j\u00e1 vizinho a Pra\u00e7a, no seguiu para casa; Que a depoente disse n\u00e3o entrou em contato com o Soldado Nascimento, conhecido por Fernando; Que a depoente disse devido fazer bastante tempo n\u00e3o recorda ter ligado para Fernando; Que a depoente disse que na noite dos fatos foi para a casa de uma amiga, mas recorda de ter visto o aconselhado; Que a depoente disse que sua amiga mora no Alto Guaramiranga; Que a depoente disse que de passagem foi na casa da amiga Jaqueline; Que a depoente disse na referida noite estava acompanha de outra pessoa; Que a depoente disse que n\u00e3o recorda do depoimento prestado na delegacia, pois no momento disse que estava acompanhada de um membro da corpora\u00e7\u00e3o que n\u00e3o queria compromet\u00ea-lo (\u2026); Que a depoente disse que estava acompanhada de um tenente; Que a depoente disse n\u00e3o presenciou nenhuma discuss\u00e3o entre o Soldado Nascimento e nenhuma outra pessoa, Que a depoente disse que o Soldado Nascimento estava de bermuda e uma blusa branca (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R), o Sr. Raimundo Nonato de Abreu declarou, in verbis: \u201c[\u2026] Que o depoente disse que no dia do fato uma pessoa chegou na busca de recuperar a moto apreendida na Guarda Municipal, Que o depoente disse que n\u00e3o lembra como estava trajada a pessoa que foi ao local; Que o depoente disse o inspetor respons\u00e1vel por apreender a moto j\u00e1 havia saldo do plant\u00e3o; Que o depoente disse a pessoa que a moto s\u00f3 iria ser liberada no outro dia e estava entrando outro inspetor de servi\u00e7o; Que o depoente disse que o inspetor que saiu de servi\u00e7o foi o inspetor J\u00fanior, Que o depoente disse n\u00e3o recorda da pessoa ter chegado com um gal\u00e3o de gasolina na Guarda Municipal [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R), o Sr. Jos\u00e9 Teixeira Rodri-gues J\u00fanior declarou, in verbis: \u201c[\u2026] Que o depoente disse que no dia do fato estava de servi\u00e7o na Guarda Municipal de Canind\u00e9 e a motocicleta havia sido abandonada as margens da BR020, ocorrendo o recolhimento do ve\u00edculo; Que o depoente disse n\u00e3o conhece a pessoa do aconselhado; Que o depoente disse que recorda de ter chegado uma pessoa identificando-se como policial no dia e querer informa\u00e7\u00f5es do veiculo, Que o depoente disse que n\u00e3o recorda como esta pessoa estava trajado e suas condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas; Que o depoente disse que um colega perguntou o que havia acontecido e a pessoa respondeu que foi um assalto: Que o depoente disse que foi informado a pessoa que n\u00e3o poderia levar o ve\u00edculo, pois n\u00e3o era o propriet\u00e1rio: Que o depoente disse que recebeu liga\u00e7\u00e3o do quartel da PM ou de um policial solicitando a libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo apreendido; Que o depoente disse que n\u00e3o recorda da pessoa de Gelison Oliveira Monteiro; Que o depoente disse n\u00e3o chegou nenhuma comunica\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia envolvendo v\u00edtimas mulheres naquela noite; Que o depoente disse n\u00e3o recorda das vestimentas, da fisionomia da pessoa que chegou a Guarda Municipal solicitando a libera\u00e7\u00e3o da moto, Que o depoente disse n\u00e3o recorda de ter liberado a motocicleta; Que o depoente disse foi dito para a pessoa fazer boletim de ocorr\u00eancia por conta dele ter sofrido uma tentativa de assalto, Que o depoente disse sobre o que esta pessoa falou da circunst\u00e2ncia do assalto n\u00e3o recorda [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que a testemunha indicada pela defesa, em depoimento (fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R), Sr. Gelison Oliveira Monteiro, declarou n verbis: \u201c[\u2026] Que o depoente disse que n\u00e3o conhece as pessoas das v\u00edtimas de (\u2026); Que o depoente disse que conhece a pessoa do aconselhado do trabalho no Batalh\u00e3o Raio do per\u00edodo em exerceu atividade no local, Que o depoente disse o aconselhado utilizava uma motocicleta titan fan preta que ficava no Batalh\u00e3o e que era para quem fosse de outra cidade usar, Que o depoente disse que no dia posterior ao fato, a motocicleta, segundo o aconselhado, havia acabado a gasolina e tinha sido abandonada, Que o depoente disse os guardas municipais falaram que o aconselhado sofreu uma tentativa de assalto; [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R), o SD PM Luiz Eduardo Ribeiro do Nascimento declarou, in verbis: \u201c[\u2026] Que o depoente disse na \u00e9poca dos fatos n\u00e3o trabalhava com o aconselhado e n\u00e3o presenciou os fatos, Que o depoente disse o fato em si n\u00e3o tomou conhecimento na \u00e9poca, n\u00e3o tendo nada a relatar, Dada a palavra a defesa e respondido que o depoente disse o aconselhado era disciplinado e elogiado por seus comandantes a \u00e9poca em que trabalhou com o mesmo [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que durante o interrogat\u00f3rio (fl. 292 e fl. 315 \u2013 m\u00eddia DVD-R), o aconselhado se reservou no direito de permanecer em sil\u00eancio; CONSIDERANDO que em sede de Raz\u00f5es Finais (fls. 295/308), a defesa, em apertada s\u00edntese, ap\u00f3s descrever os fatos, fez refer\u00eancia ao BO n\u00ba432-1144/2018 e colacionou os diversos depoimentos constantes nos autos, cotejando-os, com o objetivo de demonstrar que o aconselhado n\u00e3o praticou a transgress\u00e3o que lhe foi apontada na Portaria Inicial. Nesse sentido, pugnou pela tese da aus\u00eancia de prova e negativa de autoria. Demais disso, a defesa adjetivou a acusa\u00e7\u00e3o como an\u00eamica e deficiente de provas para condenar o aconselhado, haja vista a aus\u00eancia de testemunhas ou provas que ponham o aconselhado no local do suposto il\u00edcito, ou que indiquem o seu reconhecimento, e com tal prop\u00f3sito citou doutrina e jurisprud\u00eancia p\u00e1trias. Por fim, requereu o arquivamento do feito com base no princ\u00edpio do in dubio pro reo, bem como nas disposi\u00e7\u00f5es do art. 439, \u201cc\u201d e/ou \u201ce\u201d do C\u00f3digo de Processo Penal Militar c/c Art. 73 do C\u00f3digo Disciplinar dos Militares do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO que \u00e0s fls. 317/336, a Comiss\u00e3o Processante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00b0 159/2023, no qual firmou o seguinte posicionamento, in verbis: \u201c[\u2026] Em detida an\u00e1lise afirmar-se que foram indicados pela defesa pontos do n\u00e3o reconhecimento do agressor no fato do dia 24/03/2018, na rua Sim\u00e3o Barbosa, no munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE, isso observado a circunst\u00e2ncia daqueles que n\u00e3o estavam no local e momento do fato ou da impossibilidade de reconhecimento efetivo (uso do capacete pelo agressor ou fatores adversos, como falta de luminosidade), a exemplo dos testemunhos das vitimas (\u2026) (fls. 297/306-V), afastando, em tese, a autoria como sendo do SD PM 28,577 Luiz Fernando Nascimento Moura. A defesa trabalha o indicativo de que a palavra da vitima n\u00e3o oferece a seguran\u00e7a necess\u00e1ria \u00e0 constata\u00e7\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o do acusado em an\u00e1lise, n\u00e3o havendo provas outras de que seja o aconse-lhado culpado (fls. 307 e 308). Em rela\u00e7\u00e3o ao t\u00f3pico do direito, o caus\u00eddico escuda-se no principio da presun\u00e7\u00e3o da inoc\u00eancia, in dubio pro reo, vez que \u00e9 ligado ao principio da legalidade e pressup\u00f5e a carga probat\u00f3ria do acusador, no que fortalece a regra fundamental do processo penal brasileiro, a forma\u00e7\u00e3o suficiente da culpa (fls. 308). Repousa raz\u00e3o no argumento da defesa que h\u00e1 insufici\u00eancia de provas para condenar o aconselhado. (\u2026) No cotejo dos autos que visa os princ\u00edpios e regras basilares do devido processo legal, e que se segue para o descortino dos fatos abaixo. Sobre o fato em apura\u00e7\u00e3o foi realizada Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar com base no Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 432-1144/2018, registrado na Delegacia Regional de Canind\u00e9/Ce. O SD PM 28.577 Luiz Fernando Nascimento Moura - MF: 303.436-1-5, na investiga\u00e7\u00e3o preliminar de refer\u00eancia acima, prestou depoimento (fls. 30), em s\u00edntese relatou que no dia 25 de mar\u00e7o de 2018, \u00e0s 1h00, estava na churrascaria Sal e Brasa com colegas policiais militares, isso at\u00e9 3h00, quando foi at\u00e9 a Pra\u00e7a da Melada e viu (\u2026) acompanhada de uma amiga, que n\u00e3o conhecia. Afirmou ter havido uma discuss\u00e3o com Elo\u00edsa e que j\u00e1 teve caso amoroso com ela. Ent\u00e3o saiu com o SD PM Freitas para o restaurante Doquinha, deixando o colega no local e retornando a Pra\u00e7a da Melada. Estava utilizando como transporte a motocicleta titan 150 preta do SD PM Monteiro. Que na Pra\u00e7a da Melada encontrou a Sra. Maria N\u00edvea Azevedo Soares e se acompanhou dela a beber. Afirmou que no referido momento a Elo\u00edsa n\u00e3o estava na pra\u00e7a. O SD PM Luiz Fernando foi para a churrascaria Sal e Brasa com N\u00edvea estando o estabelecimento fechado, seguiram sentido BR-020, A\u00e7ude Sousa. Que o SD PM Luiz Fernando afirma que a motocicleta apresentou pane de combust\u00edvel no caminho, providenciou carona a N\u00edvea, deixou a motocicleta no local e foi atr\u00e1s de gasolina. Que ao retornar o ve\u00edculo n\u00e3o estava no local e foi informado por populares que este foi recolhido pela Guarda Municipal. Que o SD PM Monteiro conseguiu a restitui\u00e7\u00e3o da motocicleta. Que o SD PM Luiz Fernando afirmou que n\u00e3o recorda do hor\u00e1rio preciso dos fatos devido seu estado de alcoolemia, e estava trajado de bermuda jeans, camisa escura e chinelos pretos. Reputa a denuncia a ci\u00fames sentidos por Elo\u00edsa. O SD PM Luiz Fernando disse que n\u00e3o estava portando arma de fogo a \u00e9poca dos fatos, estaria a arma no quartel, pistola Taurus PT-840 n\u00ba SJU-82269. O SD PM Luiz Fernando prestou termo de reinquiri\u00e7\u00e3o (fls. 34), no qual enfatiza que chegou a achar que havia sido assaltado, pois a motocicleta n\u00e3o estava no local onde deixou ao retornar. Que por ocasi\u00e3o da pane de combust\u00edvel da motocicleta, teve que empurr\u00e1-la alguns metros e vindo a cair no ch\u00e3o por duas vezes, raz\u00e3o de estar sujo de lama e descal\u00e7o. Salienta-se que por ocasi\u00e3o do interrogat\u00f3rio do SD PM Luiz Fernando no presente PAD o militar resolveu fazer uso do direito ao sil\u00eancio (fl. 315, V\u00eddeo 04). Sobre as v\u00edtimas, inicialmente se observa o depoimento da Sra. EFS, por ocasi\u00e3o da investiga\u00e7\u00e3o preliminar, B.O n\u00ba 432-1144/208 (fls. 13), registrou que sobre a tentativa de estupro sofrida, estava acompanhada de JDMS, no dia dos fatos, quando na madrugada do dia 25/03/2018, nas proximidades da quadra S\u00e3o Mateus foi abordada por um indiv\u00edduo armado ordenando que parassem a moto. Que era um indiv\u00edduo de 1,70 m de altura, complei\u00e7\u00e3o franzina, trajado de blusa preta, bermuda jeans e capacete escuro com viseira transparente. Destaca a a\u00e7\u00e3o do desvencilhamento do indiv\u00edduo e a fuga, vindo as v\u00edtimas a ca\u00edrem num barranco. Antes o indiv\u00edduo chegou a dizer o intento do ataque sexual as mesmas. Consta termo de representa\u00e7\u00e3o (fls. 40) sem identifica\u00e7\u00e3o por nome ou maiores caracter\u00edsticas do acusado. Destaca-se o Exame de Les\u00e3o Corporal, Laudo Pericial n\u00ba 736232/2018 (fls. 189 e 189-V), constatando que na periciada EFS, refere que: H\u00e1 3 (tr\u00eas) dias enquanto voltava de uma festa com uma amiga em uma moto, foram interceptadas por um homem armado com uma pistola pedindo para que ambas descessem da moto. Inicialmente afirma que pensou se tratar de um assalto e tentou fugir do local. O agressor foi at\u00e9 o local que ela estava, segurou pelo bra\u00e7o e afirmou que n\u00e3o queria nada delas, mas come\u00e7ou a tirar a cal\u00e7a com uma das m\u00e3os, enquanto segurava a arma de fogo com a outra. Refere que tentou novamente fugir, sofreu uma queda da pr\u00f3pria altura no terreno acidentado onde estava, teve \u00eaxito na fuga e pediu socorro em uma mercearia pr\u00f3xima (\u2026) AO EXAME: Presen\u00e7a de escoria\u00e7\u00f5es do tipo arrasto em joelho direito; equimose arroxeada, medindo 6cm de di\u00e2metro, localizada em face medial de ter\u00e7o m\u00e9dio de coxa esquerda; equimose arroxeada, medindo 5cm de di\u00e2metro localizada em face medial de ter\u00e7o m\u00e9dio de coxa esquerda; equimose arroxeada, medindo 2cm de di\u00e2metro, localizada em face anterior de ter\u00e7o distal de coxa esquerda; escoria\u00e7\u00e3o linear recoberta por crostas, medindo 4cm, localizada em face posteromedial de ter\u00e7o proximal de perna direita. A descri\u00e7\u00e3o dos fatos prestados por ocasi\u00e3o do Exame de Corpo de Delito na Sra. Elo\u00edsa corrobora com a din\u00e2mica da vers\u00e3o da Sra. JDMS (fl. 315, V\u00eddeo 01), no sentido de que por ocasi\u00e3o do ataque do suspeito armado, aquela ao fugir caiu por um barranco e em um riacho. Que sob o crivo do contradit\u00f3rio no PAD a Sra. EFSrefor\u00e7ou as caracter\u00edsticas do fato ocorrido dia 24/03/2018 em Canind\u00e9, onde (fl. 315, V\u00eddeo 01) saiu com sua amiga JD e ao retornar de motocicleta para casa sofreu o ataque perpetrado por um homem, no que pode se limitar a apontar os trajes e a complei\u00e7\u00e3o f\u00edsica, dizendo ainda que: \u201dna delegacia mostraram foto de rosto e n\u00e3o era poss\u00edvel reconhecer, pois o homem acusado estava de capacete\u201d(grifo nosso). A Sra. Elo\u00edsa n\u00e3o pode identificar a motocicleta usada pelo indiv\u00edduo. Registra-se a contradi\u00e7\u00e3o na vers\u00e3o do SD PM Nascimento, onde a v\u00edtima teria realizado a den\u00fancia como forma de vingan\u00e7a, ci\u00fame, a Sra. Elo\u00edsa nega que tenha existido relacionamento amoroso com o aconselhado (fl. 315, V\u00eddeo 01). A Sra. JDMS (fl. 315, V\u00eddeo 01) relatou como se deu o ataque a sua pessoa e a sua amiga Elo\u00edsa, nota-se a semelhan\u00e7a das vers\u00f5es, no que em determinado momento quase se revelou o rosto do acusado, por\u00e9m por temor da v\u00edtima o fato n\u00e3o ocorreu, esta disse: \u201co homem falou que iria tirar o capacete, por\u00e9m a declarante pediu que ele n\u00e3o tirasse o capacete, pois n\u00e3o queria v\u00ea-lo\u201d(grifo nosso). A v\u00edtima n\u00e3o pode identificar a motocicleta utilizada pelo referido homem que a atacou. O Guarda Municipal Raimundo Nonato de Abreu, fls. 11, em depoimento afirmou que estava de \u201cservi\u00e7o no dia 25/03/18 pela manh\u00e3; Que chegou na sede da guarda um indiv\u00edduo de bermuda jeans, descal\u00e7o e sujo; Que o mesmo falou que era policial militar e tinha sido assaltado\u201d, chegando a descrever a situa\u00e7\u00e3o, por\u00e9m quando prestou termo em sede de processo administrativo disciplinar (fl. 315, V\u00eddeo 02) apresentou a vers\u00e3o que n\u00e3o detalha o acontecimento, n\u00e3o lembrando de como a pessoa suspeita estava trajada, se suja de lama e mato ou se portava um gal\u00e3o de gasolina. O Guarda Municipal Jos\u00e9 Teixeira Rodrigues, fls. 26, relatou em depoimento o recolhimento da motocicleta, placa OCK 9534, nas proximidades do IFCE de Canind\u00e9, na manh\u00e3 de 25/03/2018. No que posteriormente um homem vestindo bermuda jeans e blusa preta, estando bastante sujo, identificando-se como policial militar, foi a sede da Guarda Municipal de Canind\u00e9 e afirmou ter sofrido um assalto por dois indiv\u00edduos, estando a procura de reaver a motocicleta, por\u00e9m n\u00e3o sendo o propriet\u00e1rio da mesma. A motocicleta foi entregue ao CB PM Gelison Oliveira Monteiro. Em sede de processo disciplinar (fl. 315, V\u00eddeo 02) o depoente disse que n\u00e3o recorda como estava vestido o indiv\u00edduo que o procurou para reaver a motocicleta e disse ter sofrido um assalto, bem como n\u00e3o teve ci\u00eancia de \u201cnenhuma comunica\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia envolvendo v\u00edtimas mulheres naquela noite\u201d. O Sr. Francisco F\u00e1bio Abreu Alves (fl. 315, V\u00eddeo 01), mototaxista, relatou que foi procurado no dia dos fato pelo SD PM Nascimento, este disse que sofreu uma tentativa de assalto, estava portando um recipiente com combust\u00edvel, trajando bermuda jeans, camisa preta, bem como se encontrava sujo de lama e mato. Que Sr. Francisco F\u00e1bio transportou o aconselhado at\u00e9 a Guarda Municipal para recuperar uma moto-cicleta. Destaca-se que sobre o fato do suposto assalto ou tentativa de assalto ao aconselhado n\u00e3o foi apresentado qualquer registro policial pela defesa, al\u00e9m do que \u00e9 de causar estranheza o n\u00e3o relato pelo aconselhado ao CB PM Gelison Oliveira Monteiro, propriet\u00e1rio da motocicleta, do citado delito. O CB PM Gelison Oliveira Monteiro afirmou que: Que o depoente disse que no dia posterior ao fato, a motocicleta, segundo o aconselhado, havia acabado a gasolina e tinha sido abandonada; Que o depoente disse os guardas municipais falaram que o aconselhado sofreu uma tentativa de assalto. Destaca-se que o CB PM Monteiro tomou conhecimento atrav\u00e9s dos Guardas Municipais da suposta tentativa de assalto ao aconselhado. A testemunha Maria N\u00edvea Azevedo Soares (fl. 315, V\u00eddeo 02) em seu depoimento nega que tenha estado em encontro na noite dos fatos com o aconselhado, mas que o viu na Pra\u00e7a da Melada e no restaurante Doquinha na noite dos fatos. Consta nos autos Decis\u00e3o e Of\u00edcio de Compartilhamento de prova emprestada do processo judicial n\u00ba 0017671-96.2018.8.06.005, bem como documenta\u00e7\u00e3o pertinente ao Processo Regular referente ao inqu\u00e9rito policial da ocorr\u00eancia e a den\u00fancia criminal (fls. 261/286). O aconselhado por ocasi\u00e3o das Raz\u00f5es Finais de Defesa exp\u00f5e que as provas testemunhais angariadas nos autos n\u00e3o sustentam um edito punitivo em seu desfavor, alicer\u00e7ando-se no princ\u00edpio da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia para requerer o arquivamento do Processo Regular (fls. 295/308). Com efeito sobre reco-nhecimento de pessoas \u00e9 ancilar o entendimento jurisprudencial: HABEAS CORPUS N\u00ba 733416 - SP (2022/0096182-5) EMENTA PROCESSUAL PENAL. HABEAS CORPUS. ROUBO CIRCUNSTANCIADO. PRETENS\u00c3O DE ABSOLVI\u00c7\u00c3O. CONDENA\u00c7\u00c3O LASTREADA UNICAMENTE EM RECO-NHECIMENTO FOTOGR\u00c1FICO REALIZADO EM AFRONTA AO ART. 226 DO CPP. SUPOSTO ACUSADO QUE ESTAVA COM CAPACETE DURANTE A PR\u00c1TICA DO DELITO. CONSTRANGIMENTO ILEGAL EVIDENCIADO. Ordem concedida liminarmente nos termos do dispositivo. DECIS\u00c3O Trata-se de habeas corpus, com pedido liminar, impetrado em benef\u00edcio de Fabricio Arakaki - condenado como incurso no crime de roubo circunstanciado \u00e0 pena de 6 anos e 5 meses de reclus\u00e3o, em regime inicial fechado, e ao pagamento de 15 dias-multa -, em que se aponta como autoridade coatora o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo ( Apela\u00e7\u00e3o Criminal n. 0008262-45.2010.8.26.0597). Eis a ementa (fl. 52): APELA\u00c7\u00c3O. ROUBO QUALIFI-CADO. Preliminar alegando prescri\u00e7\u00e3o - Rejei\u00e7\u00e3o - Prova firme e robusta. Seguras palavras da vitima que reconheceu o r\u00e9u em duas oportunidades, n\u00e3o maculadas pela pueril e escoteira alega\u00e7\u00e3o de sofrer persegui\u00e7\u00e3o por parte de policiais que sequer conhecia. Absolvi\u00e7\u00e3o. Impossibilidade. Comparsaria demonstrada pela palavra do ofendido e testemunhas que, sem conhecer previamente o r\u00e9u, motivo algum teriam para mentir. Rejei\u00e7\u00e3o da preliminar e desprovimento do recurso defensivo. Aqui, a impetrante alega constrangimento ilegal consistente na manuten\u00e7\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o imposta ao paciente, sob os argumentos de que cab\u00edvel sua absolvi\u00e7\u00e3o, bem como alega nulidade no reconhecimento pessoal do condenado. Sustenta que, durante a a\u00e7\u00e3o criminosa, o suposto agente estaria de capacete e viseira fechados, o que impossibilitaria o seu reconhecimento pela v\u00edtima. Argumenta que n\u00e3o houve observ\u00e2ncia do art. 226 do C\u00f3digo de Processo Penal. Postula, ent\u00e3o, a concess\u00e3o liminar da ordem para determinar a suspens\u00e3o dos efeitos da condena\u00e7\u00e3o e, no m\u00e9rito, requer a absolvi\u00e7\u00e3o do paciente. \u00c9 o relat\u00f3rio. Da atenta leitura dos autos observo que, de fato, o \u00fanico elemento de informa\u00e7\u00e3o que sustenta a inicial acusa-t\u00f3ria apresentada contra o paciente \u00e9 o reconhecimento fotogr\u00e1fico realizado pela v\u00edtima, ainda que em momentos distintos, na delegacia e ap\u00f3s mais de 6 anos; no entanto, ambos ocorreram em desacordo com os ditames do art. 226 do C\u00f3digo de Processo Penal. Extrai-se dos autos que a v\u00edtima foi abordada por dois homens em uma motocicleta: o piloto estava com capacete e viseira aberta; o carona (o paciente), estava de capacete e viseira fechada. Ademais, menciona-se que os agentes sabiam que a v\u00edtima sa\u00edra do banco com dinheiro, pois a abordagem foi logo ap\u00f3s a sa\u00edda do recinto (fl. 22). \u00c0 fl. 23, h\u00e1 a men\u00e7\u00e3o do reconhecimento do paciente por outras v\u00edtimas de crimes semelhantes (sa\u00edda do banco). Ocorre que, para al\u00e9m da ficha criminal do paciente, que j\u00e1 cometeu delitos semelhantes, incluindo condena\u00e7\u00f5es transitadas em julgado (fl. 56), h\u00e1 certa fragilidade entre a sua apreens\u00e3o pela autoridade policial e sua condena\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o h\u00e1 outra prova sobre a pr\u00e1tica desse delito em si. Por exemplo, n\u00e3o h\u00e1 filme de c\u00e2mera de seguran\u00e7a, outras testemunhas, os proventos do roubo ou mesmo a aten\u00e7\u00e3o ao procedimento de reconhecimento pessoal do art. 226 do CPP. O Tribunal de origem, por sua vez, limitou-se a reiterar que o acusado foi reconhecido pessoalmente pela v\u00edtima em duas oportunidades, na delegacia e em ju\u00edzo. Sobre o tema, tem-se que o reconhecimento fotogr\u00e1fico em sede policial \u00e9 uma prova de extrema fragilidade, haja vista a inobserv\u00e2ncia das recomenda\u00e7\u00f5es legais dispostas no art. 226 do C\u00f3digo de Processo Penal ( HC n. 631.706/RJ, Ministro Nefi Cordeiro, Sexta Turma, DJe 18/2/2021). Isso porque a Sexta Turma desta Corte Superior firmou o entendimento de que: 1) O reconhecimento de pessoas deve observar o procedimento previsto no art. 226 do C\u00f3digo de Processo Penal, cujas formalidades constituem garantia m\u00ednima para quem se encontra na condi\u00e7\u00e3o de suspeito da pr\u00e1tica de um crime; 2) \u00c0 vista dos efeitos e dos riscos de um reconhecimento falho, a inobserv\u00e2ncia do procedimento descrito na referida norma processual torna inv\u00e1lido o reconhecimento da pessoa suspeita e n\u00e3o poder\u00e1 servir de lastro a eventual conde-na\u00e7\u00e3o, mesmo se confirmado o reconhecimento em ju\u00edzo; 3) Pode o magistrado realizar, em ju\u00edzo, o ato de reconhecimento formal, desde que observado o devido procedimento probat\u00f3rio, bem como pode ele se convencer da autoria delitiva a partir do exame de outras provas que n\u00e3o guardem rela\u00e7\u00e3o de causa e efeito com o ato viciado de reconhecimento; 4) O reconhecimento do suspeito por simples exibi\u00e7\u00e3o de fotografia (s) ao reconhecedor, a par de dever seguir o mesmo procedimento do reconhecimento pessoal, h\u00e1 de ser visto como etapa antecedente a eventual reconhecimento pessoal e, portanto, n\u00e3o pode servir como prova em a\u00e7\u00e3o penal, ainda que confirmado em ju\u00edzo. (HC n. 598.886/SC, Ministro Rog\u00e9rio Schietti Cruz, Sexta Turma, DJe 18/12/2020) No caso, se n\u00e3o existe nos autos outra prova que n\u00e3o o reconhecimento pessoal do paciente, n\u00e3o h\u00e1 como conden\u00e1-lo aqui, ainda mais quando estava com a cabe\u00e7a coberta por um capacete. Em face do exposto, concedo liminarmente a ordem impetrada para cassar o ac\u00f3rd\u00e3o a quo, absolvendo o paciente, com fundamento no art. 386, V, do CPP, sem preju\u00edzo de que outra den\u00fancia seja oferecida, desde que com base em outras provas diversas do reconhecimento fotogr\u00e1fico consi-derado ilegal. Comunique-se com urg\u00eancia. Intime-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual. Publique-se. Bras\u00edlia, 18 de abril de 2022. Ministro Sebasti\u00e3o Reis J\u00fanior Relator (grifo nosso). Assevera o C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros do Estado do Cear\u00e1 no art. 73. \u201cAplicam-se a esta Lei, subsidiariamente, pela ordem, as normas do C\u00f3digo do Processo Penal Militar, do C\u00f3digo de Processo Penal e do C\u00f3digo de Processo Civil\u201d. Aduz o C\u00f3digo de Processo Penal Militar: \u201cArt.439. O Conselho de Justi\u00e7a absolver\u00e1 o acusado, mencionando os motivos na parte expositiva da senten\u00e7a, desde que reco-nhe\u00e7a: e) n\u00e3o existir prova suficiente para a condena\u00e7\u00e3o.\u201d Assim, diante do arcabou\u00e7o probat\u00f3rio do presente Processo Administrativo Disciplinar, analisada a conduta do SD PM 28.577 Luiz Fernando Nascimento Moura \u2013 MF: 303.436-1-5, na ocorr\u00eancia do dia 24/03/2018 em Canind\u00e9, n\u00e3o h\u00e1 for\u00e7a suficiente de certeza para apont\u00e1-lo como o autor da transgress\u00e3o disciplinar da Portaria Inicial, por\u00e9m conforme previs\u00e3o do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1(Lei n\u00ba13.407/2003), no seu art.72, Par\u00e1grafo \u00fanico: N\u00e3o impede a instaura\u00e7\u00e3o de novo processo regular, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos na inst\u00e2ncia administrativa, a absolvi\u00e7\u00e3o, administrativa ou judicial, do militar do Estado em raz\u00e3o de: II \u2013 falta de prova de ter o acusado concorrido para a transgress\u00e3o. 9. CONCLUS\u00c3O E VOTO. Diante da instru\u00e7\u00e3o processual, entendemos que as provas coletadas nos autos n\u00e3o s\u00e3o suficientes para apontar a culpabilidade do SD PM 28.577 LUIZ FERNANDO NASCIMENTO MOURA \u2013 MF: 303.436-1-5, raz\u00e3o pela qual pugnamos pela absolvi\u00e7\u00e3o na seara administrativa. Posto isto, esta comiss\u00e3o processante, ap\u00f3s percuciente e detida an\u00e1lise dos depoimentos e documentos carreados aos vertentes autos, bem assim, dos argumentos apresentados pela defesa do aconselhado, concluiu e, em tal sentido, emitiu parecer, por unanimidade de votos, nos termos do que assim prev\u00ea o art. 98, \u00a71\u00ba, I e II, da Lei 13.407/2003, que o SD PM 28.577 LUIZ FERNANDO NASCIMENTO MOURA \u2013 MF: 303.436-1-5: 1. N\u00e3o \u00e9 culpado das acusa\u00e7\u00f5es; 2. N\u00e3o est\u00e1 incapacitado para permanecer na ativa da PMCE. (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que o parecer da Trinca Processante foi acolhido integralmente pelo Orientador da CEPREM/CGD por meio do Despacho n\u00ba 13559/2023 (fls. 341/342), no qual deixou registrado que: \u201c[\u2026] 3. Dos demais que foi analisado, infere-se que a formalidade pertinente ao feito restou atendida. 4. Por todo o exposto, ratifico o entendimento da comiss\u00e3o processante, que o ACONSELHADO n\u00e3o \u00e9 culpado das acusa\u00e7\u00f5es e n\u00e3o est\u00e1 incapacitado de permanecer na ativa da PMCE. (grifou-se)[\u2026]\u201d. Na sequ\u00eancia, o Coordenador da CODIM/CGD atrav\u00e9s do Despacho n\u00ba 13716/2023, \u00e0 fl. 216, registrou que: \u201c[\u2026] 3. Por meio do Despacho n\u00ba 13559 (fls. 341/342), o Orientador da C\u00e9lula de Processo Regular Militar (CEPREM/CGD) inferiu que a regularidade formal do feito restou atendida e ratificou integramente o entendimento da Comiss\u00e3o Processante, no seu Relat\u00f3rio Final (fls. 317/336), no sentido que o ACONSELHADO por insufici\u00eancia de provas n\u00e3o \u00e9 culpado das acusa\u00e7\u00f5es e n\u00e3o est\u00e1 incapacitado de permanecer na ativa da PMCE; 4. Considerando que as garantias do devido processo legal, do contradit\u00f3rio e da ampla defesa foram satisfatoriamente atendidas no decurso da instru\u00e7\u00e3o processual, homologo o entendimento da comiss\u00e3o processante, entendendo que o procedimento ora em an\u00e1lise, encontra-se apto para julgamento. Em decorr\u00eancia do art. 18, IV do DECRETO N\u00b0 33.447/2020, encaminho a delibera\u00e7\u00e3o superior com assessoramento jur\u00eddico. (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDE-RANDO que em consulta \u00e0 prova compartilhada (fls. 260/262), pelos mesmos motivos, e em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da independ\u00eancia das inst\u00e2ncias, verifica-se a exist\u00eancia do processo n\u00ba 0017671-96.2018.8.06.0055 (fase de instru\u00e7\u00e3o), ora em tr\u00e2mite perante a Vara \u00danica Criminal de Canind\u00e9; CONSI-DERANDO que a Comiss\u00e3o diligenciou no sentido obter e avaliar o conte\u00fado das provas testemunhal/documental, para ao final, pelo primado do devido processo legal, e dos institutos constitucionais da ampla defesa e do contradit\u00f3rio, pugnar por sugest\u00e3o fundamentada a autoridade delegante; CONSIDE-RANDO que todos os meios estruturais de se comprovar ou n\u00e3o o envolvimento transgressivo do aconselhado foram esgotados no transcorrer do presente feito administrativo, concluindo-se que as provas s\u00e3o insuficientes para indicar a pr\u00e1tica por parte do aconselhado das transgress\u00f5es referentes aos fatos narrados na Portaria deste Processo Administrativo Disciplinar; CONSIDERANDO que o princ\u00edpio do in d\u00fabio pro reo \u00e9 a consagra\u00e7\u00e3o da presun\u00e7\u00e3o da inoc\u00eancia e destina-se a n\u00e3o permitir que o processado possa ser considerado culpado de algum il\u00edcito, enquanto restar d\u00favida razo\u00e1vel quanto \u00e0 sua culpa-bilidade; CONSIDERANDO que no processo acusat\u00f3rio, a d\u00favida milita em favor do acusado, uma vez que a garantia da liberdade deve prevalecer sobre a pretens\u00e3o punitiva do Estado. Sendo assim, n\u00e3o havendo provas suficientes da materialidade e autoria do fato, o julgador dever\u00e1 absolver o acusado, posto que \u00e9 vedado um ju\u00edzo condenat\u00f3rio apenas com base em ind\u00edcios ou suposi\u00e7\u00f5es (in dubio pro reo). Nesse sentido, sendo conflitante a prova e n\u00e3o se podendo dar preval\u00eancia a esta ou aquela vers\u00e3o, \u00e9 prudente a decis\u00e3o que absolve o acusado. Desta forma, o conjunto probat\u00f3rio, demonstrou ser fr\u00e1gil e insuficiente para sustentar a aplica\u00e7\u00e3o de uma reprimenda disciplinar ao militar sindicado, haja vista que remanescem apenas narrativas com esteio na subjetividade, associadas a aus\u00eancia de outros elementos probantes, n\u00e3o restando comprovada as condutas; CONSIDERANDO por fim, que as inst\u00e2ncias administrativa e penal s\u00e3o parcialmente inter-relacionadas, interagindo na medida da lei, de modo que a independ\u00eancia entre as esferas aparece como a regra; CONSIDE-RANDO os princ\u00edpios da livre valora\u00e7\u00e3o da prova e do livre convencimento motivado das decis\u00f5es; CONSIDERANDO o resumo de assentamentos do aconselhado (fl. 124/125), verifica-se que este foi inclu\u00eddo na PMCE em 10/06/2014, possui 1 (um) elogio por bons servi\u00e7os, sem registro de san\u00e7\u00e3o, encon-trando-se atualmente na categoria de comportamento \u00d3TIMO; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Processante (Sindicante ou Comiss\u00e3o Processante), salvo quando contr\u00e1rio \u00e0s provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a74\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, por todo o exposto: a) Acatar o Relat\u00f3rio Final n\u00b0159/2023 de fls. 317/336, e absolver o Aconselhado SD PM LUIZ FERNANDO NASCIMENTO MOURA \u2013 M.F. n\u00ba 303.436-1-5, com fundamento na inexist\u00eancia de provas sufi-cientes para a condena\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es constantes na Portaria inicial, ressalvando a possibilidade de instaura\u00e7\u00e3o de novo feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos deste procedimento, conforme prev\u00ea o Par\u00e1grafo \u00fanico e inc. III do Art. 72, do C\u00f3digo Disci-plinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 13.407/2003); b) Arquivar o presente Conselho de Disciplina instaurado em face dos mencionados MILITARES; c) Nos termos do Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019-CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; d) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; e) Da decis\u00e3o proferida pela CGD ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou assentamentos funcionais do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba. 33.447/2020, publicado no D.O.E. CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E. CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003 e, CONSIDERANDO os fatos constantes no Conselho de Disciplina referente ao SPU n\u00ba 190319951-1, instaurado sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 348/2020, publicada no DOE CE n\u00ba 222, de 6 de outubro de 2020, em face do militar estadual ST PM RR VALDECARLOS FARIAS OLIVEIRA, que versa sobre a transfer\u00eancia do militar em ep\u00edgrafe da Delegacia de Capturas e Polinter para o Pres\u00eddio Militar, em raz\u00e3o do cumprimento de mandado de pris\u00e3o, datado de 29/12/2018, oriundo da 1\u00aa Vara Criminal da Comarca de Maracana\u00fa/CE, por suposta infra\u00e7\u00e3o ao Art. 121, \u00a7 2\u00ba, inciso VI, c/c Art. 14, inciso I, do CPB. Consta aina no raio apurat\u00f3rio, que \u00e0 \u00e9poca, a autoridade policial representou pelo pedido de pris\u00e3o preventiva do referido militar, nos autos do Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 319-264/2018, em raz\u00e3o de amea\u00e7ar sua ex-companheira, bem como o atual companheiro, tendo siso denunciado pela 1\u00aa Promotoria da Justi\u00e7a de Maracana\u00fa, como incurso no Art. 121, \u00a7 2\u00ba, incs. I, IV e VI, c/c Art. 14, inc. II, ambos do CPB, al\u00e9m de haver tentado contra a vida de sua ex-companheira, utilizando uma faca, causando-lhe ferimento na regi\u00e3o pr\u00f3xima ao pesco\u00e7o, fato ocorrido no dia 26/12/2018, por volta das 06h30min, na rua N, esquina com a rua D, no bairro Esplanda Mondubim, nesta urbe; CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria o processado foi devidamente citado (fls. 123/123-V) e apresentou Defesa Pr\u00e9via \u00e0s fls. 130/158, momento processual em que arrolou 2 (duas) testemunhas, ouvidas \u00e0 fl. 220 e fl. 309 \u2013 m\u00eddia DVD-R. Demais disso, a Comiss\u00e3o Processante oitivou outras 1 (uma) testemunha (fl. 291 e fl. 309 \u2013 m\u00eddia DVD-R). Posteriormente, o acusado foi interrogado \u00e0 (fl. 234 e fl. 309 \u2013 m\u00eddia DVD-R) e abriu-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da Defesa Final; CONSIDERANDO que em sede de raz\u00f5es pr\u00e9vias (fl. 130/158), a defesa, em apertada s\u00edntese, requereu a absolvi\u00e7\u00e3o do acusado em raz\u00e3o da completa inexist\u00eancia dos requisitos necess\u00e1rios a configura\u00e7\u00e3o das transgress\u00f5es disciplinares imputadas, sobretudo, diante dos elementos de provas, posto que n\u00e3o seriam verdadeiros os fatos descritos na den\u00fancia referente aos autos da a\u00e7\u00e3o penal n\u00ba 0005905-20.2019.8.06.0117. Por fim, reiterou pela absolvi\u00e7\u00e3o do acusado devido \u00e0 aus\u00eancia de provas seguras ou elementos que possam demonstrar viola\u00e7\u00e3o ao regulamento disciplinar, sob pena de o julgamento se dar em contrariedade \u00e0s provas dos autos, e caso, a comiss\u00e3o processante assim n\u00e3o entenda, que a virtual penal seja aplicada \u00e0 luz do princ\u00edpio da proporcionalidade e da adequa\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que em depoimento \u00e0 (fl. 309 \u2013 m\u00eddia DVD-R), a Sr\u00aa Glaucineide de Sousa Nobre, declarou, in verbis: \u201c[\u2026] QUE presenciou os fatos constantes na portaria inicial; Que o senhor que se encontrava junto com a m\u00e3e de Suelem come\u00e7ou a xingar Valdercarlos; Que nesse momento aquele mesmo homem tirou uma faca e partiu para agredir Valdecarlos; Que diante dessa a\u00e7\u00e3o daquele homem, Valdecarlos foi at\u00e9 o seu carro e pegou uma chave de fenda, iniciando uma briga; Que diante daquela confus\u00e3o a m\u00e3e de Suelem ficou no meio dos dois e acabou sendo ferida; Que n\u00e3o conhecia a m\u00e3e de Suelen, mas ficou sabendo que se chamava Maria Marl\u00facia; Que n\u00e3o conhece o homem que se encontrava com Marl\u00facia, mas soube depois que se chamava Nonato; Que durante aquela confus\u00e3o permaneceu no interior do carro de Valdercarlos e viu quando Nonato retirou de uma mochila que se encontrava em suas costas uma faca; Que iniciou uma confus\u00e3o entre Valdecarlos e Nonato e Marl\u00facia ficou no meio dos dois, tentando separ\u00e1-los, e acabou sendo atingida; Que depois se retirou do local juntamente com Valdecarlos; A senhora Suelem do Nascimento Oliveira, afirmou em termo de declara\u00e7\u00f5es (fl. 309): QUE \u00e9 filha do casal Valdecarlos e Marl\u00facia; Que n\u00e3o presenciou os fatos constantes na portaria inicial; Que no dia dos fatos ouviu relato de suas amigas que presenciaram a confus\u00e3o e estas disseram que seu pai se dirigiu at\u00e9 sua m\u00e3e perguntando do paradeiro de Calebe, mas ela n\u00e3o respondia; Que Nonato que ali tamb\u00e9m se encontrava come\u00e7ou a xingar seu pai; Que nesse momento Nonato tirou uma faca de uma mochila e passou a agredir com esse instrumento seu pai; Que diante dessa tentativa de agress\u00e3o seu pai foi at\u00e9 o seu carro e pegou uma chave de fenda, inciando uma confus\u00e3o; Que nesse momento sua m\u00e3e ficou no meios dos dois, a fim de separar, sendo atingida; Que conhece Raimundo Nonato, pois convive com a sua m\u00e3e; Que seu pai nunca amea\u00e7ou sua m\u00e3e, ele foi sempre um pai que sempre ajudou; Que Raimundo Nonato foi sempre uma pessoa agressiva contra e sua m\u00e3e nunca ficou do seu lado; A senhora Maria Marl\u00facia do Nascimento, afirmou em termo de declara\u00e7\u00f5es (fl. 309): QUE n\u00e3o se lembra do tempo de conviv\u00eancia com o Subtenente Valdecarlos, nem t\u00e3o pouco sabe dizer o motivo da separa\u00e7\u00e3o; Que antes dos fatos que constam na portaria inicial ocorreu uma discuss\u00e3o de fam\u00edlia; Que n\u00e3o se lembra do que aconteceu no dia 26/12/2018; Que est\u00e1 junta com a pessoa de nome Raimundo Nonato de Lima Filho; Que Maria Suyane do Nascimento Oliveira e Suelem do Nascimento Oliveira s\u00e3o suas filhas e n\u00e3o presenciaram o que aconteceu no dia 26; Que n\u00e3o conhece a pessoa de nome Glaucineide de Sousa Nobre; Que n\u00e3o \u00e9 verdade o que aconteceu no dia 26; Que se lembra que houve uma discuss\u00e3o de fam\u00edlia e ficou no meio dos dois, acontecendo um acidente; Que em rela\u00e7\u00e3o a les\u00e3o corporal que sofreu n\u00e3o sabe explicar o que aconteceu, mas ficou no meio dos dois; Que nesse momento se encontrava muito agitada e nervosa, n\u00e3o se lembrando como foi; Que as duas pessoas que ficou no meio foi o advogado a\u00ed, o Doutor, e o atual marido que se encontra com ele agora; Que em rela\u00e7\u00e3o ao que falou na Delegacia se encontrava muito nervosa, muito agitada, n\u00e3o sabendo ler nem escrever, e o que era colocado para assinar, assinava, mau se lembra; Que em rela\u00e7\u00e3o ao dedo machucado foi um acidente na empresa que trabalhava, sendo esse machucado acontecido antes do dia 26 (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que em depoimento \u00e0 (fl. 309 \u2013 m\u00eddia DVD-R), a Sr\u00aa Suyane do Nascimento Oliveira, declarou, in verbis: \u201c[\u2026] QUE \u00e9 filha do casal Valdecarlos e Marl\u00facia; Que n\u00e3o presenciou os fatos constantes na portaria inicial; Que no dia dos fatos ouviu relato de suas amigas que presenciaram a confus\u00e3o e estas disseram que seu pai se dirigiu at\u00e9 sua m\u00e3e perguntando do paradeiro de Calebe, mas ela n\u00e3o respondia; Que Nonato que ali tamb\u00e9m se encontrava come\u00e7ou a xingar seu pai; Que nesse momento Nonato tirou uma faca de uma mochila e passou a agredir com esse instrumento seu pai; Que diante dessa tentativa de agress\u00e3o seu pai foi at\u00e9 o seu carro e pegou uma chave de fenda, inciando uma confus\u00e3o; Que nesse momento sua m\u00e3e ficou no meios dos dois, a fim de separar, sendo atingida; Que conhece Raimundo Nonato, pois convive com a sua m\u00e3e; Que seu pai nunca amea\u00e7ou sua m\u00e3e, ele foi sempre um pai que sempre ajudou; Que Raimundo Nonato foi sempre uma pessoa agressiva contra a sua pessoa e sua m\u00e3e nunca ficou do seu lado (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que em depoimento \u00e0 (fl. 309 \u2013 m\u00eddia DVD-R), a Sr\u00aa Maria Marl\u00facia do Nascimento, suposta v\u00edtima, declarou, in verbis: \u201c[\u2026] QUE n\u00e3o se lembra do tempo de conviv\u00eancia com o Subtenente Valdecarlos, nem t\u00e3o pouco sabe dizer o motivo da separa\u00e7\u00e3o; Que antes dos fatos que constam na portaria inicial ocorreu uma discuss\u00e3o de fam\u00edlia; Que n\u00e3o se lembra do que aconteceu no dia 26/12/2018; Que est\u00e1 junta com a pessoa de nome Raimundo Nonato de Lima Filho; Que Maria Suyane do Nascimento Oliveira e Suelem do Nascimento Oliveira s\u00e3o suas filhas e n\u00e3o presenciaram o que aconteceu no dia 26; Que n\u00e3o conhece a pessoa de nome Glaucineide de Sousa Nobre; Que n\u00e3o \u00e9 verdade o que acon-teceu no dia 26; Que se lembra que houve uma discuss\u00e3o de fam\u00edlia e ficou no meio dos dois, acontecendo um acidente; Que em rela\u00e7\u00e3o a les\u00e3o corporal que sofreu n\u00e3o sabe explicar o que aconteceu, mas ficou no meio dos dois; Que nesse momento se encontrava muito agitada e nervosa, n\u00e3o se lembrando como foi; Que as duas pessoas que ficou no meio foi o advogado a\u00ed, o Doutor, e o atual marido que se encontra com ele agora; Que em rela\u00e7\u00e3o ao que falou na Delegacia se encontrava muito nervosa, muito agitada, n\u00e3o sabendo ler nem escrever, e o que era colocado para assinar, assinava, m\u00e3o se lembra; Que em rela\u00e7\u00e3o ao dedo machucado foi um acidente na empresa que trabalhava, sendo esse machucado acontecido antes do dia 26 (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDE-RANDO que em sede de interrogat\u00f3rio (fl. 309 \u2013 m\u00eddia DVD-R), o aconselhado, declarou, in verbis: \u201c[\u2026] QUE se encontrava se deslocando em seu ve\u00edculo, quando seu celular tocou, era a pessoa de sua filha, Suelem do Nascimento que teve com Marl\u00facia; Que nessa liga\u00e7\u00e3o Suelen dizia que se encontrava em Cai\u00e7ara, Distrito de Cruz, trazida por sua m\u00e3e e ali foi abandonada por ela e entregou Calebe, seu filho, a uma pessoa de nome Almerinda; Que Suelen lhe pediu para que fosse at\u00e9 a sua m\u00e3e; Atendendo ao pedido de Suelen veio at\u00e9 a Marl\u00facia no munic\u00edpio em Maracana\u00fa, e como n\u00e3o sabia seu endere\u00e7o, foi at\u00e9 o local do seu trabalho; Que ao se aproximar de Marl\u00facia, que tem o apelido de Sueli, desembarcou do seu ve\u00edculo, e por duas vezes indagou-a acerca do destino de Calebe, seu neto; Que nesse momento Sueli se fazia acompanhar de um rapaz que se encontrava com uma mochila nas costas, n\u00e3o conhecendo esse rapaz; Que esse rapaz lhe dizia \u201csua filha \u00e9 uma marginal, uma bandida\u201d e puxou uma faca de sua mochila; Que nesse instante, a fim de se defender, foi at\u00e9 o seu ve\u00edculo e pegou uma chave de fenda; Que nesse momento da confus\u00e3o Sueli ficou no meio, entre aquele rapaz que se encontrava com uma faca e a sua pessoa; Que a todo instante aquele rapaz tentava lhe alcan\u00e7ar com a sua faca, at\u00e9 que Sueli disse que tinha sido atingida; Que ouvindo essa not\u00edcia aquele rapaz parou a agress\u00e3o contra a sua pessoa; Que diante daquele recuo, embarcou no seu ve\u00edculo e se retirou do local; Que esse fato ocorreu no per\u00edodo da manh\u00e3; Que naquele momento estava em um ve\u00edculo Fiat Uno e se fazia acompanhar de uma pessoa de nome Graucineide, uma diarista [\u2026]\u201d; CONSI-DERANDO que em sede de raz\u00f5es finais (fls. 241/252), a defesa, de forma abreviada, requereu a absolvi\u00e7\u00e3o do acusado em raz\u00e3o da completa inexist\u00eancia dos requisitos necess\u00e1rios a configura\u00e7\u00e3o das transgress\u00f5es disciplinares imputadas, e caso a comiss\u00e3o processante n\u00e3o entenda pelo arquivamento, que a pretensa san\u00e7\u00e3o, seja aplicada \u00e0 luz do princ\u00edpio da proporcionalidade e da adequa\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Sess\u00e3o de Delibera\u00e7\u00e3o e Julga-mento (fl. 302), conforme previsto no Art. 98 da Lei n\u00ba 13.407/2003, a Trinca Processual, ap\u00f3s minuciosa an\u00e1lise de todo o acervo probat\u00f3rio coligido aos f\u00f3lios, deliberou por unanimidade de votos pela culpabilidade parcial do aconselhado (grifou-se); CONSIDERANDO que no mesmo sentido, na sequ\u00eancia, a Comiss\u00e3o emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 81/2023, \u00e0s fls. 317/323, no qual, enfrentando os argumentos apresentados nas raz\u00f5es finais, firmou o seguinte posi-cionamento, in verbis: \u201c[\u2026] 6. DA AN\u00c1LISE DO M\u00c9RITO \u2013 Ap\u00f3s minuciosa an\u00e1lise das provas constantes dos autos, a comiss\u00e3o processante entendeu que merece prosperar a tese da defesa, na medida em que as condutas que foram imputadas ao aconselhado n\u00e3o restaram devidamente provadas, sen\u00e3o veja-se: Narra a Portaria 348/2020 \u2013 CGD, que o aconselhado, supostamente, teria tentado contra a vida de sua ex-companheira, utilizando uma faca, causando-lhe ferimento na regi\u00e3o pr\u00f3xima ao pesco\u00e7o, quando a referida senhora deslocava-se para o trabalho, na companhia de seu atual companheiro, no dia 26/12/2018, por volta das 06h30min, na rua N, esquina com a rua D, no bairro Esplanda Mondubim, nesta Capital (fl. 02). Contudo, a senhora Glaucineide de Sousa Nobre, testemunha ocular dos fatos ora investigados, afirmou em termo de depoimento que o aconselhado apenas se defendeu das investidas do atual compa-nheiro de sua ex-esposa, momento em que esta tentava separ\u00e1-los, sendo atingida no meio da confus\u00e3o. A senhora Maria Marl\u00facia do Nascimento, suposta v\u00edtima, afirmou em termo de declara\u00e7\u00f5es que foi uma discuss\u00e3o de fam\u00edlia, que aconteceu um acidente e que n\u00e3o sabe ler nem escrever, havendo assinado que lhe entregaram na delegacia. Observa-se, pois, pelas oitivas das testemunhas ouvidas nestes autos que o aconselhado se envolveu em uma discuss\u00e3o familiar, o que gerou um atrito ainda maior entre aquele e o senhor Raimundo Nonato de Lima Filho, companheiro de Marl\u00facia, e, por consequ\u00eancia, a suposta v\u00edtima foi ferida ao tentar separ\u00e1-los. Por ocasi\u00e3o de seu interrogat\u00f3rio o aconselhado negou peremptoriamente ter praticado as condutas transgressivas que lhe foram atribu\u00eddas. De todo o exposto, verifica-se que n\u00e3o restaram provadas, cabalmente, a autoria e materialidade das condutas atribu\u00eddas ao acon-selhado. Considerando que a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar requer a exist\u00eancia de elementos f\u00e1ticos e probat\u00f3rios aptos a demonstrar a efetiva pr\u00e1tica do il\u00edcito disciplinar. Desta feita, somente com a presen\u00e7a indubit\u00e1vel da prova da infra\u00e7\u00e3o e da culpabilidade do acusado \u00e9 que se admite a aplica\u00e7\u00e3o de puni\u00e7\u00f5es, as quais dever\u00e3o ser devidamente motivadas nos fatos e provas reunidas do decorrer da instru\u00e7\u00e3o processual. Entendimento esse corroborado pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a ao analisar Mandado de Seguran\u00e7a impetrado por servidor p\u00fablico demitido com base em acusa\u00e7\u00e3o n\u00e3o provada: ADMINISTRATIVO. MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. SERVIDOR P\u00daBLICO. PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR. PENA DE DEMISS\u00c3O. INEXIST\u00caNCIA DE PROVAS DA INFRA\u00c7\u00c3O DISCIPLINAR. PRINC\u00cdPIO DA PROPORCIONALIDADE INOBSERVADO. SEGURAN\u00c7A CONCEDIDA. 6. Inexistindo prova inequ\u00edvoca de que a impetrante se valeu do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, a ela n\u00e3o pode ser aplicada pena de demiss\u00e3o, que se mostra desproporcional por um ato de des\u00eddia (art. 117, XV, da Lei n. 8.112/90). Tamb\u00e9m n\u00e3o se pode admitir que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica coadune com a aplica\u00e7\u00e3o da responsabilidade objetiva aos acusados na esfera disciplinar, independentemente de seu \u00e2nimo subjetivo, conforme decidiu o Tribunal Regional Federal da 5\u00aa Regi\u00e3o: ADMINISTRATIVO. CONSTITUCIONAL. PAD \u2013 PROCESSO ADMINISTRA-TIVO DISCIPLINAR. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE FUNCION\u00c1RIO PARA FAZER PER\u00cdCIA. OMISS\u00c3O NA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE RELAT\u00d3RIO. APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE MAIS BRANDA PELA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. PRINC\u00cdPIOS DA RAZOABILIDADE E PROPORCIONALIDADE. VII \u2013 N\u00e3o existe responsabilidade objetiva dos agentes p\u00fablicos perante a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, de maneira que, para que ocorra a responsabiliza\u00e7\u00e3o do servidor em decor-r\u00eancia de il\u00edcito funcional, deve haver a comprova\u00e7\u00e3o cabal da sua culpa, em qualquer das modalidades previstas (neglig\u00eancia, imprud\u00eancia ou imper\u00edcia) ou de dolo, bem como do nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o culposa ou dolosa e o dano. Desta forma, para esta Comiss\u00e3o Processante n\u00e3o resta outra alternativa, a n\u00e3o ser sugerir o arquivamento deste caderno processual, por falta de provas de que o aconselhado tenha praticado as condutas que lhe foram atribu\u00eddas na portaria inicial. 7. CONCLUS\u00c3O E PARECER. Desta feita, ap\u00f3s an\u00e1lise das provas contidas nestes autos, esta comiss\u00e3o processante passou a deliberar, em sess\u00e3o pr\u00f3pria e previamente marcada, em que a defesa do acusado se fez presente e acompanhou os trabalhos pertinentes de delibe-ra\u00e7\u00e3o e julgamento do caso, tendo seus membros decidido que o ST PM RR Valdercarlos Farias Oliveira, MF: 026.541-1-3: I \u2013 Por unanimidade de votos, N\u00c3O \u00c9 CULPADO das acusa\u00e7\u00f5es constantes na portaria inicial, por falta de provas; II \u2013 Por unanimidade de votos, N\u00c3O EST\u00c1 INCAPACITADO de permanecer nos Quadros da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1. \u00c9 o relat\u00f3rio. (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que atrav\u00e9s do despacho n\u00ba 6928/2023 o Orientador da CEPREM/CGD (fls. 322/323), pontuou que: \u201c[\u2026] 3. Dos demais que foi analisado, infere-se que a formalidade pertinente ao feito restou atendida. 4. Por todo o exposto, ratifico o entendimento da comiss\u00e3o processante, que o ACONSELHADO n\u00e3o \u00e9 culpado das acusa\u00e7\u00f5es e n\u00e3o est\u00e1 incapa-citado de permanecer nos quadros da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1.[\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que o Coordenador da CODIM/CGD, por meio do despacho n\u00ba 9184/2023 (fls. 324/325), assentou, in verbis, que: \u201c[\u2026] 3. Por meio do Relat\u00f3rio Final n\u00ba 81/2023 (fls. fls. 317/320), a 3\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar/CGD, encarregada da instru\u00e7\u00e3o do feito, emitiu parecer por unanimidade em raz\u00e3o da insufici\u00eancia de provas que o ST PM RR Valdercarlos Farias Oliveira, MF: 026.541-1-3: I \u2013 Por unanimidade de votos, N\u00c3O \u00c9 CULPADO das acusa\u00e7\u00f5es constantes na portaria inicial, por falta de provas e II \u2013 Por unanimidade de votos, N\u00c3O EST\u00c1 INCAPACITADO de permanecer nos Quadros da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1; 4. Por meio do Despacho n\u00ba 6928 (fls. 322/323), o Orientador da C\u00e9lula de Processo Regular Militar (CEPREM/CGD) inferiu que a regularidade formal do feito restou atendida e ratificou integramente o entendimento da Comiss\u00e3o Processante; 5. Considerando em raz\u00e3o do compartilhamento de provas do Processo n\u00ba 0005905-20.2019.8.06.0117, ao qual o acusado responde na justi\u00e7a, ainda est\u00e1 em curso, constando que nenhuma testemunha indicada pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico foi inquirida; 6. Diante do exposto, homologo o entendimento da comiss\u00e3o processante, entendendo que o procedimento ora em an\u00e1lise, encontra-se apto para julgamento. Em decor-r\u00eancia do art. 18, IV do DECRETO N\u00b0 33.447/2020, encaminho a delibera\u00e7\u00e3o superior com assessoramento jur\u00eddico.[\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que em consulta \u00e0 prova compartilhada (fls. 174/175), pelos mesmos motivos, e em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da independ\u00eancia das inst\u00e2ncias, verifica-se a exist\u00eancia do processo n\u00ba 0005905-20.2019.8.06.0117 (fase de instru\u00e7\u00e3o), ora em tr\u00e2mite perante a 1\u00aa Vara Criminal da Comarca de Maracana\u00fa/CE; CONSIDERANDO que durante o tr\u00e2mite processual foram ouvidas testemunhas que de alguma forma presenciaram os fatos ou tiveram not\u00edcias destes, bem como aquelas indicadas pela defesa, as quais foram fundamentais para o parecer da comiss\u00e3o processante; CONSIDERANDO que verificou-se, em conson\u00e2ncia com o alegado pela defesa, que as condutas imputadas ao aconselhadon\u00e3o n\u00e3o restaram devidamente provadas. Nesse sentido, extrai-se do depoimento da Sr\u00aa Glaucineide de Sousa Nobre, testemunha ocular dos fatos ora investigados, a qul afirmou que o aconselhado apenas se defendeu das investidas do atual companheiro de sua ex-esposa, momento em que esta tentava separ\u00e1-los, sendo atingida no meio da confus\u00e3o. Da mesma forma, a Sr\u00aa Maria Marl\u00facia do Nascimento, suposta v\u00edtima, afirmou em termo de declara\u00e7\u00f5es que tratou-se de uma discuss\u00e3o de fam\u00edlia, resultando em um acidente. Asseverou ainda, que n\u00e3o sabe ler nem escrever, havendo assinado o que lhe entregaram na delegacia. Assim sendo, observa-se, pois, das oitivas das testemunhas ouvidas nestes autos que o aconselhado se envolveu em uma discuss\u00e3o familiar, o que gerou um atrito ainda maior entre sua pessoa e o Sr. Raimundo Nonato de Lima Filho (suposta v\u00edtima de amea\u00e7a), companheiro da Sr\u00aa Maria Marl\u00facia, e, que por consequ\u00eancia, foi ferida ao tentar separ\u00e1-los. Por fim, por ocasi\u00e3o de interroga-t\u00f3rio, o aconselhado negou peremptoriamente ter praticado as condutas transgressivas que lhe foram atribu\u00eddas; CONSIDERANDO que a outra suposta v\u00edtima (amea\u00e7a), assim como uma testemunha, que poderiam prestar depoimento, confirmando e/ou esclarecendo as acusa\u00e7\u00f5es inicialmente formuladas, n\u00e3o compareceram em sede de contradit\u00f3rio, apesar de notificadas pelo menos 5 (cinco) vezes, conforme fl. 167, fl. 184, fl. 204, fl. 281 e fl. 291; CONSIDE-RANDO que, \u00e0 luz da jurisprud\u00eancia e da doutrina majorit\u00e1ria p\u00e1tria, n\u00e3o se justifica, sem base probat\u00f3ria id\u00f4nea, a formula\u00e7\u00e3o de qualquer ju\u00edzo condena-t\u00f3rio, o qual deve, necessariamente, assentar-se em elementos de certeza para que se qualifique como ato revestido de validade \u00e9tico/jur\u00eddica. Desta forma, para embasar um edito condenat\u00f3rio, \u00e9 preciso haver prova suficiente constante nos autos apontando, de forma inquestion\u00e1vel, o aconselhado como o autor do fato ou, pelo menos, corroborando os elementos informativos colhidos na fase investigat\u00f3ria, pressuposto que n\u00e3o restou atendido na hip\u00f3tese dos autos, sob pena de ser impositiva a absolvi\u00e7\u00e3o dos militares acusados, com fundamento na insufici\u00eancia de provas, em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio constitucional da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia. Nesse sentido, havendo d\u00favida razo\u00e1vel acerca do cometimento de transgress\u00e3o disciplinar por parte do aconselhado, com esteio na insufici\u00eancia de provas seguras e convincentes, deve ser adotada a medida administrativa mais ben\u00e9fica ao agente imputado, em preval\u00eancia ao princ\u00edpio in dubio pro reo; CONSIDERANDO que todos os meios estruturais de se comprovar ou n\u00e3o o envolvimento transgressivo do aconselhado foram esgotados no transcorrer do presente feito administrativo; CONSIDERANDO que o princ\u00edpio do in d\u00fabio pro reo \u00e9 a consagra\u00e7\u00e3o da presun\u00e7\u00e3o da inoc\u00eancia e destina-se a n\u00e3o permitir que o processado possa ser considerado culpado de algum il\u00edcito, enquanto restar d\u00favida razo\u00e1vel quanto \u00e0 sua culpabilidade; CONSIDE-RANDO que no processo acusat\u00f3rio, a d\u00favida milita em favor do acusado, uma vez que a garantia da liberdade deve prevalecer sobre a pretens\u00e3o punitiva do Estado. Sendo assim, n\u00e3o havendo provas suficientes da materialidade e autoria do fato, o julgador dever\u00e1 absolver o acusado, posto que \u00e9 vedado um ju\u00edzo condenat\u00f3rio apenas com base em ind\u00edcios ou suposi\u00e7\u00f5es (in dubio pro reo). Nesse sentido, sendo conflitante a prova e n\u00e3o se podendo dar preval\u00eancia a esta ou aquela vers\u00e3o, \u00e9 prudente a decis\u00e3o que absolve o acusado. Desta forma, o conjunto probat\u00f3rio, demonstrou ser fr\u00e1gil e insuficiente para sustentar a aplica\u00e7\u00e3o de uma reprimenda disciplinar ao militar sindicado, haja vista que remanescem apenas narrativas com esteio na subjetividade, associadas a aus\u00eancia de outros elementos probantes, n\u00e3o restando comprovada as condutas; CONSIDERANDO por fim, que as inst\u00e2ncias administrativa e penal s\u00e3o parcialmente interrelacionadas, interagindo na medida da lei, de modo que a independ\u00eancia entre as esferas aparece como a regra; CONSIDERANDO os princ\u00edpios da livre valora\u00e7\u00e3o da prova e do livre convencimento motivado das decis\u00f5es; CONSIDERANDO o resumo de assentamentos do militar em ep\u00edgrafe, sito \u00e0s fls. 172/173, ingressou na PMCE em 08/06/1978, com o registro de 4 (quatro) elogios por bons servi\u00e7os prestados e algumas san\u00e7\u00f5es, encontrando-se atualmente na reserva remunerada da Corpora\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Processante sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade com as provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, diante do exposto: Acatar o entendimento exarado no relat\u00f3rio de fls. 317/323, quanto ao arquivamento, e Absolver o servidor ST PM RR VALDECARLOS FARIAS OLIVEIRA \u2013 M.F. n\u00ba 026.541-1-3, com fundamento na inexist\u00eancia de provas suficientes para a condena\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es constantes na Portaria inicial, ressalvando a possibilidade de instaura\u00e7\u00e3o de novo feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos deste procedimento, conforme prev\u00ea o Par\u00e1grafo \u00fanico, inc. III do Art. 72, do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 13.407/2003) e, por consequ\u00eancia, arquivar o presente Conselho de Disciplina em desfavor dos mencionados MILITARES; b) Nos termos do Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o \u2013 CODISP/CGD, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019 \u2013 CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; c) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; d) Da decis\u00e3o proferida pela CGD, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal, determinando o registro na ficha ou assentamento funcional do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I, do Decreto Estadual n\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5.\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei Estadual n.\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003, e CONSIDERANDO os fatos constantes da Sindic\u00e2ncia Administrativa registrada sob o SPU n\u00b0 200706949-5, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n.\u00ba 251/2022, publicada no D.O.E/CE n.\u00ba 112, de 30 de maio de 2022, visando apurar a responsabilidade disciplinar do militar estadual ST BM NAZARENO COELHO, j\u00e1 fartamente qualificado nos autos, em raz\u00e3o de, no dia 4/9/2020, por volta das 19h00min., ter supostamente amea\u00e7ado de causar mal injusto e grave ao senhor Ant\u00f4nio Lheonardo Rodrigues Almeida por meio de aplicativo de mensagens, segundo noticiado no Boletim de Ocorr\u00eancia n.\u00ba 445-1952/2020 (fls. 4) e no Termo Circunstanciado de Ocorr\u00eancia n.\u00ba 445-201/2020 (fls. 17/23), ambos lavrados na Delegacia Regional de Crate\u00fas/CE pelo crime de amea\u00e7a (art. 147, CP); CONSIDERANDO que, a princ\u00edpio, a conduta do sindi-cado violou, em tese, os valores militares fundamentais contidos no Art. 7.\u00ba, incisos IV, V e X, bem como os deveres \u00e9ticos insculpidos no Art. 8.\u00ba, incisos II, IV, V, VIII, XI, XIII, XV, XVIII, XXVII e XXIX, configurando a pr\u00e1tica de transgress\u00f5es disciplinares previstas no Art. 12, \u00a7 1.\u00ba, incisos I e II, \u00a7 2.\u00ba, II e III, c/c Art. 13, \u00a7 1.\u00ba, incisos XXVI, XXX e XXXII, todos da Lei Estadual n.\u00ba 13.407/2003; CONSIDERANDO que, no curso da instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, o sindicado foi devidamente citado (fls. 36/37) e apresentou Defesa Pr\u00e9via (fls. 38/39) no termo aprazado por interm\u00e9dio de advogado regularmente constitu\u00eddo nos autos (fls. 40). No azo, n\u00e3o apresentou nenhuma testemunha de defesa. N\u00e3o foi arrolada e nem ouvida testemunha. Ato cont\u00ednuo, o acusado foi qualifi-cado e interrogado (fls. 47/48) e na sequ\u00eancia apresentou Alega\u00e7\u00f5es Finais (fls. 61/62); CONSIDERANDO que, em seu termo de declara\u00e7\u00f5es prestadas na fase pr\u00e9-processual (fls. 2/3), o denunciante Ant\u00f4nio Lheonardo Rodrigues Almeida informou, em s\u00edntese, que participava de um grupo de WhatsApp junto com o militar sindicado e outras pessoas onde se discutiam tem\u00e1ticas relacionadas \u00e0 pol\u00edtica. Disse que, na data dos fatos sob apura\u00e7\u00e3o, realizou uma postagem no referido grupo que teria desagradado o SUBTEN BM NAZARENO COELHO. Segundo declarou, o sindicado teria telefonado para o denunciante logo em seguida utilizando o aplicativo WhatsApp e proferido amea\u00e7as contra ele. Na ocasi\u00e3o, juntou aos autos arquivos de m\u00eddia contendo \u00e1udios com as supostas amea\u00e7as proferidas pelo bombeiro sindicado; CONSIDERANDO que, em audi\u00eancia por videoconfer\u00eancia (fls. 45/46), o noticiante reiterou o inteiro teor da den\u00fancia formulada na fase investigat\u00f3ria preliminar; CONSIDERANDO que, em sede de interrogat\u00f3rio por videoconfer\u00eancia (fls. 47/48), o sindicado SUBTEN BM NAZARENO COELHO \u2013 MF: 100.942-1-6, afirmou que no Munic\u00edpio de Crate\u00fas/CE existem diversos grupos de WhatsApp em que as pessoas discutem assuntos relacionados \u00e0 pol\u00edtica, sendo que v\u00e1rios desses grupos contam com a participa\u00e7\u00e3o do denunciante Ant\u00f4nio Lheonardo Rodrigues Almeida, o qual desafia e dirige ofensas aos seus participantes. O sindicado afirmou que, por residirem no mesmo munic\u00edpio, encontra-se com denunciante constantemente nos mais diversos lugares, sem, contudo, fazer-lhe qualquer amea\u00e7a. O sindicado disse ainda que foi candidato ao cargo de vereador e que, naquela \u00e9poca, chegou a discutir verbalmente com o denunciante sobre quest\u00f5es relacionadas \u00e0 pol\u00edtica, mas que, apesar das diferen\u00e7as no campo pol\u00edtico e das agress\u00f5es rec\u00edprocas, jamais amea\u00e7ou de morte a pessoa do denunciante; CONSIDERANDO que as audi\u00eancias realizadas por meio de videoconfer\u00eancia foram gravadas e os registros gerados encontram-se armazenados e condensados em m\u00eddia audiovisual juntada aos autos \u00e0s fls. 49; CONSIDERANDO que, em suas Raz\u00f5es Finais Defensivas (fls. 61/62), apresentadas por interm\u00e9dio de defensor t\u00e9cnico, o SUBTEN BM NAZARENO COELHO \u2013 MF: 100.942-1-6, alegou n\u00e3o ter praticado o crime de amea\u00e7a conta o denunciante. Aduziu ter ocorrido apenas uma intensa troca de \u201cfarpas\u201d entre dois advers\u00e1rios pol\u00edticos que defendiam grupos pol\u00edticos opostos, tendo o sindicado inclusive sido absolvido perante a justi\u00e7a estadual no \u00e2mbito da A\u00e7\u00e3o Penal n.\u00ba 3000423-16.2021.8.06.0070, que apurou o mesmos fatos, na Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crate\u00fas/CE. Argumentou que n\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o de que o sindicado tenha praticado o crime de amea\u00e7a em face do senhor Ant\u00f4nio Lheonardo Rodrigues Almeida, requerendo ao final que a acusa\u00e7\u00e3o fosse julgada improcedente, com o consequente arquivamento do feito; CONSIDERANDO que, a despeito da independ\u00eancia das inst\u00e2ncias puni-tivas, importante mencionar os fundamentos extra\u00eddos da senten\u00e7a exarada na A\u00e7\u00e3o Penal n.\u00ba 3000423-16.2021.8.06.0070 (fls. 53/56) que julgou improcedente a acusa\u00e7\u00e3o de amea\u00e7a, a seguir reproduzidos: \u201c[...] A configura\u00e7\u00e3o do delito de amea\u00e7a depende da demonstra\u00e7\u00e3o de que o agente voluntariamente explicita que, com o uso variado de palavras, escritos, gestos ou quaisquer outros meios simb\u00f3licos, causar\u00e1 mal injusto ou grave \u00e0 v\u00edtima, consistente em preju\u00edzo grave, s\u00e9rio, veross\u00edmil e injusto. Nesse aspecto, a prova para a condena\u00e7\u00e3o deve possuir alto grau de convencimento, de forma a n\u00e3o deixar d\u00favidas acerca da autoria e da materialidade do crime. No caso dos autos, n\u00e3o h\u00e1 elementos suficientes para comprovar a materialidade do crime imputado ao r\u00e9u. As declara\u00e7\u00f5es prestadas em sede judicial pela v\u00edtima, n\u00e3o apresenta robustez suficiente a caracterizar a materialidade do crime de amea\u00e7a, a revelar a inidonei-dade para embasar a condena\u00e7\u00e3o postulada pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, uma vez que n\u00e3o est\u00e1 corroborada por outros elementos de prova. Considerando que dos \u00e1udios juntados aos autos (Id. 24460657), como elemento de prova, n\u00e3o se percebe uma amea\u00e7a direta a vida e integridade da v\u00edtima, a conversa entre eles desenvolve-se em torno da chamada de um pelo outro para irem a delegacia resolver a situa\u00e7\u00e3o entre eles. [\u2026] Analisando os relatos da v\u00edtima e da testemunha de defesa, n\u00e3o se extrai, com a clareza necess\u00e1ria, a materialidade do crime de amea\u00e7a, suas declara\u00e7\u00f5es, tanto em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 efetiva caracteriza\u00e7\u00e3o da amea\u00e7a quanto em rela\u00e7\u00e3o ao desenrolar dos fatos, apresentam discrep\u00e2ncias significativas. Na esp\u00e9cie, nem em Ju\u00edzo e nem em sede policial, foram produzidas provas que atestassem a infra\u00e7\u00e3o penal em comento. Assim, n\u00e3o se pode afirmar veementemente, com base no que foi colhido na instru\u00e7\u00e3o processual, que restou configurada a materialidade criminosa. [...] Ante o exposto, com fundamento no art. 386, III, do C\u00f3digo de Processo Penal, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o punitiva estatal para absolver NAZARENO COELHO, qualificado nos autos, da imputa\u00e7\u00e3o que lhe fora atribu\u00edda na den\u00fancia [...]\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que, ap\u00f3s a regular instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, a Autoridade Sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n.\u00ba 265/2022 (fls. 63/71), no qual firmou o seguinte posicionamento, in verbis: \u201c[\u2026] Em face do exposto e que dos autos consta, verifica-se que a presente sindic\u00e2ncia foi pautada nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal, e observados os regramentos exarados pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa n 16/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 289, de 29 de dezembro de 2021 concluiu que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios suficientes de cometimento de transgress\u00e3o disciplinar pro parte do SUBTEN BM NAZARENO COELHO, apresentando parecer favor\u00e1vel ao ARQUIVAMENTO dos presentes autos por falta de materialidade que indiquem o cometimento de afronta aos valores elou deveres militares, n\u00e3o restando tamb\u00e9m ind\u00edcios m\u00ednimos de transgress\u00e3o disciplinar, ressalvando-se a hip\u00f3tese de reabertura das investiga\u00e7\u00f5es, ante o eventual surgimento de elementos de prova substancialmente novos\u201d; CONSIDERANDO que a sugest\u00e3o apresentada pela Autoridade Sindicante foi acom-panhada, respectivamente, pelo Orientador da C\u00e9lula de Sindic\u00e2ncia Militar (CESIM/CGD), por meio do Despacho n.\u00ba 12395/2022 (fl. 73), e homologado pelo Coordenador de Disciplina Militar (CODIM/CGD), por meio do Despacho n.\u00ba 12481/2022 (fl. 74). Ato cont\u00ednuo, os autos foram conclusos e remetidos para julgamento; CONSIDERANDO o conjunto probat\u00f3rio (fl. 4; m\u00eddias fl. 6, fls. 17/23 e 52/59) acostado aos autos e o teor da senten\u00e7a exarada na A\u00e7\u00e3o Penal n.\u00ba 3000423-16.2021.8.06.0070 (fls. 53/56), que tramitou na Unidade do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Crate\u00fas e apurou os mesmos fatos constantes na exordial disciplinar, n\u00e3o restou plenamente comprovada a acusa\u00e7\u00e3o narrada na Portaria inaugural (fl. 02) de que o sindicado tenha amea-\u00e7ado de causar mal injusto e grave ao senhor Ant\u00f4nio Lheonardo Rodrigues Almeida. O conte\u00fado das dilig\u00eancias realizadas foi insuficiente a alicer\u00e7ar um ju\u00edzo, minimamente seguro, de autoria e de materialidade, n\u00e3o restando configurado o cometimento de qualquer transgress\u00e3o disciplinar por parte do sindi-cado, demonstrando de forma inconteste a aus\u00eancia de justa causa, consubstanciada pela aus\u00eancia de materialidade e de autoria transgressivas e, sendo assim, n\u00e3o h\u00e1 outro caminho a ser tomado, a n\u00e3o ser o acolhimento da pretens\u00e3o defensiva; CONSIDERANDO que, \u00e0 luz da jurisprud\u00eancia e da doutrina majorit\u00e1ria p\u00e1tria, n\u00e3o se justifica, sem base probat\u00f3ria id\u00f4nea, a formula\u00e7\u00e3o de qualquer ju\u00edzo condenat\u00f3rio, o qual deve, necessariamente, assentar-se em elementos de certeza para que se qualifique como ato revestido de validade \u00e9tico/jur\u00eddica. Desta forma, para embasar um \u00e9dito sancionat\u00f3rio, \u00e9 preciso haver prova suficiente constante nos autos que aponte, de forma inquestion\u00e1vel, o acusado como o autor do fato ou, pelo menos, que corrobore os elementos informativos colhidos na fase investigat\u00f3ria, pressuposto que n\u00e3o restou atendido na hip\u00f3tese dos autos, sob pena de ser impositiva a absolvi\u00e7\u00e3o do militar acusado, com fundamento na insufici\u00eancia de provas, conforme estabelecido no art. 386, III, do C\u00f3digo de Processo Penal, em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio constitucional da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia (art. 5.\u00ba, LVII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). Nesse sentido, havendo d\u00favida razo\u00e1vel acerca do cometimento de transgress\u00e3o disciplinar por parte do sindicado, com esteio na insufici\u00eancia de provas seguras e convincentes, deve ser adotada a medida administrativa mais ben\u00e9fica ao agente imputado em preval\u00eancia ao princ\u00edpio in dubio pro reo; CONSIDERANDO que, apesar do esfor\u00e7o despendido pela Autoridade Sindicante na busca da verdade real, n\u00e3o foi poss\u00edvel comprovar a tese acusat\u00f3ria. O cabedal probante constitu\u00eddo carece da robustez necess\u00e1ria, eis que os elementos de convic\u00e7\u00e3o trazidos aos autos s\u00e3o fr\u00e1geis e insuficientes a embasar a edi\u00e7\u00e3o de um decreto condenat\u00f3rio quanto \u00e0s infra\u00e7\u00f5es disciplinares apontadas na inicial disciplinar; CONSI-DERANDO que a instru\u00e7\u00e3o processual transcorreu de forma regular e em observ\u00e2ncia aos preceitos constitucionais e legais; CONSIDERANDO os assen-tamentos funcionais do sindicado (fl. 51), onde consta que seu ingresso nas fileiras do Corpo de Bombeiros Militar do Cear\u00e1 (CBMCE) ocorreu em 01/08/1991. Nos seus registros funcionais n\u00e3o constam men\u00e7\u00f5es elogiosas ou anota\u00e7\u00f5es disciplinares; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Sindicante sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade com as provas dos autos, consoante disposi\u00e7\u00e3o do Art. 28-A, \u00a7 4.\u00b0 da Lei Complementar n.\u00ba 98/2011; Ante o exposto, RESOLVE: a) Acolher o parecer contido no Relat\u00f3rio Final n\u00ba265/2022 (fls. 63/71) emitido pela Autoridade Sindicante e absolver o SUBTEN BM NAZARENO COELHO, MF: 100.942-1-6, face a insufici\u00eancia de provas aptas a consubstanciar a edi\u00e7\u00e3o de decreto sancionat\u00f3rio, ressalvada a possibilidade de instaura\u00e7\u00e3o de novo feito caso surjam novos fatos ou evid\u00ean-cias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos deste procedimento, conforme previs\u00e3o contida no par\u00e1grafo \u00fanico e no inciso III do Art. 72 do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 (Lei n.\u00ba 13.407/2003); b) arquivar a presente Sindic\u00e2ncia Adminis-trativa no setor competente; c) Nos termos do Art. 30, caput da Lei Complementar n.\u00b0 98, de 13/6/2011, caber\u00e1 recurso em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, o qual dever\u00e1 ser dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), nos termos do que preconiza o Enunciado n.\u00b0 01/2019-CGD, publicado no D.O.E./CE n.\u00b0 100, de 29/5/2019; d) Decorrido o prazo recursal, inadmitido ou julgado o recurso interposto, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a qual pertence o servidor sancionado para a imediata execu\u00e7\u00e3o da medida eventualmente imposta, adotando-se, no caso, as provid\u00eancias determinadas no art. 99, inc. III, e no \u00a7 1.\u00ba o citado excerto normativo da Lei n.\u00ba 13.407/2003; e) Da decis\u00e3o proferida por esta CGD, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou nos assentamentos funcionais do servidor processado. Havendo a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a7\u00a7 7.\u00ba e 8.\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n.\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E./CE n.\u00ba 021, de 30/1/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n.\u00ba 4/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E./CE n.\u00ba 013, de 18/1/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. INTIME-SE. CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza/CE, 29 de dezembro de 2023.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5.\u00ba, inc. I, da Lei Complementar n.\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inc. I da Lei Estadual n.\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003, CONSIDERANDO os fatos constantes do Processo Administrativo Disciplinar (PAD) registrado sob o SPU n.\u00ba 210290631-5, instaurado com esteio na Portaria CGD n.\u00ba 616/2021 (fls. 2/3), publicada no DOE/CE n.\u00ba 257 (fls. 4), de 17 de novembro de 2021, visando apurar a responsabilidade funcional do servidor militar estadual SD PM PAULO VICTOR FALC\u00c3O DE SOUSA, j\u00e1 quali-ficado nos autos do processo em ep\u00edgrafe, em raz\u00e3o de, estando de folga e \u00e0 paisana, ter sido preso e autuado em flagrante delito como incurso, a princ\u00edpio, nos crimes previstos nos Arts. 147 (amea\u00e7a), 268 (infra\u00e7\u00e3o de medida sanit\u00e1ria preventiva) e 331 (desacato a funcion\u00e1rio p\u00fablico em servi\u00e7o) do C\u00f3digo Penal Brasileiro, conforme registrado no Inqu\u00e9rito Policial tombado sob o n.\u00ba 478-45/2021, lavrado na Delegacia Regional de Ic\u00f3/CE \u2013 17.\u00aa DRPC (fls. 9/17 e 20/35). Depreende-se dos f\u00f3lios que a pris\u00e3o do servidor militar em quest\u00e3o ocorreu em 13 de mar\u00e7o de 2021, por volta das 21h00min, no Centro do munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE, ocasi\u00e3o em que o acusado teria amea\u00e7ado e desacatado agentes p\u00fablicos municipais do Departamento Municipal de Tr\u00e2nsito (Demu-tran) e da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria de Or\u00f3s/CE, desobedecendo, ainda, determina\u00e7\u00e3o emanada do poder p\u00fablico (fls. 44/49-v) destinada a impedir a propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus da Covid-19 ao n\u00e3o se utilizar de m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o individual. Consta ainda que o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1 homologou a pris\u00e3o em flagrante, bem como o arbitramento da fian\u00e7a em desfavor do policial militar acusado (fls. 36-v/38), dando origem ao processo n.\u00ba 0011126-67.2021.8.06.0293, que tramitou perante a Vara \u00danica da Comarca de Or\u00f3s/CE. Extrai-se dos autos que o ju\u00edzo tamb\u00e9m homologou o auto de pris\u00e3o em flagrante e a fian\u00e7a arbitrada pela Autoridade Policial (fls. 39/40), tendo o militar acusado respondido ao processo em liberdade mediante medida cautelar; CONSIDERANDO que a autoridade policial indiciou o SD PM Paulo Victor como incurso nas reprimendas dos arts. 147, 268 e 331 do CPB, consoante relat\u00f3rio final acostado \u00e0s fls. 51-v/53-v dos autos; CONSIDERANDO que a Autoridade Instauradora determinou a instaura\u00e7\u00e3o do presente processo regular com fulcro no art. 3.\u00b0, IV, da LC n.\u00ba 98/2011 c/c art. 103 da Lei Estadual n.\u00ba 13.407/2003 (fls. 60/61); CONSIDERANDO que a instru\u00e7\u00e3o processual ficou a cargo da 7.\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (7.\u00aa CRPM/CGD) (fls. 62); CONSIDERANDO que, logo ap\u00f3s iniciado os trabalhos da persecu\u00e7\u00e3o disciplinar, o policial militar processado foi devidamente citado (fls. 67/68). Em seguida, apresentou Defesa Pr\u00e9via (fls. 74/75) por interm\u00e9dio de defensor t\u00e9cnico legalmente constitu\u00eddo com procura\u00e7\u00e3o nos autos (fls. 76). No azo, optou por se reservar no direito de apreciar o m\u00e9rito da acusa\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o das Raz\u00f5es Finais, arrolando 4 (quatro) testemunhas de defesa. Demais disso, a Comiss\u00e3o Processante, al\u00e9m daquelas indicadas pela defesa, ouviu outras 5 (cinco) testemunhas por meio de videoconfer\u00eancia (fls. 90 e fls. 92 \u2013 m\u00eddia audiovisual em DVD-R). Posteriormente, o acusado foi interrogado tamb\u00e9m por videoconfer\u00eancia (fls. 90 e 92 \u2013 m\u00eddia DVD-R) e abriu-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da Defesa Final, que foi apresentada e juntada \u00e0s fls. 96/110. A Sess\u00e3o de Delibera\u00e7\u00e3o e Julgamento foi regularmente promovida em 24/2/2022 (fls. 113); CONSIDERANDO que, por meio do Of\u00edcio n.\u00b0 5247/2022 (fls. 87), a Comiss\u00e3o Processante solicitou ao ju\u00edzo competente, com fundamento na S\u00famula n.\u00b0 191 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ), o acesso ao processo penal, bem como o compartilhamento das provas neles produzidas acompanhado da autoriza\u00e7\u00e3o para uso como prova emprestada. Por conseguinte, o pleito da trinca processante foi deferido pelo ju\u00edzo, conforme documento acostado \u00e0s fls. 88 dos autos, cuja c\u00f3pia da a\u00e7\u00e3o penal encontra-se armazenada em m\u00eddia audiovisual juntada \u00e0s fls. 92 do caderno processual; CONSIDERANDO que as audi\u00eancias realizadas por meio de videoconfer\u00eancia foram gravadas e os registros gerados encontram-se armazenados e condensados em m\u00eddia audiovisual juntada aos autos \u00e0s fls. 92; CONSIDERANDO que, em sede de depoimento, o Sr. Sebasti\u00e3o Vieira Negreiros Neto (fls. 92 \u2013 m\u00eddia DVD-R), diretor do Departamento Municipal de Tr\u00e2nsito, declarou que \u201c[...] estava fazendo uma blitz educativa do COVID-19, juntamente com a vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria [...], quando o policial militar Falc\u00e3o, que estava em um ve\u00edculo Ford/Ecosport de cor branca passou pelo local e, sem que se tivesse sido dado voz de parada, parou e solicitou uma cartilha; que o declarante n\u00e3o tinha ouvido direito e n\u00e3o deu aten\u00e7\u00e3o; que o policial apontou para o declarante e disse \u201ccara, eu estou falando contigo!\u201d; que ele disse que o declarante apreendera uma motocicleta dele quando \u201cn\u00e3o era nada, agora venha apreender meu carro!\u201d; que ele disse isso v\u00e1rias vezes, em tom agressivo, e, posteriormente, passou a xingar o declarante [\u2026] que, nessa ocasi\u00e3o, Falc\u00e3o colocou a m\u00e3o na cintura, fazendo men\u00e7\u00e3o de sacar a arma; que o declarante visualizou a arma de Falc\u00e3o; que Falc\u00e3o desceu do carro sem fazer uso de m\u00e1scara, descumprindo o decreto estadual [...]. Demais disso, relatou que, ao chegar ao local dos fatos, a viatura policial n\u00e3o encontrou mais o acusado, pois este havia se retirado h\u00e1 pouco tempo. Por\u00e9m, o policial militar acusado retornou logo em seguida, momento em que foi conduzido \u00e0 delegacia onde foi autuado em flagrante delito; CONSIDERANDO que as demais testemunhas arroladas pela Trinca Processante (fls. 92 \u2013 m\u00eddia DVD-R), em especial os membros da equipe poli-cial que conduziu os envolvidos \u00e0 delegacia, afirmaram, em s\u00edntese, que n\u00e3o presenciaram o in\u00edcio do entrevero entre o SD Falc\u00e3o e o Agente Negreiros. Apesar disso, os policiais afirmaram terem presenciado o militar acusado proferindo palavras de baixo cal\u00e3o em face do servidor municipal do Demutran de servi\u00e7o (Negreiros). Asseveraram n\u00e3o terem presenciado a suposta amea\u00e7a desferida pelo militar e aduziram n\u00e3o recordarem se o militar estava sem m\u00e1scara; CONSIDERANDO que a testemunha Fabiano Martins de Lima, agente municipal de tr\u00e2nsito, esclareceu que (fls. 92 \u2013 m\u00eddia DVD-R): \u201c[...] no dia do ocor-rido, encontrava-se de servi\u00e7o atuando em uma blitz, quando o policial militar Falc\u00e3o parou aleatoriamente sem que algu\u00e9m tivesse lhe dado ordem de parada, desceu da carro sem m\u00e1scara e foi em dire\u00e7\u00e3o a outro agente pedindo a cartilha sobre o COVID e que a partir desse momento se iniciou uma discuss\u00e3o, por\u00e9m ele n\u00e3o ouviu o teor [...]\u201d; CONSIDERANDO que, das testemunhas indicadas pela defesa, somente uma delas disse ter presenciado o ocorrido, corroborando a vers\u00e3o dos fatos apresentada pela defesa, enquanto outras duas afirmaram ter tomado conhecimento do acontecido por ouvir dizer, limitando-se a abonar a conduta profissional do acusado; CONSIDERANDO que, em sede de interrogat\u00f3rio, o militar estadual processado declarou, em suma, n\u00e3o serem verdadeiras as acusa\u00e7\u00f5es imputadas a si. Reconheceu que n\u00e3o estava utilizando m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o durante a discuss\u00e3o, por\u00e9m disse que foi apenas por um breve momento, por esquecimento. Afirmou que parou no local da blitz para solicitar uma cartilha com orienta\u00e7\u00f5es sobre a COVID. Disse ter sido ignorado pelos agentes em rela\u00e7\u00e3o ao seu pedido, o que motivou uma discuss\u00e3o com o agente Negreiros. Declarou que n\u00e3o estava armado naquele momento e negou ter amea\u00e7ado Negreiros. Por fim, argumentou que os \u00e2nimos de ambos estavam exaltados e que o agente Negreiros tamb\u00e9m o tinha xingado; CONSIDERANDO que, ao se manifestar em sede de Raz\u00f5es Finais (fls. 95/110), a defesa, em s\u00edntese, ap\u00f3s descrever os fatos constantes na portaria, aduziu que esses n\u00e3o ocorreram na ordem e da maneira narrada, pois n\u00e3o restou provado nenhum comportamento indigno por parte do acusado. Nesse sentido, asseverou que a administra\u00e7\u00e3o n\u00e3o conseguiu provar que o acusado tenha cometido transgress\u00e3o disciplinar, dada a inexist\u00eancia de provas nos autos. Na sequ\u00eancia colacionou os depoimentos das testemunhas, bem como as declara\u00e7\u00f5es do processado. Na mesma esteira, passou a pontuar supostas incongru\u00eancias nas declara\u00e7\u00f5es da suposta v\u00edtima. Asseverou que o acusado foi abordado, momento em que solicitou um cartilha de informa\u00e7\u00f5es sobre o COVID e, em virtude de ter sido ignorado e destratado pela pessoa de Negreiros, ficou nervoso, mas em momento algum o desacatou ou proferiu ofensas verbais, nem tampouco o amea\u00e7ou. Por fim, requereu a absolvi\u00e7\u00e3o do processado e o consequente arquivamento do feito, haja vista n\u00e3o incidir qualquer conduta dolosa e/ou culposa por parte do militar. Subsidiariamente, caso se entendesse pela aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o, pleiteou que fosse levada em considera\u00e7\u00e3o as atenuantes previstas no art. 35, incs. I, II, e VIII do C\u00f3digo Disciplinar; CONSIDERANDO que, reunida em Sess\u00e3o de Delibera\u00e7\u00e3o e Julgamento (fls. 113/114) na forma do Art. 98 da Lei n\u00ba 13.407/2003, a Trinca Processual, ap\u00f3s minuciosa an\u00e1lise de todo o acervo probat\u00f3rio coligido aos f\u00f3lios, deliberou por unanimidade de votos pela culpabi-lidade do processado. Na sequ\u00eancia, a Comiss\u00e3o Processante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 153/2022 (fls. 127/133), no qual, enfrentando os argumentos apre-sentados nas pela defesa nas Raz\u00f5es Finais, firmou o seguinte posicionamento: \u201c[\u2026] CONCLUS\u00c3O E PARECER. [...] o SD PM 34.856 PAULO VICTOR FALC\u00c3O DE SOUSA, MF: 309.167-5-1. \u00c9 culpado das acusa\u00e7\u00f5es formuladas no bojo do processo; 2. N\u00e3o est\u00e1 incapacitado para permanecer na ativa da PMCE. (grifou-se) [\u2026]\u201d. Ato cont\u00ednuo, o caderno processual foi remetido \u00e0 C\u00e9lula de Processos Regulares Militar (CEPREM/CGD, onde o Orientador atestou a regularidade processual e corroborou a conclus\u00e3o do trio processante por meio do Despacho n\u00ba 7912/2022 (fls. 135/136). Na sequ\u00eancia, o entendi-mento colegiado foi homologado pelo Coordenador de Disciplina Militar (CODIM/CGD) no Despacho n\u00ba 8873/2022 (fls. 137/138), remetendo os autos conclusos a este Controlador Geral para a prola\u00e7\u00e3o de decis\u00e3o; CONSIDERANDO que, em consulta p\u00fablica realizada junto ao s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1 (TJCE), ressalvada a independ\u00eancia das inst\u00e2ncias administrativa e criminal, verificou-se ter sido EXTINTA A PUNIBILI-DADE de Paulo Victor Falc\u00e3o de Souza, em raz\u00e3o do cumprimento total das condi\u00e7\u00f5es constantes no Acordo de N\u00e3o Persecu\u00e7\u00e3o Penal (ANPP) firmado junto ao MPCE nos autos da a\u00e7\u00e3o penal de compet\u00eancia da Vara \u00danica da Comarca de Or\u00f3s protocolizada sob o n\u00ba 0011126-67.2021.8.06.0293, que jaz arquivada; CONSIDERANDO que, embora o acusado tenha negado as acusa\u00e7\u00f5es, o pr\u00f3prio reconheceu ter discutido com o servidor municipal Negreiros no dia dos fatos, tendo ambos se exaltado, muito tamb\u00e9m em virtude de desaven\u00e7as pret\u00e9ritas de relacionamento ocorridas entre os dois. Ademais, assumiu que no dia do ocorrido n\u00e3o estava utilizando m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o, em desconformidade com decreto sanit\u00e1rio estadual que obrigava o uso do referido item; CONSIDERANDO que a prova material constitu\u00edda de imagens audiovisuais demonstraram o comportamento agressivo do aconselhado n\u00e3o condizente com a disciplina policial militar (Cf. m\u00eddia \u00e0s fls. 92); CONSIDERANDO que restou evidenciado que o SD PM PAULO VICTOR FALC\u00c3O DE SOUSA ofendeu verbalmente o agente p\u00fablico Negreiros no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, bem como n\u00e3o fazia uso de m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o conforme determinava o Decreto Estadual n.\u00ba 33.965, de 4 de mar\u00e7o de 2021, cujo o Art. 11, II, determinava o \u201cuso obrigat\u00f3rio por todos os trabalhadores de m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o, individuais ou caseiras, bem como de outros equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual que sejam indispens\u00e1veis ao seguro desempenho laboral\u201d; CONSIDERANDO a tese fixada pelo Supremo Tribunal Federal (STF) em rela\u00e7\u00e3o ao crime de infra\u00e7\u00e3o de medida sanit\u00e1ria preventiva: \u201cO art. 268 do C\u00f3digo Penal veicula norma penal em branco que pode ser complementada por atos normativos infralegais editados pelos entes federados (Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios), respeitadas as respectivas esferas de atua\u00e7\u00e3o, sem que isso implique ofensa \u00e0 compet\u00eancia privativa da Uni\u00e3o para legislar sobre direito penal\u201d( CF, art. 22, I). (STF - ARE: 1418846 RS, Relator: MINISTRA PRESIDENTE, Data de Julgamento: 24/03/2023, Tribunal Pleno, Data de Publica\u00e7\u00e3o: PROCESSO ELETR\u00d4NICO DJe-070 DIVULG 31-03-2023 PUBLIC 03-04-2023); CONSIDERANDO que, de acordo com a jurisprud\u00eancia da Corte Interamericana de Direitos Humanos e do Supremo Tribunal Federal, a liberdade de express\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um direito absoluto e, em casos de grave abuso, faz-se leg\u00edtima a utiliza\u00e7\u00e3o do direito penal para a prote\u00e7\u00e3o de outros interesses e direitos relevantes. [...] ADPF julgada improcedente. Fixa\u00e7\u00e3o da seguinte tese: \u201cFoi recepcionada pela Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 a norma do art. 331 do C\u00f3digo Penal, que tipifica o crime de desacato\u201d. (STF - ADPF: 496 DF, Relator: ROBERTO BARROSO, Data de Julgamento: 22/06/2020, Tribunal Pleno, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 24/09/2020); CONSIDERANDO a autoriza\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo competente para acesso e compar-tilhamento de provas produzidas na seara judicial no Processo n\u00ba 0011126-67.2021.8.06.0293 (fls. 88); CONSIDERANDO a realiza\u00e7\u00e3o de acordo de n\u00e3o persecu\u00e7\u00e3o penal constante no processo n\u00ba 0011126-67.2021.8.06.0293, firmado entre o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1 e Paulo Victor Falc\u00e3o de Souza, em que o investigado confessou, volunt\u00e1ria e detalhadamente, as condutas que lhe foram imputadas, indicando detalhes de como elas haviam ocorrido, quais sejam: \u201cSegundo consta dos autos, que no dia 13 de mar\u00e7o de 2021, por volta das 21h00min, no Centro da cidade de Or\u00f3s/CE, Paulo Victor Falc\u00e3o de Souza, que \u00e9 policial militar, amea\u00e7ou e desacatou servidores p\u00fablicos da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, desobedecendo, ainda, determina\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico destinada a impedir propaga\u00e7\u00e3o do Covid-19\u201d; CONSIDERANDO a legalidade da medida e a voluntariedade do Sr. Paulo Victor Falc\u00e3o de Souza no pacto ajustado, conforme disposto na homologa\u00e7\u00e3o do ANPP, constante no processo n\u00ba 0011126-67.2021.8.06.0293; CONSIDERANDO que a prova emprestada est\u00e1 regulada pelo artigo 372 do C\u00f3digo de Processo Civil (CPC/2015), o qual estabelece que \u201co juiz poder\u00e1 admitir a utiliza\u00e7\u00e3o de prova produzida em outro processo, atribuindo-lhe o valor que considerar adequado, observado o contradit\u00f3rio\u201d; CONSIDERANDO o entendimento previsto na S\u00famula 591 do STJ, segundo o qual: \u201c\u00c9 permitida a \u2018prova emprestada\u2019 no processo administrativo disciplinar, desde que devidamente autorizada pelo ju\u00edzo competente e respei-tados o contradit\u00f3rio e a ampla defesa\u201d; CONSIDERANDO a grande valia da prova emprestada para a economia processual, evitando-se a repeti\u00e7\u00e3o desne-cess\u00e1ria da produ\u00e7\u00e3o de prova de id\u00eantico conte\u00fado, que, n\u00e3o raro, tende a ser demasiadamente lenta e dispendiosa; CONSIDERANDO que o militar estadual deve atuar como agente garantidor da ordem p\u00fablica, sobre quem recai o dever de atuar onde estiver, mesmo n\u00e3o estando em servi\u00e7o, de preservar a paz p\u00fablica e a integridade das pessoas e n\u00e3o ser o vetor de comportamento contr\u00e1rio, desconsiderando portanto, sua condi\u00e7\u00e3o de agente p\u00fablico; CONSIDE-RANDO que ficou caracterizado, de modo incontroverso, que o acusado praticou parte das condutas descritas no bojo deste processo, qual seja de desrespeitar o profissional do DEMUTRAN e descumprir as medidas sanit\u00e1rias de preven\u00e7\u00e3o do COVID 19. No entanto, n\u00e3o restou comprovada a acusa\u00e7\u00e3o de amea\u00e7a supostamente praticada pelo militar em face do agente de tr\u00e2nsito. Logo, a autoria e a materialidade das transgress\u00f5es constantes na exordial foram parcial-mente comprovadas pela prova material e pelos depoimentos/declara\u00e7\u00f5es colhidos tanto em sede de inqu\u00e9rito policial (IP n\u00ba 478-45/2021), quanto no \u00e2mbito deste Processo Regular, sob o crivo do contradit\u00f3rio; CONSIDERANDO que a tese de defesa apresentada n\u00e3o foi suficiente para demover a exist\u00eancia das provas (material/testemunhal), que consubstanciaram a pr\u00e1tica de infra\u00e7\u00f5es administrativas, restando, portanto, comprovado que o acusado cometeu parte das transgress\u00f5es disciplinares a ele imputadas na portaria inaugural; CONSIDERANDO que a conduta desviada do acusado, al\u00e9m de ocasionar injustifica-damente uma s\u00e9rie de transtornos interinstitucionais, trouxe evidentes preju\u00edzos \u00e0 imagem e credibilidade da Corpora\u00e7\u00e3o PMCE, servindo tamb\u00e9m de mau exemplo aos seus pares; CONSIDERANDO que \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica atribui-se a observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia, consagrados no art. 37 da CF, cabendo ao agente p\u00fablico atuar em conformidade com eles. Da\u00ed se conclui que, em face da diferen\u00e7a de valores a ser analisada no caso concreto, ponderando-se os princ\u00edpios constitucionais, o interesse p\u00fablico sobressair\u00e1 ao privado. N\u00e3o pode, ent\u00e3o, o agente p\u00fablico, no exerc\u00edcio de sua fun\u00e7\u00e3o, alegar a defesa de interesse pessoal em detrimento da coisa p\u00fablica; CONSIDERANDO que bom hist\u00f3rico profissional n\u00e3o justifica a pr\u00e1tica de atos e fatos demerit\u00f3rios que afetam os valores e deveres militares, violando gravemente princ\u00edpios da \u00e9tica militar. Tais valores devem ser guardados por componentes das Corpora\u00e7\u00f5es Militares, independentemente de posto ou gradua\u00e7\u00e3o, tanto em servi\u00e7o como fora dele, na vida p\u00fablica e na particular, de maneira que a falta de integridade e de zelo pelos valores morais que pautam a vida castrense repercutem na esfera jur\u00eddica do militar, pois os valores fundamentais, determinantes da moral militar estadual, e os deveres \u00e9ticos, emanados dos valores militares estaduais e que conduzem a atividade profissional sob o signo da retid\u00e3o moral, consubstanciados, respectivamente, nos arts. 7\u00ba e 8\u00ba da Lei n.\u00ba 13.407/2003, exigem conduta moral irrepreens\u00edvel e obedi\u00eancia aos preceitos da deontologia militar estadual, em todas as circunst\u00e2ncias; CONSIDERANDO o hist\u00f3rico funcional do policial militar acusado extra\u00eddo do resumo de assentamentos \u00ednsito \u00e0s fls. 71/73, onde consta que seu ingresso nas fileiras da PMCE ocorreu em 4/1/2019, contando, atualmente, com pouco mais 4 (quatro) anos de efetivo servi\u00e7o. Constam ainda 5 (cinco) registros de elogios e nenhuma anota\u00e7\u00e3o punitiva disciplinar, encontrando-se na categoria de comportamento \u201cBOM\u201d; CONSIDERANDO o disposto no Art. 33 do C\u00f3digo Castrense, in verbis: \u201cnas aplica\u00e7\u00f5es das san\u00e7\u00f5es disciplinares ser\u00e3o sempre considerados a natureza, a gravidade e os motivos determinantes do fato, os danos causados, a personalidade e os antecedentes do agente, a intensidade do dolo ou o grau da culpa\u201d; CONSIDERANDO que o acusado \u00e9 um profissional da Seguran\u00e7a P\u00fablica, do qual se espera uma conduta equilibrada e isenta, devendo proceder, na vida p\u00fablica e privada, de forma a zelar pelo bom nome da PMCE, aceitando seus valores e cumprindo seus deveres \u00e9ticos e legais, bem como, atuar dentro da estrita observ\u00e2ncia das normas jur\u00eddicas e do seu C\u00f3digo Disciplinar; CONSIDERANDO que, de acordo com o apurado, verifica-se que restou comprovado que o acusado desacatou servidores p\u00fablicos da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, desobedecendo, ainda, determina\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico destinada a impedir propaga\u00e7\u00e3o do Covid-19, inclusive confessando perante o Poder Judici\u00e1rio em sede Acordo de N\u00e3o Persecu\u00e7\u00e3o Penal a autoria das referidas infra\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO que as testemunhas indicadas pela defesa pouco contribu\u00edram para o esclarecimento dos fatos investigados, tampouco para afastar as acusa\u00e7\u00f5es que reca\u00edram sobre o aconselhado; CONSIDERANDO que, no caso, a conduta do servidor militar em quest\u00e3o violou, dentre outros valores, o princ\u00edpio militar da disciplina, o qual, em jun\u00e7\u00e3o com a hierarquia, fundamenta a exist\u00eancia da PMCE enquanto institui\u00e7\u00e3o policial ostensiva do Estado do Cear\u00e1. Nessa linha, o art. 11 do C\u00f3digo Disciplinar PM/BMCE estabelece que \u201cA ofensa aos valores e aos deveres vulnera a disciplina militar, constituindo infra\u00e7\u00e3o administrativa, penal ou civil, iso\u00aclada ou cumulativamente\u201d; CONSIDERANDO, por fim, que o conjunto probat\u00f3rio angariado ao longo da instru\u00e7\u00e3o demonstrou de modo suficiente a pr\u00e1tica parcial das transgress\u00f5es objeto da acusa\u00e7\u00e3o, sendo tal conduta reprov\u00e1vel perante o regime jur\u00eddico disciplinar a que se encontra adstrito o acusado; CONSIDERANDO que o presente PAD foi regularmente instaurado com fulcro na Lei n.\u00ba 13.407/2003, tendo seguido o rito espec\u00edfico de forma coerente, n\u00e3o se configurando nenhuma ilegalidade ou afronta aos princ\u00edpios da razoabilidade, proporcionalidade e isonomia, tampouco ofensa \u00e0s garantias do devido processo legal, da ampla defesa e do contradit\u00f3rio; CONSIDERANDO que o acusado se defende dos fatos que lhe s\u00e3o imputados e n\u00e3o de sua classifica\u00e7\u00e3o legal, de sorte que a posterior altera\u00e7\u00e3o da capitula\u00e7\u00e3o legal da conduta, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de inquinar de nulidade o procedimento administrativo Disciplinar. A descri\u00e7\u00e3o dos fatos ocorridos, desde que feita de modo a viabilizar a defesa do acusado, afasta a alega\u00e7\u00e3o de ofensa ao princ\u00edpio da ampla defesa. Neste sentido, em sendo a Autoridade Julgadora soberana na an\u00e1lise do contexto probat\u00f3rio e competente para aplicar a san\u00e7\u00e3o correspondente \u00e0s infra\u00e7\u00f5es disciplinares praticadas, pode haver a altera\u00e7\u00e3o do enquadramento disciplinar no momento de prola\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o administrativa de modo a ajust\u00e1-lo aos il\u00edcitos funcionais cometidos; CONSIDERANDO que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Processante (Sindicante ou Comiss\u00e3o Processante), salvo quando contr\u00e1rio \u00e0s provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4.\u00b0 da Lei Complementar n.\u00b0 98/2011; Por todo o exposto e por tudo que consta nos autos, RESOLVE: a) Acatar o entendimento exarado no relat\u00f3rio final de fls. 127/133 e aplicar ao policial militar SD PM PAULO VICTOR FALC\u00c3O DE SOUSA, M.F n.\u00ba 309.167-5-1, a san\u00e7\u00e3o de 6 (seis) dias de PERMAN\u00caNCIA DISCIPLINAR, com fulcro no Art. 14, inc. III e art. 17 c/c Art. 32, inc. I, c/c Art. 42, inc. III, da Lei Estadual n.\u00ba 13.407/2003, em decorr\u00eancia da comprovada pr\u00e1tica de atos contr\u00e1rios aos valores militares que infringiram as regras morais contidas no Art. 7.\u00ba, incs. II, III, IV, V, VI, VII e IX, bem como os deveres consubstanciados no Art. 8.\u00ba, incs. II, XII, XIII, XV, XVIII, XIX e XXVII, configurando, desta forma, o cometimento de transgress\u00f5es disciplinares que se subsomem aos preceitos legais dispostos no art. 11, \u00a7\u00a7 1.\u00ba e 3.\u00ba, c/c Art. 12, \u00a7 1.\u00ba, I e II, e \u00a7 2.\u00ba, III, c/c Art. 13, \u00a7 1.\u00ba XXX, XXXII e XXXIII \u00a7 2.\u00ba, XX e LIII, a ensejar a sobredita reprimenda disciplinar, com as atenuantes inscritas nos incs. I e II do Art. 35 e as agravantes dos incs. II, VI e VII do Art. 36, culminando nas disposi\u00e7\u00f5es do art. 41, II, permanecendo na categoria de comportamento \u201cBOM\u201d, nos termos do Art. 54, inc. II, todos da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1); b) Nos termos do \u00a7 3.\u00ba do art. 18 da Lei n.\u00ba 13.407/2003, a san\u00e7\u00e3o de perman\u00eancia disciplinar poder\u00e1 ser convertida em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio, desde que apresentado requerimento no prazo de 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado da presente decis\u00e3o (Enunciado n.\u00b0 02/2019-CGD), sem o \u00f3bice de, caso seja interposto recurso, ser pleiteado ap\u00f3s a decis\u00e3o do CODISP/CGD, respeitando-se o prazo legal de 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis contados da data da publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o do \u00d3rg\u00e3o Recursal; c) Nos termos do Art. 30, caput da Lei Complementar n.\u00b0 98, de 13/6/2011, caber\u00e1 recurso em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, o qual dever\u00e1 ser dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), nos termos do que preconiza o Enunciado n.\u00b0 01/2019-CGD, publicado no D.O.E./CE n.\u00b0 100, de 29/5/2019; d) Decorrido o prazo recursal, inadmitido ou julgado o recurso interposto, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a qual pertence o servidor sancionado para a imediata execu\u00e7\u00e3o da medida eventualmente imposta, adotando-se, no caso, as provid\u00eancias determinadas no art. 99, inc. III, e no \u00a7 1.\u00ba do citado excerto normativo da Lei n.\u00ba 13.407/2003; e) Da decis\u00e3o proferida por esta CGD, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou nos assentamentos funcionais do servidor processado, seguido do envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a7\u00a7 7.\u00ba e 8.\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n.\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E./CE n.\u00ba 021, de 30/1/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n.\u00ba 4/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E./CE n.\u00ba 013, de 18/1/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. INTIME-SE. CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza/CE, 29 de dezembro de 2023.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5.\u00ba, inc. I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011, c/c Art. 32, inc. I da Lei Estadual n.\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003, CONSIDERANDO os fatos narrados na Sindic\u00e2ncia Administrativa registrada sob o SPU n.\u00ba 211015817-9, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n.\u00ba 149/2022 (fls. 2/3), publicada no DOE-CE n.\u00ba 074 (fls. 4), de 5 de abril de 2022, visando apurar a responsabilidade disciplinar do servidor militar estadual SD PM N.\u00ba 34.597 RUBEN LUCAS DE SOUZA RODRIGUES, qualificado nos autos do processo em ep\u00edgrafe, acusado de, supostamente, ter agredido fisicamente o preso Felipe Ben\u00edcio de Abreu. Em suma, consta na Portaria Instauradora que o militar estadual em tela, doravante denominado \u201csindicado\u201d, teria agredido o referido preso que estava sob sua guarda no interior da Delegacia Regional de Pol\u00edcia Civil de Crate\u00fas-CE, no dia 28/8/2021, por volta das 18h10min, a\u00e7\u00e3o esta presenciada pela delegada de plant\u00e3o, dando azo \u00e0 lavratura do Boletim de Ocorr\u00eancia n.\u00ba 445-1654/2021 (fls. 9) e do Inqu\u00e9rito Policial Militar de Portaria n.\u00ba 703/2021 \u2013 AJUD.SEC/7.\u00b0 BPM (10/16 e 28; m\u00eddia \u00e0s fls. 29; c\u00f3pia \u00e0s fls. 49/64), que resultou no indiciamento do militar estadual em evid\u00eancia como incurso nas penas do art. 209 do C\u00f3digo Penal Militar; CONSIDERANDO que a Autoridade Instauradora, diante dos fatos narrados e seguindo o parecer do Coordenador de Disciplina Militar exarado no Despacho n.\u00ba 2369/2021 (fls. 31/36), determinou a instaura\u00e7\u00e3o do presente instrumento disciplinar com fulcro no art. 3.\u00b0, IV, da LC n.\u00ba 98/2011 c/c art. 11, par\u00e1grafo 4.\u00b0, I, da Lei Estadual n.\u00ba 13.407/2003, momento em que concluiu tamb\u00e9m que a conduta atribu\u00edda ao sindicado n\u00e3o preenchia os pressupostos legais contidos na Lei Estadual n.\u00ba 16.039/2016 e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 16/2021 - CGD, inviabilizando a submiss\u00e3o do caso ao N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais \u2013 NUSCON/CGD (fls. 37/38); CONSIDERANDO que, logo ap\u00f3s iniciada a persecu\u00e7\u00e3o disciplinar, o sindicado foi devidamente citado (fls. 42/43). Na sequ\u00eancia, apre-sentou Defesa Pr\u00e9via (fls. 44/45) por meio de defensor t\u00e9cnico legalmente constitu\u00eddo com procura\u00e7\u00e3o nos autos (fls. 46), oportunidade em que, sinteticamente, alegou inoc\u00eancia, optando por apreciar o m\u00e9rito e refutar as acusa\u00e7\u00f5es em sede de alega\u00e7\u00f5es finais, requerendo desde logo a oitiva da pessoa ofendida. No curso da instru\u00e7\u00e3o, o sindicado foi qualificado e interrogado por videoconfer\u00eancia (fl. 95/96) e apresentou Alega\u00e7\u00f5es Finais escritas (fls. 101/103). Na busca da verdade material, a Autoridade Sindicante ouviu 6 (seis) testemunhas, incluindo o suposto ofendido (fls. 67/68; 82/83; e 84/85), cujas audi\u00eancias foram realizadas por meio de videoconfer\u00eancia, sendo gravadas com os registros armazenados e condensados em m\u00eddia audiovisual juntada \u00e0s fls. 98 dos autos; CONSIDERANDO que, em depoimento por videoconfer\u00eancia (fls. 67, m\u00eddia \u00e0s fls. 98), a exdelegada de pol\u00edcia civil Luana Suellen declarou ter presenciado o sindicado desferindo um tapa no rosto de FELIPE BEN\u00cdCIO DE ABREU, tendo ela tomado parte na situa\u00e7\u00e3o e comunicado o ocorrido ao comandante imediato do policial militar acusado. Segundo ela, as c\u00e2meras do circuito interno de monitoramento da delegacia teriam registrado o momento em que o policial militar processado conduziu o flagranteado at\u00e9 um local afastado das c\u00e2meras para praticar a agress\u00e3o. Disse que o preso FELIPE BEN\u00cdCIO foi inquirido por ela e confirmou ter sido agredido n\u00e3o apenas com um tapa no rosto, mas tamb\u00e9m com v\u00e1rios socos na regi\u00e3o do abd\u00f4men; CONSIDERANDO que, em sede de declara\u00e7\u00f5es, o ofendido, Felipe Ben\u00edcio de Abreu (m\u00eddia \u00e0s fls. 98), afirmou, em suma, ter sido preso e conduzido \u00e0 delegacia, tendo sido encaminhado logo em seguida ao hospital para exame de corpo de delito. Ap\u00f3s retornarem \u00e0 unidade policial, foi colocado sentado em um banco na recep\u00e7\u00e3o da unidade. Por\u00e9m, em dado instante foi conduzido algemado pelo policial militar sindicado a um lugar afastado do campo de vis\u00e3o das c\u00e2meras e agredido com v\u00e1rios \u201cmurros\u201d (sic) no abd\u00f4men. Em seguida, segundo declarou, a delegada percebeu as agress\u00f5es e determinou que ele fosse novamente conduzido ao hospital para a realiza\u00e7\u00e3o de novo exame de corpo de delito; CONSIDERANDO o depoimento do CB PM Alexandre Paulino Bulh\u00f5es (m\u00eddia \u00e0s fls. 98), comandante da composi\u00e7\u00e3o policial, que disse n\u00e3o ter presenciado as agress\u00f5es, mas percebeu uma certa gritaria vindo da parte externa do recinto onde se encontrava realizando o procedimento flagrancial e que o preso foi retirado dos bancos da recep\u00e7\u00e3o para junto \u00e0s celas por estar bastante alterado, pois, segundo ele, poderia representar risco de fuga. Declarou ter deixado o sindicado respons\u00e1vel pela escolta do preso em virtude de ser o integrante mais moderno da equipe. Disse ainda ter visto o flagranteado ser i\u00e7ado do ch\u00e3o depois de cair, por\u00e9m afirmou n\u00e3o ter percebido o que motivou a queda; CONSIDERANDO que as demais testemunhas inquiridas (m\u00eddia \u00e0s fls. 98), no geral, declararam n\u00e3o terem presenciado o sindicado agredir o preso, mas foram un\u00edssonas em afirmar que Felipe Ben\u00edcio estava com o humor bastante alterado, aparentando estar sob efeito de bebida alco\u00f3lica; CONSIDERANDO que, em sede de interrogat\u00f3rio (fls. 95/96, m\u00eddia \u00e0s fls. 98), o sindicado refutou as acusa\u00e7\u00f5es delineadas na Portaria Inaugural, negando ter agredido o preso FELIPE BEN\u00cdCIO. O interrogado declarou que Felipe Ben\u00edcio estava agitado e em determinado momento teria se desequilibrou do bando, vindo a cair ao solo, tendo o policial tentado apoi\u00e1-lo novamente no assento, momento em que o preso come\u00e7ou a gritar, quando a Delegada abriu a porta e perguntou o que estava acontecendo. Por\u00e9m, segundo o interrogado, n\u00e3o houve agress\u00e3o por parte dele; CONSIDERANDO que, em suas raz\u00f5es finais (fls. 101/103), o sindicado, por interm\u00e9dio de seu representante jur\u00eddico, argumentou, em s\u00edntese, que, no dia dos fatos, ele e sua equipe foram acionados para atender uma ocorr\u00eancia se desordem em uma festa que acontecia no munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE. Asseverou que, ao chegarem ao local indicado, visualizaram diversas cadeiras e mesas reviradas e dois homens ainda trocando ofensas verbais m\u00fatuas. Ap\u00f3s tomarem ci\u00eancia do ocorrido, deram voz de pris\u00e3o e conduziram a pessoa de Felipe \u00e0 presen\u00e7a da autoridade policial para as provid\u00eancias necess\u00e1rias. Aduziu que, ao chegarem \u00e0 delegacia, o comandante da composi\u00e7\u00e3o e o outro policial da equipe foram realizar os procedimentos de praxe, enquanto ele permaneceu na guarda do preso. Alegou que o detido estava algemado e sentado em um banco, o qual, ao tentar mudar de assento, veio a trope\u00e7ar e cair. Argumentou que Felipe Ben\u00edcio estava aparentemente com seu estado psicomotor alterado, pois n\u00e3o se equi-librava normalmente, necessitando da ajuda do policial militar acusado para se manter de p\u00e9. Naquele exato momento, segundo alegou, a delegada teria aparecido e interpretado equivocadamente a a\u00e7\u00e3o do sindicado, acreditando que o policial estivesse agredindo o detido, o que n\u00e3o era verdade. Argumentou que as imagens captadas pelas c\u00e2meras eram est\u00e1ticas e que, por isso, poderiam conduzir a uma interpreta\u00e7\u00e3o distorcida do que de fato ocorreu naquele dia. Arrazoou ainda que nenhuma das testemunhas ouvidas afirmou ter presenciado as supostas agress\u00f5es. Por fim, reiterou que o sindicado n\u00e3o incorreu em transgress\u00e3o disciplinar e que, por isso, deveria ser inocentado das acusa\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO que, encerrada a fase instrut\u00f3ria, a Autoridade Sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n.\u00ba 261/2022 (fls. 104/128), firmando o seguinte posicionamento: \u201c[...] as provas contidas nos autos nos autoriza a formar uma ideia conclusiva no sentido de que o comportamento adotado pelo policial militar sindicado foi de franca viola\u00e7\u00e3o aos princ\u00edpios da disciplina, do respeito e do decoro militar, entendendo serem procedentes as acusa\u00e7\u00f5es constantes na inicial, tendo ficado bem demonstrado que o policial afrontou as normas e regula-mentos castrenses, o que gerou preju\u00edzo \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o Policial Militar, ficando evidente o comportamento transgressivo do sindicado, de modo que tal conduta viola os valores fundamentais determinantes da moral militar estadual insculpidos no art. 7\u00ba, incisos III \u2013 a hierarquia; IV - a disciplina; V \u2013 o profissionalismo; VIII - a verdade real e X - a dignidade humana; al\u00e9m de violar os deveres consubstanciados no Art. 8\u00ba, incisos IV - servir \u00e0 comunidade, procurando, no exerc\u00edcio da suprema miss\u00e3o de preservar a ordem p\u00fablica e de proteger a pessoa, promover, sempre, o bem estar comum, dentro da estrita observ\u00e2ncia das normas jur\u00eddicas e das disposi\u00e7\u00f5es deste C\u00f3digo; V \u2013 atuar com devotamento ao interesse p\u00fablico, colocando-o acima de sus anseios particulares; VIII \u2013 cumprir e fazer cumprir, dentro de suas atribui\u00e7\u00f5es legalmente definidas, a constitui\u00e7\u00e3o, as leis e as ordens legais das autoridades competentes, exercendo suas atividades com responsabilidade, incutindo este senso em seus subordinados; XI \u2013 exercer as fun\u00e7\u00f5es com integridade e equil\u00edbrio, segundo os princ\u00edpios que regem a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, n\u00e3o sujeitando o cumprimento do dever a influ\u00eancias indevidas; XV - zelar pelo bom nome da Institui\u00e7\u00e3o Militar e de seus componentes, aceitando seus valores e cumprindo seus deveres \u00e9ticos e legais; XXIII - considerar a verdade, a legalidade e a responsabilidade como fundamentos de dignidade pessoal; e XXV \u2013 atuar com prud\u00eancia nas ocorr\u00eancias militares, evitando exacerb\u00e1las, de modo que se configura o disposto no art. 12. \u00a71\u00ba, I e II. Ademais, a conduta do acusado tamb\u00e9m se enquadra como transgress\u00e3o disciplinar, especificadas no art. 13. \u00a71\u00ba, II, III e \u00a72\u00ba, inciso LIII do C\u00f3digo Disciplinar PM/BM de modo que \u00e9 CULPADO DAS ACUSA\u00c7\u00d5ES, cabendo a aplica\u00e7\u00e3o de puni\u00e7\u00e3o disciplinar [...]\u201d. Na sequ\u00eancia, o caderno processual foi remetido \u00e0 C\u00e9lula de Sindic\u00e2ncia Militar (CESIM/CGD), tendo o Orientador atestado a regularidade formal e corroborado o entendimento exarado pela Autoridade Sindicante por meio do Despacho n.\u00ba 12377/2022 (fls. 132). Por conseguinte, o Coordenador de Disciplina Militar (CODIM/CGD), homologou o parecer conclusivo do Sindicante por meio do Despacho n.\u00ba 12387/2022 (fls. 133), remetendo os autos conclusos a este Controlador Geral para prola\u00e7\u00e3o de decis\u00e3o; CONSIDERANDO que o Inqu\u00e9rito Policial Militar sob Portaria n.\u00ba 703/2021 \u2013 AJUD.SEC/7.\u00b0 BPM (fls. 10/16 e 28; m\u00eddia \u00e0s fls. 29; c\u00f3pia \u00e0s fls. 49/64) foi finalizado com o indiciamento criminal do policial militar em evid\u00eancia nas tenazes do art. 209, caput, do C\u00f3digo Penal Militar (les\u00e3o leve), cuja pena em abstrato cominada \u00e9 de deten\u00e7\u00e3o, de tr\u00eas meses a um ano; CONSIDERANDO que se extrai dos autos, notadamente do inqu\u00e9rito policial militar e do relat\u00f3rio conclusivo da Autoridade Sindicante, a din\u00e2mica dos fatos que redundaram na conduta do militar estadual sindicado. Narra o relat\u00f3rio final produzido pelo Sindicante encarregado o seguinte: \u201c[...] Dos autos, extraem-se que, no dia 28 de agosto de 2021, por volta das 17h00min, uma equipe Policial Militar sob o comando do CB PM n\u00ba 24.568 ALEXANDRE PAULINO BULH\u00d5ES, tendo com integrantes o SD PM n\u00ba 29.344 MOIS\u00c9S GOMES DE SOUSA E SD PM n\u00ba 34.597 RUBEN LUCAS DE SOUZA RODRIGUES (Policial Militar sindicado), foi acionada para atender uma ocorr\u00eancia policial de \u201cvias de fato\u201d \u2013 \u201cluta corporal generalizada\u201d em uma casa de eventos situado na Avenida Raimundo Soares Resende, n\u00ba 616, bairro Marathoan, cidade de Crate\u00fas. Chegando no local da ocorr\u00eancia, a equipe Policial Militar em tela constatou que a \u201cluta corporal generalizada\u201d j\u00e1 havia cessado, todavia, havia uma discuss\u00e3o a respeito de quem iria arcar com as despesas referentes aos objetos quebrados, quando ent\u00e3o a pessoa de FELIPE BEN\u00cdCIO DE ABREU partiu para cima do propriet\u00e1rio do im\u00f3vel de eventos, sendo contido pelo Policial Militar sindicado, momento em que FELIPE acabou por desferir um soco no Policial Militar sindicado. Na sequ\u00eancia, FELIPE BEN\u00cdCIO DE ABREU foi preso e conduzido para a Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Crate\u00fas, onde foi autuado em flagrante delito por infra\u00e7\u00e3o aos artigos 129 e 331 do CPB. Acontece que, no interior da Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Crate\u00fas, o ent\u00e3o preso FELIPE BEN\u00cdCIO DE ABREU, que se encontrava algemado e sentado no \u00e1trio da Delegacia de Pol\u00edcia Civil, foi retirado pelo Policial Militar sindicado e conduzido para um local bem pr\u00f3ximo a \u00e1rea de cust\u00f3dia, local este que, n\u00e3o \u00e9 atingido pela capta\u00e7\u00e3o de imagens do circuito interno de vigil\u00e2ncia da Dele-gacia, e, ato seguinte, a Delegada de Pol\u00edcia Civil plantonista flagrou o Policial Militar sindicado agredindo fisicamente o preso. Prosseguindo, a Delegada de Pol\u00edcia Civil plantonista tratou de comunicar o fato ao oficial que se encontrava de servi\u00e7o naquela \u00e1rea, bem como submeter o ent\u00e3o preso FELIPE BEN\u00cdCIO DE ABREU a novo exame de corpo de delito (les\u00e3o corporal). Em torno dos fatos foi instaurado o Inqu\u00e9rito Policial Militar sob a Portaria n\u00ba 703/2021 \u2013 AJUD.SEC/7\u00baBPM. [...]\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que o laudo de exame pericial realizado na v\u00edtima de agress\u00e3o atestou ofensa \u00e0 inte-gridade corporal mediante a presen\u00e7a de hematoma periorbital (les\u00e3o de natureza leve) (fls. 10/16 e 28; m\u00eddia \u00e0s fls. 29; c\u00f3pia \u00e0s fls. 49/64); CONSIDERANDO que, a t\u00edtulo informativo, segundo consulta p\u00fablica ao s\u00edtio eletr\u00f4nico do TJCE, o ofendido Felipe Ben\u00edcio foi preso em flagrante delito por pr\u00e1tica, em tese, dos crimes tipificados nos arts. 129 (les\u00e3o corporal) e 331 (desacato), ambos do CP, e raz\u00e3o de ter agredido o policial militar sindicado com um soco e desacatado os demais policiais militares. O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1 apresentou den\u00fancia em face de Felipe Ben\u00edcio que foi recebida pelo Ju\u00edzo da Vara \u00danica da Comarca de Crate\u00fas-CE, dando origem ao processo n.\u00ba 0013243-31.2021.8.06.0293, ainda pendente de julgamento; CONSIDERANDO que, apesar de o SD PM R. Lucas ter sido agredido pelo preso Felipe Ben\u00edcio durante a captura deste, restou comprovado, mormente as imagens captadas pelas c\u00e2meras de monitoramento da delegacia de Crate\u00fas-CE e o depoimento da ent\u00e3o delegada de plant\u00e3o, que o sindicado agiu em desconformidade com a norma de reg\u00eancia, pois se deixou levar pelo desejo de revide e pelo sentimento de raiva, visando \u201cpagar\u201d o mal injusto sofrido por ele, conduta esta n\u00e3o condizente com o comportamento s\u00f3brio e emocionalmente equilibrado esperado de um servidor do sistema de seguran\u00e7a p\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, sobre quem recai o m\u00fanus de zelar pela integridade e pela incolumidade f\u00edsica de todas as pessoas, inclusive do preso. Nesse sentido, o art. 5.\u00ba, XLIX, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, prev\u00ea o dever do Estado de zelar pela integridade f\u00edsica e moral dos presos sob sua cust\u00f3dia, que deve ser mantida, haja vista o teor do que disp\u00f5e o princ\u00edpio e fundamento da dignidade da pessoa humana. Portanto, a conduta do sindicado violou preceitos morais e \u00e9ticos fundamentais que conduzem a atividade policial militar sob o signo da retid\u00e3o moral, da disciplina, do profissionalismo, da const\u00e2ncia e da dignidade humana; CONSIDERANDO que as teses defensivas sustentadas pelo sindicado n\u00e3o encontraram qualquer amparo nas provas constantes dos autos. Al\u00e9m disso, n\u00e3o se mostrou minimamente veross\u00edmil a alega\u00e7\u00e3o de que o preso, supostamente, teria se desequilibrado e ca\u00eddo, vindo a se lesionar em raz\u00e3o da queda; CONSIDERANDO que a Lei Estadual n.\u00ba 13.407/2003 prescreve em seu art. 11, caput, que \u201ca ofensa aos valores e aos deveres vulnera a disciplina militar, constituindo infra\u00e7\u00e3o admi-nistrativa, penal ou civil, isolada ou cumulativamente\u201d. Assim sendo, nos termos do art. 11, \u00a7 1.\u00ba, do mesmo diploma normativo, imputa-se ao militar a responsabilidade por suas decis\u00f5es, assim como pelos atos que porventura venha a praticar, bem como reconhece a possibilidade deste ser responsabilizado se deixar de observar ou cumprir os deveres que por lei lhe s\u00e3o impostos; CONSIDERANDO que a conduta objeto da presente Sindic\u00e2ncia Administrativa configurou infra\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter administrativo disciplinar, haja vista haver elementos probat\u00f3rios de viola\u00e7\u00e3o de valores e deveres \u00e9ticos que regem a disciplina na esfera militar, bem como apresenta provas da materialidade e da autoria de diversas infra\u00e7\u00f5es funcionais a ensejar a aplica\u00e7\u00e3o de reprimenda disciplinar condizente com o grau de reprovabilidade das condutas praticadas. O conjunto probat\u00f3rio angariado ao longo da instru\u00e7\u00e3o demonstrou de modo suficiente a pr\u00e1tica das transgress\u00f5es objeto da acusa\u00e7\u00e3o, conduta esta reprov\u00e1vel perante o regime jur\u00eddico disciplinar a que se encontra adstrito o acusado; CONSI-DERANDO que a presente Sindic\u00e2ncia Administrativa foi regularmente instaurada, tendo seguido o rito espec\u00edfico de forma coerente, n\u00e3o se configurando nenhuma ilegalidade ou afronta aos princ\u00edpios da razoabilidade, proporcionalidade e isonomia, tampouco ofensa \u00e0s garantias do devido processo legal, da ampla defesa e do contradit\u00f3rio; CONSIDERANDO o hist\u00f3rico funcional do sindicado registrado no Resumo de Assentamentos constante do IPM acostado \u00e0s fls. 29 dos autos, de onde se verifica que o sindicado ingressou nas fileiras da PMCE em 11/6/2018, computando, assim, pouco mais de 5 (anos) anos de servi\u00e7o ativo. Al\u00e9m disso, constam 2 (dois) elogios, sem nenhuma anota\u00e7\u00e3o disciplinar, estando na categoria de comportamento \u201c\u00d3timo\u201d; CONSIDERANDO que, a despeito da independ\u00eancia das inst\u00e2ncias administrativa e penal, por\u00e9m a t\u00edtulo informativo, verificou-se em consulta p\u00fablica ao s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1 (TJCE) que ainda n\u00e3o existe processo penal deflagrado em rela\u00e7\u00e3o aos fatos apurados nestes autos, estando ainda pendentes dilig\u00eancias requeridas pelo MPCE; CONSIDERANDO que o acusado se defende dos fatos que lhe s\u00e3o imputados e n\u00e3o de sua classifica\u00e7\u00e3o legal, de sorte que a posterior altera\u00e7\u00e3o da capitula\u00e7\u00e3o legal da conduta, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de inquinar de nulidade o procedimento administrativo Disciplinar. A descri\u00e7\u00e3o dos fatos ocorridos, desde que feita de modo a viabilizar a defesa do acusado, afasta a alega\u00e7\u00e3o de ofensa ao princ\u00edpio da ampla defesa. Neste sentido, em sendo a Autoridade Julgadora soberana na an\u00e1lise do contexto probat\u00f3rio e competente para aplicar a san\u00e7\u00e3o correspondente \u00e0s infra\u00e7\u00f5es disci-plinares praticadas, pode haver a altera\u00e7\u00e3o do enquadramento disciplinar no momento de prola\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o administrativa de modo a ajust\u00e1-lo aos il\u00edcitos funcionais cometidos; CONSIDERANDO, por fim, que, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4.\u00b0 da Lei Complementar n.\u00b0 98/2011, a Autoridade Julgadora, no caso o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Sindicante sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade \u00e0s provas dos autos; Por todo o exposto e por tudo que consta nos autos, RESOLVE: a) Acatar o Relat\u00f3rio Final n\u00ba261/2022 emitido pela Autoridade Sindicante (fls. 104/128) e, assim, punir o militar estadual SD PM N\u00ba 34.597 RUBEN LUCAS DE SOUZA RODRIGUES \u2013 M.F. n\u00ba 309.323-7-1, com 4 (quatro) dias de Perma-n\u00eancia Disciplinar, com fulcro no Art. 14, inc. III e art. 17 c/c Art. 32, inc. I, c/c Art. 42, inc. III, da Lei Estadual n.\u00ba 13.407/2003, em decorr\u00eancia da comprovada agress\u00e3o f\u00edsica praticada contra a pessoa de Felipe Ben\u00edcio de Abreu, ocorrida no interior da Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Crate\u00fas, no dia 28/08/2021, incorrendo, com tal conduta, em inobserv\u00e2ncia aos valores militares estaduais previstos no Art. 7.\u00ba, incisos IV, V, VII e X, bem como em viola\u00e7\u00e3o dos deveres contidos no Art. 8.\u00ba, incisos IV, V, VIII, XI, XV, XIX, XXIII, XXV, XXVI e XXIX, configurando, assim, a pr\u00e1tica de transgress\u00f5es disciplinares, na forma do Art. 11, \u00a7 1.\u00ba e Art. 12, \u00a7 1.\u00ba, incisos I e II, c/c Art. 13, \u00a7 1.\u00ba, incisos I, II, IV, XXX e XXXIV, a ensejar a sobredita reprimenda disciplinar, com a incid\u00eancia das atenuantes inscritas nos incs. I e II do Art. 35 e com as agravantes dos incs. II, V, VI e VII do Art. 36, culminando nas disposi\u00e7\u00f5es do art. 41, II, permanecendo na categoria de comportamento \u201c\u00d3TIMO\u201d, nos termos do que preconiza o Art. 54, inciso III, todos da Lei Estadual n.\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Cear\u00e1), em face do cabedal probandi acostado aos autos; b) Nos termos do \u00a7 3.\u00ba do art. 18 da Lei n.\u00ba 13.407/2003, a san\u00e7\u00e3o de perman\u00eancia disciplinar poder\u00e1 ser convertida em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio, desde que apresentado requerimento no prazo de 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado da decis\u00e3o (Enunciado n.\u00b0 02/2019-CGD), sem o \u00f3bice de, caso seja interposto recurso, ser pleiteado ap\u00f3s a decis\u00e3o do CODISP/CGD, respeitando-se o prazo legal de 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis contados da data da publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o do \u00d3rg\u00e3o Recursal; c) Nos termos do Art. 30, caput da LC n.\u00b0 98/2011, caber\u00e1 recurso em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, o qual dever\u00e1 ser dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), nos termos do que preconiza o Enunciado n.\u00b0 01/2019-CGD, publicado no D.O.E./CE n.\u00b0 100, de 29/5/2019; d) Decorrido o prazo recursal, inadmitido ou julgado o recurso interposto, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a qual pertence o servidor sancionado para a imediata execu\u00e7\u00e3o da medida eventualmente imposta, adotando-se, no caso, as provid\u00eancias determinadas no art. 99, inc. III, e no \u00a7 1.\u00ba do citado excerto normativo da Lei n.\u00ba 13.407/2003; e) Da decis\u00e3o proferida por esta CGD, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou nos assentamentos funcionais do servidor processado, seguido do envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da docu-menta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a7\u00a7 7.\u00ba e 8.\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n.\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E./CE n.\u00ba 021, de 30/1/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n.\u00ba 4/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E./CE n.\u00ba 013, de 18/1/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. INTIME-SE. CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza/CE, 29 de dezembro de 2023.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 214, S\u00e9rie 3, Ano XV, folha n\u00b0 130, do dia 16 de novembro de 2023, que publicou a que publicou a Portaria CGD 944/2023, em seu anexo \u00fanico. Onde se l\u00ea: ARIELDO TELES BARROS, LEONARDO DE SENA E CASTRO, LU\u00cdS AUGUSTO DE SOUSA CARDOSO. Leia-se: ARIELDO TELES BARROS, LU\u00cdS AUGUSTO DE SOUSA CARDOSO. Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 222, S\u00e9rie 3, ANO XV, folha n\u00b0 155, do dia 28 de novembro, que publicou a Portaria CGD 958/2023, em seu anexo \u00fanico. Onde se l\u00ea: ARIELDO TELES BARROS, MAUR\u00cdLIO SATURNINO GOMES, THIAGO SERPA GARRIDO BRAGA. Leia-se: ARIELDO TELES BARROS, THIAGO SERPA GARRIDO BRAGA Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba15 \u2013 ALCE, DE 4 DE JANEIRO DE 2024A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba 3031095-49.2023.8.06.0001, em tr\u00e2mite na 11\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablica a inclus\u00e3o da candi-data sub judice LIVIA PESSOA TOSCANO, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 10019885 e n\u00ba 10026462, no resultado final na avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial dos candidatos que se declararam pessoa com defici\u00eancia, mediante a inclus\u00e3o dos subitens 1.1.3.1 e 1.1.6.1 no Edital n\u00ba 12 \u2013 ALCE, de 11 de abril de 2022; e no resultado final no concurso p\u00fablico, mediante a inclus\u00e3o dos subitens 1.1.9.2 e 1.1.17.2 no Edital n\u00ba 13 \u2013 ALCE, de 2 de maio de 2022, e suas altera\u00e7\u00f5es, conforme a seguir especificado. Torna p\u00fablico, ainda, em raz\u00e3o da inclus\u00e3o acima, que os candidatos considerados pessoas com defici\u00eancia ao Cargo 9: Analista Legislativo \u2013 \u00c1rea: Direito, classificado a partir da 4\u00aa posi\u00e7\u00e3o, passam a ter sua classifica\u00e7\u00e3o alterada mediante o acr\u00e9scimo de uma unidade; e que os candidatos considerados pessoas com defici\u00eancia ao Cargo 17: T\u00e9cnico Legislativo, classificado a partir da 7\u00aa posi\u00e7\u00e3o, passam a ter sua classifica\u00e7\u00e3o alterada mediante o acr\u00e9scimo de uma unidade. 1 DA INCLUS\u00c3O DE CANDIDATA SUB JUDICE NO EDITAL N\u00ba 12 \u2013 ALCE, DE 11 DE ABRIL DE 2022 [...] 1 DO RESULTADO FINAL NA AVALIA\u00c7\u00c3O BIOPSICOSSOCIAL DOS CANDIDATOS QUE SE DECLARARAM PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA 1.1 Rela\u00e7\u00e3o final dos candidatos considerados pessoas com defici\u00eancia na avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial, na seguinte ordem: cargo/\u00e1rea, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e nome do candidato em ordem alfab\u00e9tica. [...] 1.1.3 CARGO 9: ANALISTA LEGISLATIVO \u2013 \u00c1REA: DIREITO [...] 1.1.3.1 Rela\u00e7\u00e3o final dos candidatos sub judice considerados pessoas com defici\u00eancia na avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial, na seguinte ordem: n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e nome do candidato em ordem alfab\u00e9tica. 10019885, Livia Pessoa Toscano [...] 1.1.6 CARGO 17: T\u00c9CNICO LEGISLATIVO [...] 1.1.6.1 Rela\u00e7\u00e3o final dos candidatos sub judice considerados pessoas com defici\u00eancia na avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial, na seguinte ordem: n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e nome do candidato em ordem alfab\u00e9tica. 10026462, Livia Pessoa Toscano [...] 2 DA INCLUS\u00c3O DE CANDIDATA SUB JUDICE NO EDITAL N\u00ba 13 \u2013 ALCE, DE 2 DE MAIO DE 2022, E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES [...] 1 DO RESULTADO FINAL NO CONCURSO P\u00daBLICO 1.1 Resultado final no concurso p\u00fablico, na seguinte ordem: cargo/\u00e1rea, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o, nota final e classifica\u00e7\u00e3o final no concurso p\u00fablico. [...] 1.1.9 CARGO 9: ANALISTA LEGISLATIVO \u2013 \u00c1REA: DIREITO [...] 1.1.9.2 Resultado final no concurso p\u00fablico dos candidatos sub judice com defici\u00eancia, na seguinte ordem: n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o, nota final e classifica\u00e7\u00e3o final no concurso p\u00fablico. 10019885, Livia Pessoa Toscano, 140.50, 4 [...] 1.1.17 CARGO 17: T\u00c9CNICO LEGISLATIVO [...] 1.1.17.2 Resultado final no concurso p\u00fablico dos candidatos sub judice com defici\u00eancia, na seguinte ordem: n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o, nota final e classifica\u00e7\u00e3o final no concurso p\u00fablico. 10026462, Livia Pessoa Toscano, 124.83, 7 [...].Deputado Evandro S\u00e1 Barreto Leit\u00e3oPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ATO NORMATIVO N\u00ba341.DISP\u00d5E SOBRE A REMUNERA\u00c7\u00c3O DOS OCUPANTES DAS FUN\u00c7\u00d5ES DE NATUREZA COMISSIONADA DE GRUPOS E DE PROGRAMAS DE TRABALHO DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVAA MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas art. 17, XVII, \u201cb)\u201d, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba751, de 14 de dezembro de 2022 (REGIMENTO INTERNO), e, CONSIDERANDO o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo, expresso no Decreto n\u00b011.864, de 27 de dezembro de 2023, que fixou o valor de R$ 1.412,00 (mil quatrocentos e doze reais), a partir de 1\u00b0 de janeiro de 2024; CONSIDERANDO que \u00e9 defeso o pagamento de remunera\u00e7\u00e3o em valor inferior ao sal\u00e1rio m\u00ednimo ao servidor p\u00fablico, por imposi\u00e7\u00e3o constitucional, CONSIDERANDO o disposto no Anexo VII, a que se refere o art. 47, da Lei 17.091, de 14 de novembro de 2019, para as fun\u00e7\u00f5es de natureza comissionada de assessoramento parlamentar, RESOLVE:Art.1\u00ba. A remunera\u00e7\u00e3o dos servidores ocupantes das fun\u00e7\u00f5es de natureza comissionada de grupos ou programas de trabalho da Assembleia Legislativa, de que trata o art. 47, da Lei 17.091, de 14 de novembro de 2019, passa a vigorar com a seguinte composi\u00e7\u00e3o e valores:TABELA DE RETRIBUI\u00c7\u00c3O MENSALFUN\u00c7\u00c3O DE NATUREZA COMISSIONADA(GRUPOS OU PROGRAMAS DE TRABALHO)SIMBOLOGIADENOMINA\u00c7\u00c3OVALORFNC-1SUPERVISOR N\u00cdVEL IR$ 7.500,00FNC-2SUPERVISOR N\u00cdVEL IIR$ 7.000,00FNC-3SUPERVISOR N\u00cdVEL IIIR$ 6.500,00FNC-4COORDENADOR N\u00cdVEL IR$ 6.000,00FNC-5COORDENADOR N\u00cdVEL IIR$ 5.500,00FNC-6COORDENADOR NIVEL IIIR$ 5.000,00FNC-7ASSESSOR T\u00c9CNICO N\u00cdVEL IR$ 4.500,00FNC-8ASSESSOR T\u00c9CNICO N\u00cdVEL IIR$ 4.000,00FNC-9ASSESSOR T\u00c9CNICO N\u00cdVEL IIIR$ 3.500,00FNC-10MEMBRO EXECUTIVO N\u00cdVEL IR$ 3.000,00FNC-11MEMBRO EXECUTIVO N\u00cdVEL IIR$ 2.500,00FNC-12MEMBRO EXECUTIVO N\u00cdVEL IIIR$ 2.000,00FNC-13SECRET\u00c1RIO N\u00cdVEL IR$ 1.500,00FNC-14SECRET\u00c1RIO N\u00cdVEL IIR$ 1.450,00FNC-15SECRET\u00c1RIO N\u00cdVEL IIIR$ 1.412,00Art.2\u00ba. Este Ato Normativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos financeiros a partir de 1\u00ba de janeiro de 2024, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 04 dias do m\u00eas de janeiro do ano de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEDeputado Fernando Santana1\u00b0 VICE-PRESIDENTEDeputado Osmar Baquit2\u00b0 VICE-PRESIDENTEDeputada Juliana Lucena1\u00aa SECRET\u00c1RIA, EM EXERC\u00cdCIODeputado Jo\u00e3o Jaime2\u00ba SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIODeputado Oscar Rodrigues3\u00b0 SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIODeputado David Durand4\u00ba SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b01348/2023 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBL\u00c9IA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba270, de 30 de setembro de 1991, no seu art. 1\u00ba, inciso XIII, combinado com o art. 67, da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993. RESOLVE: Designar o servidora LUIZA DE MARILAC MARTINS E SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 030.831, para atuar como gestora do Contrato n\u00ba 77/2023, firmado com a empresa PRIMER SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o dos itens 24 e 25 do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba76/2023, que registrou pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de KITS DE COZINHA, VISANDO A MONTAGEM DE COZINHAS COMUNIT\u00c1RIAS A SER DISTRIBU\u00cdDO PARA AS ENTIDADES BENEFICI\u00c1RIAS PELA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b01355/2023 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba270, de 30 de setembro de 1991, no seu art. 1\u00ba, inciso XIII, combinado com o art. 67, da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993. RESOLVE: Designar a servidora, VAL\u00c9RIA SOARES CAVALCANTE COLARES matr\u00edcula n\u00b0 000.234, para atuar como gestora do Conv\u00eanio n\u00ba76/2023, firmado com a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANIND\u00c9, cujo objeto \u00e9 estabelecer mecanismos de atua\u00e7\u00e3o conjunta e integrada, para a manuten\u00e7\u00e3o do funcionamento do N\u00facleo de Atendimento ao Consumidor do PROCON \u2013 ASSEMBLEIA nas depend\u00eancias da C\u00e2mara para realizar atendimento de demandas relativas ao Direito do Consumidor, com base nos procedimentos internos da ASSEMBLEIA e da C\u00c2MARA, buscando-se alcan\u00e7ar uma composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b01360/2023 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba270, de 30 de setembro de 1991, no seu art. 1\u00ba, inciso XIII, combinado com o art. 67, da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993. RESOLVE: Designar a servidora, VAL\u00c9RIA SOARES CAVALCANTE COLARES matr\u00edcula n\u00b0000.234, para atuar como gestora do Conv\u00eanio n\u00ba77/2023, firmado com a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE HORIZONTE, cujo objeto \u00e9 estabelecer mecanismos de atua\u00e7\u00e3o conjunta e integrada, para a manuten\u00e7\u00e3o do funcionamento do N\u00facleo de Atendimento ao Consumidor do PROCON \u2013 ASSEMBLEIA nas depend\u00eancias da C\u00e2mara para realizar atendimento de demandas relativas ao Direito do Consumidor, com base nos procedimentos internos da ASSEMBLEIA e da C\u00c2MARA, buscando-se alcan\u00e7ar uma composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b094/2023PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0147/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA A AQUISI\u00c7\u00c3O DE UTENS\u00cdLIOS PARA COPA (X\u00cdCARAS E PRATOS), VISANDO \u00c0S NECESSIDADES DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFE-R\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL N\u00ba147/2023 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO para a Assembleia Legislativa do Cear\u00e1 pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba10027/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 01(um) ano contados a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA-SE No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba147/2023. Lei Federal n\u00ba10.520, de 17 de julho 2002, Lei Complementar n\u00ba123, de 14 de dezembro de 2006, Ato Deliberativo n\u00ba593, de 23 de fevereiro de 2005, Decretos Estaduais n\u00ba27.624, de 22 novembro de 2004, n\u00ba33.326, de 29 de outubro de 2019, 32.824 de 11 de outubro de 2018, e subsidiariamente a Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e o Decreto Federal n\u00b010.024, de 20 de setembro de 2019, com suas altera\u00e7\u00f5es e do disposto no presente edital e seus anexos. ITEM 01 - X\u00edcara para ch\u00e1 com pires Material: Porcelana Tipo: Ch\u00e1 Cor: Branca Capacidade: 200 ML Caracter\u00edsticas Adicionais (dimens\u00f5es aproximadas): x\u00edcara Lisa com p\u00e9, di\u00e2metro de 9,5 cm, altura de 5,7 cm, e pires com detalhes em alto relevo nas bordas, i\u00e2metro de 14,5 cm e altura de 1,5 cm. Marca de refer\u00eancia: Schimidt, linha Pomerode. QUANTIDADE: 400; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$22,20. ITEM 02 - X\u00edcara para caf\u00e9 com pires Material: Porcelana Tipo: Caf\u00e9 Cor: Branca Capacidade: 70 ML Caracter\u00edsticas Adicionais: x\u00edcara com p\u00e9, di\u00e2metro de 6,0 cm, altura de 5,1 cm e pires com detalhes em alto relevo nas bordas, di\u00e2metro de 11,3 cm e altura de 1,5 cm. Marca de refer\u00eancia: Schimidt, linha Pomerode. QUANTIDADE: 400; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 17,80. ITEM 03 - Prato raso Material: Porcelana Aplica\u00e7\u00e3o: Refei\u00e7\u00e3o Di\u00e2metro: 26,9 CM Cor: Branca Caracter\u00edsticas Adicionais: Raso, com detalhes em alto relevo nas bordas, altura de 3,0 cm e aba de 4,5cm. Marca de refer\u00eancia: Schimidt, linha Pomerode QUANTIDADE: 100; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 25,00. ITEM 04 - Prato sobremesa Material: Porcelana Aplica\u00e7\u00e3o: Sobremesa Di\u00e2metro: 19 CM Cor: Branca Caracter\u00edsticas adicionais: com detalhes em alto relevo nas bordas, dimens\u00f5es aproximadas de altura de 2 cm e aba de 3,0 cm. Marca de refer\u00eancia: Schimidt, linha Pomerode. QUANTIDADE: 100; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 12,97. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: P H MENESES COMERCIO LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 48.371.796/0001-15. REPRESEN-TADA pelo(a) Sr(a). Paulo Henrique Caetano Meneses. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0106/2023PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b099/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIA-LIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL DE ACUPUNTURA: AGULHAS ACUPUNTURA, MOXA, APALPADOR ROLETE, LANCETAS, PASTILHAS DE SIL\u00cdCIO, SEMENTES DE VAC\u00c1RIA, APLICADOR MAGN\u00c9TICO, \u00d3LEO DE AM\u00caNDOAS, JOGO DE VENTOSA, VENTOSAS, LEN\u00c7OL DESCART\u00c1VEL PARA ATENDER A DEMANDA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DA ASSEMBLEIA LEGIS-LATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, DE ACORDO COM A SOLICITA\u00c7\u00c3O DA C\u00c9LULA DE ACUPUNTURA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DO EDITAL N\u00ba 99/2023 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICOpara a Assembleia Legislativa do Cear\u00e1 pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba06828/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 meses, contados a partir de 02 de janeiro de 2024. FUNDAMENTA-SE No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 99/2023. Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17 de julho 2002, Lei Complementar Federal n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006, Ato Deliberativo n\u00ba 593, de 23 de fevereiro de 2005, Decretos Estaduais n\u00ba 27.624, de 22 novembro de 2004, n\u00ba 33.326, de 29 de outubro de 2019, 32.824 de 11 de outubro de 2018, e subsidiariamente a Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993 e o Decreto Federal n\u00b0 10.024, de 20 de setembro de 2019, com suas altera\u00e7\u00f5es e do disposto no presente edital e seus anexos. ITEM 8 - LANCETA, MATERIAL L\u00c2MINA:A\u00c7O INOXI-D\u00c1VEL, PONTA AFIADA, TRIFACETADA,USO:DESCART\u00c1VEL, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS:EST\u00c9RIL, EMBALAGEM INDIVIDUAL, TIPO:L\u00c2MINA REVESTIDA COM SILICONE. QUANTIDADE: 600; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$3,16. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: C J HERMES IMPORTACAO, EXPORTACAO E COMERCIO LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 47.720.048/0001-38. REPRESENTADA pelo(a) Sr(a). CASSIA JANES HERMES. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0108/2023PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0110/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIA-LIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR: L\u00c2MINA BISTURI, CURATIVO, GEL COM PHMB, APARELHO DE BARBEAR, ESCOVA DE LIMPEZA GERAL, MARCADOR DE INSTRUMENTAL, DESINCROSTANTE, AGULHA HIPOD\u00c9RMICA, POLIHEXA-NIDA, \u00c1CIDOS GRAXOS ESSENCIAIS, TUBO ENDOTRAQUEAL, ETIQUETA AUTO-ADESIVA, RIBBON, REAGENTE PARA DIAGN\u00d3STICO CL\u00cdNICO 5 PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ENFERMAGEM E C\u00c9LULA DE M\u00c9DICA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, VISANDO \u00c0 REALIZA\u00c7\u00c3O EFICIENTE DOS ATENDMENTOS/PROCEDIMENTOS NA REFERIDA C\u00c9LULA, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL N\u00ba 110/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 meses, contados a partir de 02 de janeiro de 2024. FUNDAMENTA-SE No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 110/2023. II. Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. III. Na Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21.6.93 e suas altera\u00e7\u00f5es. ITEM 1 - L\u00c2MINA BISTURI, MATERIAL:A\u00c7O CARBONO, TAMANHO:N\u00ba 11, TIPO:DESCART\u00c1VEL, ESTERILIDADE:EST\u00c9RIL, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS:EM-BALADA INDIVIDUALMENTE. QUANTIDADE: 5; UNIDADE: CAIXA 100,00 UN; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$27,41. ITEM 2 - L\u00c2MINA BISTURI, MATERIAL:A\u00c7O CARBONO, TAMANHO:N\u00ba 15, TIPO:DESCART\u00c1VEL, ESTERILIDADE:EST\u00c9RIL, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS:EMBA-LADA INDIVIDUALMENTE. QUANTIDADE: 5; UNIDADE: CAIXA 100,00 UN; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$31,06. ITEM 3 - CURATIVO 10X10 CM ANTIMICROBIANO CONSTITU\u00cdDO POR FIBRAS POLIABSORVENTES E MATRIZ CICATRIZANTE TLC-AG. FIBRAS POLIABSORVENTES: A\u00c7\u00c3O DE LIMPEZA COMPLETA E CONTINUA DOS ESFACELOS E A\u00c7\u00c3O ANTIBIOFILME; TLC-AG: COMBATE \u00c0 INFEC\u00c7\u00c3O COM A\u00c7\u00c3O ANTIMICROBIANA DE AMPLO ESPECTRO.. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$65,79. ITEM 4 - CURATIVO 10X12 ANTIMICROBIANO, CONSTITU\u00cdDO POR UMA MALHA DE POLI\u00c9STER, IMPREGNADA COM MATRIZ CICATRIZANTE TLC-AG. CAMADA DE CONTATO FLEX\u00cdVEL LIPIDO-COL\u00d3IDE. PROMOVE AMBIENTE \u00daMIDO IDEAL PARA A CICATRIZA\u00c7\u00c3O; N\u00c3O ADER\u00caNCIA NO LEITO DA LES\u00c3O; REMO\u00c7\u00c3O ATRAUM\u00c1TICA E SEM DOR; EFIC\u00c1CIA ANTIMICROBIANA R\u00c1PIDA E DE AMPLO ESPECTRO. QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$217,36. ITEM 5 - GEL COM PHMB \u00c9 UM GEL INCOLOR, INODORO, N\u00c3O GORDUROSO, HIDRATANTE COM 0,1% DE POLIHEXAMETILENO DE BIGUANIDA (PHMB), UM AGENTE ANTIMICROBIANO COM AMPLO ESPECTRO DE A\u00c7\u00c3O CONTRA MICROORGANISMOS COMO BACT\u00c9RIAS, FUNGOS, LEVEDURAS E BIOFILME. \u00daNICO NO MERCADO COM EDTA, UM AGENTE QUELANTE QUE POTENCIALIZA A A\u00c7\u00c3O DO PHMB;. QUANTIDADE: 30; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$82,74. ITEM 6 - APARELHO BARBEAR, TIPO:DESCART\u00c1VEL, MATERIAL L\u00c2MINA:L\u00c2MINA A\u00c7O INOX, QUANTIDADE L\u00c2MINAS:2 UN, MATERIAL CABO:PL\u00c1STICO, CARACTE-R\u00cdSTICAS ADICIONAIS:COM FITA LUBRIFICANTE. QUANTIDADE: 200; UNIDADE: CARTELA 2,00 UM.; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$3,21. ITEM 7 - ESCOVA LIMPEZA GERAL, MATERIAL CORPO:PL\u00c1STICO, MATERIAL CERDAS:N\u00c1ILON, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS:CERDAS NAS DUAS EXTREMIDADES, COMPRIMENTO:CERCA DE 20 CM, APLICA\u00c7\u00c3O:LIMPEZA DE INSTRUMENTOS EM GERAL. QUANTIDADE: 100; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$21,70. ITEM 8 - MARCADOR DE INSTRUMENTAL, TIPO:CARTELA, FORMATO:TIRA ADESIVA PR\u00c9-CORTADA, CARACTER\u00cdSTICAS:COM COR, ADICIONAIS:AUTOCLAV\u00c1VEL CARTELAS COM CORES DIVERSAS ( VERDE / VERMELHO / BRANCO / AZUL / ROXO ). QUANTIDADE: 5; UNIDADE: FOLHA; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$94,50. ITEM 9 - DESINCROSTANTE, COMPOSI\u00c7\u00c3O:A BASE DE FOSFATO TRISS\u00d3DICO, TIPO:ALCALINO, ASPECTO F\u00cdSICO:P\u00d3 BRANCO). QUANTIDADE: 20; UNIDADE: EMBALAGEM 1,00 KG; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$32,20. ITEM 10 - AGULHA HIPOD\u00c9RMICA, MATERIAL:A\u00c7O INOXID\u00c1VEL SILICONIZADO, DIMENS\u00c3O:18 G X 1 1/2\u201d, TIPO PONTA:BISEL CURTO TRIFACETADO, TIPO CONEX\u00c3O:CONECTOR LUER LOCK OU SLIP EM PL\u00c1STICO, TIPO FIXA\u00c7\u00c3O:PROTETOR PL\u00c1STICO, TIPO USO:EST\u00c9RIL, DESCART\u00c1VEL, EMBALAGEM INDIVIDUAL QUANTIDADE: 50; UNIDADE: CAIXA 100,00 UN; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$12,79. ITEM 11 - AGULHA HIPOD\u00c9RMICA, MATERIAL:A\u00c7O INOXID\u00c1VEL SILICONIZADO, DIMENS\u00c3O:26 G X 1/2\u201d, TIPO PONTA:BISEL CURTO TRIFACETADO, TIPO CONEX\u00c3O:CONECTOR LUER LOCK EM PL\u00c1STICO, TIPO FIXA\u00c7\u00c3O:PROTETOR PL\u00c1STICO, CARACTER\u00cdSTICA ADICIONAL:COM SISTEMA SEGURAN\u00c7A SEGUNDO NR/32, TIPO USO:EST\u00c9RIL, DESCART\u00c1VEL, EMBALAGEM INDI-VIDUAL. QUANTIDADE: 50; UNIDADE: CAIXA 100,00 UN; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$14,19. ITEM 12 -AGULHA HIPOD\u00c9RMICA, MATERIAL:A\u00c7O INOXID\u00c1VEL SILICONIZADO, DIMENS\u00c3O:23 G X 1\u201d, TIPO PONTA:BISEL CURTO TRIFACETADO, TIPO CONEX\u00c3O:CONECTOR LUER LOCK OU SLIP EM PL\u00c1STICO, TIPO FIXA\u00c7\u00c3O:PROTETOR PL\u00c1STICO, TIPO USO:EST\u00c9RIL, DESCART\u00c1VEL, EMBALAGEM INDIVIDUAL. QUANTIDADE: 50; UNIDADE: CAIXA 100,00 UN; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$8,50. ITEM 13 - CURATIVO / COBERTURA, APLICA\u00c7\u00c3O:P/ FERIDA, ASPECTO F\u00cdSICO:PLACA, COMPOSI\u00e7\u00e3O:\u00c0 BASE DE HIDROFIBRA (CMC), COMPONENTE 1:C/ PEL\u00cdCULA E ESPUMA PU, COMPONENTE 4:C/ PRATA, DIMENS\u00c3O:CERCA DE 15 X 15 CM, ESTERILIDADE:EST\u00c9RIL. QUANTIDADE: 60; UNIDADE: CAIXA 100,00 UN; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$53,72. ITEM 14 - CURATIVO / COBERTURA, APLICA\u00c7\u00c3O:P/ FERIDA, ASPECTO F\u00cdSICO:PLACA MULTICAMADA, COMPOSI\u00e7\u00e3O:\u00c0 BASE DE ESPUMA PU / HIDROPOL\u00cdMERO / HIDROCELULAR, COMPONENTE 1:C/ PEL\u00cdCULA PU / POLIETILENO, DIMENS\u00c3O:CERCA DE 10 X 10 CM, ESTERILIDADE:EST\u00c9RIL. QUANTIDADE: 60; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$20,80. ITEM 15 - POLIHEXANIDA, CONCENTRA\u00c7\u00c3O:0,1%, FORMA FARMAC\u00caUTICA:SOLU\u00c7\u00c3O AQUOSA. QUANTIDADE: 150; UNIDADE: FRASCO 350,00 ML; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$71,23. ITEM 16 - \u00c1CIDOS GRAXOS ESSENCIAIS, COMPOSI\u00c7\u00c3O:TCM, COMPONENTES:C/ \u00d3LEO DE COPA\u00cdBA, \u00d3LEO DE MELALEUCA, OUTROS COMPO-NENTES:ASSOCIADOS COM VITAMINAS \u201cA\u201d E \u201cE\u201d, FORMA FARMAC\u00caUTICA:EM COMPRESSA GAZE. QUANTIDADE: 50; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$9,17. ITEM 17 - CURATIVO / COBERTURA, APLICA\u00c7\u00c3O:P/ FERIDA, ASPECTO F\u00cdSICO:AGENTE T\u00d3PICO CREME / POMADA / PASTA, COMPONENTE 4:C/ PHMB, COMPONENTES 5:C/ AGE, ESTERILIDADE:EST\u00c9RIL. QUANTIDADE: 60; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$28,91. ITEM 21 - TUBO ENDOTRAQUEAL, MATERIAL:PVC SILICONIZADO, MODELO:CURVA MAGILL, CALIBRE:7,0, TIPO PONTA:C/ PONTA DISTAL ATRAUM\u00c1TICA E ORIF\u00cdCIO MURPHY, COMPONENTE 1:BAL\u00c3O ALTO VOLUME E BAIXA PRESS\u00c3O, COMPO-NENTE 2:RADIOPACO, GRADUADO, TIPO CONECTOR:CONECTOR PADR\u00c3O, ESTERILIDADE:EST\u00c9RIL, USO \u00daNICO. QUANTIDADE: 5; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$5,27. ITEM 22 - TUBO ENDOTRAQUEAL, MATERIAL:PVC SILICONIZADO, MODELO:CURVA MAGILL, CALIBRE:7,5, TIPO PONTA:C/ PONTA DISTAL ATRAUM\u00c1TICA E ORIF\u00cdCIO MURPHY, COMPONENTE 1:BAL\u00c3O ALTO VOLUME E BAIXA PRESS\u00c3O, COMPONENTE 2:RADIOPACO, GRADUADO, TIPO CONECTOR:CONECTOR PADR\u00c3O, ESTERILIDADE:EST\u00c9RIL, USO \u00daNICO. QUANTIDADE: 5; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$5,25. ITEM 23 - TUBO ENDOTRAQUEAL, MATERIAL:SILICONE, MODELO:CURVA MAGILL, CALIBRE:8,0, TIPO PONTA:C/ PONTA DISTAL ATRAUM\u00c1TICA, COMPONENTE 1:BAL\u00c3O ALTO VOLUME E BAIXA PRESS\u00c3O, COMPONENTE 2:RADIOPACO, GRADUADO, TIPO CONECTOR:CONECTOR PADR\u00c3O, ESTERILIDADE:EST\u00c9RIL, USO \u00daNICO. QUANTIDADE: 5; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$8,48. ITEM 24 - EXTENSOR INFUS\u00c3O VASCULAR, VIAS:2 VIAS, MATERIAL:POL\u00cdMERO, COMPRI-MENTO:CERCA 20 CM, CALIBRE:CERCA 12 FRENCH, TIPO CONEX\u00c3O:LUER LOCK / SLIP, PRESS\u00c3O M\u00c1XIMA:AT\u00c9 CERCA DE 100 PSI, COMPONENTE ADICIONAL:C/ CLAMP, TIPO USO:EST\u00c9RIL, USO \u00daNICO. QUANTIDADE: 100; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$1,60. ITEM 27 -REAGENTE PARA DIAGN\u00d3STICO CL\u00cdNICO 5, TIPO DE AN\u00c1LISE:QUANTITATIVO DE GLICOSE, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS:CA-PILAR, APRESENTA\u00c7\u00c3O: TIRA COM FORNECIMENTO DE FORMA DEFINITIVA DE 02 (DOIS) APARELHOS DE GLICEMIA, COMPAT\u00cdVEL COM A TIRA. QUANTIDADE: 100; UNIDADE: CAIXA COM 50 TIRAS; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 26,66. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: HSTORE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 40.083.056/0001-71. REPRESENTADA pelo(a) Sr(a). JORDELIO PEREIRA LADISLAU. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0109/2023PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0110/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIA-LIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR: L\u00c2MINA BISTURI, CURATIVO, GEL COM PHMB, APARELHO DE BARBEAR, ESCOVA DE LIMPEZA GERAL, MARCADOR DE INSTRUMENTAL, DESINCROSTANTE, AGULHA HIPOD\u00c9RMICA, POLIHEXA-NIDA, \u00c1CIDOS GRAXOS ESSENCIAIS, TUBO ENDOTRAQUEAL, ETIQUETA AUTO-ADESIVA, RIBBON, REAGENTE PARA DIAGN\u00d3STICO CL\u00cdNICO 5 PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ENFERMAGEM E C\u00c9LULA DE M\u00c9DICA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, VISANDO \u00c0 REALIZA\u00c7\u00c3O EFICIENTE DOS ATENDMENTOS/PROCEDIMENTOS NA REFERIDA C\u00c9LULA, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL N\u00ba 110/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 meses, contados a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA-SE No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 110/2023. II. Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. III. Na Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21.6.93 e suas altera\u00e7\u00f5es. ITEM 18 - CURA-TIVO / COBERTURA, APLICA\u00c7\u00c3O:P/ FERIDA, ASPECTO F\u00cdSICO:PLACA, COMPOSI\u00e7\u00e3O:\u00c0 BASE DE ALGINATO, COMPONENTE 2:C/ CMC, COMPONENTE 4:C/ PRATA, DIMENS\u00c3O:CERCA DE 10 X 10 CM,. QUANTIDADE: 40; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$23,78. ITEM 19 - CURATIVO / COBERTURA, APLICA\u00c7\u00c3O:P/ FERIDA, ASPECTO F\u00cdSICO:PLACA, COMPOSI\u00e7\u00e3O:\u00c0 BASE DE HIDROFIBRA (CMC), COMPONENTE 4:C/ PRATA, DIMENS\u00c3O:CERCA DE 10 X 10 CM, ESTERILIDADE:EST\u00c9RIL. QUANTIDADE: 40; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$27,02. ITEM 20 - CURATIVO / COBERTURA, APLICA\u00c7\u00c3O:P/ FERIDA, ASPECTO F\u00cdSICO:PLACA, COMPOSI\u00e7\u00e3O:\u00c0 BASE DE CARV\u00c3O ATIVADO, COMPONENTE 4:C/ PRATA, DIMENS\u00c3O:CERCA DE 10 X 10 CM, ESTERILIDADE:EST\u00c9RIL .QUANTIDADE: 150; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$13,83 RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: FOXPHARMA COM\u00c9RCIO HOSPITALAR LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 27.487.906/0001-39. REPRESEN-TADA pelo(a) Sr(a). JO\u00c3O THIAGO ANDRADE JORGE. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0115/2023PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0119/2023OBJETO: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO: DESINFETANTE A BASE DE QUATERN\u00c1RIO DE AM\u00d4NIO, DETERGENTE SANEANTE, BABADOR DESCART\u00c1VEL, RESINA ACR\u00cdLICA, SUGADOR DESCART\u00c1VEL, FORMOCRESOL, MATERIAIS DESCART\u00c1-VEIS: LUVAS DE SOBREPOR, SACOSTIPO SACOL\u00c9 E FILMES PL\u00c1STICOS, PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ODONTOLOGIA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIS-T\u00caNCIA SOCIAL, VISANDO \u00c0 REALIZA\u00c7\u00c3O EFICIENTE DOS ATENDMENTOS/PROCEDIMENTOS NA REFERIDA C\u00c9LULA, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 119/2023,que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 08112/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contado a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. FUNDAMENTA-SE No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 119/2023. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. Na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21.6.1993. ITEM 07 \u2013 SUGADOR Material: Pvc Tipo: Saliva Caracter\u00edsticas Adicionais: C/ Arame Apresenta\u00e7\u00e3o:Pacote C/ 40 Unidades Tipo Uso: Est\u00e9ril, descart\u00e1vel. QUANTIDADE: 300; UNIDADE: UNIDADE: UNIDADE (PACOTE C/ 40 UNIDADES) VALOR UNIT\u00c1RIO: R$35,30. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: JOSE DANTAS DINIZ FILHO \u2013 EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 22.077.847-0001-07. REPRESENTADA pelo(a) Sr(a). JOSE DANTAS DINIZ FILHO. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0116/2023PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0119/2023OBJETO: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO: DESINFETANTE A BASE DE QUATERN\u00c1RIO DE AM\u00d4NIO, DETERGENTE SANEANTE, BABADOR DESCART\u00c1VEL, RESINA ACR\u00cdLICA, SUGADOR DESCART\u00c1VEL, FORMOCRESOL, MATERIAIS DESCART\u00c1-VEIS: LUVAS DE SOBREPOR, SACOSTIPO SACOL\u00c9 E FILMES PL\u00c1STICOS, PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ODONTOLOGIA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIS-T\u00caNCIA SOCIAL, VISANDO \u00c0 REALIZA\u00c7\u00c3O EFICIENTE DOS ATENDMENTOS/PROCEDIMENTOS NA REFERIDA C\u00c9LULA, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 119/2023,que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 08112/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contado a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. FUNDAMENTA-SE No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 119/2023. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. Na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21.6.1993. ITEM 4 - ACESS\u00d3RIOS - USO ODONTOL\u00d3GICO Tipo: Escova Para Limpeza de Brocas Material: A\u00e7o e Pl\u00e1stico. QUANTIDADE: 24; UNIDADE: UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$18,00. ITEM 5 - RESINA ACR\u00cdLICA USO ODONTOL\u00d3GICO Aspecto F\u00edsico: P\u00f3 Cor: Incolor/Rosa Tipo: Autopolimeriz\u00e1vel. QUANTIDADE: 4; UNIDADE: UNIDADE: UNIDADE (EMBALAGEM C/ 220 G; VALOR UNIT\u00c1RIO: R44,09. ITEM 6 - RESINA ACR\u00cdLICA USO ODONTOL\u00d3GICO Tipo: Autopolimeriz\u00e1vel Aspecto F\u00edsico: L\u00edquido. QUANTIDADE: 6; UNIDADE: UNIDADE: FRASCO C/ 250 ML; VALOR UNIT\u00c1RIO: R35,00. ITEM 10 \u2013 SACO Material: Pl\u00e1stico Aplica\u00e7\u00e3o: Acondicionamento Talheres Altura: 5 CM Largura: 23 CM. QUANTIDADE: 100; UNIDADE: UNIDADE: PACOTE C/ 1000 UNIDADES; VALOR UNIT\u00c1RIO: R13,00. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: MBX PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSP E ODONT, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 37.205.854/0001-14. REPRESENTADA pelo(a) Sr(a). MARIANA BORGES DE ARAUJO XAVIER. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0117/2023PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0119/2023OBJETO: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO: DESINFETANTE A BASE DE QUATERN\u00c1RIO DE AM\u00d4NIO, DETERGENTE SANEANTE, BABADOR DESCART\u00c1VEL, RESINA ACR\u00cdLICA, SUGADOR DESCART\u00c1VEL, FORMOCRESOL, MATERIAIS DESCART\u00c1-VEIS: LUVAS DE SOBREPOR, SACOSTIPO SACOL\u00c9 E FILMES PL\u00c1STICOS, PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ODONTOLOGIA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIS-T\u00caNCIA SOCIAL, VISANDO \u00c0 REALIZA\u00c7\u00c3O EFICIENTE DOS ATENDMENTOS/PROCEDIMENTOS NA REFERIDA C\u00c9LULA, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 119/2023,que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 08112/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contado a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. FUNDAMENTA-SE No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 119/2023. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. Na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21.6.1993. ITEM 12 - PAPEL FILME Material: Pvc - Cloreto De Polivinila Comprimento: 300 M Largura: 29 CM Apresenta\u00e7\u00e3o: Rolo Aplica\u00e7\u00e3o: Dom\u00e9stica Modelo: 195. QUANTIDADE: 12; UNIDADE: UNIDADE: (ROLO COM 300 M); VALOR UNIT\u00c1RIO: R$37,36. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: PABLO LUIS MARTINS ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.138.326/0001-54. REPRESENTADA pelo(a) Sr(a). PABLO LU\u00cdS MARTINS. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0118/2023PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0119/2023OBJETO: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO: DESINFETANTE A BASE DE QUATERN\u00c1RIO DE AM\u00d4NIO, DETERGENTE SANEANTE, BABADOR DESCART\u00c1VEL, RESINA ACR\u00cdLICA, SUGADOR DESCART\u00c1VEL, FORMOCRESOL, MATERIAIS DESCART\u00c1-VEIS: LUVAS DE SOBREPOR, SACOSTIPO SACOL\u00c9 E FILMES PL\u00c1STICOS, PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ODONTOLOGIA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIS-T\u00caNCIA SOCIAL, VISANDO \u00c0 REALIZA\u00c7\u00c3O EFICIENTE DOS ATENDMENTOS/PROCEDIMENTOS NA REFERIDA C\u00c9LULA, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 119/2023,que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 08112/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contado a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. FUNDAMENTA-SE No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 119/2023. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. Na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21.6.1993. ITEM 1 - DESINFETANTE Princ\u00edpio Ativo: Didecilmetilam\u00f4nio + Biguanida + Tensoativos Forma F\u00edsica: Solu\u00e7\u00e3o Aquosa Teor Ativo: Teor Ativo Cerca de 0,1% Composi\u00e7\u00e3o: \u00c0 Base de Quatern\u00e1rio De Am\u00f4nio. QUANTIDADE: 12; UNIDADE: UNIDADE: LITRO; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$117,00. ITEM 2 - DETERGENTE SANEANTE Aspecto F\u00edsico: L\u00edquido Outros Componentes: Tensoativo Ani\u00f4nico E N\u00e3o I\u00f4nico Degradabilidade: Biodegrad\u00e1vel Tipo: Neutro Composi\u00e7\u00e3o: A Base de \u00c1cidos Benzenosulf\u00f4nico. QUANTIDADE: 12; UNIDADE: UNIDADE: LITRO; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$60,00. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: NEKTAR COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.391.755/0001-27. REPRESENTADA pelo(a) Sr(a). MARIA ENIDETE ALMEIDA. ASSEM-BLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICOEDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba176/2023PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO \u2013 EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 176/2023. PROCESSO N. 12103/2023. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIA-LIZADA NA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS MULTIFUNCIONAIS, SCANNERS E GUILHOTINA EL\u00c9TRICA, COM REPOSI\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS E INSUMOS, INSTALA\u00c7\u00c3O DOS EQUIPAMENTOS E SOFTWARES DE GERENCIAMENTO COM CONTABILIZA\u00c7\u00c3O DE C\u00d3PIAS E IMPRESS\u00d5ES NECESS\u00c1RIAS, VISANDO ATENDER \u00c0S NECESSIDADES DO EXPEDIENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA, DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. A Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio de seu Pregoeiro (nomeado pelo Ato da Presid\u00eancia n\u00ba 155/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do dia 23 de agosto de 2023), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e em conson\u00e2ncia com a Lei n\u00ba 8.666/93, bem como em respeito aos Princ\u00edpios Licitat\u00f3rios, torna p\u00fablico o que segue: Em raz\u00e3o de Pedidos de Esclarecimentos e Impugna\u00e7\u00f5es e, consequentemente, para melhor an\u00e1lise dos questionamentos apresentados, esta Central de Contrata\u00e7\u00f5es, bem como o \u00d3rg\u00e3o Solicitante desta Contrata\u00e7\u00e3o, entendem prudente a suspens\u00e3o do presente certame. Destarte, o Pregoeiro da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 declara a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO - EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba176/2023 - Processo Administrativo n\u00ba12103/2023, inicialmente prevista para o dia 08 de janeiro de 2024, \u00e0s 10h:00min. Ressaltamos que, ap\u00f3s adequa\u00e7\u00f5es, ser\u00e3o realizadas publica\u00e7\u00f5es pelos meios oficiais previstos na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas atrav\u00e9s do e-mail: licita@al.ce.gov.br e pelo telefone (85) 3277.2956. ASSEM-BLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Jo\u00e3o Tomaz Martins de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00b077/2023CONTRATANTE: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20, com sede e foro nesta Capital na Avenida Desembargador Moreira n\u00ba 2807, Dion\u00edsio Torres. CONTRATADA: PRIMER SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 47.725.628/0001-18, com sede na Av. Eldes Scherrer Souza, n.\u00ba 2230, Serra, Esp\u00edrito Santo, CEP. 29.167-080, telefone (27) 9695-4221, endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacoesprime@hotmail.com, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 47.725.628/0001-18, doravante denominada CONTRATADA. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o dos itens 24 e 25 do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba76/2023, que registrou pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de KITS DE COZINHA, VISANDO A MONTAGEM DE COZINHAS COMUNIT\u00c1RIAS A SER DISTRIBU\u00cdDO PARA AS ENTIDADES BENEFICI\u00c1RIAS PELA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 76/2023 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico e seus anexos, Processos Administrativos n\u00ba 04753/2023 e n\u00ba 09687/2023, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais, necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: De 11 de dezembro de 2023 a 10 de dezembro de 2024. VALOR GLOBAL: R$ R$677.673,00. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.002.01.01.122.211.20632.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.32.15.2.1.0000.E0000 \u2013 Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita. DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023. SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00c1VIA MARIA DE QUEIROZ MAGALH\u00c3ES DIRETORA GERAL, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 e o Sr(a). Smarly Felipe Braz Procopio Machado, pela empresa PRIMER SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONV\u00caNIO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b076/2023CONVENENTES: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20, com sede e foro nesta Capital na Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807, Dion\u00edsio Torres. Representada neste ato, por seu Presidente, DEPUTADO EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso XI do art. 24, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0. 389, de 11 de dezembro de 1996 (Regimento Interno), com a interveni\u00eancia, do PROGRAMA DE ORIENTA\u00c7\u00c3O, PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR - PROCON ASSEMBLEIA, neste ato representado por seu Presidente, o Deputado Estadual Guilherme Sampaio Landim, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 10, da resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31/10/2019 (D.O.E. de 08/11/2019); e a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANIND\u00c9, inscrita no CNPJ (MF) sob n\u00b0 07.385.404/0001-90, com sede e foro jur\u00eddico na cidade de CANIND\u00c9 \u2013 Cear\u00e1, no Largo Francisco Xavier De Medeiros, s/n \u2013 Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, CEP: 62.700-000, neste ato representada, por sua Presidente, Vereadora KARLINDA CIDIO MENDES COELHO. OBJETO; Estabelecer mecanismos de atua\u00e7\u00e3o conjunta e integrada, para a manuten\u00e7\u00e3o do funcionamento do N\u00facleo de atendimento ao Consumidor do PROCOM ASSEMBLEIA nas depend\u00eancias da C\u00c3MARA para realizar atendimento de demandas relativas ao Direito do Consumidor, com base nos procedimentos internos da Assembleia e da C\u00c2MARA, buscando-se alcan\u00e7ar uma composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: No art. 116 e seus par\u00e1grafos, da Lei n\u00b0 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es posteriores e ainda com base nos regulamentos internos das partes envolvidas. FORO: Cidade de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo ser\u00e1 de 02 anos contados da data da publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado, EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e pelo PROCON ASSEMBLEIA, o Deputado GUILHERME SAMPAIO LANDIM e pela C\u00c2MARA DE CANIND\u00c9, a Sra. KARLINDA CIDIO MENDES COELHO. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONV\u00caNIO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b077/2023CONVENENTES: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20, com sede e foro nesta Capital na Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807, Dion\u00edsio Torres. Representada neste ato, por seu Presidente, DEPUTADO EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso XI do art. 24, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0. 389, de 11 de dezembro de 1996 (Regimento Interno), com a interveni\u00eancia, do PROGRAMA DE ORIENTA\u00c7\u00c3O, PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR - PROCON ASSEMBLEIA, neste ato representado por seu Presidente, o Deputado Estadual Guilherme Sampaio Landim, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 10, da resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31/10/2019 (D.O.E. de 08/11/2019); e a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE HORIZONTE, inscrita no CNPJ (MF) sob n\u00b0 02.121.797/0001-00, com sede e foro jur\u00eddico na cidade de HORIZONTE \u2013 Cear\u00e1, na Av. Francisco Eudes Ximenes, n\u00b0123 - Centro, CEP: 62.880-078, neste ato representada, por seu Presidente, Vereador DIEGO PINHEIRO DE OLIVEIRA DA SILVA. OBJETO; Estabelecer mecanismos de atua\u00e7\u00e3o conjunta e integrada, para a manuten\u00e7\u00e3o do funcionamento do N\u00facleo de atendimento ao Consu-midor do PROCOM ASSEMBLEIA nas depend\u00eancias da C\u00c3MARA para realizar atendimento de demandas relativas ao Direito do Consumidor, com base nos procedimentos internos da Assembleia e da C\u00c2MARA, buscando-se alcan\u00e7ar uma composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: No art. 116 e seus par\u00e1grafos, da Lei n\u00b0 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es posteriores e ainda com base nos regulamentos internos das partes envolvidas. FORO: Cidade de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo ser\u00e1 de 02 anos contados da data da publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado, EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e pelo PROCON ASSEMBLEIA, o Deputado GUILHERME SAMPAIO LANDIM e pela C\u00c2MARA DE HORIZONTE, o Sr. DIEGO PINHEIRO DE OLIVEIRA DA SILVA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE FALECIMENTOA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es: RESOLVE notificar o falecimento do servidor LUIZ ANT\u00d4NIO PAULA PEREIRA, ocorrido no dia 26 de dezembro de 2023, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito, sob o n\u00ba de matr\u00edcula n\u00b0 020396 01 55 2023 4 00062 272 0031036 41, do Cart\u00f3rio V. Moraes \u2013 Registro Civil 3\u00aa Zona, 28 de dezembro de 2023. DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLA-TIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em 02 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "CORRIGENDA AO EXTRATO DE CONTRATO N\u00b075/2023No Di\u00e1rio Oficial de 29/11/2023, onde publicou-se o Extrato do Contrato 75/2023. ONDE SE L\u00ca: O presente Contrato entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2023. L\u00caIA-SE: A contrata\u00e7\u00e3o tem prazo de vig\u00eancia at\u00e9 24 de maio de 2024, contado da data de publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial do Estado, a partir de quando as obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes ser\u00e3o exig\u00edveis, sendo prorrog\u00e1vel na forma do art. 57, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EA Po O, M 4o C2 (-0e Ss Tm Ve Ce DO m e  s E a s informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Acara\u00fa-CE, 04 de Janeiro de 2024. Paulo Costa Santos \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratantes: Secretaria de Desenvolvimento Social, Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Quixad\u00e1, Autarquia Municipal do Meio Ambiente, Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1, Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, tornam p\u00fablico o extrato dos contratos resultantes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 002/2023-PERP. n\u00ba 002/2023-45IPMQ \u2013 Valor global: R$ 1.675,64; n\u00ba 002/2023-50FMAS \u2013 Valor global: R$ 62.706,96; n\u00ba 002/2023-55SDS \u2013 Valor global: R$ 11.232,31; n\u00ba 002/2023-60AMMA  \u2013 Valor global: R$ 784,13; n\u00ba 002/2023-62FCQ  \u2013 Valor global: R$ 3.796,30; n\u00ba 002/2023-63SME  \u2013 Valor global: R$ 47.751,96 \u2013 Contratada: Luck Atacado de Produtos e Servi\u00e7os LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Iago dos Santos Nunes; n\u00ba 002/2023-44IPMQ \u2013 Valor global: R$ 171,34; n\u00ba 002/2023-58AMMA \u2013 Valor global: R$ 87,02; n\u00ba 002/2023-65SME \u2013 Valor global: R$ 3.197,94 \u2013 Contratada: Abastece Com\u00e9rcio de Artigos e de Escrit\u00f3rios, Limpeza e G\u00eaneros Aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Naydson Braga da Costa; n\u00ba 002/2023-42IPMQ  \u2013 Valor global: R$ 252,10; n\u00ba 002/2023-47FMAS  \u2013 Valor global: R$ 13.180,93; n\u00ba 002/2023-52SDS \u2013 Valor global: R$ 2.750,01; n\u00ba 002/2023-57AMMA  \u2013 Valor global: R$ 442,70; n\u00ba 002/2023-61FCQ  \u2013 Valor global: R$ 845,05; n\u00ba 002/2023-66SME  \u2013 Valor global: R$ 4.461,22 - Contratada: Rosiney Filgueiras Cruz - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Rosiney Filgueiras Cruz; n\u00ba 002/2023-43IPMQ \u2013 Valor global: R$ 542,64; n\u00ba 002/2023-49FMAS \u2013 Valor global: R$ 20.255,84; n\u00ba 002/2023-54SDS \u2013 Valor global: R$ 2.879,17; n\u00ba 002/2023-59AMMA \u2013 Valor global: R$ 221,85; n\u00ba 002/2023-64SME \u2013 Valor global: R$ 5.359,25 - Contratada: Jos\u00e9 Helmer Bel\u00e9m Gomes - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Jos\u00e9 Helmer Bel\u00e9m Gomes; n\u00ba 002/2023-41IPMQ \u2013 Valor global: R$ 549,32; n\u00ba 002/2023-51SDS \u2013 Valor global: R$ 2.116,81; n\u00ba 002/2023-56AMMA \u2013 Valor global: R$ 294,48; n\u00ba 002/2023-67SME \u2013 Valor global: R$ 8.717,70 - Contratada: N B da Costa, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Naydson Braga da Costa. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza e descart\u00e1veis, para atender as necessidades das diversas secretarias do munic\u00edpio. Prazo de Vig\u00eancia: 31/12/2023, a partir da data de assinatura. Assina pela contratante: Juliana Rocha Carneiro Nicolau, Izaura Gomes do Nascimento de Oliveira, Francisca Lusimara da Sousa Lopes, Ant\u00f4nio Cl\u00e9bio Viriato Ribeiro, Ver\u00fazia Jardim de Queiroz. Data das assinaturas dos contratos: 23, 26 e 27 de junho de 2023."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 RESULTADO DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 005/2023-SMS \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado da Classifica\u00e7\u00e3o das Propostas de Pre\u00e7o, referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 005/2023-SMS, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade, Tipo 01, na Localidade de Patos, no Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESAS COM PROPOSTAS CLASSIFICADAS: 01- ARA\u00daJO BATALHA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI ME; 02- CONSTRUTORA AG LTDA; 03- CONSTRUTORA BORGES CARNEIRO LTDA; 04- EMME ENGENHARIA ME; 05- EPS CONSTRUTORA EIRELI ME; 06- FTS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA EPP; 07- IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES ME; 08- LB CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 09- LC PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 10- LF SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; 11- M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS EIRELI; 12- MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME; 13- NOVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES, INCORPORA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI ME; 14- NOVO CAMINHO CONSTRUTORA LTDA; 15- QUANTUM COMERCIAL & T\u00c9CNICA LTDA; 16- RSM PESSOA EIRELI; 17- RVP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS EIRELI; 18- T. T. RAMOS LTDA; 19- VIA URBANA SERVI\u00c7OS E EMPREENDIMENTOS EIRELI \u2013 ME; 20- TCTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. EMPRESAS COM PROPOSTAS DESCLASSIFICADAS: 21- CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; 22- CONSTRUPLAN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 23- FJ2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. 24- ZENEDINI ZIDANE SAMPAIO CAVALCANTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES EPP. EMPRESA VENCEDORA: T. T. RAMOS LTDA. VALOR GLOBAL: R$ 1.108.518,35 (Um Milh\u00e3o Cento e Oito Mil Quinhentos e Dezoito Reais e Trinta e Cinco Centavos). Fica a partir desta data aberto o prazo recursal, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Maiores informa\u00e7\u00f5es no E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br e/ou no Telefone: (88) 3667-1133. Inez Helena Braga \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 RESULTADO DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 006/2023-SEINFRA \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado da Classifica\u00e7\u00e3o das Propostas de Pre\u00e7o, referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 006/2023-SEINFRA, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o e recomposi\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas vias do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESAS COM PROPOSTAS CLASSIFICADAS: 01- APOLO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 02- ARA\u00daJO BATALHA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI ME; 03- ARN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 04- CONSTRUTORA BORGES CARNEIRO LTDA; 05- COPA ENGENHARIA LTDA; 06- ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 07- FJ2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 08- FTS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA EPP; 09- IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES ME; 10- LB CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 11- LC PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 12- LF SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA 13- M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS EIRELI; 14- NOVO CAMINHO CONSTRUTORA LTDA; 15- PRIME CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; 16- QUANTUM COMERCIAL & T\u00c9CNICA LTDA; 17- R. FURLANI ENGENHARIA LTDA; 18- RG2 TERRAPLANAGEM LTDA; 19- RSM PESSOA EIRELI; 20- TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. EMPRESAS COM PROPOSTAS DESCLASSIFICADAS: 21- CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; 22- CONSTRUPLAN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 23- CONSTRUTORA AG LTDA. EMPRESA VENCEDORA: PRIME CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA. VALOR GLOBAL: R$ 6.365.491,70 (Seis Milh\u00f5es Trezentos e Sessenta e Cinco Mil Quatrocentos e Noventa e Um Reais e Setenta Centavos). Fica a partir desta data aberto o prazo recursal, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Maiores informa\u00e7\u00f5es no E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br e/ou no Telefone: (88) 3667-1133. Inez Helena Braga \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 2023.08.28.01-CP \u2013 O Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano de Corea\u00fa-CE torna p\u00fablico o Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.08.28.01-CP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o da obra de adequa\u00e7\u00e3o das estradas vicinais em diversas localidades do Munic\u00edpio de Corea\u00fa, junto \u00e0 Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, conforme PT 1086521-44. Assim, ap\u00f3s conclu\u00eddo o Julgamento da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.08.28.01-CP, em que foi declarada VENCEDORA do certame a Licitante R. R. PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES DE VE\u00cdCULOS LTDA CNPJ: 14.858.301/0001-65, sendo HOMOLOGADO e ADJUDICADO em favor da mesma em 04 de Janeiro de 2024, com o VALOR GLOBAL de R$ 9.078.654,79 (Nove Milh\u00f5es, Setenta e Oito Mil, Seiscentos e Cinquenta e Quatro Reais e Setenta e Nove Centavos). O aviso encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o da Prefeitura Municipal, bem como Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE/CE. Corea\u00fa-CE, 04 de Janeiro de 2024. Ant\u00f4nio Manuel Freire Fernandes \u2013 Ordenador de Despesas da Sec. de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano.Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Aviso do Resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 01.011/2023 \u2013 TP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Pacajus, Estado do Cear\u00e1, no uso de suas fun\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico, para o conhecimento dos interessados, o resultado da Habilita\u00e7\u00e3o do Processo Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 01.011/2023 \u2013 TP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos jur\u00eddicos especializados em gest\u00e3o, monitoramento e prote\u00e7\u00e3o de dados, conforme Lei Federal n\u00ba 13.709 de 2018, junto a C\u00e2mara Municipal de Pacajus/CE. A Presidente analisou a documenta\u00e7\u00e3o das empresas participantes e declarou as seguintes empresas inabilitadas: (1) BL2 LGPD LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 49.004.298/0001-05, por apresentar o Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o \u2013 FGTS, descumprindo o item 7.3, al\u00ednea (d do edital; por n\u00e3o apresentar a Certid\u00e3o expedida pela entidade profissional competente, comprovando a inscri\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o por parte da licitante e de todos os profissionais, s\u00f3cios e n\u00e3o s\u00f3cios, que prestar\u00e3o os servi\u00e7os objeto desta licita\u00e7\u00e3o, conforme exige o item 7.4.2 do edital; (2) Orismar Rodrigues de Aguiar Sociedade Individual de Advocacia, inscrita no CNPJ n\u00ba: 52.697.377/0001-45, por apresentar o Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o \u2013 FGTS, descumprindo o item 7.3, al\u00ednea (d do edital. A empresa (3) Romario Falc\u00e3o Sociedade Unipessoal de Advocacia, inscrita no CNPJ n\u00ba 47.202.299/0001-20, foi declarada habilitada. Nesse sentido, a Comiss\u00e3o declara aberto o prazo recursal de 5 (cinco) dias \u00fateis conforme previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, devendo esse prazo come\u00e7ar a contar a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Jornal de Grande Circula\u00e7\u00e3o e Di\u00e1rio Oficial do Estado. Para obter informa\u00e7\u00f5es detalhadas, entrar em contato no setor da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, em dias de expediente normal, com endere\u00e7o na Rua Raimundo Costa, 553, Centro. Pacajus-Ce. Celina Esp\u00edndola de Sousa Pontes \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Palhano - Processo N\u00ba 10.30-002/2023 - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 018/2023-TP - Resultado Julgamento das Habilita\u00e7\u00f5es. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es da Secretaria de Meio Ambiente, Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos do munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico o resultado da habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n.\u00ba 018/2023-TP, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no ramo de engenharia, para execu\u00e7\u00e3o, mediante regime de empreitada por pre\u00e7o global, de obra de constru\u00e7\u00e3o da primeira etapa do est\u00e1dio municipal de Palhano, Estado do Cear\u00e1, conforme a seguir: Licitantes habilitados: MV2 Servicos de Engenharia Limitada, CNPJ n.\u00ba 38.284.700/0001-28,F T S Servicos de Construcoes e Comercio LTDA, CNPJ n.\u00ba 23.492.879/0001-31, Construtora Nova Lideranca Eventos e Servicos LTDA, CNPJ n.\u00ba 17.302.916/0001-07, Rafael Andrade de Sousa Veiculos, CNPJ n.\u00ba 37.658.271/0001-49, Teotonio Construcoes Comercio Industria e Servicos LTDA, CNPJ n.\u00ba 10.453.927/0001-30, Limpax Construcoes e Servicos LTDA, CNPJ n.\u00ba 07.270.402/0001-55, Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ n.\u00ba 63.551.378/0001-01, Zenedini Zidane Sampaio Cavalcante Construcoes, CNPJ n.\u00ba 44.159.038/0001-87, Construtora Smart LTDA, CNPJ n.\u00ba 23.078.596/0001-48,F M S Oliveira, CNPJ n.\u00ba 46.319.340/0001-80, Clezinaldo S de Almeida Construcoes, CNPJ n.\u00ba 22.575.652/0001-97,Construtora J Silva LTDA, CNPJ n.\u00ba 09.472.313/0001-17. Palhano, Estado do Cear\u00e1, 30/11/2023. Beatriz Lima de Nogueira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Benedito \u2013 Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Benedito/CE, torna p\u00fablico o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os, autuada sob o n\u00ba 121601.2023-TP.  servi\u00e7os de filmagens, fotografias profissional, das a\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo, na sede e zona rural, constando de reprodu\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos de eventos p\u00fablicos; produ\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do material das se\u00e7\u00f5es Legislativas; como tamb\u00e9m os Servi\u00e7os de edi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio e divulga\u00e7\u00e3o em ve\u00edculos de radiodifus\u00e3o, e r\u00e1dio FM  e em carro de som volante, de mat\u00e9rias de interesse, sob a responsabilidade da C\u00e2mara deste Munic\u00edpio. Declarado a Empresa Habilitada, CONATEM - Consultoria e Assessoria Tecnica Municipalista LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 03.797.226/0001-53, habilitada, por ter atendido todas as exig\u00eancias do edital. empresa Inabilitada: Mateus Macedo Lopes inscrito no CNPJ: 34.676.038/0001-09, sem representante na sess\u00e3o, observou \u2013 se, aus\u00eancia dos documentos nos Itens 6.1.2.2 \u2013 E) Alvar\u00e1 de localiza\u00e7\u00e3o e Funcionamento; 6.1.2.2. e) e 6.1.2.5 \u2013b); aus\u00eancia certid\u00e3o especifica, 6.1.2.3 inscri\u00e7\u00e3o municipal, 6.1.2.5 Bala\u00e7o sem o registro na forma da Lei, apenas protocolado na Junta Comercial;   Fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Ap\u00f3s transcorrido o prazo dos recursos contra esta decis\u00e3o dentro do prazo previsto por Lei; fica a abertura das propostas para o dia 15 de Janeiro de 2024, as 11:00 horas CPL, CE \u2013 Pra\u00e7a 25  de Novembro \u2013 Centro s/n\u2013 Pr\u00e9dio da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Benedito/Ce. 04 de Janeiro de 2024. Paulo Victor de Araujo Jorge \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Tamboril \u2013 Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 002/2023-CMT. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tamboril comunica o resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2023-CMT, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria na gest\u00e3o, acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos, junto a C\u00e2mara Municipal de Tamboril-CE, da seguinte forma: Empresas Habilitadas: F2 Contabilidade e Assessoria Administrativa LTDA, CNPJ n\u00ba 33.764.589/0001-53; CONDUE Assessoria Cont\u00e1bil LTDA, CNPJ n\u00ba 40.948.836/0001-37; Exito Consultoria e Assessoria LTDA, CNPJ n\u00ba 15.294.308/0001-64; Delta Assessoria Cont\u00e1bil e Administrativa LTDA, CNPJ N\u00ba 23.367.169/0001-80 E E. F. de Carvalho, CNPJ n\u00ba 46.770.352/0001-27. Empresas Inabilitadas: F L Freitas Gomes, CNPJ n\u00ba 24.606.111/0001-04; Alan Cesar F de Sousa, CNPJ n\u00ba 38.147.279/0001-03; A T Farias de Souza, CNPJ n\u00ba 46.100.059/0001-52; J P de Sousa Nascimento, CNPJ n\u00ba 29.089.715/0001-44; F. J. Bandeira de Sousa Servi\u00e7os e Eventos LTDA, CNPJ n\u00ba 19.608.944/0001-74; Carlos H M Carvalho, CNPJ n\u00ba 29.314.357/0001-26; A C R Cajado Contabilidade, CNPJ n\u00ba 17.449.379/0001-14 e Orismar Rodrigues de Aguiar Sociedade Individual de Advocacia, CNPJ n\u00ba 52.697.377/0001-45. Fica a partir desta data Aberto o Prazo Recursal previsto no Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Fica desde j\u00e1 agendada a Sess\u00e3o para a Abertura dos Envelopes \u201cPropostas de Pre\u00e7os\u201d caso n\u00e3o haja recursos, para o dia 16 de janeiro de 2024, \u00e0s 08h30min. Tamboril-CE, 05 de janeiro de 2024. Maria Am\u00e9lia Silva Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre \u2013 Aviso de Abertura de Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.01.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre/CE, localizada na Rua Jos\u00e9 Alves Bezerra, n\u00b0 585, Bairro Riachinho, torna p\u00fablico para ci\u00eancia dos interessados, que tendo em vista o t\u00e9rmino do prazo de interposi\u00e7\u00e3o de recursos quanto aos documentos de habilita\u00e7\u00e3o e que foi apresentado(s) recurso(s) e julgado(s), a C\u00e2mara dar\u00e1 prosseguimento ao Processo Licitat\u00f3rio Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.01.001, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos com fornecimento de sistema de Gest\u00e3o Eletr\u00f4nico de Documentos (GED), importa\u00e7\u00e3o do acervo pr\u00e9-existente, treinamento para aquisi\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica de conhecimentos, conceito, regras ou habilitadas necess\u00e1rias a operacionaliza\u00e7\u00e3o do software, digitaliza\u00e7\u00e3o e indexa\u00e7\u00e3o de documentos da C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre/Ce, compreendido: Presta\u00e7\u00e3o de Contas, Documenta\u00e7\u00e3o Cont\u00e1beis do Exerc\u00edcio, Processos Licitat\u00f3rios, Decretos, Leis, Atas, Projetos, Resolu\u00e7\u00f5es e demais documentos administrativos de interesse da C\u00e2mara, com aloca\u00e7\u00e3o de todos os recursos necess\u00e1rios para suporte e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, com a finalidade de atender a C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre/CE realizando sess\u00e3o p\u00fablica de Abertura do(s) Envelope(s) de Proposta(s) de Pre\u00e7o(s) da(s) Empresa(s) Habilitada(s) no referido processo, no dia 08 de Janeiro de 2024 (08/01/2024), \u00e0s 08:30hs. No setor de licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima referido. V\u00e1rzea Alegre/CE, 04 de Janeiro de 2024. Regis Aur\u00edcio da Silva Bezerra - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Resultado de Julgamento Final. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Caucaia/CE, torna p\u00fablico para conhecimentos dos licitantes e demais interessados O Resultado de Julgamento Final, referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.30.01 \u2013 SEINFRA, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os complementares do camel\u00f3dromo, conforme condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos, que declara que d\u00e1 an\u00e1lise procedida pela Comiss\u00e3o, restou como Classificadas as empresas:  1\u00ba Lugar \u2013 Construtora Beija-Flor LTDA, com o Valor Global de R$ 521.483,32 (quinhentos e vinte e um mil, quatrocentos e oitenta e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos; 2\u00ba Lugar - Aguia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA, com o Valor Global de R$ 554.142,88 (quinhentos e cinquenta e quatro mil, cento e quarenta e dois reais e oitenta e oito centavos); e 3\u00ba Lugar \u2013 Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA, com o Valor Global de R$ 573.862,03 (quinhentos e setenta e tr\u00eas mil, oitocentos e sessenta e dois reais e tr\u00eas centavos). Detalhes do julgamento encontram-se nos autos do procedimento licitat\u00f3rio, arquivado e dispon\u00edvel para vistas no Departamento de Gest\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Caucaia/CE, sito Rua Jos\u00e9 Valdeci Pinto Lima, n\u00ba 270, Bairro Padre Romualdo - Caucaia/CE, nos dias \u00fateis, das 08h00 \u00e0s 12h00, ou ainda no site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ ou atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o enviada para o e-mail: cplseinfra@pgm.caucaia.ce.gov.br. Por fim, fica aberto o prazo recursal previsto no item 7 do edital e no art. 109, inciso l, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Caucaia/CE, 03 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato de Segundo Aditivo, referente ao Contrato N\u00ba 2022.03.07.1.2 - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2022.03.07.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados a serem prestados na digitaliza\u00e7\u00e3o e microfilmagem de documentos, com aloca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, equipamentos e software. Amparo Legal: Lei N\u00ba 8.666/93, Art 57, Inciso II, \u00a7 2\u00ba. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 12.467.577/0001-97. Contratada: A. Alexandre dos Santos - ME, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 31.169.011/0001-23. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: At\u00e9 31/12/2024. Signat\u00e1rios: Pela Contratante: Doroteu Hon\u00f3rio Guedes Filho; Pelo Contratado: Allysson Alexandre dos Santos. Quixel\u00f4/CE, 29 de Dezembro de 2023.Prefeitura Municipal de Beberibe/CE - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado de julgamento das propostas de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 08.08.01/2023, do tipo Menor Pre\u00e7o, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o da reforma e amplia\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a de lazer na localidade de S\u00edtio Santo Ant\u00f4nio no Distrito de Sucatinga, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio, declarando as seguintes empresas CLASSIFICADAS: Aguia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es Ltda CNPJ n\u00ba 12.049.385/0001-60. Arcturo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - ME CNPJ n\u00ba 03.077.025/0001-81. ML Incorpora\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - ME CNPJ n\u00ba 42.089.488/0001-15. WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - EPP CNPJ n\u00ba 10.932.123/0001-14. Rafael Andrade de Sousa Ve\u00edculos - ME CNPJ n\u00ba 37.658.271/0001-49. Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos Ltda - ME CNPJ n\u00ba 07.191.777/0001-20. L S Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es Ltda - EPP CNPJ n\u00ba 21.541.555/0001-10. V M Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - ME CNPJ n\u00ba 26.431.054/0001-03. F. Marcio de Ara\u00fajo Medeiros - EPP CNPJ n\u00ba 13.749.666/0001-99. Clezinaldo S de Almeida Constru\u00e7\u00f5es - EPP CNPJ n\u00ba 21.691.178/0001-04. Uno Incorpora\u00e7\u00f5es Limitada - ME CNPJ n\u00ba 63.383.384/0001-99. Vitoriano Projetos e Servi\u00e7os Ltda - ME CNPJ n\u00ba 45.314.450/0001-97. F M S Oliveira - EPP CNPJ n\u00ba 46.319.340/0001-80 por cumprir todas as normas do edital, as propostas classificadas com os respectivos valores constando no Quadro de Mapa Comparativo dos Pre\u00e7os da Ata da Sess\u00e3o de Julgamento das Propostas. Comunicamos que fica aberto o prazo recursal conforme artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei 8.666/93. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso fica declarada vencedora do certame a empresa: WU CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA - EPP inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.932.123/0001-14 cuja proposta global foi de R$ 102.439,48. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DE PROCESSO ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015-2023-FG \u2013 Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o das Finan\u00e7as e Secretaria do Desporto do Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, inscrito no CNPJ/MF N\u00ba: 07.982.036/0001-67, nos termos da Lei 8.666/93 em conson\u00e2ncia com a Lei 10.520/02 decreto federal N\u00ba 7.892 de 23 de janeiro de 2013 alterado pelo decreto N\u00ba 9.488 de 30 de agosto de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e demais normas em vigor, conforme especificado abaixo: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 003/2023 SRP, promovido pela Prefeitura Municipal de Reden\u00e7\u00e3o \u2013 CE. \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Reden\u00e7\u00e3o-CE. \u00d3RG\u00c3O PARTICIPANTE (CARONA): Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o das Finan\u00e7as e Secretaria do Desporto do Munic\u00edpio de Crate\u00fas -Ce. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia, conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o predial (preventiva e/ou corretiva) das edifica\u00e7\u00f5es f\u00edsicas de pr\u00e9dios e equipamentos p\u00fablicos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o por maior percentual de desconto sobre os itens da tabela de servi\u00e7os e insumos da SEINFRA com vers\u00e3o atualizada e desonerada. FORNECEDOR REGISTRADO: AJ CONSTRUTORA E TRANSPORTE LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 74.022.229/0001-63, com os VALORES: SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GET\u00c3O DAS FINAN\u00c7AS R$ 1.073.750,00 (Um Milh\u00e3o, Setenta e Tr\u00eas Mil, Setecentos e Cinquenta Reais); SECRETARIA DO DESPORTO R$ 1.073.750,00 (Um Milh\u00e3o, Setenta e Tr\u00eas Mil, Setecentos e Cinquenta Reais). Crate\u00fas-CE, 04 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009.23-TP-DIV \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico o Resultado de Julgamento das Propostas da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 009.23-TP-DIV. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL DA AN\u00c1LISE E DO JULGAMENTO: I \u2013 AS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS DAS EMPRESAS PARTICIPANTES: 1 - L B CONSTRUCOES LTDA, CNPJ N\u00ba 40.454.732/0001-76; 2 - M. R. PEREIRA NOBRE ENGENHARIA, CNPJ N\u00ba 47.932.194/000127; 3 - MODULAR ENGENHARIA EIRELI EPP, CNPJ N\u00ba 39.987.683/0001-58; 4 - R E SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ N\u00ba 40.560.312/0001-74; 5 - LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA, CNPJ N\u00ba 07.191.777/0001-20; 6 - RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 09.060.561/0001-50, foram CLASSIFICADAS, sendo a proposta da empresa M. R. PEREIRA NOBRE ENGENHARIA, CNPJ N\u00ba 47.932.194/000127 declarada VENCEDORA com o VALOR GLOBAL de R$ 404.598,32 (Quatrocentos e Quatro Mil Quinhentos e Noventa e Oito Reais e Trinta e Dois Centavos). Intimem-se aos interessados para o direito de recurso no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, conforme Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e do Edital de Licita\u00e7\u00e3o. Decorrido este prazo, d\u00ea-se \u00e0 efic\u00e1cia do mesmo. Maiores informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o obtidas na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Presidente Castelo Branco, N\u00ba 1744, Bairro Acampamento. Varjota-CE, 04 de Janeiro de 2024. Jo\u00e3o Victor Catunda Farias Marques \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BARROQUINHA. EXTRATO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BARROQUINHA - CNPJ N\u00ba 23.478.597/0001-80, ATRAV\u00c9S DA ORDENADORA DE DESPESA DA SEC. DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, VEM ATRAV\u00c9S DO PRESENTE TERMO, ADJUDICAR E HOMOLOGAR EM FAVOR DA EMPRESA: J.J. Loca\u00e7\u00f5es & Constru\u00e7\u00f5es Ltda-EPP, CNPJ: 18.866.411/0001-20, Vencedora do Lote I: R$ 2.281.510,00, Lote II: R$ 428.242,50 e Lote III: R$ 1.525.213,11; DO PROCESSO DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N.\u00ba 2023.07.19.01-PE. TIPO: Menor pre\u00e7o por lote. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: DA LEI FEDERAL N\u00ba 10.520, DE 17/07/2002 \u2013 LEI QUE REGULAMENTA O PREG\u00c3O E TEM COMO SUBSIDIARIA A LEI N\u00ba 8.666, DE 21/06/1993 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinados ao transporte escolar dos alunos da sede e zona rural da rede de ensino infantil, fundamental e m\u00e9dio do munic\u00edpio de Barroquinha/CE, de interesse da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. DOS PRE\u00c7OS ADJUDICADOS E HOMOLOGADOS, DATA DO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O: 11/11/2023 DO FORO: COMARCA DO MUNIC\u00cdPIO DE BARROQUINHA. Arteiriana Bento da Costa. Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Barroquinha, 22 De Novembro De 2023."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual n\u00ba SE-DL008/2023-01 SECD, decorrente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba SE-DL008/2023, que tem como objeto CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA CONCLUS\u00c3O DA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO ESPA\u00c7O EDUCATIVO RURAL COM 06 SALAS DE AULA, LOCALIZADA NO DISTRITO DE S\u00c3O JOAQUIM NO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR POMPEU-CE, ATRAVES DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO. CONTRATADA: ELETROCAMPO SERVICOS E CONSTRUCOES LTDA, valor global de R$ 2.185.961,44 (dois milh\u00f5es, cento e oitenta e cinco mil, novecentos e sessenta e um reais e quarenta e quatro centavos). Assina pela Contratante: Sra. Ant\u00f4nia Ironeide Vidal Pinheiro Bezerra \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto; Assina pela Contratada:   Sr. Francisco Estenio Saraiva Maia. Data de Assinatura do Contrato: 03.01.2024. Vig\u00eancia: 300 (trezentos) dias a partir da data da assinatura"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1512.02/2023 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE, TENDO EM VISTA, A RETIFICA\u00c7\u00c3O DOS ARQUIVOS ANEXADOS NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO TCE/CE ACERCA DO PROCESSO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1512.02/2023, COM O OBJETO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO TRATAMENTO, ORGANIZA\u00c7\u00c3O, LIMPEZA E MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ARQUIVO P\u00daBLICO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE, COM DATA DE ABERTURA MARCADA PARA O DIA 09 DE JANEIRO DE 2024, \u00c0S 13:00 HORAS FICA ADIADO  PARA O DIA 24 DE JANEIRO DE 2024, \u00c0S 10:00 HORAS. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO TELEFONE: (88)3661-1541. ACARA\u00da(CE), 05 DE JANEIRO DE 2024. BRUNO RODRIGUES GOMES DA SILVEIRA FORTUNA \u2013 PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA DO MUNICIPIO DE RUSSAS \u2013 AVISO DE 1\u00b0PRIMEIRA ALTERA\u00c7\u00c3O E CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DO EDITAL \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002.14.12.2023-DIV \u2013 A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que ficar\u00e1 marcada Nova Data para a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o na forma Eletr\u00f4nica de N\u00ba 002.14.12.2023-DIV, cujo OBJETO \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis (gasolina, \u00f3leo diesel S-10 e etanol), com entrega parcelada, para atendimento da frota de ve\u00edculos do poder executivo municipal, conforme quantidades e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Termo de Refer\u00eancia, tendo em vista a necessidade da 1\u00b0 Altera\u00e7\u00e3o e Consolida\u00e7\u00e3o, o Edital foi Republicado ficando a Sess\u00e3o Remarcada para o dia 19 de Janeiro de 2024 a partir das 09h (hor\u00e1rios de Bras\u00edlia) no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.licitacoes-e.com.br. O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no Site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e na Plataforma: www.licitacoes-e.com.br, e no hor\u00e1rio de 08h as 12h na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o (endere\u00e7o: na Travessa Jo\u00e3o Nogueira da Costa, Altos, N\u00ba 01, Russas-CE). Russas-CE, 04 de Janeiro de 2024. Rafael F\u00e9lix de Lima \u2013 Pregoeiro Oficial."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Saboeiro \u2013 Resultado do Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 20.11.001/2023-PMS. Com os seguintes resultados: Empresa(s) Inabilitada(s): L. A. Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA-ME, as demais empresas participantes foram Habilitadas. Fica aberto prazo recursal, com fulcro no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, os autos do processo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL da Prefeitura de Saboeiro-CE, 04 de janeiro de 2024. Maria Daniele da Silva - Presidente da CLP.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 EXTRATO DE CONTRATO \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 2023.08.28.01-CP \u2013 A Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 20240104.01-CP oriundo da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.08.28.01-CP. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o da obra de adequa\u00e7\u00e3o das Estradas Vicinais em diversas localidades do Munic\u00edpio de Corea\u00fa, junto \u00e0 Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, Conforme PT 1086521-44. CONTRATADA: R.R PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES DE VE\u00cdCULOS LTDA, CNPJ 14.858.301/0001-65; VALOR: R$ 9.078.654,79 (Nove Milh\u00f5es, Setenta e Oito Mil, Seiscentos e Cinquenta e Quatro Reais e Setenta e Nove Centavos); VIG\u00caNCIA: 180 dias; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08.01.26.782.1502.1.006., ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.00., FONTE DE RECURSO: Outras transfer\u00eancias de Conv\u00eanio da Uni\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Manuel Fernandes Freire, Ordenador de Despesas da Secret\u00e1ria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano \u2013 CONTRATANTE; Francisco Renan Azevedo de Portela - CONTRATADA. Corea\u00fa-CE, 04 de Janeiro de 2024. Ant\u00f4nio Manuel Fernandes Freire \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.12.06.02 \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, vem informar aos interessados o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.06.02, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializado em consultoria e assessoria nas areas de administra\u00e7\u00e3o e planejamento com fins de celebra\u00e7\u00e3o, acompanhamento e presta\u00e7\u00e3o de contas de convenios e instrumentos similares no ambito dos Governos Federal, Estadual e outras entidades junto a Prefeitura Municipal de Granja/CE, tudo conforme Termo de Referencia. Onde a empresa ESPLAM \u2013 ESCRITORIO DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL LTDA \u2013 EPP, inscrita sob o CNPJ DE N\u00ba 07.207.962/0001-65 est\u00e1 HABILITADA por cumprir ao que solicita o instrumento convocatorio. Ficando aberto o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso previsto no Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201ca\u201d, Lei 8.666/93. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos fica estabelecido o dia 15 de Janeiro de 2024 \u00e0s 09h para Abertura dos Envelopes de Proposta de Pre\u00e7os. Granja-CE, 05 de Janeiro de 2024. William Rocha Costa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE CONTRARRAZ\u00d5ES \u2013 RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001.06.09.2023 \u2013 SEINFRA \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Russas/CE, comunica aos interessados que as empresas: COPA ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 02.200.917/0001-65 e AJ CONSTRUTORA E TRANSPORTE LTDA, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 74.022.229/0001-63 Interpuseram Recursos acerca da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o, e que fica Aberto o Prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o das Contrarraz\u00f5es por partes das empresas interessadas, em conformidade com a Art. 109, par\u00e1grafo 3\u00ba da Lei 8.666/93, referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica com fins \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em diversas ruas no Munic\u00edpio de Russas/CE, de interesse da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA. Russas-CE, 04 de Janeiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2023 - SEINFRA. O MUNIC\u00cdPIO DE IBIAPINA, atrav\u00e9s de sua CPL torna p\u00fablico que se encontra a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital na modalidade - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2023 - SEINFRA, sess\u00e3o p\u00fablica marcada para o dia 23 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09:00hs, cujo objeto \u00e9 a REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA AVENIDA FRANCISCO LUIZ DE SOUSA/DEP. FERNANDO MELO NO MUNIC\u00cdPIO DE IBIAPINA - CE, CONFORME MAPP: 3535. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/, conforme IN-04/2015 e na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Deputado \u00c1lvaro Soares, S/N, Centro - Ibiapina/CE, hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00h. Ibiapina - CE, 29 de dezembro de 2023. Marcos Douglas de Sousa Lima - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMOCIM \u2013 RETIFICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados a retifica\u00e7\u00e3o da data da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.18.12.01-TP que ocorreria no pr\u00f3ximo dia 07 de JANEIRO de 2024, \u00e0s 09:00hs, foi alterada para o pr\u00f3ximo dia 08 de janeiro de 2024, \u00e0s 09:00hs, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.18.12.01-TP, cujo objeto \u00e9 a PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA E CONSULTORIA NO PLANO DE AUDITORIA INTERNA, INCLUINDO O ACOMPANHAMENTO DAS AUDITORIAS INTERNAS, CONTEMPLANDO AS DIRETRIZES LEGAIS E AS DEMANDAS ADMINISTRATIVAS DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMOCIM. O edital completo estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dia \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no site: www.tce.ce.gov.br na Se\u00e7\u00e3o \u201cPortal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios\u201d, no site www.camaraCamocim.ce.gov.br e no endere\u00e7o da C\u00e2mara Municipal de Camocim, na Pra\u00e7a Severiano Morel, S/N, Centro, Camocim, Cear\u00e1, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 14:00h. Camocim - CE, 04 de janeiro de 2024. Francisco Helton da Silva Araujo - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Potiretama \u2013 Aviso de Republica\u00e7\u00e3o de Edital de Licita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N. \u00ba TP-008/2023 - SEINFRA. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar obras e servi\u00e7os de engenharia para a constru\u00e7\u00e3o de 01(um) estacionamento de ve\u00edculos, localizado na Zona Urbana, deste Munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura, conforme planilhas de or\u00e7amento, Cronograma F\u00edsico Financeiro, memorial de C\u00e1lculo, composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os unit\u00e1rios, composi\u00e7\u00e3o de encargos sociais, memorial descritivo, projetos (pe\u00e7as gr\u00e1ficas) e Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica - ART, em anexo. Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: Menor  Pre\u00e7o Global. Regime de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que em virtude de erro no Or\u00e7amento B\u00e1sico constante no item 6.0 (cobertura), republicamos o Edital de Convoca\u00e7\u00e3o sanando as falhas, e, que o novo dia do certame ocorrer\u00e1 em 22 de janeiro de 2024 \u00e0s 10:30 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, que estar\u00e1 recebendo os envelopes de habilita\u00e7\u00e3o e proposta de pre\u00e7os, para a licita\u00e7\u00e3o do objeto acima citado. A Comiss\u00e3o em 04/01/2023."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Aviso de Resultado de Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.08.10.01 - TP - INFRA. O Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento da Fase de Propostas, da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.08.10.01 - TP - INFRA do tipo menor pre\u00e7o global por Lote, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para reforma de pra\u00e7a na localidade de cai\u00e7ara (norte) no Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca-CE, para atender as necessidades da Secretaria de Infraestrutura  a empresa R&G Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7oes LTDA \u2013 CNPJ: 35.864.238/0001-30, com valor global de R$ 186.491,11 (cento e oitenta e seis mil e quatrocentos e noventa e um reais e onze centavos). A comiss\u00e3o divulgou o resultado da Proposta de Pre\u00e7os e com amparo no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e abriu o prazo recursal.  Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Mamede Rodrigues Teixeira, 489 - Centro, Estado do Cear\u00e1, pelo telefone (85) 99299-2315 e no site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Teju\u00e7uoca-CE, 04 de janeiro de 2024. Jos\u00e9 Marcos Pinho Brito - Presidente CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas do Fundo Geral do Munic\u00edpio de Cedro/CE, o Sr. Manoel Bezerra Filho, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o de terreno localizado no Bairro Planalto dos Lemos para receber o projeto de areninha do Governo do Estado, junto a Secretaria de Esporte do Munic\u00edpio de Cedro/CE v\u00eam adjudicar e homologar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0906.03/2022-03, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, no termo da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado e Homologado em favor da empresa Barbosa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ N\u00ba 41.332.445/0001-56 com o valor global de R$ 561.283,47 (quinhentos e sessenta e um mil duzentos e oitenta e tr\u00eas reais e quarenta e sete centavos). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Cedro - CE, 04 de janeiro de 2024. Manoel Bezerra Filho - Ordenador de Despesas do Fundo Geral."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 ERRATA DA PUBLICA\u00c7\u00c3O. No Diario Oficial Do Estado Em 28/12/2023, Serie 3 / Ano Xv N\u00ba 243, Referente Ao Aviso De Licita\u00e7\u00e3o Cujo Objeto \u00c9 Sele\u00e7\u00e3o De Melhor Proposta Para Registro De Pre\u00e7os Visando Futuras E Eventuais Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa Especializada Em Servi\u00e7os De Infraestrutura Em Geral De Palco, Som, Disciplinadores, Ilumina\u00e7\u00e3o E Demais Servi\u00e7os Para Suprir As Necessidades Das Diversas Secretarias Do Municipio De Crato/Ce. Na P\u00e1gina N\u00ba: 205; Onde Se L\u00ea: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  N\u00b0 2023.12.05.1; Leia-Se: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  N\u00b0 2023.12.05.2. Crato/Ce, 03 De Janeiro De 2024 Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente Da Comiss\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s \u2013 Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 00.006/2023-SRP. A Pregoeira do Munic\u00edpio de Apuiar\u00e9s/CE, torna p\u00fablico aos interessados que a sess\u00e3o referente ao Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 00.006/2023-SRP, cujo objeto \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para Registro de Pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de combust\u00edveis destinados a frota de Veic\u00falos das Secretarias Municipais de Apuiar\u00e9s, que ocorreria no dia 04/01/2024 \u00e0s 14h30min, ser\u00e1 Remarcada para o dia 18 de Janeiro de 2024 (18/01/2024) \u00e0s 09:00hs. A remarca\u00e7\u00e3o justifica-se devido as demandas de processos em andamento impossibilitando assim a abertura no dia e hor\u00e1rio definido na publica\u00e7\u00e3o anterior. O edital permanece sem altera\u00e7\u00f5es podendo ser adquirido nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.bll.org.br; www.tce.ce.gov.br. Apuiar\u00e9s/CE, 04 de Janeiro de 2024. Maria Josenara Alves Castro \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.21.01- PE - FMS. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o da Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca, localizada na Rua Alfredo Pinto de Mesquita, 635, Centro, torna p\u00fablico o edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.21.01- PE - FMS, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de fraldas descart\u00e1veis - adulto e infantil de acordo com especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos abaixo, para atender demandas judiciais de interesse da Secretaria de Sa\u00fade de Teju\u00e7uoca/CE. O referido Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados e poder\u00e1 ser adquirido atrav\u00e9s do site do TCE https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e www.bll.org.br a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. A sess\u00e3o p\u00fablica se realizar\u00e1 no dia 17 de Janeiro de 2024 \u00e0s 09 horas. Data do In\u00edcio de Cadastramento de Proposta de Pre\u00e7os: a partir de 05 de Janeiro de 2024 a partir das 09:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia); Data da Disputa de Pre\u00e7os: 17 de Janeiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas; Local: Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil \u2013 BLL www.bll.org.br. Teju\u00e7uoca/CE, 04 de Janeiro de 2024. Francisco David Mendes Pinto - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Canind\u00e9. A Comiss\u00e3o Especial de Qualifica\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o (CEQS) do Munic\u00edpio de Canind\u00e9-CE, informa que receber\u00e1 requerimento e documentos de pessoas jur\u00eddicas de direito privado, sem fins lucrativos, interessadas no Chamamento P\u00fablico de entidades privadas, sem fins lucrativos, interessadas em se qualificarem como organiza\u00e7\u00e3o social, na \u00e1rea de sa\u00fade, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE, para habilita\u00e7\u00e3o para eventual e futuro gerenciamento, operacionaliza\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade dos equipamentos de sa\u00fade da Rede Municipal, mediante futura celebra\u00e7\u00e3o de contrato de gest\u00e3o, nos termos do Edital da Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024-CH. Os requerimentos e documentos ser\u00e3o recebidos pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Canind\u00e9, localizada no Largo Francisco Xavier de Medeiros, SN, Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, Canind\u00e9-CE, at\u00e9 o dia 01 de fevereiro de 2024, no hor\u00e1rio de 07h30min as 13h30min. Informa\u00e7\u00f5es: licitacao2017@outlook.com. Canind\u00e9/CE, 04 de Janeiro de 2024. Jaqueline Maria Vitor Costa - Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Qualifica\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o - CEQS."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Extrato de Contrato - Contrato  N\u00ba 20240002; Origem: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.14.01. Contratante: Secretaria de Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos; Contratada: Repacon Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 ME; Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Especializados em Engenharia Civil para a Obra de  Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1tica (3\u00aa Etapa) da Localidade de Santa Rosa no Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE; Valor Total: R$ 888.683,97 (oitocentos e oitenta e oito mil, seiscentos e oitenta e tr\u00eas reais e  noventa e sete centavos); Programa  de  Trabalho: Exerc\u00edcio 2024 Projeto 1701.267820342.1.058 Constru\u00e7\u00e3o e/ou Restaura\u00e7\u00e3o de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica e/ou Rodovias , Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.51.00 Obras e instala\u00e7\u00f5es, Subelemento  4.4.90.51.99, no valor de R$ 888.683,97; Vig\u00eancia: 02 de Janeiro de 2024 a 01 de Maio de 2024; Data da Assinatura: 02 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato de Primeiro Aditivo, referente ao Contrato N\u00ba 2023.04.17.1 - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.03.22.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados na coleta de informa\u00e7\u00f5es mensais, com elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios e planilhas demonstrativas contendo dados relativos ao acompanhamento gerencial dos recursos p\u00fablicos municipais, como tamb\u00e9m o acompanhamento do cumprimento de normas constitucionais e prazos legais e o controle dos atos e fatos de natureza legal, or\u00e7ament\u00e1ria, financeira, patrimonial e operacional do Poder Executivo, para apresenta\u00e7\u00e3o aos Vereadores junto a C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4/CE. Amparo Legal: Lei N\u00ba 8.666/93, Art 57, Inciso II, \u00a7 2\u00ba. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 12.467.577/0001-97. Contratada: J P Siebra e Silva LTDA, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 36.495.397/0001-87. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: At\u00e9 31/12/2024. Signat\u00e1rios: Pela Contratante: Doroteu Hon\u00f3rio Guedes Filho; Pelo Contratado: Jo\u00e3o Paulo Siebra e Silva. Quixel\u00f4/CE, 29 de Dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato de Segundo Aditivo, referente ao Contrato N\u00ba 2022.03.07.1.1 - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2022.03.07.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados a serem prestados na elabora\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o da folha de pagamento dos vereadores e demais servidores da C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4/CE, na elabora\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o da GFIP e emiss\u00e3o da GPS para pagamentos das Contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias advindas da folha e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros. Amparo Legal: Lei N\u00ba 8.666/93, Art 57, Inciso II, \u00a7 2\u00ba. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 12.467.577/0001-97. Contratada: Cristiano George Oliveira Rodrigues Me, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 26.745.506/0001-13. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: At\u00e9 31/12/2024. Signat\u00e1rios: Pela Contratante: Doroteu Hon\u00f3rio Guedes Filho; Pelo Contratado: Cristiano George Oliveira Rodrigues. Quixel\u00f4/CE, 29 de Dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato de Segundo Aditivo, referente ao Contrato N\u00ba 2021.12.01.1.1 - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2021.12.01.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na loca\u00e7\u00e3o de sistemas informatizados, destinados ao atendimento das necessidades administrativas da C\u00e2mara Municipal de Quixelo/CE. Amparo Legal: Lei N\u00ba 8.666/93, ART 57, Inciso II, \u00a7 2\u00ba. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 12.467.577/0001-97. Contratada: S & S Informatica Assessoria e Consultoria Municipal LTDA - EPP, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 35.055.771/0001-60. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: At\u00e9 31/12/2024. Signat\u00e1rios: Pela Contratante: Doroteu Hon\u00f3rio Guedes Filho; Pelo Contratado: Samoel Moreira de Holanda Junior. Quixel\u00f4/CE, 29 de Dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Aviso de Cancelamento de Sess\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia N\u00ba 009.2023 \u2013 CP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que tendo em vista a necessidade do julgamento das impugna\u00e7\u00f5es ao edital da presente licita\u00e7\u00e3o apresentadas pelas empresas: Millenium Servi\u00e7os LTDA.; Mour\u00e3o Rodrigues Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA.; Construtora Monte Cristo LTDA e Preto & Branco Conserv LTDA., resolve Cancelar a sess\u00e3o de abertura que estava marcada para o dia 05 de janeiro de 2024 \u00e0s 09h00min, informando que ap\u00f3s o julgamento das impugna\u00e7\u00f5es apresentadas ser\u00e1 republicado o edital com a nova data da sess\u00e3o de abertura. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 04 de Janeiro de 2024. Anderson Augusto da Silva Rocha \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Resultado o Julgamento da Documenta\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 09/23/TP-INF. Empresa Habilitada: Nova Constru\u00e7\u00f5es, Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 com ressalvas a serem observada A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda. Empresas Inabilitadas: Alan C\u00e9sar F de Sousa; Arktec Construtora e Arquitetura Ltda; Carlos H M Carvalho; G. M. da Silva Rosa Servi\u00e7os e Eventos e Nova Constru\u00e7\u00f5es, Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA. O Presidente informa aos licitantes que poder\u00e3o tomar conhecimento junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o dos motivos que resultaram na habilita\u00e7\u00e3o dos participantes. Intime-se os licitantes na forma do Art. 109, I \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es. Ipaporanga/Ce, 04 de janeiro de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Extrato de Contrato N\u00ba 2023.12.22.2, referente ao Processo de Ades\u00e3o a Ata de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.22.2. Partes: o Munic\u00edpio de Granjeiro, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a empresa United Car LTDA. Objeto: Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de 05 (cinco) ve\u00edculos 0 km, tipo passeio, fabrica\u00e7\u00e3o nacional, capacidade de 5 pessoas, ano de fabrica\u00e7\u00e3o e modelo 2023/2023, equipado com ar condicionado, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica ou el\u00e9trica, vidros e travas el\u00e9tricas original de fabrica, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Valor Total do Contrato: R$ 375.000,00 (trezentos e setenta e cinco mil reais). Vig\u00eancia Contratual: 28/12/2023 a 28/12/2024. Signat\u00e1rios: C\u00edcera Aderilma Soares Fernandes e Ces\u00e1rio Cesar Ferreira Gomes Filho. Granjeiro/CE, 28 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Extrato de Contrato N\u00ba 2023.12.22.1, referente ao Processo de Ades\u00e3o a Ata de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.22.1. Partes: o Munic\u00edpio de Granjeiro, atrav\u00e9s do(a) Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a empresa WC Ve\u00edculos & M\u00e1quinas LTDA. Objeto: ades\u00e3o a ata de registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo 0 km, tipo furgoneta, ano/modelo 2023/2023 ou superior, adaptado para ambul\u00e2ncia de simples remo\u00e7\u00e3o tipo a, incluso sinalizador optico e ac\u00fastico, maca com rodas, suporte para soro e oxig\u00eanio medicinal destinado ao hospital. Valor Total do Contrato: R$ 145.000,00 (cento e quarenta e cinco mil reais). Vig\u00eancia Contratual: 28/12/2023 a 28/12/2024. Signat\u00e1rios: C\u00edcera Aderilma Soares Fernandes e Ces\u00e1rio Cesar Ferreira Gomes Filho. Granjeiro/CE, 28 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Extrato de Contrato, referente \u00e0 Concorr\u00eancia Publica N\u00ba 2023.10.17.1. Partes: o Munic\u00edpio de Granjeiro, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos e a empresa F. Vicente P. Filho - ME. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de limpeza publica urbana, para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de coleta, transporte de res\u00edduos s\u00f3lidos, conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da limpeza de vias e logradouros p\u00fablicos na zona urbana do munic\u00edpio de Granjeiro, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio. Valor Total do Contrato: R$ 907.149,09 (novecentos e sete mil cento e quarenta e nove reais e nove centavos). Vig\u00eancia Contratual: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Luiz Marcio Pereira e Francisco Vicente Pinheiro Filho. Granjeiro/CE, 04 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Aviso de Julgamento. O Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, atrav\u00e9s da CPL torna p\u00fablico que concluiu o julgamento das Fase de Propostas de Pre\u00e7os do processo licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.13.1, sendo o seguinte: a empresa Amaral e Barbosa Advogados sagrou-se vencedora da presente licita\u00e7\u00e3o, com proposta no valor global estimado de R$ 360.000,00 (trezentos e sessenta mil reais), a ser pago o valor de R$ 0,09 (nove centavos) para cada R$ 1,00 (um real) recuperado. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Joaquim Nogueira, s/n - 1\u00ba Andar, Centro, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h. Lavras da Mangabeira/CE, 03 de janeiro de 2024. Vicente Neto Alencar de Lima - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2023/STDS-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 001/2023/STDS-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de reforma do pr\u00e9dio do Proares, no Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao Edital. Ap\u00f3s nenhuma empresa manifestar Interposi\u00e7\u00e3o de Recurso. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Carir\u00e9 convoca as empresas habilitadas para a Abertura dos Envelopes de N\u00ba 02 \u201cProposta de Pre\u00e7o\u201d em 11 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h. Carir\u00e9-CE, 04 de Janeiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 2022.06.08.1 - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2022.01.27.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das obras de cal\u00e7amento em diversas Ruas do Munic\u00edpio, de acordo com Conv\u00eanio n\u00ba 141/2021, celebrado com o Governo do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP, resolvem prorrogar o referido contrato at\u00e9 31/12/24. Contratante: Secretaria Municipal De Obras. Contratada: Venus Servi\u00e7os E Entretenimentos Ltda. Data da Assinatura do Aditivo: 13/12/23. Elonmarcos C\u00e2ndido Correia - Secret\u00e1rio de Obras e Urbanismo - Prefeitura de V\u00e1rzea Alegre/CE. Elonmarcos C\u00e2ndido Correia - Secret\u00e1rio de Obras e Urbanismo - Prefeitura de V\u00e1rzea Alegre/CE."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBE - ERRATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AO EDITAL DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 26.12.01/2023, OBJETO: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINA AGR\u00cdCOLA E IMPLEMENTOS PARA O MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE/CE, JUNTO A SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO RURAL, AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE. PUBLICADA 29 DE DEZEMBRO DE 2023. ONDE SE L\u00ca:  IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O DE DISPUTA DE PRE\u00c7OS: \u00c0S 15H DO DIA 14 DE JANEIRO DE 2024 LEIA-SE CORRETO: IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O DE DISPUTA DE PRE\u00c7OS: \u00c0S 15H DO DIA 10 DE JANEIRO DE 2024, JAGUARIBE/CE, 04 DE JANEIRO DE 2024. MAYARA SHELLY NOGUEIRA DE FREITAS \u2013 PREGOEIRA OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE"
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto Rural SAAER de Jijoca de Jericoacoara. A Presidente da Comiss\u00e3o comunica aos Licitantes participantes do processo: Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 001/2023 TP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de engenharia para ficar a disposi\u00e7\u00e3o do SAAER na elabora\u00e7\u00e3o de vistorias, emiss\u00e3o de laudos t\u00e9cnicos e acompanhamento de obras diversas e de pessoa jur\u00eddica para prestar os servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em assessoria qu\u00edmica junto ao Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto Rural - SAAER de Jijoca de Jericoacoara, que dar\u00e1 continuidade ao certame e no pr\u00f3ximo dia 08 de janeiro de 2024, \u00e0s 09:30 horas. Jijoca de Jericoacoara, 04/01/2024. Janiele Pessoa Silvestre - Presidente."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaumirim - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o. O Pregoeiro Oficial, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, que a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n. 2023.10.20.1 - SRP, cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es/fornecimento de materiais gr\u00e1ficos, destinados ao atendimento das necessidades de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ipaumirim/CE, fica Revogado com fulcro no art. 49 da Lei Federal n. 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Cel. Gustavo Lima, 230, Centro, pelo telefone (88) 3567-1525. Ipaumirim/CE, 29 de dezembro de 2023. Luis Felipe Valentim de Souza - Pregoeiro Oficial."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaumirim - Aviso de Julgamento - Fase de Habilita\u00e7\u00e3o. A CPL torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento referente \u00e0 fase de habilita\u00e7\u00e3o do Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n. 2023.07.20.1, sendo o seguinte: Empresas Habilitadas - S Stanislau da Silva, A L S Construcoes, Servicos e Eventos LTDA e A.I.L. Construtora LTDA, por cumprimento integral as exig\u00eancias editalicias. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Cel. Gustavo Lima, 230, Centro, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h. Ipaumirim/CE, 28 de dezembro de 2023. Luis Felipe Valentim de Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 2020.07.06.2 - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2020.01.23.2. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das obras de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em Ruas e Ladeiras do Munic\u00edpio, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 087/CIDADES/2019, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1 e o Munic\u00edpio, resolvem prorrogar o referido contrato at\u00e9 31/12/24. Data da Assinatura do Aditivo: 13/12/23. Contratante: Secretaria Municipal De Obras. Contratada: Construtora V\u00e9rtice Ltda. V\u00e1rzea Alegre/CE, 13/12/23. Elonmarcos C\u00e2ndido Correia - Secret\u00e1rio de Obras e Urbanismo - Prefeitura de V\u00e1rzea Alegre/CE."
    },
    {
        "DATA": "05-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Jaguaruana \u2013 Errata. O Pregoeiro da Prefeitura de Jaguaruana \u2013 Ce, torna p\u00fablica a Errata no Processo de n\u00b0 2023.12.06.01.PERP nas publica\u00e7\u00f5es, onde se l\u00ea: 11 de janeiro de 2023, leia-se: 11 de janeiro de 2024, se mant\u00e9m a data de abertura. Joeferson Moreira da Silva - Pregoeiro.DESTINADO(A)"
    }
]