[
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.884 de 05 de mar\u00e7o de  2024.ABRE AOS \u00d3RG\u00c3OS E ENTIDADES CR\u00c9DITO SUPLEMENTAR DE R$ 319.784.000,00PARA REFOR\u00c7O DE DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS CONSIGNADAS AO VIGENTE OR\u00c7AMENTO.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IV, do art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, combinado com os incisos I e II do \u00a7 1\u00ba do art.43 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, do art. 5\u00ba da Lei Estadual n\u00ba Lei n\u00ba 18.664, de 28 dedezembro de 2023 (D.O.E 29/12/2023) \u2013 LOA 2024. CONSIDERANDO a necessidade de suplementar, dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias dos ENCARGOS GERAIS DO ESTADO \u2013 EGE, para atender recomposi\u00e7\u00e3o de recursos de dep\u00f3sitos judiciais disciplinado pela lei 18.652 de 27 de dezembro de 2023 - parcela de recomposi\u00e7\u00e3o para o ano de 2024 (1/5 da diferen\u00e7a entre saldo escritural e saldo financeiro). CONSIDERANDO a necessidade de suplementar dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da SECRETARIA DAS CIDADES \u2013 SCIDADES, para atender a Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Plano de Investimentos em Recursos H\u00eddricos e Saneamento Tesouro/BNDES, despesas de Capital na \u00e1rea de saneamento ambiental (Projetos Priorit\u00e1rios - Programa Invest Impacto do BNDES) \u2013 CAGECE. DECRETA:Art. 1\u00ba \u2013 Fica aberto cr\u00e9dito adicional suplementar ao or\u00e7amento dos seguintes \u00d3rg\u00e3os:dos Encargos Gerais do Estado e daSecretaria das Cidades,no valor total de R$ 319.784.000,00 (TREZENTOS E DEZENOVE MILH\u00d5ES, SETECENTOS E OITENTA E QUATRO MIL REAIS), para refor\u00e7o de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas ao vigente or\u00e7amento, conforme oanexo I.Art. 2\u00ba \u2013 Os recursos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste decreto decorrem desuper\u00e1vit financeiro do exerc\u00edcio anterior e de recursos correntes referentes \u00e0 fonte de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito interna Tesouro/BNDES. Conforme o anexo I.Art. 3\u00ba\u2013 Este decreto entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 4\u00ba \u2013 Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de  2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADORSandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OANEXO DO DECRETO N\u00ba35.884 DE 05 DE MAR\u00c7O DE 2024TOTAL  SUPLEMENTADO  R$ 319.784.000,00ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DIRETASORG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR40000000 - ENCARGOS GERAIS DO ESTADO161.000.000,0040100001 - RECURSOS SOB SUPERVIS\u00c3O DA SEFAZ161.000.000,0028.843.427 - ENCARGOS GERAIS DO ESTADO. 00004 - Pagamento da D\u00edvida Interna. 161.000.000,00 15 - ESTADO DO CEAR\u00c1 AMORTIZA\u00c7\u00c3O DA D\u00cdVIDA 2.500.9100000 0 161.000.000,00 43000000 - SECRETARIA DAS CIDADES158.784.000,0043100001 - SECRETARIA DAS CIDADES158.784.000,0017.512.427 - ENCARGOS GERAIS DO ESTADO. 00039 - Aporte de Capital - Plano de Investimento do BNDES (Projeto de Aporte de Capital para Cagece) 158.784.000,00 03 - GRANDE FORTALEZA INVERS\u00d5ES FINANCEIRAS 1.754.3210045 1 158.784.000,00  TOTAL DO ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DIRETAS319.784.000,00"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.885, de 05 de mar\u00e7o de 2024.ALTERA O DECRETO N\u00ba35.824, DE 10 DE JANEIRO DE 2024, QUE ESTABELECE REGRA SOBRE A VIG\u00caNCIA INICIAL DE ATOS DE CESS\u00c3O DE SERVIDORES P\u00daBLICOS DO PODER EXECUTIVO ESTADUAL.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSI-DERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Decreto Estadual n.\u00ba 32.960, de 13 de fevereiro e 2019, que disp\u00f5e a cess\u00e3o de servidores do Poder Executivo estadual; CONSIDERANDO a necessidade de promover adequa\u00e7\u00f5es no Decreto n.\u00ba 35.824, de 10 de janeiro de 2024, que prev\u00ea regra espec\u00edfica sobre a vig\u00eancia inicial de atos de cess\u00e3o de servidores estaduais; DECRETA:Art. 1\u00ba O caput do art. 1\u00ba do Decreto n.\u00ba 35.824, de 10 de janeiro de 2024, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cArt. 1\u00ba A previs\u00e3o do \u00a71\u00ba do 7\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 32.960, de 13 de fevereiro e 2019, na parte que trata de veda\u00e7\u00e3o sobre a vig\u00eancia inicial dos atos de cess\u00e3o de servidores p\u00fablicos do Poder Executivo Estadual, fica excepcionada em rela\u00e7\u00e3o a servidores cedidos a munic\u00edpios do Estado para atuar na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o e cuja cess\u00e3o anterior haja se encerrado entre junho e dezembro de 2023.\u201dArt. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 05 de mar\u00e7o de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a Excelent\u00edssima Senhora JADE AFONSO ROMERO, Matr\u00edcula de n.\u00ba 3000000-5, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria das Mulheres, a viajar \u00e0 cidade de Nova Iorque \u2013 EUA, no per\u00edodo de 09 a 17 de mar\u00e7o de 2024, a fim de participar da 68\u00aa SESS\u00c3O DA CSW: PROPOSTA DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO, concedendo-lhe 08 e 1/2 (oito e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 2.435,19 (dois mil, quatrocentos e trinta e cinco reais e dezenove centavos), acrescida de 01 (uma) ajuda de custos no valor de R$ 2.435,19 (dois mil, quatrocentos e trinta e cinco reais e dezenove centavos), calculados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar turismo do dia 29/02/2024, de R$ 5,021, bem como autoriza o pagamento de hospedagem na referida cidade e passagem a\u00e9rea e seguro viagem para o trecho Fortaleza/Nova Iorque/Fortaleza, conforme consta nos autos do processo administrativo de n.\u00ba NUP 62000.000138/2024-41, fundamentados no art. 3\u00ba; \u00a7 1\u00ba al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a7 5\u00ba do art. 4\u00ba; \u00a7 2\u00ba do art. 5\u00ba e art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, classe I, do anexo I do referido Decreto, alterado pelo Decreto n\u00ba 33.139, de 04 de julho de 2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria das Mulheres. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza 29 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a Ilma Senhora MARIA GL\u00d3RIA MATOS BATISTA, Matr\u00edcula de n.\u00ba 3000001-3, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria das Mulheres, a viajar \u00e0 cidade de Nova Iorque \u2013 EUA, no per\u00edodo de 09 a 17 de mar\u00e7o de 2024, a fim de assessorar a Secret\u00e1ria da referida pasta, que participar\u00e1 da 68\u00aa SESS\u00c3O DA CSW: PROPOSTA DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO, concedendo-lhe 08 e 1/2 (oito e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 2.435,19 (dois mil, quatrocentos e trinta e cinco reais e dezenove centavos), acrescida de 01 (uma) ajuda de custos no valor de R$ 2.435,19 (dois mil, quatrocentos e trinta e cinco reais e dezenove centavos), calculados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar turismo do dia 29/02/2024, de R$ 5,021, bem como autoriza o pagamento de hospedagem na referida cidade e passagem a\u00e9rea e seguro viagem para o trecho Fortaleza/Nova Iorque/Fortaleza, conforme consta nos autos do processo administrativo de n.\u00ba NUP 62000.000137/2024-05, fundamentados no art. 3\u00ba; \u00a7 1\u00ba al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a7 5\u00ba do art. 4\u00ba; \u00a7 2\u00ba do art. 5\u00ba, art. 10 e art. 11, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, classe II, do anexo I do referido Decreto, alterado pelo Decreto n\u00ba 33.139, de 04 de julho de 2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria das Mulheres. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza 29 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a concess\u00e3o de passagens a\u00e9reas, taxa de embarque, bagagem, seguro viagem, pagamento de di\u00e1rias e ajuda de custo, correspondentes a viagem da servidora YRWANA ALBUQUERQUE GUERRA, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria do Turismo, matr\u00edcula n\u00ba 300.000.8-0, lotada na Secretaria do Turismo, viajar \u00e0 cidade de Lisboa - Portugal, no per\u00edodo de 26 de fevereiro a 01 de mar\u00e7o de 2024, com o objetivo de representar o Governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria do Turismo, para participar da feira de turismo BTL 2024, concedendo-lhe 4,5 (quatro) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 2.497,75 (dois mil, quatrocentos e noventa e sete reais e setenta e cinco centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 21/02/2024, de R$ 5,15 (cinco reais e quinze centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 2.497,75 (dois mil, quatrocentos e noventa e sete reais e setenta e cinco centavos) e passagens a\u00e9reas para o trecho Fortaleza/Lisboa/Fortaleza no valor de R$ 16.071,88 (dezesseis mil, setenta e um reais e oitenta e oito centavos) e seguro viagem no valor de R$ 537,45 (quinhentos e trinta e sete reais e quarenta e cinco centavos), de acordo com o art. 1\u00ba; al\u00ednea b do \u00a7 1\u00ba,\u00a7 2\u00ba e \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba, art.6\u00ba e art. 10\u00ba classe I do anexo II, do Decreto n\u00ba 30.719, de 27 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1  em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme conte\u00fado do NUP 56001.000176/2024-91, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, JO\u00c3O SALMITO FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 300001-3-7 ocupante do cargo de Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1, a viajar a cidade de Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 21 a 23 de fevereiro de 2024, com objetivo de participar acompanhando o Governador do Estado, Elmano de Freitas da Costa, de audi\u00eancia com o Ministro da Fazenda, Fernando Haddad, concedendo-lhe 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48(trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescido de 60%(sessenta por cento), mais 1(uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48(trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), totalizando R$ 1.752,38(mil, setecentos e cinquenta e dois reais e trinta e oito centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho Bras\u00edlia/Fortaleza, no valor de R$ 3.637,77 (tr\u00eas mil, seiscentos e trinta e sete reais e setenta e sete centavos), perfazendo um valor total de R$ 5.390,15(cinco mil, trezentos e noventa reais e quinze centavos), de acordo com o art.1\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a71\u00ba, \u00a72\u00ba e \u00a73\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a72\u00ba e art. 6\u00ba, classe I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, c/c o art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 31.769, de 27 de agosto de 2015, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do Decreto n\u00b0 32.969, de 14 fevereiro de 2019, RESOLVE AUTORIZAR, ERIKA DA SILVA CARLETI, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Estadual 4E, a viajar \u00e0 cidade de Montevid\u00e9u/UY, no per\u00edodo de 18 a 24 de fevereiro de 2024, a fim de participar do \u201csemin\u00e1rio presencial sobre Pol\u00edtica Fiscal y Tribut\u00e1ria y sobre Desarrollo Sostenible em Am\u00e9rica Latina y El Caribe\u201d do Programa Master Hacienda P\u00fablica Administracion Financeira e Tribut\u00e1ria da UNED-IEF, concedendo-lhe 3 (tr\u00eas) di\u00e1rias e meia, conforme art. 04 e seu \u00a7 1\u00ba c, no valor unit\u00e1rio de R$1.734,53 (mil setecentos e trinta e quatro reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 16/02/2024, no valor de R$4,97 (quatro reais e noventa e sete centavos), mais uma ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$1.734,53 (mil setecentos e trinta e quatro reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$6.070,86 (seis mil e setenta reais e oitenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho, FORTALEZA/MONTEVID\u00c9U/FORTALEZA, no valor de R$2.647,57 (dois mil seiscentos e quarenta e sete reais e cinquenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. CASA CIVIL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR MARCOS ROB\u00c9RIO RIBEIRO MONTEIRO, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos, a viajar a cidade de Bras\u00edlia/ DF, no per\u00edodo de 20 a 21/02/2024, a fim de participar de reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o e do Desenvolvimento Regional (MIDR) para dar continuidade as tratativas referente \u00e0s obras do Programa de Acelera\u00e7\u00e3o do Crescimento (PAC), concedendo-lhe 1\u00bd (uma di\u00e1ria e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescido de 60%, no valor total de R$ 841,21 (oitocentos e quarenta e um reais e vinte e um centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), e passagens a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA / BRAS\u00cdLIA/ FORTALEZA, no valor de R$ 5.083,30 (cinco mil e oitenta e tr\u00eas reais e trinta centavos), perfazendo um total de R$ 6.274,99 (seis mil e duzentos e setenta e quatro reais e noventa e nove centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 3\u00ba do artigo 3\u00ba; artigos 6\u00ba, 9\u00ba, 15 e seu \u00a7 1\u00ba; classe I, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO CHEFE DO ESTADO DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR JOSE VALDECI REBOU\u00c7AS, Presidente da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE, matr\u00edcula n\u00ba 30000293, para viajar \u00e0 cidade de Barcelona - Espanha, no per\u00edodo de 24 a 01 de Mar\u00e7o de 2024, a fim de participar da visita de conhecimento a Ind\u00fastria e a Feira Mobile World Congress, concedendo-lhe 06 (seis) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 2.055,58 (dois mil, cinquenta e cinco reais e cinquenta e oito centavos), mais uma ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 2.055,58 (dois mil, cinquenta e cinco reais e cinquenta e oito centavos), com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 22/02/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 4,9413 e esclarecemos que as passagens a\u00e9reas ser\u00e3o custeadas pelo organizador do evento, de acordo com o artigo 3\u00ba; art. 4\u00ba e seu \u00a7 5\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba; arts. 6\u00ba e 10\u00ba; Classe II, do Anexo II do Decreto no 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ETICE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme conte\u00fado do NUP 56001.000152/2024-32, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, F\u00c1BIO FERREIRA FEIJ\u00d3, matr\u00edcula: 300003-4-X, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo de Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, a viajar a cidade de Momba\u00e7a/CE, no dia 16 de fevereiro de 2024, com objetivo de conhecer experi\u00eancias de produ\u00e7\u00f5es de camar\u00e3o e de leite estimuladas pela Prefeitura local, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62(oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), totalizando R$ 43,81(quarenta e tr\u00eas reais e oitenta e um centavos), de acordo com o art.1\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba, \u00a72\u00ba e \u00a73\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a72\u00ba e art. 6\u00ba, classe II do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, c/c o art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 31.769, de 27 de agosto de 2015, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a Exce-lent\u00edssima Senhora SANDRA MARIA OLIMPIO MACHADO, ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba 300002.2.6, a viajar a cidade de Foz do Igua\u00e7u \u2013 PR, no per\u00edodo de 06 a 08 de mar\u00e7o do corrente ano, com a finalidade de participar do LXXXIX F\u00f3rum Nacional de Secret\u00e1rios Estaduais do Planejamento - CONSEPLAN, concedendo-lhe 02 e \u00bd (duas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 30% (trinta por cento), no valor de R$ 262,86 (duzentos e sessenta e dois reais e oitenta e seis centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), perfazendo um total de R$ 1.489,54 (hum mil, quatrocentos e oitenta e nove reais e cinquenta e quatro centavos) e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA-CE/FOZ DO IGUA\u00c7U-PR/FORTALEZA-CE, no valor de R$ 3.663,38 (tr\u00eas mil, seiscentos e sessenta e tr\u00eas reais e trinta e oito centavos), perfazendo um total de R$ 5.152,92 (cinco mil, cento e cinquenta e dois reais e noventa e dois centavos), de acordo com os arts. 1\u00b0 e 2\u00b0, do Decreto n\u00ba 33.139, de 03 de julho de 2019, art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme conte\u00fado do NUP 56001.000139/2024-83, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, JO\u00c3O SALMITO FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 300001-3-7 ocupante do cargo de Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1, a viajar a cidade de Momba\u00e7a/CE, no dia 16 de fevereiro de 2024, com objetivo de conhecer experi\u00eancias de produ\u00e7\u00f5es de camar\u00e3o e de leite estimuladas pela Prefeitura local, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72(cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), totalizando R$ 78,86(setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), de acordo com o art.1\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba, \u00a72\u00ba e \u00a73\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a72\u00ba e art. 6\u00ba, classe I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, c/c o art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 31.769, de 27 de agosto de 2015, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO CHEFE DO ESTADO DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR M\u00c1RCIO ADRIANO CASTRO LIMA, Diretor de Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE, matr\u00edcula n\u00ba 30000501, para viajar \u00e0 cidade de Barcelona - Espanha, no per\u00edodo de 19 a 29 de Fevereiro de 2024, a fim de participar da visita de conhecimento a Ind\u00fastria e a Feira Mobile World Congress, concedendo-lhe 10 (dez) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 1.919,24 (hum mil, novecentos e dezenove reais e vinte e quatro centavos), mais uma ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 1.919,24 (hum mil, novecentos e dezenove reais e vinte e quatro centavos), com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 02/02/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 4,9465 e esclarecemos que as passagens a\u00e9reas ser\u00e3o custeadas pelo organizador do evento, de acordo com o artigo 3\u00ba; art. 4\u00ba e seu \u00a7 5\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba; arts. 6\u00ba e 10\u00ba; Classe III, do Anexo II do Decreto no 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ETICE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO CHEFE DO ESTADO DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR FRANCISCO ANT\u00d4NIO MARTINS BARBOSA, Diretor de Relacionamento e Neg\u00f3cios da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE, matr\u00edcula n\u00ba 30000331, para viajar \u00e0 cidade de Barcelona - Espanha, no per\u00edodo de 19 a 29 de Fevereiro de 2024, a fim de participar da visita de conheci-mento a Ind\u00fastria e a Feira Mobile World Congress, concedendo-lhe 10 (dez) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 1.928,52 (hum mil, novecentos e vinte e oito reais e cinquenta e quatro centavos), mais uma ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 1.928,52 (hum mil, novecentos e vinte e oito reais e cinquenta e quatro centavos), com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 15/02/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 4,9704 e esclarecemos que as passagens a\u00e9reas ser\u00e3o custeadas pelo organizador do evento, de acordo com o artigo 3\u00ba; art. 4\u00ba e seu \u00a7 5\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba; arts. 6\u00ba e 10\u00ba; Classe III, do Anexo II do Decreto no 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ETICE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANT\u00d4NIO RODRIGUES DE AMORIM, Superintendente Adjunto do IDACE, matr\u00edcula n\u00ba 30000102, desta autarquia, a viajar aos munic\u00edpios de Ic\u00f3, Campos Sales, Tarrafas, Granjeiro e Assar\u00e9/CE, no per\u00edodo de 27/02 \u00e0 01/03/2024, a fim de Representar o Superintendente em Reuni\u00e3o e Treinamento de T\u00e9cnicos em Ic\u00f3, In\u00edcio de Trabalhos da Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria em Campos Sales e Cria\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o do Comit\u00ea da Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria em Tarrafas, Granjeiro e Assar\u00e9, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IDACE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do Decreto n\u00ba 32.969, de 14 de fevereiro de 2019, RESOLVE AUTORIZAR a servidora SANDRA MARIA NUNES MONTEIRO, ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, matr\u00edcula n\u00ba 300000-9-9, a viajar \u00e0 cidade de Itapaj\u00e9-CE, no dia 27 de fevereiro de 2024, para participar do encerramento do III INOVATECH, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), no total de R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011 correndo a despesa por dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria da Ci\u00eancia, Tecnologia Educa\u00e7\u00e3o Superior. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, de de . PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR JO\u00c3O ALFREDO TELLES MELO, Superintendente do IDACE, a viajar \u00e0 Jijoca de Jericoacoara, Camocim e Acarau no per\u00edodo de 26 a 28/02/2024, a fim de fiscalizar conflito fundi\u00e1rio e participar da Demarca\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Trememb\u00e9 de Queimadas , conce-dendo-lhe duas di\u00e1rias e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais , sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IDACE . PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANT\u00d4NIO RODRIGUES DE AMORIM, Superintendente Adjunto do IDACE, matr\u00edcula n\u00ba 30000102, desta autarquia, a viajar aos munic\u00edpios de Canind\u00e9 e Quiterian\u00f3polis/CE, no per\u00edodo de 22 \u00e0 23/02/2024, a fim de representar o Superintendente em Reuni\u00e3o e Medi\u00e7\u00f5es de Conflitos de Terras, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IDACE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO, Secret\u00e1rio do Esporte, a viajar a cidade de Santana do Acara\u00fa - CE, no dia 22/02/2024, a fim de participar da inaugura\u00e7\u00e3o da Areninha nessa cidade, concedendo-lhe meia di\u00e1ria , no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinq\u00fcenta e sete reais e setenta e dois centavos), no valor total de R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea A, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Esporte. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR JO\u00c3O ALFREDO TELLES MELO, Superintendente do IDACE, a viajar \u00e0 Acara\u00fa e Camocim dia 21/02/2024, a fim de participar de reuni\u00e3o com as comunidades de Trememb\u00e9 e Almonfala, concedendo-lhe meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais , sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IDACE . PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR GUSTAVO DE ALENCAR E VICENTINO, SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, a viajar as cidades de Baturit\u00e9 e Guaramiranga/CE, no per\u00edodo de 08 a 12 de fevereiro de 2024, representando a Secret\u00e1ria da Sema na abertura do Carnaval da cidade de Baturit\u00e9 e nas atividades promovidas pela Sema durante o evento, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), no valor total de R$ 709,74(setecentos e nove reais e setenta e quatro centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 10 e 11; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR, FERNANDO FARIA BEZERRA, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, a viajar a cidade de Guaramiranga-CE, nos dias 22 e 23 de janeiro de 2024, a fim de participar de reuni\u00e3o com os entes envolvidos na prepara\u00e7\u00e3o do 25\u00ba Festival de Jazz&Blues Sustent\u00e1vel de Guaramiranga, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62(oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), no valor total de R$ 131,43(cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 10 e 11; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Meio Ambiente e mudan\u00e7a do Clima. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR GUSTAVO DE ALENCAR E VICENTINO, SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEMA, a viajar \u00e0 cidade de Baturit\u00e9/CE e Guaramiranga/CE, no dia 26 de janeiro de 2024, a fim de participar de reuni\u00e3o de planejamento do Carnaval Cidade Sustent\u00e1vel, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62(oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), perfazendo um total de R$ 43,81 (quarenta e tr\u00eas reais e oitenta e um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 10, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR VILMA MARIA FREIRE DOS ANJOS, SECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, a viajar \u00e0 cidade de Baturit\u00e9-CE, nos dias 02 e 03 de fevereiro 2024, a fim de participar da inaugura\u00e7\u00e3o do aterro sanit\u00e1rio de Baturit\u00e9, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), perfazendo um total de R$ 236,58 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba e 10, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR VILMA MARIA FREIRE DOS ANJOS, SECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, a viajar a cidade de Recife-PE, no per\u00edodo de 19 a 21 de fevereiro de 2024, a fim participar de reuni\u00e3o com o BNDS sobre os fundos estaduais de Meio Ambiente com atividade pr\u00e9via programada, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de cinquenta por cento, no valor de R$ 438,10(quatrocentos e trinta e oito reais e dez centavos), no valor total de R$ 1.314,30(um mil, trezentos e quatorze reais e trinta centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), perfazendo um total de R$ 1.664,78(um mil, seiscentos e sessenta e quatro reais e setenta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 201/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ALEXANDRE ELIAS FERNANDES, ocupante do cargo de Articulador, Matr\u00edcula 30001176, por viagem, com a finalidade de mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e infraestrutura de eventos de interesse do Governo do Estado do Cear\u00e1, a cidade de Beberibe/CE, no dia 23 de fevereiro de 2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e \u00a7 1\u00ba; art.10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE,  01 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 202/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 1 e 1/2 (uma e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, MATHEUS OLIVEIRA COUTINHO, ocupante do cargo de Assessor Especial I, matr\u00edcula n\u00ba 30001605, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Ipueiras - CE, no per\u00edodo de 23 a 24 de fevereiro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE,  01 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba208/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 2 e \u00bd (duas e meia) di\u00e1rias, aos SERVIDORES pertencentes a estrutura da Secretaria dos Povos Ind\u00edgenas, relacionadas no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem com a finalidade de participarem de evento oficial, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201c, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE,  01 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba208/2024, DE 01 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALJorge da Silva GomesSecret\u00e1rio Executivo dos Povos Ind\u00edgenas3000000-5II 21 a 23/02/2024A servi\u00e7o da Secretaria dos Povos Ind\u00edgenas nos munic\u00edpios de Poranga e Crate\u00fas - CE2 e 1/2R$ 87,625% em \u00bd (meia) di\u00e1ria no munic\u00edpio de Crate\u00fas- CER$ 221,24Julyanna dos Santos Albuquerque Coordenadora de Comunica\u00e7\u00e3o 3000005-6III 21 a 23/02/2024A servi\u00e7o da Secretaria dos Povos Ind\u00edgenas nos munic\u00edpios de Poranga e Crate\u00fas - CE2 e 1/2R$ 77,105% em \u00bd (meia) di\u00e1ria no munic\u00edpio de Crate\u00fas- CER$ 194,68Ant\u00f4nio Alexandre Pereira de Lima J\u00fanior Orientador de C\u00e9lula 3000006-4III 21 a 23/02/2024A servi\u00e7o da Secretaria dos Povos Ind\u00edgenas nos munic\u00edpios de Poranga e Crate\u00fas - CE2 e 1/2R$ 77,105% em \u00bd (meia) di\u00e1ria no munic\u00edpio de Crate\u00fas- CER$ 194,68TOTAL GERAL:R$ 610,60"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO AO CONTRATO CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA CASA CIVIL, E A EMPRESA CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, devidamente representado por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, resolve expedir o presente APOSTILAMENTO AO CONTRATO n. 07/2022, SACC: 1230322, EMPRESA: CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA. A fim de alterar e fazer constar a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba: 30100003.04.122. 421.20178.15.339037.1.500.9100000.0.2.01 com vig\u00eancia a partir de 02 de janeiro de 2024. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas nos contratos supracitados, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1.CASA CIVIL, Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00b0 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Sr. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, com fundamento na Portaria n\u00b0 07/2023 de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida no valor de R$ 1.197,72* (um mil e cento e noventa e sete reais e setenta e dois centavos), em raz\u00e3o da diferen\u00e7a da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM para o posto de 2\u00ba Tenente PM do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o Policial Militar, referente a 22 dias de Nov/2022 a Dez/2022, e o valor de R$ 6.446,29** (seis mil e quatrocentos e quarenta e seis reais e vinte e nove centavos), referente ao per\u00edodo de 01.01.2023 a 10.08.2023, data da promo\u00e7\u00e3o pela modalidade requerida, em face do militar HERB\u00caNIO RAQUEL MARTINS, matr\u00edcula n\u00b0 799.896-1-4, totalizando o valor de R$7.643,98 (sete mil e seiscentos e quarenta e tr\u00eas reais e noventa e oito centavos), considerando a publica\u00e7\u00e3o em DOE n\u00b0 151, de 10 de agosto de 2023, promovendo o militar a contar de 09 de novembro de 2022, devendo, portanto, serem custeadas a t\u00edtulo de INDENIZA\u00c7\u00c3O, e serem pagas na *Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.211.20764.15.339092.1.00.00.0.2.01. e **Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.211.20764.15.339093.1.00.00.0.2.01. Observe que o presente Termo encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo-Financeira da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 27 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Exmo. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face da pessoa f\u00edsica, PALOMA DA SILVA, ocupante do cargo Articulador, matr\u00edcula n\u00ba 30001400, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar o Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, para participar de evento oficial, a cidade de S\u00e3o Paulo - SP, no per\u00edodo de 17 a 18 de outubro de 2023, na forma do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, Anexo IV, Portaria COAFI/CC n\u00ba 551/2023, Processo NUP 30001.005614/2023-33, no valor total de 615,07 (seiscentos e quinze reais e sete centavos), devendo ser custeada como Indeniza\u00e7\u00e3o, a ser paga na Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0 O Termo de Reconhecimento de D\u00edvida encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 01 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Senhor Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face do servidor civil MATHEUS OLIVEIRA COUTINHO, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, para viajar para os munic\u00edpios de Aurora e Itatira-CE no per\u00edodo de 20 a 22 de novembro de 2023, com a finalidade de participar de evento oficial, conforme documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria espelhada no NUP n\u00ba. 30001.006817/2023-47, no valor total de R$ R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), devendo ser custeada como Indeniza\u00e7\u00e3o, a ser paga na dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba. 30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0, da Casa Civil. Observe que o presente Termo encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da COAFI acostada \u00e0s fls. 032 do NUP em refer\u00eancia. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 01 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Exmo. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face da pessoa f\u00edsica, GABRIEL MOTTA FERNANDES ROCHINHA, ocupante do cargo de Assessor Especial I, matr\u00edcula n\u00ba 3000240-7, por viagem, com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0s cidades de S\u00e3o Benedito e Carnaubal/CE, no per\u00edodo de 19 a 23 de dezembro do ano de 2023, configurando indeniza\u00e7\u00e3o por di\u00e1rias e ajuda de custo, na forma do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, Anexo IV, Portaria COAFI/CC n\u00ba 954/2023, Processo NUP 30001.007556/2023-82, no valor total de 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), devendo ser custeada como Indeniza\u00e7\u00e3o, a ser paga na Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0 O Termo de Reconhecimento de D\u00edvida encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 01 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230002IG N\u00ba1293016000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230002 de interesse da Secretaria do Trabalho \u2013 SET cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) T\u00e9cnica e Administrativa, da Secretaria do Trabalho \u2013 SET. MOTIVO: Impugna\u00e7\u00e3o n\u00e3o acatada. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17822023, at\u00e9 o dia 15/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 C\u00e9lio Bastos de LimaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230006IG N\u00ba1276320000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230006 de interesse da Secretaria do Turismo \u2013 SETUR, cujo OBJETO \u00e9: Servi\u00e7o de limpeza, asseio e conserva\u00e7\u00e3o, incluindo o fornecimento de material e o emprego de equipamentos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os nas depend\u00eancias do Centro de Eventos do Cear\u00e1, tais como: pavilh\u00f5es, audit\u00f3rios, foyers, banheiros, docas, \u00e1reas administrativas, estaciona-mentos interno e externo, cal\u00e7adas e \u00e1reas comuns. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16772023, at\u00e9 o dia 15/03/2024, \u00e0s 09h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230028A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230028, de interesse da Companhia de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos \u2013 COGERH, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de material civil para constru\u00e7\u00e3o da rede de distribui\u00e7\u00e3o da adutora de abastecimento da comunidade rural da Serra do M\u00e3ozinha no Munic\u00edpio de Abaiara\u2013CE. MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19612023, at\u00e9 o dia 20/03/2024, \u00e0s 8h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230034IG N\u00ba1296571000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230034, de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de kits de instrumental cir\u00fargico para atender as necessidades da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 e seus N\u00facleos Regionais, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19802023, at\u00e9 o dia 20/03/2024, \u00e0s 09h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Nelson Ant\u00f4nio Grangeiro Gon\u00e7alvesPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231061A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231061, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de Material Odontol\u00f3gico, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 10612023, at\u00e9 o dia 15/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231186IG N\u00ba1208642000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231186 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Pres-ta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7o de Confec\u00e7\u00e3o de Prismas em Acr\u00edlico, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 11862023, at\u00e9 o dia 21/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231746IG N\u00ba1269475000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231746 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Manu-ten\u00e7\u00e3o Preventiva, Corretiva, Calibra\u00e7\u00e3o e Teste de Seguran\u00e7a El\u00e9trica, com Fornecimento Total de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios, para o Tom\u00f3grafo, da Marca Hitachi, Modelo Supria, Serial N\u00ba W1650, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17462023, at\u00e9 o dia 21/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231924A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231924, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19242023, at\u00e9 o dia 15/03/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232034A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232034 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, com equipamento em comodato, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 20342023, at\u00e9 o dia 15/03/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232066A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232066 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Insumos de Laborat\u00f3rio, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 20662023, at\u00e9 o dia 15/03/2024 \u00e0s 8h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Robinson de Borba e VelosoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232119A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232119, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 21192023, at\u00e9 o dia 15/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240001IG N\u00ba1295800000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240001 de interesse da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SSPDS, cujo OBJETO \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e consum\u00edveis, dos sistemas e subsistemas que comp\u00f5em a infraestrutura da Sala Cofre para esta Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 901022024, at\u00e9 o dia 21/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Liliane de Freitas LeitePREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240001IG N\u00ba1303001000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240001, de interesse da Procuradoria Geral do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PGE, cujo objeto \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos s\u00f3lidos, lixo org\u00e2nico, entulho e poda em cont\u00eaineres, com capaci-dade de 5m\u00b3, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900912024, at\u00e9 o dia 21/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240048A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240048 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Insumos de Laborat\u00f3rio, com equipamento em comodato, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900482024, at\u00e9 o dia 20/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240069A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240069 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900692024, at\u00e9 o dia 15/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Antonia Gleiva Nunes de Sousa MontenegroPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240107A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240107, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 901072024, at\u00e9 o dia 15/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20220005A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba19982022 - COMPRASNET, de interesse da SESA/FUNSA\u00daDE, cujo OBJETO \u00e9 servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o, gerenciamento e controle de frota para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento total de pe\u00e7as, acess\u00f3rios, reboque e componentes recomendados pelo fabricante de acordo com as caracter\u00edsticas de cada ve\u00edculo, maquin\u00e1rio, equipamento e implementos que comp\u00f5em a frota da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado, via internet, com tecnologia de pagamento online e real time por meio de cart\u00e3o ou sistema online, nas redes de estabelecimentos credenciados por todo o Estado do Cear\u00e1, destinados \u00e0 cobertura do SAMU 192 Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20220107A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 12222022 Comprasnet, de interesse da CAGECE, cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7o de veicula\u00e7\u00e3o de material de publicidade legal, produ\u00e7\u00e3o, diagrama\u00e7\u00e3o, arte finaliza\u00e7\u00e3o, tais como: licen\u00e7as ambientais, editais, avisos, extratos e conv\u00eanios ou contratos, atas, balan\u00e7os, e outro qualquer tipo de divulga\u00e7\u00e3o exigido por lei, de interesse da CAGECE. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230005A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 05142023 - Comprasnet, de interesse da SOP, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuros e eventuais servi\u00e7os comum de Engenharia para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva das instala\u00e7\u00f5es F\u00edsicas Prediais e Equipamentos P\u00fablicos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre as tabelas de servi\u00e7os da SEINFRA 27 e 27.1 para atender as necessidades dos \u00d3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual do Cear\u00e1 localizados no interior do Estado nos munic\u00edpios listados no Anexo C, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230009A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 15802023 Comprasnet, de interesse da SEAS, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de bens e equipamentos (eletroeletr\u00f4nicos), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCU-RADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023 0016A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o no 1889 2023 Comprasnet, de interesse da PMCE cujo OBJETO da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o-de-obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas de ASSEIO E CONSERVA\u00c7\u00c3O E ADMINISTRATIVA, do 1\u00b0 Col\u00e9gio da Pol\u00edcia Militar General Edgard Fac\u00f3,de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtioswww.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230045A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1820/2023 - Comprasnet, de interesse da SEPLAG, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os da Taxa de Administra\u00e7\u00e3o visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es dos servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens terrestres rodovi\u00e1rias intermunicipais e taxa de embarque para o interior do Estado do Cear\u00e1 (exceto Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 C\u00e9lio Bastos de LimaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230111A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 16612023 Comprasnet, de interesse da CAGECE, cujo OBJETO \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Auditoria Independente das Demonstra\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis Anuais e Intermedi\u00e1rias; Revis\u00e3o do Formul\u00e1rio de Refe-r\u00eancia; Avalia\u00e7\u00e3o sobre os Controles Internos; Auditoria tribut\u00e1ria; Revis\u00e3o da Escritura\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil Fiscal (ECF), Revis\u00e3o da Escritura\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil Digital (ECD) e Auditoria do Relato Integrado, referentes aos exerc\u00edcios de 2024 a 2028. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230131A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1729/2023 - Comprasnet, de interesse da CAGECE, cujo OBJETO \u00e9 AQUISI\u00c7\u00c3O DE KIT ELISA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230135A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1742/2023-Comprasnet, de interesse da PCCE, cujo OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de material el\u00e9trico para Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231703A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 17032023 COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de Insumos de Laborat\u00f3rio, com equipamento em comodato, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.\u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3esPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231858A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1858/2023 - Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MEDICAMENTOS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023 2051A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 2051.2023 \u2013 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Robinson de Borba e VelosoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DA 4\u00aa REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DO CONSELHO DO DIA 22 DE FEVEREIRO DE 2024Sendo a ata da 3\u00ba Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Diretor realizada no dia 08 de fevereiro de 2024, previamente submetida aos Conselheiros, seu texto foi devidamente aprovado. Ademais, foram analisados os seguintes processos: PROCESSOS REGULAT\u00d3RIOS: TRANSPORTES PROC/22795/2023: Luiz C\u00e9lio Rodrigues. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 710014. Decis\u00e3o pelo provimento do recurso, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20974/2023: Fabr\u00edcio Ara\u00fajo de Sousa. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 708498. Decis\u00e3o por ratificar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/23365/2023: Jos\u00e9 Edvaldo Martins. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 710342. Decis\u00e3o por ratificar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/23873/2023: Wellington da Costa Freitas Filho. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 711454. Decis\u00e3o por ratificar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.000416/2023-35. Arce. Minuta de Resolu\u00e7\u00e3o que estabelece as pend\u00eancias e restri\u00e7\u00f5es geradas por multas e outras irregularidades cometidas no setor de transportes. Decis\u00e3o por aprovar a minuta da resolu\u00e7\u00e3o, expedindo a Resolu\u00e7\u00e3o Arce n\u00ba 05/2024 nos termos do voto do Relator. PROCESSOS REGULAT\u00d3RIOS: ECON\u00d4MICO-TARIF\u00c1RIA PROC/18591/2023: Ceg\u00e1s. Revis\u00e3o Tarif\u00e1ria 2023. Decis\u00e3o por aprovar a minuta da resolu\u00e7\u00e3o, expedindo a Resolu\u00e7\u00e3o Arce de n\u00ba 04/2024 nos termos do voto do Relator. PROCESSOS REGULAT\u00d3RIOS: ENERGIA PROC/12651/2022: Embuaca Gera\u00e7\u00e3o e Comercializa\u00e7\u00e3o de Energia S.A. Recurso - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 0004/2022-ARCE--SFG. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. PROC/14524/2022: Ceg\u00e1s. Minuta de Resolu\u00e7\u00e3o ARCE - Mercado livre de g\u00e1s canalizado no Cear\u00e1 - Regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba 17.897/2022. Decis\u00e3o por aprovar a minuta da resolu\u00e7\u00e3o, expedindo a Resolu\u00e7\u00e3o Are n\u00ba 06/2024 nos termos do voto do Relator. PROC/12650/2022: Central E\u00f3lica Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua S.A. Recurso - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 0002/2022-ARCE-SFG. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. PROC/12649/2022: Central E\u00f3lica S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o S.A. Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 0001/2022-ARCE-SFG. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. PROC/12648/2022: Central E\u00f3lica S\u00e3o Jorge S.A. Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 0003/2022-ARCE-SFG. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. PROCESSOS OUVIDORIA PROC/7924/2021: Francisca Maria Carneiro e Enel/CE. Participa\u00e7\u00e3o Financeira. Decis\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida pelo Conselho Diretor desta Ag\u00eancia nos termos do voto do Relator. PROC/7937/2021: Francisco Concilio Saraiva e Enel/CE. Participa\u00e7\u00e3o Financeira. Decis\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida pelo Conselho Diretor desta Ag\u00eancia nos termos do voto do Relator. PROC/20382/2023: Munic\u00edpio de Tau\u00e1 e Enel/CE. Enquadramento Tarif\u00e1rio. Decis\u00e3o pelo provimento da reclama\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/8812/2021: Francisco Jos\u00e9 Sampaio Celestino e Enel/CE. Participa\u00e7\u00e3o Financeira. Decis\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida pelo Conselho Diretor desta Ag\u00eancia nos termos do voto do Relator. PROCESSOS REGULAT\u00d3RIOS: SANEAMENTO B\u00c1SICO NUP: 13012.000800/2023-38. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0030/2023 \u2013 SAA do Munic\u00edpio de Groa\u00edras/CE e Localidades de Cantagalo, Itamarac\u00e1 e Sanhar\u00e3o dos Donatos. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.001754/2023-94. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0095/2023 \u2013 SAA do Munic\u00edpio de Or\u00f3s (Sede)/CE e Localidades de Guassuss\u00ea e Palestina. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.000962/2023-76. Cagece. Pedido de Reconsidera\u00e7\u00e3o - Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0046/2023 \u2013 SAA e SES do Munic\u00edpio de Catarina (Sede)/CE e Localidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo. Decis\u00e3o pelo n\u00e3o conhecimento do pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. Aplica\u00e7\u00e3o da S\u00famula Arce n\u00ba 22. NUP: 13012.001357/2023-12. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0072/2023 \u2013 SAA e SES do Munic\u00edpio de Frecheirinha/CE. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, dando-lhe parcial provimento, com redu\u00e7\u00e3o da penalidade de multa nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.001803/2023-99. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0098/2023 \u2013 SAA e SES do Munic\u00edpio de Jaguaretama/CE. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, dando-lhe parcial provimento, com redu\u00e7\u00e3o da penalidade de multa nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.001825/2023-59. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0101/2023 \u2013 SAA e SES no Munic\u00edpio Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara (Sede)/CE e Localidade de Jericoacoara. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.000796/2023-16. Cagece. Pedido de Reconsidera\u00e7\u00e3o - AI/CSB/0029/2023- SAA do Munic\u00edpio de Groa\u00edras (Sede)/CE e localidades de Cantagalo, Itamarac\u00e1 e Sanhar\u00e3o dos Donatos. Decis\u00e3o pelo n\u00e3o conhecimento do pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. Aplica\u00e7\u00e3o da S\u00famula Arce n\u00ba 22. NUP: 13012.000805/2023-61. Cagece. Pedido de Recon-sidera\u00e7\u00e3o - AI/CSB/0027/2023- SAA do Munic\u00edpio de Groa\u00edras (Sede)/CE e localidades de Cantagalo, Itamarac\u00e1 e Sanhar\u00e3o dos Donatos. Decis\u00e3o pelo n\u00e3o conhecimento do pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. Aplica\u00e7\u00e3o da S\u00famula Arce n\u00ba 22. PROCESSOS ADMINISTRATIVOS PROC/5351/2021: Arce. Assunto: Cobran\u00e7a Administrativa - Multa. Decis\u00e3o por acolher o despacho expedido pelo Conselheiro. OUTROS ASSUNTOS: O Conselho Diretor resolve agradecer ao Conselheiro H\u00e9lio Winston Leit\u00e3o pela conviv\u00eancia harmoniosa e prof\u00edcua durante os 8 anos. O Conselho Diretor ressaltou sua condu\u00e7\u00e3o inovadora durante o exerc\u00edcio da presid\u00eancia desse, quando promoveu uma quebra de paradigma institucional, recebendo n\u00e3o s\u00f3 reconhecimento deste Conselho, mas do setor p\u00fablico e privado do Estado do Cear\u00e1. A \u00edntegra desta ata de reuni\u00e3o ordin\u00e1ria consta dispon\u00edvel em https://www.arce.ce.gov.br/download/atas. AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Forta-leza, 22 de fevereiro de 2024.Felipe Mota CamposASSESSOR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 03/2024 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE CONTRATADA: WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA TAXA POR TRANSA\u00c7\u00c3O (TRANSACTION FEE) VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE SERVI\u00c7OS DE RESERVA, EMISS\u00c3O E ENTREGA DE BILHETES DE PASSAGENS A\u00c9REAS NO \u00c2MBITO NACIONAL E INTERNACIONAL E DEMAIS SERVI\u00c7OS CORRELATOS (PASSAGENS RODOVI\u00c1RIAS E FERROVI\u00c1RIAS NO \u00c2MBITO INTERNACIONAL, SERVI\u00c7OS DE RESERVAS DE HOT\u00c9IS E VE\u00cdCULOS TERRESTRES DE QUALQUER PORTE, TRANSLADO, SEGURO DE SA\u00daDE E DE BAGAGEM), NAS CONDI\u00c7\u00d5ES ESTABELECIDAS NESTE CONTRATO E NO TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL E NA PROPOSTA DA CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O PROCESSO NUP 41001.000164/2024-90, O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 20230022 \u2013 CASA CIVIL, E SEUS ANEXOS, A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2024/02562, PUBLICADA NO DOE DE 26 DE FEVEREIRO DE 2024, OS PRECEITOS DO DIREITO P\u00daBLICO, LEI FEDERAL N\u00ba 14.133, DE 1\u00ba DE ABRIL DE 2021, E DEMAIS LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL AO CUMPRIMENTO DE SEU OBJETO. FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DESTE CONTRATO \u00c9 DE 1 (UM) ANO, CONTADO DA SUA ASSINATURA, NA FORMA DO ARTIGO 105 C/C O ART. 94 AMBOS DA LEI N\u00b0 14.133/2021, ADMITINDO-SE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DESDE QUE A AUTORIDADE COMPETENTE ATESTE QUE AS CONDI\u00c7\u00d5ES E OS PRE\u00c7OS PERMANECEM VANTAJOSOS PARA A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, PERMITIDA A NEGOCIA\u00c7\u00c3O COM A CONTRATADA. VALOR GLOBAL: R$ 200.000,00 (DUZENTOS MIL REAIS), PAGOS EM AT\u00c9 30 (TRINTA) DIAS CONTADOS DA FINALIZA\u00c7\u00c3O DA LIQUIDA\u00c7\u00c3O DA DESPESA, MEDIANTE CR\u00c9DITO EM CONTA CORRENTE EM NOME DA CONTRATADA, EXCLUSIVAMENTE NO BANCO BRADESCO S/A, CONFORME LEI N\u00ba 15.241, DE 06 DE DEZEMBRO DE 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 41100001.04.122.421.20189.03.339033.1.5009100000.0 - 28170 41100001.04.122.421.20189.03.339039.1.5009100000.0 \u2013 16541 41100001.14.422.434.20680.10.339033.1.5009100000.0 - 158551 41100001.14.422.434.20680.10.339039.1.5009100000.0 - 20486 . DATA DA ASSINATURA: 29 DE FEVEREIRO DE 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: ALO\u00cdSIO BARBOSA DE CARVALHO NETO, PELA CONTRATANTE E HUGO HENRIQUE AUR\u00c9LIO DE LIMA, PELA CONTRATADA. Ana Z\u00e9lia Cavalcante Oliveira COORDENADORA JUR\u00cdDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 001/CIDADES/2024CONTRATANTE: O Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES. CONTRATADA: Empresa POWERTECH SERVICE LTDA. OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o e ativa\u00e7\u00e3o de 02(dois) No-Breaks de 10.0KVA para o datacenter da Secretaria das Cidades, com 36 (trinta e seis) meses de garantia, com manuten\u00e7\u00f5es preventivas semestrais durante o per\u00edodo da garantia, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230004/CIDADES/COTIC (PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 05874701/2023), e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis espe-ciais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 05874701/2023 e NUP 43001.000001/2024-32. FORO: COMARCA DE FORTALEZA. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 36 (trinta e seis) meses, contado a partir da sua assinatura. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 36 (trinta e seis) meses, contado a partir do recebimento da ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 70.520,00 (setenta mil e quinhentos e vinte reais) pagos em conformidade com a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 4300001.15.126.421.10318.03.449052.1.500.9100000.0.4.01 - 09333. DATA DA ASSINATURA: 06 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Elton Lima Maciel, POWERTECH SERVICE LTDA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001673/2023-84EXTRATO QUINTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba133/CIDADES/2018I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 133/CIDADES/2018 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MILH\u00c3; II - OBJETO: O presente aditivo consiste no acr\u00e9scimo ao valor global, passando este de R$ 840.009,84 (Oitocentos e quarenta mil, nove reais e oitenta e quatro centavos) para R$ 858.255,86 (Oitocentos e cinquenta e oito mil, duzentos e cinquenta e cinco reais e oitenta e seis centavos), onde os recursos provenientes do Tesouro permanecer\u00e3o no montante de R$ 800.000,00 (Oitocentos mil reais) e a contrapartida deixar\u00e1 de ser R$ 40.009,84 (Quarenta mil, nove reais e oitenta e quatro centavos) e passar\u00e1 ao valor de R$ 58.255,86 (Cinquenta e oito mil, duzentos e cinquenta e cinco reais e oitenta e seis centavos); III - VALOR GLOBAL: R$ 858.255,86 ( Oitocentos e cinquenta e oito mil, duzentos e cinquenta e cinco reais e oitenta e seis centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Luiz Alan Pinheiro Macedo, PREFEITO DE MILH\u00c3.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003229/2023-01EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba028/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 028/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE FRECHEIRINHA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 2.229.969,60 ( dois milh\u00f5es, duzentos e vinte e nove mil, novecentos e sessenta e nove reais e sessenta centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 23 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Helton Luis Aguiar Junior, PREFEITO DE FRECHEIRINHA .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001381/2023-41EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba100/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 100/CIDADES/2021, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES E O MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA; II - OBJETO: Trata-se de aditivo de supress\u00e3o, onde valor global do presente instrumento ser\u00e1 reduzido de R$ 2.027.287,50 (dois milh\u00f5es vinte e sete mil duzentos e oitenta e sete reais e cinquenta centavos) para R$ 1.985.103,23 (um milh\u00e3o novecentos e oitenta e cinco mil cento e tr\u00eas reais e vinte e tr\u00eas centavos), onde o valor referente ao repasse estadual passar\u00e1 de R$ 1.987.536,78 (um milh\u00e3o novecentos e oitenta e sete mil quinhentos e trinta e seis reais e setenta e oito centavos) para R$ 1.946.179,65 (um milh\u00e3o novecentos e quarenta e seis mil cento e setenta e nove reais e sessenta e cinco centavos) e a contrapartida municipal passar\u00e1 de R$ 39.750,72 (trinta e nove mil setecentos e cinquenta reais e setenta e dois centavos) \u00e0 R$ 38.923,58 (trinta e oito mil novecentos e vinte e tr\u00eas reais e cinquenta e oito centavos); III - VALOR GLOBAL: R$ 1.985.103,23 ( um milh\u00e3o novecentos e oitenta e cinco mil cento e tr\u00eas reais e vinte e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 16 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Thiago Camp\u00ealo Nogueira, PREFEITO DE ARACOIABA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000109/2024-25EXTRATO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba115/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 115/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE BELA CRUZ; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. ; III - VALOR GLOBAL: R$ 752.466,74 ( setecentos e cinquenta e dois mil, quatrocentos e sessenta seis reais e setenta e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo ; V - DATA E ASSINANTES: 28 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jos\u00e9 Otac\u00edlio De Morais Neto, PREFEITO DE BELA CRUZ.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000337/2024-03EXTRATO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba169/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 169/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBARA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 9 (nove) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo ; III - VALOR GLOBAL: R$ 326.759,10 ( trezentos e vinte e seis mil, setecentos e cinquenta e nove reais e dez centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 27 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Joacy Alves Dos Santos Junior, PREFEITO DE JAGUARIBARA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000419/2024-40EXTRATO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba033/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 033/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE TRAIRI; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 3 (tr\u00eas) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo.; III - VALOR GLOBAL: R$ 638.714,75 ( seiscentos e trinta e oito mil setecentos e quatorze reais e setenta cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo ; V - DATA E ASSINANTES: 23 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Carlos Gustavo Monteiro Moreira, PREFEITO DE TRAIRI .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000418/2024-03EXTRATO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba075/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 075/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 3 (tr\u00eas) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. ; III - VALOR GLOBAL: R$ 327.711,96 ( trezentos e vinte sete mil setecentos e onze reais e noventa e seis centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. ; V - DATA E ASSINANTES: 22 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jos\u00e9 Herton Alves de Sousa, PREFEITO DE MERUOCA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000022/2024-58EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba080/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 080/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo ; III - VALOR GLOBAL: RS 531.651,43 ( quinhentos e trinta e um mil seiscentos e cinquenta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 23 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Rildson Rabelo Vasconcelos, PREFEITO DE TABULEIRO DO NORTE .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba001/2023NUP: 43022.000940/2024-39I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 001/2023 FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E O CONS\u00d3RCIO CEAR\u00c1 III; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO CEAR\u00c1 III (constitu\u00eddo pelas empresas Construtora Alicerce Ltda e Ecam Terraplenagem e Pavimenta\u00e7\u00e3o Ltda, inscrito no CNPJ n\u00ba 49.008.037/0001-55; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Ary Barroso, n\u00ba 70 \u2013 Sala 504 \u2013 Torre 2, bairro Papicu, CEP 60175-705, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.000940/2024-39, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba. 001/2023, cujo objeto consiste na FRESAGEM E RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO DE SEGMENTOS DA CE-040 COMPREENDIDOS ENTRE O ENTR. CE-402 (P/CAMBEBA) \u2013 ENTR. CE-253 (CASCAVEL), COM EXTENS\u00c3O DE 47,90KM, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a contar de 29/03/2024, findando em 27/06/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 27/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 29/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTEN-DENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP), JO\u00c3O DA CRUZ SILVA RIBEIRO (REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CEAR\u00c1 III) E C\u00c9LIO DE SOUZA RIBEIRO J\u00daNIOR (REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CEAR\u00c1 III).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba009/2023NUP: 43022.001046/2024-86I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 009/2023 FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com os elementos contidos no processo supracitado, parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 009/2023, cujo objeto consiste na MANUTEN\u00c7\u00c3O NO PR\u00c9DIO DO QUARTEL DO RAIO NO MUNIC\u00cdPIO DE PARAMBU \u2013 CE; 1.2 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 150 (cento e cinquenta) dias corridos findando em 01/09/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 01/09/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante este Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 29/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba030/2023NUP: 43022.000178/2024-91I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba.030/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, SR. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, com endere\u00e7o profissional da SOP; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME, devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 190, da Lei n\u00ba. 14.133/2021, art.57, \u00a71\u00ba, inciso VI, e \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, art. 55, da Lei n\u00ba. 9.784/99, tudo de acordo com o presente processo supramencionado, parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 030/2023 por mais 90 (noventa) dias corridos; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 03/11/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 29/02/2024; XIII \u2013 SIGNA-T\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Procurador da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba217/2023NUP: 43022.001248/2024-28I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 217/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.001248/2024-28, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 217/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 217/2023, encerran-do-se no dia 04/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 04/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 28/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba250/2023NUP: 43022.001250/2024-05I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 250/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.001250/2024-05, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 250/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 250/2023, encerrando-se no dia 04/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 04/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 28/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Representante da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba257/2023NUP: 43022.001243/2024-03I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 257/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.001243/2024-03, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato epigrafado, cujo objeto consiste nos servi\u00e7os comuns de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o, preventiva e corretiva, em pr\u00e9dios p\u00fablicos \u2013 Estrutura do Bloco H (Campus Itaperi) da UECE, Fortaleza/CE \u2013, com o fornecimento de m\u00e3o- de-obra especializada, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, zona oeste da regi\u00e3o metropolitana de Fortaleza, por percentual de desconto sobre a Tabela de Servi\u00e7o da SEINFRA 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, findando em 04 de agosto de 2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 04/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 29/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba271/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 271/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.001304/2024-24.., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, doravante denominada Contratante, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA , brasileiro, casado, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba. 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521 \u2013 apto 1702, Bairro: Coc\u00f3, CEP.: 60.192-010, Fortaleza-CE. IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Rua: Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Bairro Cajazeiras, Fortaleza-CE, CEP: 60.864-520, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49, residente e domiciliado na Rua: Professor Wilson Aguiar, n\u00ba 380, apt\u00ba.: 1302, Bairro Edson Queiroz, CEP: 60.811-590, Fortaleza-CE,. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.001304/2024-24, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato epigrafado, cujo objeto consiste nos servi\u00e7os comuns de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o, preventiva e corretiva, em pr\u00e9dios p\u00fablicos \u2013 BLOCO LAMOFOPA (FAVET) DA UECE \u2013, com o fornecimento de m\u00e3o-de-obra especializada, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, zona oeste da regi\u00e3o metropolitana de Fortaleza, por percentual de desconto sobre a Tabela de Servi\u00e7o da SEINFRA 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada. 1.2 - O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, findando em 07 de agosto de 2024. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA 07/08/2024. XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 29/02/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES - SOP) E FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONST. LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba284/2023NUP: 43022.001302/2024-35I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 284/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.860-901, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.001302/2024-35, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 284/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 284/2023, encerrando-se no dia 07/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 07/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 29/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Representante da Contratada). Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba302/2023NUP: 43022.001298/2024-13I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 302/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.001298/2024-13, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 302/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 302/2023, encerrando-se no dia 08/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 08/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 29/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Representante da Contratada). Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba309/2023NUP: 43022.001278/2024-34I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 309/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA;; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.001278/2024-34, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 309/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 309/2023, encerrando-se no dia 07/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 07/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 29/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Representante da Contratada). Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O(CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba20220016/SOP)A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2.775, bairro Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP 60.861- 211, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. Jos\u00e9 Ilo de Oliveira Santiago, resolve pela REVOGA\u00c7\u00c3O DA CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba20220016/SOP, do tipo MENOR PRE\u00c7O, em Regime de EMPREITADA POR PRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO, cujo objeto consiste na Requalifica\u00e7\u00e3o da Avenida Governador C\u00e9sar Cals de Oliveira, em Ubajara/CE, na Rodovia CE \u2013 137, com extens\u00e3o de 2,01 KM, consoante os fatos e fundamentos contidos nos autos do Processo NUP 43022.000420/2024-26, \u00e0 luz do art. 49 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93 c/c S\u00famula 473 do Supremo Tribunal Federal. DATA: 29/02/2024: SIGNATARIO: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000030/2024-56EXTRATO QUARTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba302/2022I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 302/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL \u2013 CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, apt\u00ba 1702, Coc\u00f3, CEP: 60192-010, Fortaleza-CE, CEP: 62.044-400, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL \u2013 CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal SR. IVO FERREIRA GOMES, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 360 (trezentos e sessenta) dias, findando em 18/02/2025;; III - VALOR GLOBAL: 11.705.279,17 ( Onze milh\u00f5es, setecentos e cinco mil, duzentos e setenta e nove reais e dezessete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: RATIFICA-SE AS DEMAIS CL\u00c1USULAS;; V - DATA E ASSINANTES: 16/02/2024: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) E IVO FERREIRA GOMES (Prefeito do Munic\u00edpio de Sobral\u2013 CE).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001169/2024-17EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba207/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 207/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE GROA\u00cdRAS-CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral- CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE GROA\u00cdRAS-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. ADAIL ALBUQUERQUE MELO, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 250 (duzentos e cinquenta) dias, findando em 12/11/2024;; III - VALOR GLOBAL: 908.444,35 ( Novecentos e oito mil, quatrocentos e quarenta e quatro reais e trinta e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;; V - DATA E ASSINANTES: 23/02/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e ADAIL ALBUQUERQUE MELO (Prefeita do Munic\u00edpio de Groa\u00edras-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.001160/2024-14EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba035/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N.\u00ba 035/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE CARIDADE-CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.707.094/0001-82, com sede na Av. Coronel Francisco Linhares, n\u00ba 250, Centro, CEP: 62.730-000, Caridade-CE, neste ato representado pelo prefeita municipal SRA. MARIA SIMONE FERNANDES TAVARES, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 236.002.413-20, portador de c\u00e9lula de identidade n\u00ba 2001005079097 SSPDC/CE, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 03/09/2024.; III - VALOR GLOBAL: 530.895,81 ( quinhentos e trinta mil, oitocentos e noventa e cinco reais e oitenta e um centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 26/02/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) E MARIA SIMONE FERNANDES TAVARES (Prefeita do Munic\u00edpio de Caridade-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0051/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0051/2023 -DJU -CAGECE; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO IGNEO INGENIER\u00cdA SOSTENNIBLE,S.L (empresa l\u00edder do cons\u00f3rcio,) constitu\u00eddo pela empresa NIP GLOBAL LTDA E CONCREMAT ENGENHARIA E TECNOLOGIA S.A; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE, VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Regulamento de Aquisi\u00e7\u00f5es para Mutu\u00e1rios de Opera\u00e7\u00f5es de Financiamento de Projetos de Investimento do Banco Mundial, no disposto na Cl\u00e1usula 30 das Condi\u00e7\u00f5es - Processos Administrativos n.\u00ba 0828.000208/2023-00 e 0828.000017/2024-84. VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Altera\u00e7\u00e3o dos profissionais Auxiliares de Supervisor de Obra, da Equipe Principal para a Equipe de Apoio, com dispensa de cita\u00e7\u00e3o nominal e exclus\u00e3o dos nomes dos profissionais citados em contrato; e Altera\u00e7\u00e3o dos requisitos estabelecidos no t\u00f3pico \u201cExperi\u00eancia profissional\u201d do item 6.1.5. do Termo de Refer\u00eancia, Ap\u00eandice A do Contrato n\u00b0 0051/2023-DJU-CAGECE. IX - VALOR GLOBAL: X - DA VIG\u00caNCIA: XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII \u2013 DATA: 26 de fevereiro de 2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Helton Udenes Nascimento Ponte, Superintendente de Opera\u00e7\u00f5es respondendo pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es da Cagece e Bruno M\u00e1rcio da Fonte Silva Reis, IGNEO INGENIER\u00cdA SOSTENNIBLE, S.L EMPRESA L\u00cdDER DO CONS\u00d3RCIO.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 2834843/SADDOVALOR POR FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS: R$ 4.510.999,68; PROCESSO N\u00ba: 1069.000089 / 2023-70- Cagece OBJETO: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para apoio administrativo e comercial \u00e0s ger\u00eancias de servi\u00e7o da Cagece, em Fortaleza, pelo per\u00edodo de 180 (cento e oitenta) dias JUSTIFICATIVA: Considerando que o novo Marco Legal do Saneamento B\u00e1sico, cujo objetivo principal \u00e9 universalizar e qualificar a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os no setor, estipulou como meta alcan\u00e7ar a universaliza\u00e7\u00e3o at\u00e9 2033; Considerando que as ger\u00eancias de apoio tiveram que ajustar suas estruturas de modo a viabilizar o cumprimento do grande n\u00famero de demandas com o objetivo de cumprir as metas de universaliza\u00e7\u00e3o previstas pelo Marco Legal; Considerando a necessidade de contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os sistem\u00e1ticos e continuados para apoio administrativo e comercial \u00e0s ger\u00eancias de servi\u00e7o da Cagece, em Fortaleza; Considerando que os referidos servi\u00e7os s\u00e3o caracterizados como essenciais e estrat\u00e9gicos na medida em que a contrata\u00e7\u00e3o da m\u00e3o de obra pretendida tem papel relevante na consecu\u00e7\u00e3o de objetivos corporativos; Considerando que a n\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o ocasionar\u00e1 o descumprimento dos prazos pactuados nas metas estabelecidas nos contratos de concess\u00e3o, gerando um risco palp\u00e1vel na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua e esgotamento sanit\u00e1rio, implanta\u00e7\u00e3o de programas e alcance de metas estabelecidas pelas unidades da Cagece; Considerando que a n\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o acarretaria entrave no desenvolvimento e crescimento de mercado da Companhia, e consequentemente a exp\u00f5e \u00e0 quebra de contrato e san\u00e7\u00f5es por parte dos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores e agentes financiadores; Considerando a exist\u00eancia de um processo de licita\u00e7\u00e3o (PE20230023) para contrata\u00e7\u00e3o dos mesmos servi\u00e7os objeto desta dispensa, o qual foi iniciado em 24 de agosto de 2022, por meio da abertura do processo administrativo n\u00ba 1037.000021/2022-31; Considerando que n\u00e3o existe previs\u00e3o de conclus\u00e3o do processo licitat\u00f3rio; Considerando que o contrato tem data de t\u00e9rmino prevista para 20 de fevereiro de 2024; Considerando que foi publicada convoca\u00e7\u00e3o de interessados no site da Cagece, e, finalmente, a previs\u00e3o contratual da possibilidade do encerramento do contrato antes do prazo previsto, a crit\u00e9rio da Companhia, caso o processo licitat\u00f3rio PE20230023 seja homologado. VALOR GLOBAL: R$ 4.510.999,68 ( quatro milh\u00f5es, quinhentos e dez mil, novecentos e noventa e nove reais e sessenta e oito centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos Pr\u00f3prios da Cagece FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: inciso XV do artigo 29 da Lei 13.303/2016 CONTRATADA: FORTAL EMPREENDIMENTOS LTDA DISPENSA: autorizada por Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024 RATIFICA\u00c7\u00c3O: A Diretoria Executiva da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece, conforme Ata da 1973\u00aa Reuni\u00e3o da Diretoria, ratifica, em cumprimento ao disposto no art. 5\u00ba, item \u201c2\u201d, do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece de 2021, a dispensa de licita\u00e7\u00e3o, objeto do Processo n\u00ba 1069.000089/2023-70-Cagece. Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Thomaz Othon de VasconcelosPROCURADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba059/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor JOS\u00c9 HUMBERTO SALES PRACIANO, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Engenheiro Mec\u00e2nico, Grupo Ocupacional Atividades de N\u00edvel Superior \u2013 ANS, classe V, referencia 30, matr\u00edcula n\u00ba 100181-1-0, lotado nesta Secretaria, o valor total de R$ 1.654,34 (um mil seiscentos e cinquenta e quatro reais e trinta e quatro centavos), que ser\u00e1 utilizado como despesas de pronto pagamento com recursos do tesouro, \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada nas Nota de Empenho n\u00ba 052 e 053/2024. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Adeline de Ara\u00fajo Lob\u00e3o da SilvaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba11/2022I \u2013 CONTRATANTE: FUNCAP; II \u2013 CONTRATADA: CHRISTIANE VIEIRA RODRIGUES LEAL EIRELI; III \u2013 OBJETO: rescis\u00e3o unilateral do contrato n\u00ba11/2022, a partir do dia 15/02/2024; IV \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 79, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; V \u2013 SIGNAT\u00c1RIO: Tarc\u00edsio Haroldo Cavalcante Pequeno, Presidente da Funcap e Christiane Vieira Rodrigues Leal, Representante Legal da Contratada. FUNCAP, em Forta-leza, 09 de fevereiro de 2024.Mar\u00edlia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba01/2024Reconhe\u00e7o a necessidade de pagamento do valor total de R$ 57.246,00 ao pesquisador SEBASTI\u00c3O MARD\u00d4NIO PEREIRA DE LUCENA, referente \u00e0 2\u00aa parcela do termo de concess\u00e3o e aceita\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio a projeto de pesquisa, para desenvolvimento do projeto \u201cOtimiza\u00e7\u00e3o de sistemas de estocagem de H2 verde para tanques veiculares\u201d, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es do processo administrativo de n\u00famero 31052.001495/2023-15. FUNCAP, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Raimundo Nogueira da Costa FilhoPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba08/2024.NOMEIA OS MEMBROS DA COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DOS SERVIDORES T\u00c9CNICO-ADMINISTRATIVOS DA UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da (UVA).A REITORA DA UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da (UVA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDERANDO o disposto nos arts. 15, 16 e 17 da Lei N\u00ba 16.467, de 19 de dezembro de 2017 e, tendo em vista a homologa\u00e7\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio, por meio da Resolu\u00e7\u00e3o Ad Referendum N\u00ba 04/2021, em sess\u00e3o realizada no dia 13 de agosto de 2021; CONSIDERANDO que o desenvolvimento funcional, por progress\u00e3o, dos integrantes das carreiras do Grupo Ocupacional Gest\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Superior (GES), dar-se-\u00e1 por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho e por antiguidade; CONSIDERANDO a necessidade de aplica\u00e7\u00e3o dos procedimentos relativos \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o da forma de ascens\u00e3o funcional dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos da UVA; CONSIDERANDO, finalmente, que a implanta\u00e7\u00e3o do Plano de Cargos, Carreiras e Vencimentos (PCCV) dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos, Lei N\u00ba 16.467, de 19 de dezembro de 2017, estabelece a ado\u00e7\u00e3o de medidas que assegurem a sua permanente realimenta\u00e7\u00e3o, a fim de mant\u00ea-lo sempre atualizado, m\u00e1xime no que se reporta ao desenvolvimento do servidor na carreira; CONSIDERANDO o disposto no art. 29 da Lei N\u00ba 16.467, de 19 de dezembro de 2017, ter\u00e1 in\u00edcio o interst\u00edcio para as avalia\u00e7\u00f5es atrasadas a partir de 01/01/2018; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o ad Referendum n\u00ba 04/2021 do CONSUNI, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, no dia 21 de setembro de 2021, nas suas p\u00e1ginas 31-33, que estabelece Normas de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho para fins de desenvolvimento funcional dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa (UVA) e mais especificamente no seu art. 5. incisos I a V e seu par\u00e1grafo \u00fanico, que norteia a cria\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos; RESOLVE:Art. 1\u00ba. Nomear os Servidores T\u00e9cnico-administrativos aqui relacionados para composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa (UVA), com a seguinte organiza\u00e7\u00e3o:J\u00daLIO C\u00c9SAR ALBUQUERQUE PINTO (Presidente);MARIA ELISABETH BEZERRA LIMA (Representante da Coordenadoria Administrativa de Desenvolvimento de Pessoal);MARIA DAS GRA\u00c7AS ALVES GUIMAR\u00c3ES (Representante Jur\u00eddico da Coordenadoria Administrativa de Desenvolvimento de Pessoal);JOS\u00c9 AUGUSTO SILVA LINHARES CARNEIRO (Membro);GL\u00c1UCIA DE MESQUITA MENEZES BRAGA (Membro);MARIA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA (Membro);JOS\u00c9 EDUARDO GUIMAR\u00c3ES COELHO (Membro);C\u00c2NDIDA MARIA RIBEIRO PONTE (Membro Suplente).Art. 2\u00ba. O mandato da Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa (UVA) ser\u00e1 de um ano, permitida a recondu\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo uma \u00fanica vez, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba. Esta Portaria ter\u00e1 sua vig\u00eancia institu\u00edda a partir do dia 28 de outubro de 2023 para convalida\u00e7\u00e3o dos atos administrativos inerentes a sua finalidade institucional, revogada a Portaria n\u00ba 727/2022, publicada no DOE 08/11/2022.Registre-se.Publique-se.Cumpra-se.REITORIA DA UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da, em Sobral-CE, aos 22 de janeiro de 2024.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerqueREITORA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba474/2023-GR - A REITORA EM EXERC\u00cdCIO DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 31012.000888/2023-70, com fundamento no Art. 24, inciso IV e Art. 28 da Lei n\u00ba 14.116, de 26 de maio de 2008, RESOLVE MAJORAR O PERCENTUAL DE INCENTIVO PROFISSIONAL do servidor MIGUEL JUNIOR ZACARIAS LIMA, ocupante do cargo de Professor, classe Assistente, refer\u00eancia G, matr\u00edcula 300297.1.2, lotado no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o, do percentual de 60% (sessenta por cento) para 80% (oitenta por cento) sobre o seu vencimento base, pela conclus\u00e3o do DOUTORADO EM EDUCA\u00c7\u00c3O, com vig\u00eancia a partir de 09 DE OUTUBRO DE 2023. UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, em Crato(CE), aos 27 de outubro de 2023.Maria do Socorro Vieira LopesREITORA, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0335/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 00326730/2023, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO, o TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, publicado no DOE em 15/02/2024, referente \u00e0 Diferen\u00e7a de Progress\u00e3o Funcional do Exerc\u00edcio Anterior do ano de 2023, da servidora ANA PAULA SALES PORTELA LIMA. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba343/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta no Processo NUP 31032.001036/2024-42 , CONSIDERANDO A PORTARIA SEGES/MGI N\u00ba 7.383, de 21 de novembro de 2023, que revoga a Portaria do Minist\u00e9rio da Economia n\u00ba 66, de 31 de mar\u00e7o de 2017, e a instru\u00e7\u00e3o normativa 19 SEGES, que disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios de excel\u00eancia para a governan\u00e7a e gest\u00e3o de transfer\u00eancias de recursos da Uni\u00e3o, operacionalizadas por meio da Plataforma Transfere.Gov.br; CONSIDERANDO o Decreto N\u00ba 10.035, de 1\u00ba de outubrode2019,alterado pelo Decreto N\u00ba 10.726, de 22 de junho de 2021, que institui a Plataforma Transfere.Gov.br no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal, e; CONSIDERANDO, ainda, a Instru\u00e7\u00e3o Normativa do Minist\u00e9rio da Economia n\u00ba 19, de 4 de abril de 2022, que institui o Modelo de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o\u2013Gest\u00e3o.gov.br, visando elevar o n\u00edvel de maturidade das pr\u00e1ticas de governan\u00e7a e de gest\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os e entidades que operacionalizam parcerias por meio da Plataforma Transfere.Gov.br. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os MEMBROS relacionados em Anexo \u00danico desta Portaria para, soba gest\u00e3o do Presidente do Comit\u00ea, compor o Comit\u00ea de Aplica\u00e7\u00e3o, respons\u00e1vel pela implanta\u00e7\u00e3o do Modelo de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o P\u00fablica Gest\u00e3o publicagov.br, por meio da aplica\u00e7\u00e3o do Instrumento de Maturidade da Gest\u00e3o (IMG). Art. 2\u00ba Compete ao Comit\u00ea de Aplica\u00e7\u00e3o: I \u2013 Implantar, com a colabora\u00e7\u00e3o das demais \u00e1reas da organiza\u00e7\u00e3o, o Modelo de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o - Gest\u00e3o.gov.br; II \u2013 Articular, junto \u00e0 equipe de apoio, a solu\u00e7\u00e3o de problemas e d\u00favidas relacionados ao Modelo,bem como prestar informa\u00e7\u00f5es acerca do andamento de sua implanta\u00e7\u00e3o; III \u2013 Implementar e monitorar, em parceria com as demais \u00e1reas da organiza\u00e7\u00e3o, os planos de melhoria da gest\u00e3o; IV \u2013 Realizar nova aplica\u00e7\u00e3o do Modelo antes da validade do certificado ou da declara\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Estabelecer que os membros do Comit\u00ea de Aplica\u00e7\u00e3o n\u00e3o receber\u00e3o qualquer esp\u00e9cie de remunera\u00e7\u00e3o por sua atua\u00e7\u00e3o, sendo o exerc\u00edcio de suas atividades considerado de relevante interesse p\u00fablico. Art. 4\u00ba Fica revogada a Portaria N\u00ba 1066/2023, de 02 de junho de 2023. DOE de 30/06/2023, a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE . Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado-DOE, acrescido por 12(doze) meses FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00ba343/2024NOMEMATR\u00cdCULAREPRESENTA\u00c7\u00c3OAltemar da Costa Muniz0062341-5PatrocinadorPaolo Giuseppe Lima de Araujo3004731-1Presidente do Comit\u00eaDanilo Barbosa Granja3007541-2Suplente do PresidenteAndr\u00e9 Carvalho Lima3000025-0MembroJanayna Braga Sousa3007963-9MembroMarcus Vinicius Sales Lima0106251-4MembroWelcya Barros Macedo Veras3007591-9MembroPaula Andrea Rolim Costa3007747-4MembroRafael Nogueira Rocha3007583-8MembroRoberta Nunes3007991-4Membro"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0357/2024 - FUNECE, NUP 31032.000413/ 2024-26, RESOLVE, com fundamento no art. 07, da Lei n\u00ba 14.133/2021, DESIGNAR, a partir de 28 de fevereiro de 2024, o servidor FERNANDO ANTONIO ALVES DOS SANTOS (PR\u00d3-REITOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O) como respons\u00e1vel pela Gest\u00e3o do Contrato n\u00ba 10/2024 , como fiscal do referido contrato firmado entre a FUNECE e a empresa LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA, com objetivo de atender as necessidades da FUNECE. FUNECE, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 10/2024CONTRATANTE: FUNECE CONTRATADA: LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da FUNECE, CAPITAL E INTERIOR, em diversas categorias de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos Termo de Refer\u00eancia da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2024-FUNECE e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso VIII do art. 75 da Lei n\u00ba. 14.133/2021 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. FORO: FORTALEZA-CE. VIG\u00caNCIA: 02/03/2024-01/03/2025. VALOR GLOBAL: R$ 11.475.177,60 (Onze milh\u00f5es, quatrocentos e setenta e cinco mil, cento e setenta e sete reais e sessenta centavo) pagos em CONFORME A EXECU\u00c7\u00c3O DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA. DATA DA ASSINATURA: 29/02/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Prof. M. e. Hidelbrando dos Santos Soares/Presidente da FUNECE e Sra. An\u00e1lia Bueno Melo/Presidente do Lar Ant\u00f4nio de P\u00e1dua-LAP.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "NUP:31032.006983/2023-49DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA \u2013 DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$4.983,33 (Quatro mil, novecentos e oitenta e tr\u00eas reais, e trinta e tr\u00eas centavos), referente a manuten\u00e7\u00e3o de c\u00e2meras frigorificas do restaurante universit\u00e1rio de LIMOEIRO, compet\u00eancia novembro/2023, processo 31032.006983/2023-49, em favor da Empresa COMAR CNPJ 09.247.224/0001-77.Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores.Destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00edficas:3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1 3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza/Ce, 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO | S\u00c9RIE 3 |, ANO XV N\u00ba179 | FORTALEZA, 22 DE SETEMBRO DE 2023 , que publicou o EXTRATO DE CONTRATO, N\u00ba DO DOCUMENTO 58/2023. Onde se l\u00ea: VIG\u00caNCIA: 30/08/2023 A 30/08/20. Leia-se: VIG\u00caNCIA: 30/08/2023 A 30/08/2024 Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Roberta NunesPROCURADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 004/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000581 / 2024-10 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de MARCELO ANSELMO GOMES, inscrito no CPF sob o n\u00ba 105.090.196-76. O valor unit\u00e1rio da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 2.375,00 (dois mil trezentos e setenta e cinco reais), visando a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 27 (vinte e sete) projetos inscritos no EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE \u2013 PRODU\u00c7\u00d5ES. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de Marcelo Anselmo Gomes, inscrito sob o CPF n.\u00ba 105.090.196-76, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao Edital de Apoio ao Audiovisual Cearense - Produ\u00e7\u00f5es. O Edital de Apoio ao Audiovisual Cearense - Produ\u00e7\u00f5es \u00e9 fundamentado nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar Federal n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; considerando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; a Lei Estadual n\u00ba 17.857, de 29 de dezembro de 2021, que institui o Programa Estadual de Desenvolvimento do Cinema e Audiovisual - Programa Cear\u00e1 Filme; Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; e no que couber, nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Consti-tui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 2.375,00 ( dois mil trezentos e setenta e cinco reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 - Pessoa F\u00edsica 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 - INSS Patronal/Tributos FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: MARCELO ANSELMO GOMES, inscrito no CPF sob o n\u00ba 105.090.196-76 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024. Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 020/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000571 / 2024-76 SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de GUSTAVO CORGA ACIOLI LOPES, inscrito no CPF sob o n\u00ba 024.241.077-42, para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 50 (cinquenta) projetos inscritos no EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE \u2013 PRODU\u00c7\u00d5ES. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de Gustavo Corga Acioli Lopes, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao Edital de Apoio ao Audiovisual Cearense \u2013 Produ\u00e7\u00f5es. O Edital de Apoio ao Audiovisual Cearense \u2013 Produ\u00e7\u00f5es \u00e9 fundamentado na Lei Complementar n\u00ba 195/2022, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023; considerando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; na Lei Estadual n\u00ba 16.602/2018, que institui a Pol\u00edtica Estadual Cultura Viva; na Lei Estadual n\u00ba 17.857/2021, que institui o Programa Estadual de Desenvolvimento do Cinema e Audiovisual - Programa Cear\u00e1 Filmes; na Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; na Lei Estadual n\u00ba 18.246/2022, que institui a Pol\u00edtica Estadual de Linguagem Simples; na Lei Federal n\u00ba 13.146/2015, que institui a Lei Brasileira de Inclus\u00e3o da Pessoa com Defici\u00eancia (Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia); na Lei Federal n\u00ba 14.133/21 (Lei de Licita\u00e7\u00f5es); e no que couber, nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 3.750,00 ( tr\u00eas mil setecentos e cinquenta reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 - Pessoa F\u00edsica 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 - INSS Patronal/Tributos FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b, da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III, do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III, do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III, da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: GUSTAVO CORGA ACIOLI LOPES, inscrito no CPF sob o n\u00ba 024.241.077-42 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024 Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 27 de fevereiro de 2024 Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 022/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000400 / 2024-47 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 OBJETO: a contrata\u00e7\u00e3o de CLARISSA KUSCHNIR, inscrito no CPF sob o n\u00ba 264.272.408-54. O valor unit\u00e1rio da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 1.050,00 (Hum mil e cinquenta reais), visando a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 08 (oito) projetos inscritos no EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE \u2013 DIFUS\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O E PESQUISA. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de CLARISSA KUSCHNIR, inscrito sob o CPF n.\u00ba 264.272.408-54, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE \u2013 DIFUS\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O E PESQUISA. EDITAL DE APOIO AO AUDIOVI-SUAL CEARENSE \u2013 DIFUS\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O E PESQUISA \u00e9 fundamentado nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar Federal n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; considerando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; a Lei Estadual n\u00ba 17.857, de 29 de dezembro de 2021, que institui o Programa Esta-dual de Desenvolvimento do Cinema e Audiovisual - Programa Cear\u00e1 Filme; Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; da Lei n\u00ba 18.246, de 01 de dezembro de 2022, que institui a pol\u00edtica Estadual de Linguagem Simples; e no que couber, nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 1.050,00 ( Hum mil e cinquenta reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMEN-T\u00c1RIA: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 - Pessoa F\u00edsica 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 - INSS Patronal/Tributos FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: CLARISSA KUSCHNIR, inscrito no CPF sob o n\u00ba 264.272.408-54 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 025/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000291 / 2024-68 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de RENATA KELY DA SILVA, inscrita no CPF sob o n\u00ba 180.348.998-79. O valor unit\u00e1rio da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 4.275,00 (Quatro mil, duzentos e setenta e cinco reais), visando a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 57 (cinquenta e sete) projetos inscritos no PR\u00caMIO TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS TRADICIONAIS E PERIF\u00c9RICOS. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contra-ta\u00e7\u00e3o de RENATA KELY DA SILVA, inscrita sob o CPF n.\u00ba 180.348.998-79, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao Pr\u00eamio Territ\u00f3rios Culturais Tradicionais e Perif\u00e9ricos. O Pr\u00eamio Territ\u00f3rios Culturais Tradicionais e Perif\u00e9ricos \u00e9 fundamentado nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar Federal n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; consi-derando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; e no que couber, nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 4.275,00 ( Quatro mil, duzentos e setenta e cinco reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 - Pessoa F\u00edsica 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 - INSS Patronal/Tributos FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: RENATA KELY DA SILVA, inscrita no CPF sob o n\u00ba 180.348.998-79. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 029/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000379 / 2024-80 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de RAMIRO GON\u00c7ALVES DA SILVA RODRIGUES, inscrito no CPF sob o n\u00ba 419.082.688-08. O valor unit\u00e1rio da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 4.625,00 (Quatro mil seiscentos e vinte e cinco reais), visando a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 37 (trinta e sete) projetos inscritos no EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O CULTURAL - FOMENTO \u00c0 EXIBI\u00c7\u00c3O, PRESERVA\u00c7\u00c3O E EMPRESAS DO AUDIOVISUAL. CEARENSE. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de RAMIRO GON\u00c7ALVES DA SILVA RODRIGUES, inscrito sob o CPF n.\u00ba 419.082.688-08, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao Edital de Premia\u00e7\u00e3o Cultural \u2013 Fomento \u00e0 Exibi\u00e7\u00e3o, Preserva\u00e7\u00e3o e Empresas do Audiovisual Cearense. O Edital de Premia\u00e7\u00e3o Cultural \u2013 Fomento \u00e0 Exibi\u00e7\u00e3o, Preserva\u00e7\u00e3o e Empresas do Audiovisual Cearense \u00e9 fundamentado nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar Federal n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; considerando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; a Lei Estadual n\u00ba 17.857, de 29 de dezembro de 2021, que institui o Programa Estadual de Desenvolvimento do Cinema e Audiovisual - Programa Cear\u00e1 Filme; Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; e no que couber, nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 4.625,00 ( Quatro mil seiscentos e vinte e cinco reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 - Pessoa F\u00edsica 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 - INSS Patronal/Tributos FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: RAMIRO GON\u00c7ALVES DA SILVA RODRIGUES, inscrito no CPF sob o n\u00ba 419.082.688-08. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 030/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000577 / 2024-43 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de ANAMARIA MUHLENBER DA SILVA, inscrita com o CPF n.\u00ba 851.411.607-00. O valor da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 6.750,00 (seis mil setecentos e cinquenta reais), visando a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 54 (cinquenta e quatro) projetos inscritos no EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE \u2013 PRODU\u00c7\u00d5ES. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de ANAMARIA MUHLENBER DA SILVA, CPF n.\u00ba 851.411.607-00, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE \u2013 PRODU\u00c7\u00d5ES. O EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE \u2013 PRODU\u00c7\u00d5ES \u00e9 fundamentado na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; considerando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; a Lei Estadual n\u00ba 17.857, de 29 de dezembro de 2021, que institui o Programa Estadual de Desenvolvimento do Cinema e Audiovisual - Programa Cear\u00e1 Filmes; a Lei Estadual n\u00ba 18.012, de 1\u00ba de abril de 2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; e no que couber, nas demais legisla-\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 6.750,00 ( seis mil setecentos e cinquenta reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 \u2013 Pessoa F\u00edsica 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 - INSS Patronal/Tributos FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: ANAMARIA MUHLENBER DA SILVA, inscrita com o CPF n.\u00ba 851.411.607-00. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBI-LIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 036/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000568 / 2024-52 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de 41.185.749 ELISA MARCONDES FERRAZ ALCOCER, pessoa jur\u00eddica do tipo MEI, com inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ sob o n\u00ba 41.185.749/0001-38. para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 70 (setenta) projetos inscritos no EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE \u2013 PRODU\u00c7\u00d5ES. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de 41.185.749 Elisa Marcondes Ferraz Alcocer, pessoa jur\u00eddica do tipo MEI, com inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ sob o n\u00ba 41.185.749/0001-38, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao Edital de Apoio ao Audiovisual Cearense \u2013 Produ\u00e7\u00f5es. O Edital de Apoio ao Audiovisual Cearense \u2013 Produ\u00e7\u00f5es \u00e9 funda-mentado na Lei Complementar n\u00ba 195/2022, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023; considerando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; na Lei Estadual n\u00ba 16.602/2018, que institui a Pol\u00edtica Estadual Cultura Viva; na Lei Estadual n\u00ba 17.857/2021, que institui o Programa Estadual de Desenvolvimento do Cinema e Audiovisual - Programa Cear\u00e1 Filmes; na Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; na Lei Estadual n\u00ba 18.246/2022, que institui a Pol\u00edtica Estadual de Linguagem Simples; na Lei Federal n\u00ba 13.146/2015, que institui a Lei Brasileira de Inclus\u00e3o da Pessoa com Defici\u00eancia (Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia); na Lei Federal n\u00ba 14.133/21 (Lei de Licita\u00e7\u00f5es); e no que couber, nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 5.250,00 ( cinco mil duzentos e cinquenta reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181525 - 27200004.13.392.131.11355.03.339039.2.7159200000.1 - Pessoa Jur\u00eddica FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: 41.185.749 ELISA MARCONDES FERRAZ ALCOCER, pessoa jur\u00eddica do tipo MEI, com inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ sob o n\u00ba 41.185.749/0001-38 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1-veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 044/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000566 / 2024-63 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de CARLOS WENDELL MOURA DE LIMA, inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.372.383-34, para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 70 (setenta) projetos inscritos no EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE \u2013 PRODU\u00c7\u00d5ES. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de CARLOS WENDELL MOURA DE LIMA, pessoa f\u00edsica, com inscri\u00e7\u00e3o no CPF sob o n\u00ba 623.372.383-34, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao Edital de Apoio ao Audiovisual Cearense \u2013 Produ\u00e7\u00f5es. O Edital de Apoio ao Audiovisual Cearense \u2013 Produ\u00e7\u00f5es \u00e9 fundamentado na Lei Complementar n\u00ba 195/2022, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023; considerando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; na Lei Estadual n\u00ba 16.602/2018, que institui a Pol\u00edtica Estadual Cultura Viva; na Lei Estadual n\u00ba 17.857/2021, que institui o Programa Estadual de Desenvolvimento do Cinema e Audiovisual - Programa Cear\u00e1 Filmes; na Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; na Lei Estadual n\u00ba 18.246/2022, que institui a Pol\u00edtica Estadual de Linguagem Simples; na Lei Federal n\u00ba 13.146/2015, que institui a Lei Brasileira de Inclus\u00e3o da Pessoa com Defici\u00eancia (Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia); na Lei Federal n\u00ba 14.133/21 (Lei de Licita\u00e7\u00f5es); e no que couber, nas demais legis-la\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 5.250,00 ( Cinco mil, duzentos e cinquenta reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 - Pessoa F\u00edsica 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 - INSS Patronal/Tributos FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b, da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III, do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III, do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III, da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: CARLOS WENDELL MOURA DE LIMA, inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.372.383-34 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBI-LIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 045/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000961 / 2024-46 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de 17.788.015 RAVENA MONTE SOUSA, inscrita sob o CNPJ/MEI n.\u00ba 17.788.015/0001-69. O valor unit\u00e1rio da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 1.725,00 (Hum mil setecentos e vinte e cinco reais), visando a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 23 (vinte e tr\u00eas) projetos inscritos no 13\u00ba EDITAL CEAR\u00c1 DAS ARTES \u2013 \u00c1REAS T\u00c9CNICAS. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de 17.788.015 RAVENA MONTE SOUSA, inscrita sob o CNPJ/MEI n.\u00ba 17.788.015/0001-69, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - \u00c1reas T\u00e9cnicas. O 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - \u00c1reas T\u00e9cnicas \u00e9 fundamentado nas disposi-\u00e7\u00f5es da Lei Complementar Federal n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; considerando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; e no que couber, nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Consti-tui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 1.725,00 ( Hum mil setecentos e vinte e cinco reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181525 - 27200004.13.392.131.11355.03.339039.2.7159200000.1 - Pessoa Jur\u00eddica FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: 17.788.015 RAVENA MONTE SOUSA, inscrita sob o CNPJ/MEI n.\u00ba 17.788.015/0001-69 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 046/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000954 / 2024-44 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de OT\u00c1VIA FEIO CASTRO, inscrita sob o CPF n.\u00ba 890.733.392-00. O valor unit\u00e1rio da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 2.100,00 (Dois mil e cem reais), visando a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 28 (vinte e oito) projetos inscritos no 13\u00ba EDITAL CEAR\u00c1 DAS ARTES \u2013 \u00c1REAS T\u00c9CNICAS. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de OT\u00c1VIA FEIO CASTRO, inscrita sob o CPF n.\u00ba 890.733.392-00, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - \u00c1reas T\u00e9cnicas. O 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - \u00c1reas T\u00e9cnicas \u00e9 fundamentado nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar Federal n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022, regula-mentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; considerando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; e no que couber, nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 2.100,00 ( Dois mil e cem reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 - Pessoa F\u00edsica 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 - INSS Patronal/Tributos FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: OT\u00c1VIA FEIO CASTRO, inscrita sob o CPF n.\u00ba 890.733.392-00 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGI-BILIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 047/2024PROCESSO N\u00ba: 27001.000957 / 2024-88 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de 19.791.491 JOS\u00c9 BARBOSA NETO, inscrita sob o CNPJ/MEI n.\u00ba 19.791.491/0001-64. O valor unit\u00e1rio da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 1.725,00 (Hum mil setecentos e vinte e cinco reais), visando a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico de 23 (vinte e tr\u00eas) projetos inscritos no 13\u00ba EDITAL CEAR\u00c1 DAS ARTES \u2013 \u00c1REAS T\u00c9CNICAS. JUSTIFICATIVA: Aporta a esta Assessoria o processo administrativo acima epigrafado, o qual versa acerca da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de 19.791.491 JOS\u00c9 BARBOSA NETO, inscrita sob o CNPJ/MEI n.\u00ba 19.791.491/0001-64, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico dos projetos submetidos ao 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - \u00c1reas T\u00e9cnicas. O 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - \u00c1reas T\u00e9cnicas \u00e9 fundamentado nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar Federal n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; considerando ainda o Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023, que disp\u00f5e sobre os mecanismos de fomento do sistema de financiamento \u00e0 cultura; Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1; e no que couber, nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, bem como a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. VALOR GLOBAL: R$ 1.725,00 ( Hum mil setecentos e vinte e cinco reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181525 - 27200004.13.392.131.11355.03.339039.2.7159200000.1 - Pessoa Jur\u00eddica FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. CONTRATADA: 19.791.491 JOS\u00c9 BARBOSA NETO, inscrita sob o CNPJ/MEI n.\u00ba 19.791.491/0001-64. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGI-BILIDADE: Tendo em vista o que consta no processo e fundamentado nos dispositivos de Lei aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria, DECLARO A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O com fundamento no Art. 74, inciso III, al\u00ednea b da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, no Art. 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.453/2023, nos Arts. 17 e 18, inciso III do Decreto Federal n\u00ba 11.525/2023 e no Art. 57, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Rafael Cordeiro Felismino Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Para efeitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, APROVO e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.Vitor Melo StudartASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.000646/2024-32EXTRATO DE ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba015/2022I - ESP\u00c9CIE: 03\u00b0 CONV\u00caNIO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 POR INTERM\u00c9DIO DE SUA SECRETARIA DO DESENVOL-VIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O MUNIC\u00cdPIO DE ARARIPE/CE PARA OS FINS QUE NELE SE DECLARAM.; II - OBJETO: O presente TERMO ADITIVO tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Conv\u00eanio n\u00b0 015/2022, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de 262 (duzentas e sessenta e duas) horas de trator para o preparo de \u00e1rea de agricultores familiares no Munic\u00edpio de ARARIPE/CE, por mais um per\u00edodo de 180 (cento e oitenta) dias, que ser\u00e3o contados a partir do dia 18 de abril de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ZERO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONV\u00caNIO N\u00ba 015/2022 ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e C\u00cdCERO FERREIRA DA SILVA Prefeito Municipal de ARARIPE/CE (CONVENENTE).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba014/2024 - A DIRETORA DA AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A.-ADECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR, HIDELVANDRO DOS SANTOS SOARES, ocupante do emprego em comiss\u00e3o de Gerente, matr\u00edcula n\u00ba 000078.1-1, desta Ag\u00eancia, a viajar a cidade de Bel\u00e9m - PA, no per\u00edodo de 04 a 06 de mar\u00e7o de 2024, a fim de participar de reuni\u00f5es com a empresa WPE4 Servi\u00e7os de Desenvolvimento de Sistemas Ltda, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), acrescidos de 50% (cinquenta por cento), mais uma ajuda de custo no valor de R$189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA-CE/ BEL\u00c9M - PA/ FORTALEZA-CE, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe II, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 recursos pr\u00f3prios da ADECE. AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A.-ADECE, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Maria In\u00eas Cavalcante Studart MenezesDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 90/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: IND\u00daSTRIA DA DAN\u00c7A DO CEAR\u00c1 LTDA. OBJETO: Patroc\u00ednio para a realiza\u00e7\u00e3o da viii bienal internacional de dan\u00e7a do cear\u00e1 de par em par \u2013 bienal crian\u00e7a. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal N\u00ba 13.303/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es, os arts. 116 e 117, inciso I do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A, Lei Federal n\u00ba 8.313/1991, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia contratual ser\u00e1 de 26 (vinte e seis) meses, e prazo de execu\u00e7\u00e3o do presente contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da data estabelecida na ordem de servi\u00e7o. VALOR GLOBAL: R$ 62.000,00 (sessenta e dois mil reais) pagos em conformidade a cl\u00e1usula quarta do contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios da CIPP.. DATA DA ASSINATURA: 22 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, Rebeca do Carmo Oliveira e David Bessa Linhares.Rebeca do Carmo OliveiraVICE - PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba05/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 2\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 05/2023; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSA-MENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rodovia CE 155, Km 11,5, Esplanada de Pec\u00e9m, S/N, Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1, CEP: 62.674-000; IV \u2013 CONTRATADA: FUTURA SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ADMINISTRATIVOS EIRELI; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Isaac Meyer, n\u00b0 125, Aldeota, Fortaleza/CE, CEP: 60160-200; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se nos arts. 71 e 72, ambos da Lei n\u00ba 13.303/16, c/c o art. 73 do RILC da ZPE Cear\u00e1; VII- FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1; VIII \u2013 OBJETO: O Termo tem por finalidade renova\u00e7\u00e3o contratual de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, bem como a altera\u00e7\u00e3o nos valores contratuais. IX - VALOR GLOBAL: O valor mensal atual do contrato passou de R$ 870.746,42 para R$ 860.364,25, devido ter sido retirado da Tabela de Encargos Sociais a Multa de 10% do FGTS sobre o Aviso Pr\u00e9vio Indenizado, visto: valor atual do Grupo B da Tabela de Encargos Sociais passou de 2,4180% para 0,2420%, e o total dos Encargos Sociais passou de 67,4398% para 65,2660%; X - DA VIG\u00caNCIA: 02 de mar\u00e7o de 2024 a 01 de mar\u00e7o de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII \u2013 DATA: 21 de fevereiro de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Pela contratante, Lu\u00eds Fernando Sim\u00f5es da Silva, Diretor de Governan\u00e7a, e Eduardo Henrique Cunha Neves, Diretor Presidente. Pela Contratada, Paulo Arag\u00e3o de Almeida.Bruno Gaspar MarquesPROCURADOR JUR\u00cdDICORegistre-se. Publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba07/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 07/2023; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rodovia CE 155, Km 11,5, Esplanada de Pec\u00e9m, S/N, Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1, CEP: 62.674-000; IV \u2013 CONTRATADA: WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Humberto Morona, n\u00ba 185, Cristo Rei, Curitiba/PR \u2013 CEP: 80.050-420; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se na Lei n\u00ba 13.303/16 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no RILC da ZPE Cear\u00e1; VII- FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1; VIII \u2013 OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o contratual de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, contados a partir do dia 21 de abril de 2024 a 20 de abril de 2025; IX - VALOR GLOBAL: R$ 350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais); X - DA VIG\u00caNCIA: 21 de abril de 2024 a 20 de abril de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII \u2013 DATA: 29 de fevereiro de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Pela contratante, Lu\u00eds Fernando Sim\u00f5es da Silva, Diretor de Governan\u00e7a, e Eduardo Henrique Cunha Neves, Diretor Presidente. Pela Contratada, Hugo Henrique Aur\u00e9lio de Lima.Bruno Gaspar MarquesPROCURADOR JUR\u00cdDICORegistre-se. Publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 04/2024CONTRATANTE: COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1 CONTRA-TADA: ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA OBJETO: Constitui objeto deste contrato o servi\u00e7o de pavimenta\u00e7\u00e3o em piso intertravado, a ser realizado no acesso lateral do Gate do Setor II da Zona de Processamento de Exporta\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230007 e seus anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, o Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da ZPE CEAR\u00c1, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses, contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o VALOR GLOBAL: R$ 1.043.975,79 (um milh\u00e3o e quarenta e tr\u00eas mil e novecentos e setenta e cinco reais e setenta e nove centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos de custeio da ZPE CEAR\u00c1 DATA DA ASSINATURA: 22 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Pela contratante, Lu\u00eds Fernando Sim\u00f5es da Silva, Diretor de Governan\u00e7a, e Eduardo Henrique Cunha Neves, Diretor Presidente, e Pela contratada, Jos\u00e9 Railton Teixeira Costa. COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 29 de fevereiro de 2024.Bruno Gaspar MarquesPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA DIVERSIDADE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 \u2013 SEDIV. A SECRET\u00c1RIA DA DIVERSIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com amparo no art. 2\u00ba, inciso X, da Lei Federal n. 13.019/2014, e no art. 25 do Decreto 32.810/2018, CONSIDERANDO a Publica\u00e7\u00e3o da PORTARIA CC N\u00ba 0014/2023 - SEDIV que instituiu a COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O da Secretaria da Diversidade, \u00e0 qual competir\u00e1 processar e julgar chamamentos p\u00fablicos com o intuito de selecionar organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil para fins de celebra\u00e7\u00e3o de parcerias mediante Termo de Colabora\u00e7\u00e3o ou Termo de Fomento, publicada no DOE de 27 de dezembro de 2024; CONSIDERANDO que a Lei Estadual n\u00b018.310, de 17 de fevereiro de 2023, disciplinou em seu Art. 13 e \u00a71\u00b0 que a Casa Civil promover\u00e1 a estrutura e o suporte material necess\u00e1rios ao funcionamento da Secretaria da Diversidade, tendo seus seus gastos, inclusive de pessoal, correndo por conta da conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, inclusive a ordena\u00e7\u00e3o da correspondente despesa; solicita a republica\u00e7\u00e3o da citada Portaria, ocasi\u00e3o em que dever\u00e1 ser ajustada a quest\u00e3o da numera\u00e7\u00e3o relacionada a pr\u00f3pria secretaria da diversidade, para tamb\u00e9m incluir dois servidores da Casa Civil, RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir a COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O \u00e0 qual competir\u00e1 processar e julgar chamamentos p\u00fablicos com o intuito de selecionar organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil para fins de celebra\u00e7\u00e3o de parcerias mediante Termo de Colabora\u00e7\u00e3o ou Termo de Fomento. Art. 2\u00ba Compor\u00e1 a COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O: I - CARLA MANUELA DA SILVA VIEIRA, matr\u00edcula 30000064 e inscrita no CPF 013.354.953-47; II \u2013 SABRINE GONDIM LIMA, matr\u00edcula 30000188 e inscrita no CPF 842.266.093-87; III \u2013 HOMERO CATUNDA BATISTA, matr\u00edcula 30001060 e inscrito no CPF 510.880.963-87. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Secretaria da Diversidade, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024. MITCHELLE BENEVIDES MEIRA, SECRET\u00c1RIA DA DIVESIDADE.Mitchelle Benevides MeiraSECRET\u00c1RIA DA DIVERSIDADE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA COADM N\u00daMERO: 36/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas compet\u00eancias legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES a seguir relacionados para viagem e objeto de servi\u00e7o com a finalidade de prestar servi\u00e7os de acordo com o objetivo mencionado abaixo, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com o Decreto n\u00ba 30719, de 25 de outubro de 2011, publicado no D.O.E de 27/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria.SERVIDORMATR\u00cdCULA/CARGODESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETIVOORIGEMPER\u00cdODODESTINOQUANTIDADETIPO DE TRANSPORTEVR. DI\u00c1RIAVR. PASSAGEMVR. TOTALERLANE MUNIZ DE ARAUJO MARTINSACARAUBELA CRUZ2200011590951X/K020 DAS-111/03/2024 a 11/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPERINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCERLANE MUNIZ DE ARAUJO MARTINSACARAUMARCO2200011590951X/K020 DAS-112/03/2024 a 12/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPRINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCERLANE MUNIZ DE ARAUJO MARTINSACARAUMORRINHOS2200011590951X/K020 DAS-113/03/2024 a 13/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPRINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCLUANA VASCONCELOS SOARES RIOSACARAUITAREMA22000130219112/K020 DAS-111/03/2024 a 11/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPRINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCLUANA VASCONCELOS SOARES RIOSACARAUITAREMA22000130219112/K020 DAS-112/03/2024 a 12/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPERINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCLUANA VASCONCELOS SOARES RIOSACARAUCRUZ22000130219112/K020 DAS-113/03/2024 a 13/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DAS SUPERINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCSERVIDORMATR\u00cdCULA/CARGODESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETIVOORIGEMPER\u00cdODODESTINOQUANTIDADETIPO DE TRANSPORTEVR. DI\u00c1RIAVR. PASSAGEMVR. TOTALLUCAS EDUARDO FERREIRAACARAUITAREMA22000130276213/K020 DNS-311/03/2024 a 11/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCLUCAS EDUARDO FERREIRAACARAUITAREMA22000130276213/K020 DNS-312/03/2024 a 12/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCLUCAS EDUARDO FERREIRAACARAUMORRINHOS22000130276213/K020 DNS-313/03/2024 a 13/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCLUCAS EDUARDO FERREIRAACARAUMARCO22000130276213/K020 DNS-314/03/2024 a 14/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCMARCIA ROBERTA SILVA DE AZEVEDOACARAUMARCO22000148080111/K020 DAS-111/03/2024 a 11/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPERINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCMARCIA ROBERTA SILVA DE AZEVEDOACARAUJIJOCA DE JERICOACOARA22000148080111/K020 DAS-112/03/2024 a 12/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPERINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCMARCIA ROBERTA SILVA DE AZEVEDOACARAUCRUZ22000148080111/K020 DAS-113/03/2024 a 13/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPERINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCMARCIA ROBERTA SILVA DE AZEVEDOACARAUMARCO22000148080111/K020 DAS-114/03/2024 a 14/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPERINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCMARIA DO SOCORRO ROCHA FONTENELEACARAUITAREMA22000111572812/K020 DAS-121/03/2024 a 21/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCMARIA DO SOCORRO ROCHA FONTENELEACARAUITAREMA22000111572812/K020 DAS-126/03/2024 a 26/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCMARIA DO SOCORRO ROCHA FONTENELEACARAUITAREMA22000111572812/K020 DAS-127/03/2024 a 27/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCMARIA ERLANDIA MORAESACARAUITAREMA22000148024017/K020 DNS-312/03/2024 a 12/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCMARIA ERLANDIA MORAESACARAUCRUZ22000148024017/K020 DNS-313/03/2024 a 13/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCMARIA ERLANDIA MORAESACARAUMARCO22000148024017/K020 DNS-314/03/2024 a 14/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCMARIA ERLANDIA MORAESACARAUITAREMA22000148024017/K020 DNS-321/03/2024 a 21/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCMARIA SOCORRO BRANDAO EVERTONACARAUITAREMA22000147854415/K020 DAS-211/03/2024 a 11/03/20240,564,830,0032,42VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCMARIA SOCORRO BRANDAO EVERTONACARAUITAREMA22000147854415/K020 DAS-212/03/2024 a 12/03/20240,564,830,0032,42VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCMARIA SOCORRO BRANDAO EVERTONACARAUMORRINHOS22000147854415/K020 DAS-213/03/2024 a 13/03/20240,564,830,0032,42VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOPANHAMENTO PEDAGOGICOSERVIDORMATR\u00cdCULA/CARGODESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETIVOORIGEMPER\u00cdODODESTINOQUANTIDADETIPO DE TRANSPORTEVR. DI\u00c1RIAVR. PASSAGEMVR. TOTALVEICULO SEDUCMARIA SOCORRO BRANDAO EVERTONACARAUMARCO22000147854415/K020 DAS-214/03/2024 a 14/03/20240,564,830,0032,42VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCNADIA CRISTINA FREITAS RIBEIROACARAUBELA CRUZ2200011591291X/K020 DAS-111/03/2024 a 11/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPERINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCNADIA CRISTINA FREITAS RIBEIROACARAUITAREMA2200011591291X/K020 DAS-112/03/2024 a 12/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - VISITA TECNICA DA SUPERINTENDENCIA ESCOLARVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUITAREMA22000130602234/K020 DNS-201/03/2024 a 01/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUITAREMA22000130602234/K020 DNS-204/03/2024 a 04/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUITAREMA22000130602234/K020 DNS-205/03/2024 a 05/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANAHMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUMORRINHOS22000130602234/K020 DNS-206/03/2024 a 06/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUBELA CRUZ22000130602234/K020 DNS-207/03/2024 a 07/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUMARCO22000130602234/K020 DNS-208/03/2024 a 08/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUMARCO22000130602234/K020 DNS-218/03/2024 a 18/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUITAREMA22000130602234/K020 DNS-220/03/2024 a 20/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUMARCO22000130602234/K020 DNS-221/03/2024 a 21/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUCRUZ22000130602234/K020 DNS-222/03/2024 a 22/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCPAULO SERGIO FONTENELEACARAUITAREMA22000130602234/K020 DNS-226/03/2024 a 26/03/20240,577,100,0038,55VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCROBERTO MARQUEDONEN MARTINS DOS SANTOSACARAUBELA CRUZ22000115909013/K020 DAS-211/03/2024 a 11/03/20240,564,830,0032,42VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCROBERTO MARQUEDONEN MARTINS DOS SANTOSACARAUJIJOCA DE JERICOACOARA22000115909013/K020 DAS-212/03/2024 a 12/03/20240,564,830,0032,42VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPNHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCROBERTO MARQUEDONEN MARTINS DOS SANTOSACARAUMORRINHOS22000115909013/K020 DAS-213/03/2024 a 13/03/20240,564,830,0032,42VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPNHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCSUZANE FERNANDES CASTROACARAUBELA CRUZ22000130278216/K020 DAS-211/03/2024 a 11/03/20240,564,830,0032,42SERVIDORMATR\u00cdCULA/CARGODESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETIVOORIGEMPER\u00cdODODESTINOQUANTIDADETIPO DE TRANSPORTEVR. DI\u00c1RIAVR. PASSAGEMVR. TOTALVISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPNHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCSUZANE FERNANDES CASTROACARAUITAREMA22000130278216/K020 DAS-212/03/2024 a 12/03/20240,564,830,0032,42VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCSUZANE FERNANDES CASTROACARAUCRUZ22000130278216/K020 DAS-213/03/2024 a 13/03/20240,564,830,0032,42VISITA AS ESCOLAS/ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES - ACOMPANHAMENTO PEDAGOGICOVEICULO SEDUCTOTAL: 1.634,90SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM FORTALEZA, 01 de mar\u00e7o de 2024.           Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA  COADM N\u00ba44/2024 A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os(as) ALUNOS(AS) e o(a) PROFESSOR(A) do COL\u00c9GIO MILITAR DO CORPO DE BOMBEIROS \u2013 SEFOR 1, relacionados no anexo \u00fanico desta portaria a viajar \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo/SP com a finalidade de participarem da 22\u00aa FEBRACE \u2013 Feira Brasileira de Ci\u00eancias e Engenharia, concedendo-lhes di\u00e1rias, ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza, de acordo com o \u00a7 2\u00ba do art. 1\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 2\u00ba; art. 4\u00ba, art 6\u00ba, anexo I e art 12\u00ba do Decreto n\u00ba 31.425, de 10 de mar\u00e7o de 2014 e Decreto N\u00ba 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COADM N\u00ba44/2024, DE 29 DE FEVEREIRO DE 2024  ALUNO(A)PER\u00cdODOROTEIROAUX\u00cdLIO FINANCEIROAJUDA DE CUSTOPASSAGEM A\u00c9REATOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALOT\u00c1VIO AUGUSTO SOUSA ABREU17/03/2024 A 23/03/2024FORTALEZA/S\u00c3O PAULO/FORTALEZA6,5R$ 141,9550%R$ 1384,01R$ 141,95R$ 1.584,93R$ 3.110,89GIOVANA MAYRA MOREIRA DE SOUSA17/03/2024 A 23/03/2024FORTALEZA/S\u00c3O PAULO/FORTALEZA6,5R$ 141,9550%R$ 1384,01R$ 141,95R$ 1.584,93R$ 3.110,89ISABELLE ROCHA LUCENA17/03/2024 A 23/03/2024FORTALEZA/S\u00c3O PAULO/FORTALEZA6,5R$ 141,9550%R$ 1384,01R$ 141,95R$ 1.584,93R$ 3.110,89SERVIDOR(A)/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEM A\u00c9REATOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALEMERSON THADEU DA SILVA SOUZA/300164-1-617/03/2024 A 23/03/2024FORTALEZA/S\u00c3O PAULO/FORTALEZA6,5R$ 166,4950%R$ 1.623,27R$ 166,49R$ 1.584,93R$ 3.374,69TOTAL DA PORTARIAR$ 12.707,36"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA  COADM N\u00ba45/2024 A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR o(a) ALUNO(A) e o(a) PROFESSOR(A) da EEMTI DEPUTADO PAULINO ROCHA/SEFOR 2, relacionados no anexo \u00fanico desta portaria a viajar \u00e0 cidade de Barra do Pira\u00ed/RJ com a finalidade de participarem da 2\u00aa fase da OBA - Olimp\u00edada Brasileira de Astronomia e Astron\u00e1utica, concedendo--lhes ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, para o trecho Fortaleza/Rio de Janeiro/Fortaleza, de acordo com o \u00a7 2\u00ba do art. 1\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 2\u00ba; art. 4\u00ba, art 6\u00ba, anexo I e art 12\u00ba do Decreto n\u00ba 31.425, de 10 de mar\u00e7o de 2014 e Decreto N\u00ba 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COADM N\u00ba45/2024, DE 01 DE MAR\u00c7O DE 2024ALUNO(A)PER\u00cdODOROTEIROAJUDA DE CUSTOPASSAGEM A\u00c9REATOTALANT\u00d4NIO EMERSON FEITOSA MACEDO11/03/2024 A 15/03/2024FORTALEZA/ BARRA DO PIRA\u00cd-RJ/ FORTALEZAR$ 141,95R$ 2.578,71R$ 2.720,66SERVIDOR(A)/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIROAJUDA DE CUSTOPASSAGEM A\u00c9REATOTALVITOR J\u00daLIO ZACARIAS DE SOUSA LIMA/ 2200019793398711/03/2024 A 15/03/2024FORTALEZA/ BARRA DO PIRA\u00cd-RJ/ FORTALEZAR$ 166,49R$ 2.578,71R$ 2.745,20TOTAL DA PORTARIAR$  5.465,86"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA  COADM N\u00ba47/2024 A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os(as) ALUNOS(AS) e o(a) PROFESSOR(A) da EEM GOVERNADOR ADAUTO BEZERRA\u2013 CREDE 19, relacionados no anexo \u00fanico desta portaria a viajar \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo/SP com a finalidade de participarem da 22\u00aa FEBRACE \u2013 Feira Brasileira de Ci\u00eancias e Engenharia, concedendo-lhes di\u00e1rias, ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, para o trecho Juazeiro do Norte/S\u00e3o Paulo/Juazeiro do Norte, de acordo com o \u00a7 2\u00ba do art. 1\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 2\u00ba; art. 4\u00ba, art 6\u00ba, anexo I e art 12\u00ba do Decreto n\u00ba 31.425, de 10 de mar\u00e7o de 2014 e Decreto N\u00ba 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COADM N\u00ba47/2024, DE 01 DE MAR\u00c7O DE 2024  ALUNO(A)PER\u00cdODOROTEIROAUX\u00cdLIO FINANCEIROAJUDA DE CUSTOPASSAGEM A\u00c9REATOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALGUSTAVO DOS SANTOS VIEIRA17/03/2024 A 23/03/2024JUAZEIRO DO NORTE/S\u00c3O PAULO/JUAZEIRO DO NORTE6,5R$ 141,9550%R$ 1.384,01R$ 141,95R$ 2.724,87R$ 4.250,83SERVIDOR(A)/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEM A\u00c9REATOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALMARIA LUIZA VALDEVINO BRITO/ 137835-1-917/03/2024 A 23/03/2024JUAZEIRO DO NORTE/S\u00c3O PAULO/JUAZEIRO DO NORTE6,5R$ 166,4950%R$ 1.623,27R$ 166,49R$ 2.724,87R$ 4.514,63TOTAL DA PORTARIAR$ 8.765,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0267/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.009906/2024-06, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO TRABALHO, por 02 (duas) horas di\u00e1rias ao servidor PAULO ROBSON LEITE DE OLIVEIRA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel M, matr\u00edcula n\u00ba 48012914, lotado na EEMTI SANTA TEREZA, no Munic\u00edpio de ALTANEIRA/CE, PAI DE EXCEPCIONAL, com fundamento no artigo 1\u00ba da Lei n\u00ba 11.160, de 20 de dezembro de 1985, D.O. de 24 dezembro de 1985, combinado com o artigo 111 e seu par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, podendo afastar-se por prorroga\u00e7\u00e3o do in\u00edcio ou antecipa\u00e7\u00e3o do t\u00e9rmino do expediente di\u00e1rio, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza,  29 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0268/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo 22001.004948/2024-42, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS da Portaria 0068/2023-GAB, datada de 26 de janeiro 2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 23 fevereiro de 2023, que autorizou A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO para participar do curso de DOUTORADO EM FILOSOFIA, ministrado pela UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, o(a) servidor(a) KARINE VIEIRA MIRANDA, matr\u00edcula 47987814, lotado(a) na EEM PROFESSOR FL\u00c1VIO PONTE, desde 25 de janeiro de 2024.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1,em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0271/2024 \u2013 GAB  A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.008373/2024-37, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es poste-riores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do(a) servidor(a) JOSE IRAN PEREIRA VERAS, matr\u00edcula 30150716, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 26 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0273/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.013305/2024-90, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, da servidora IVE MARIAN DE CARVALHO DOMICIANO, matr\u00edcula 47904013, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE DOUTORADO, de 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento) para 57,94% (cinquenta e sete e noventa e quatro por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 31 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0274/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO O CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.015527/2024-47, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO TRABALHO, por 02 (duas) horas di\u00e1rias ao servidor FRANCISCO RAFAEL PEREIRA TEIXEIRA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel L, matr\u00edcula n\u00ba 48203914, lotado(a) no(a) EEEP DARCY RIBEIRO, no munic\u00edpio de FORTALEZA/CE, PAI DE EXCEPCIONAL, com fundamento no artigo 1\u00ba da Lei n\u00ba 11.160, de 20 de dezembro de 1985, D.O.E. de 24 dezembro de 1985, combinado com o artigo 111 e seu par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, podendo afastar-se por prorroga\u00e7\u00e3o do in\u00edcio ou antecipa\u00e7\u00e3o do t\u00e9rmino do expediente di\u00e1rio, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 11299175/2021EXTRATO QUARTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba089/2021/IG - 1303769I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE IBIAPINA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.523.186/0001-87, representado(a) por seu(a) Prefeito(a), MARCOS ANT\u00d4NIO DA SILVA LIMA, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 383.479.033-87, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 089/2021, com base na justificativa apresentada no Processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Esta-dual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.278, de 11 de Setembro de 2020 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 27 de dezembro de 2023 at\u00e9 24 de abril de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 20 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - MARCOS ANT\u00d4NIO DA SILVA LIMA, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Luis Augusto Lima. 2- Ilegivel. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024 .Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 11476611/2021EXTRATO QUARTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba005/2022/IG - 1303797I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CARNAUBAL, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.732.670/0001-41, representado por seu Prefeito, JOS\u00c9 WELITON SOUZA LEITE, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 442.736.813-15, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 005/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.573, de 23 julho de 2021 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es:; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PROR-ROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 27 de dezembro de 2023 at\u00e9 24 de abril de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 18 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - JOS\u00c9 WELITON SOUZA LEITE, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Maria Albaniza dos Santos Sousa. 2- Gerusa Valentin de Sena. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JUR\u00cdDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 10873269/2021EXTRATO QUARTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba007/2022/IG -1304377I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MARANGUAPE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.963.051/0001-68, representado por seu Prefeito, \u00c1TILA CORDEIRO C\u00c2MARA, portador do CPF/MF N\u00ba 854.609.583-34, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 007/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 27 de dezembro de 2023 at\u00e9 25 de mar\u00e7o de 2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos. ; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 22 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o(CONCEDENTE) - \u00c1TILA CORDEIRO C\u00c2MARA, Prefeito(a) Municipal(CONVENENTE). TESTEMUNHAS: 1- Ednaldo Souza de Paula. 2- Luis Augusto Lima. Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 10265056/2021EXTRATO QUINTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba100/2022/IG -1303704I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SOLON\u00d3POLE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.733.256/0001-57, representado(a) por seu(a) Prefeito(a), ANA VL\u00c1DIA NOGUEIRA PINHO JUC\u00c1, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 261.367.163.72, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 100/2022, com base na justificativa apresentada no Processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Esta-dual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.573, de 23 de julho de 2021 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es:; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 150 (cento e cinquenta) dias, a partir de 27 de dezembro de 2023 at\u00e9 24 maio de 2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos ; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 26 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - ANA VL\u00c1DIA NOGUEIRA PINHO JUC\u00c1, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Maria Albanisa dos Santos Sousa. 2- Gerusa Valentino de Sena. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: N\u00ba10924335/2021EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba072/2022/IG- 13037410I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CANIND\u00c9, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.963.259/0001-87, doravante denominado CONVENENTE, neste ato representado por sua Prefeita, MARIA DO ROZARIO ARAUJO PEDROSA XIMENES, portador(a) do(a) RG n\u00ba 2005005117676 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 233.120.843-34, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 072/2022, com base na justificativa apresentada no Processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.573, de 23 de julho de 2021 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO- O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO- O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024 ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 20 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - MARIA DO ROZARIO ARAUJO PEDROSA XIMENES, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Maria Albanisa dos Santos Sousa. 2- Gerusa Valentina de Sena. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024 .Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: N\u00ba12032997/2021EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba107/2022/IG - 1303736I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE TURURU, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 10.517.878/0001-52, representado por sua Prefeita, ANTONIO BARBOSA BERNARDO, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 022.113.432-87, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 107/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.573, de 23 de julho de 2021 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es:; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 22 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - ANTONIO BARBOSA BERNARDO, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Luis Augusto Lima. 2- Ilegivel. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 10172082/2021EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba032/2021/IG -1304110I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.387.343/0001-08, representado por seu Prefeito, HERBERLH FREITAS REIS CAVALCANTE MOTA, portador do CPF/MF N\u00ba 996.234.123-04, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 032/2021, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 30 de dezembro de 2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 18 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o(CONCEDENTE) - HERBERLH FREITAS REIS CAVALCANTE MOTA, Prefeito(a) Municipal(CONVENENTE). TESTEMUNHAS: 1- Ilegivel. 2- Ilegivel. Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 10262570/2021EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba093/2021/IG - 1303802I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE QUIXERAMOBIM, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.744.303/0001-68, representado por seu/sua Prefeito(a), CIRILO ANT\u00d4NIO PIMENTA LIMA portador(a) do RG n\u00ba 38773 e CPF n\u00ba 059.505.463-34, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 093/2021, com base na justi-ficativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.278, de 11 de setembro de 2020 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es:; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 27 de dezembro de 2023 at\u00e9 25 de mar\u00e7o de 2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 15 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - CIRILO ANT\u00d4NIO PIMENTA LIMA, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Maria Albanisa dos Santos Sousa. 2- Gerusa Valentina de Sena. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JUR\u00cdDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: N\u00ba11249674/2021EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba026/2022/IG - 1303729I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE IBARETAMA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 23.444.680/0001-38, repre-sentado por sua Prefeita, ELIRIA MARIA FREITAS DE QUEIROZ, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 419.322.003-63, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 026/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.573, de 23 de julho de 2021 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es:; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 182 (cento e oitenta e dois) dias, a partir de 30 de dezembro de 2023 at\u00e9 28 de junho de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 18 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secre-t\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - ELIRIA MARIA FREITAS DE QUEIROZ, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Maria Albanisa dos Santos Sousa. 2- Gerusa Valentino de Sena. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 11493915/2021EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba035/2022/IG - 1304348I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MADALENA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 10.508.935/0001-37, doravante denominado CONVENENTE, neste ato representado por seu Prefeito(a), MARIA SONIA DE OLIVEIRA COSTA, portador(a) do(a) identidade n\u00ba 295435095 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 751.858.493-04, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 035/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es:; II - OBJETO: CL\u00c1U-SULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 30 de junho de 2023 at\u00e9 26 de dezembro 2023.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 20 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - MARIA SONIA DE OLIVEIRA COSTA, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Ilegivel. 2- Luis Augusto Lima. Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 10262120/2021EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba037/2022/IG - 1303825I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PARACURU, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.592.298/0001-45, representado(a) por seu(a) Prefeito(a), WEMBLEY GOMES COSTA, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 815.508.393-49, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 037/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 27 de dezembro de 2023 at\u00e9 23 de junho de 2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 22 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - WEMBLEY GOMES COSTA, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Maria Albanisa dos Santos Sousa. 2- Gerusa Valentina de Sena. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JUR\u00cdDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 11988728/2021EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba104/2022/IG - 1304369I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o Munic\u00edpio de MUNIC\u00cdPIO DE UMARI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.520.372/0001-98, doravante denominado CONVENENTE, neste ato representado por seu Prefeito(a), ALEX SANDRO RUFINO FERREIRA, portador(a) do(a) identidade n\u00ba 266004994 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 785.061.823-87, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 104/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: CL\u00c1U-SULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 27 de dezembro de 2023 at\u00e9 23 de junho de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 18 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - ALEX SANDRO RUFINO FERREIRA, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Ilegivel. 2- Lu\u00eds Augusto Lima. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.046201/2023-81EXTRATO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba120/2022 PR\u00c9 RESERVA 1300561I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, inscrita no portadora do CPF n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MONSENHOR TABOSA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.693.989/0001-05, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO SALOM\u00c3O DE ARA\u00daJO SOUSA portador(a) do RG n\u00ba 37.454.620-4 SSP/SP e CPF n\u00ba 889.063.293-34, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 120/2022, com base na justificativa apresentada no Processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: ; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 19 de janeiro de 2024 at\u00e9 16 de julho de 2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original.; V - DATA E ASSINANTES: 15 de Janeiro de 2024. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - SECRET\u00c1RIA EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, FRANCISCO SALOM\u00c3O DE ARA\u00daJO SOUSA - Prefeito(a) Municipal. Testemunhas: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA 2.ANTONIO CLECIO SOUSA LIMA. Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.038204/2023-41EXTRATO AO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba059/2022 - PRE-RESERVA : 1298563I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O,localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE DEPUTADO IRAPUAN PINHEIRO, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 12.464.103/0001- 91, representado por seu Prefeito, FRANCISCO GILDECARLOS PINHEIRO, portador do CPF n\u00ba 035.486.643-50, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 059/2022, de acordo com a justificativa exarada no NUP 22001.038204/2023-41, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.573, de 23 de julho de 2021 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo alterar a Meta 1, Etapa 1.1, bem como o valor global e a contrapartida no Plano de Trabalho e Conv\u00eanio.; III - VALOR GLOBAL: ( CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA META 1: 2.1. No plano de trabalho vigente, est\u00e1 previsto o valor de R$ 346.887,00 (trezentos e quarenta e seis mil oitocentos e oitenta e sete reais), para pagamento da Meta 1, Etapa 1.1. 2.2. O novo Plano de Trabalho proposto visa utilizar o saldo financeiro e rendimentos para aumentar a quantidade dos equipamentos, em decorr\u00eancia de alguns equipamentos terem ficado com valor unit\u00e1rio inferior ao previsto inicialmente no Plano de Trabalho, mais precisamente o Item 1.1.1 Kit CPU, item 1.1.2 Nobreak, item 1.1.3 Impressora, item 1.1.4 Smart, item 1.1.5 Notebook core i3. 2.3. No novo Plano de Trabalho proposto, a previs\u00e3o para a Meta 1 ser\u00e1 de R$ 384.299,50 (trezentos e oitenta e quatro mil duzentos e noventa e nove reais e cinquenta centavos), ou seja, um aumento de R$ 37.412,50 (trinta e sete mil quatrocentos e doze reais e cinquenta centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DO VALOR GLOBAL: 3.1. Fica alterado o valor global do Conv\u00eanio na CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS, bem como no Plano de Trabalho que passar\u00e1 de R$ 463.886,98 (quatrocentos e sessenta e tr\u00eas mil oitocentos e oitenta e seis reais e noventa e oito centavos) para R$ 501.299,48 (quinhentos e um mil duzentos e noventa e nove reais e quarenta e oito centavos), permanecendo inalterado o valor de repasse do Estado, conforme novo Plano de Trabalho, ou seja, um aumento de R$ 37.412,50 (trinta e sete mil quatrocentos e doze reais e cinquenta centavos) CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA CONTRAPARTIDA: 4.1. Ser\u00e1 acrescentado um valor de R$ 1.179,08 (mil cento e setenta e nove reais e oito centavos) na contrapartida municipal, que passar\u00e1 dos atuais R$ 63.886,98 (sessenta e tr\u00eas mil oitocentos e oitenta e seis reais e noventa e oito centavos) para R$ 65.066,06 (sessenta e cinco mil e sessenta e seis reais e seis centavos) e rendimento financeiro no valor R$ 36.233,42 (trinta e seis mil duzentos e trinta e tr\u00eas reais e quarenta e dois centavos) totalizando recurso no valor de R$ 37.412,50 (trinta e sete mil quatrocentos e doze reais e cinquenta centavos), que ser\u00e1 pago de acordo com o estabelecido no Cronograma de Desembolso do novo Plano de Trabalho. ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio e do Plano de Trabalho e seus aditivos.; V - DATA E ASSINANTES: FORTALEZA, 13 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , FRANCISCO GILDECARLOS PINHEIRO - Prefeito Municipal. TESTEMUNHAS 01-MARCOS AURELIO SILVA COLARES , 02-FRANCISCO BRUNO FREIRE. Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024 .Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.000089/2024-12EXTRATO AO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba006/2021/PRE-RESERVA : 1301327I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 006/2021, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O,localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE V\u00c1RZEA ALEGRE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.539.273/0001- 58, representado por seu/sua Prefeito(a), JOS\u00c9 HELDER M\u00c1XIMO DE CARVALHO portador(a) do RG n\u00ba 2000099074339 e CPF n\u00ba 222.968.753-00, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 006/2021, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.573, de 23 de julho de 2021 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: 2.1. O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 04 de fevereiro de 2024 at\u00e9 01 de agosto de 2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos.; V - DATA E ASSINANTES: FORTALEZA, 31 DE JANEIRO DE 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , JOS\u00c9 HELDER M\u00c1XIMO DE CARVALHO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 02-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES. Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.004064/2024-98EXTRATO AO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba011/2021 - PRE-RESERVA : 1301529I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 011/2021, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O,localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PINDORETAMA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 23.563.448/0001-19, representado(a) por seu(a) Prefeito(a), JOS\u00c9 MARIA MENDES LEITE, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 264.012.903 -15, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 011/2021, com base na justificativa apresentada no Processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es:; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 07 de fevereiro de 2024 at\u00e9 04 de agosto de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos.; V - DATA E ASSINANTES: FORTALEZA, 25 DE JANEIRO DE 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , JOS\u00c9 MARIA MENDES LEITE - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-FRANCISCO BRUNO FREIRE , 02-AECIO DE OLIVEIRA MAIA. Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba064/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 01.01.2024, da Portaria n\u00b0489/2019, de 23.08.2019, publicada no D.O.E de 12.09.2019, que designou o servidor HENRIQUE JOS\u00c9 LEAL JEREISSATI, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0064111-1-8, para o Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio e design\u00e1-lo para a C\u00e9lula de Benef\u00edcios Fiscais. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0070/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 01.02.2024, da portaria de lota\u00e7\u00e3o anterior e designar para as lota\u00e7\u00f5es indicadas, os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta portaria. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b0070/2024, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2024MATR\u00cdCULASERVIDORRESOLVELOTA\u00c7\u00c3O ANTERIORNOVA LOTA\u00c7\u00c3OLOCALIZA\u00c7\u00c3O300017-5-3DANILO LOPES DE SOUZA BANDEIRAEXCLUIR DA PORT. N\u00b0 234/2023, DE 31.05.2023, D.O.E DE 15.06.2023POSTO FISCAL PENAFORTEPOSTO FISCAL TIANGU\u00c125%800330-6-0ANDERSON HIDEO NAGATAEXCLUIR DA PORT. N\u00b0 214/2023, DE 19.05.2023, D.O.E DE 01.06.2023POSTO FISCAL TIANGU\u00c1POSTO FISCAL ARACATI20%"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba087/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, da Portaria n\u00b00214/2023, de 19.05.2023, publicada no D.O.E de 01.06.2023, que designou o servidor MATHEUS PIRES DE MEDEIROS, Auditor Fiscal da Receita Estadual, 1\u00aa Classe, Refer\u00eancia A, matr\u00edcula n\u00b0800327-5-7, para o Posto Fiscal de Aracati e design\u00e1-lo para o Posto Fiscal de Penaforte, ficando concedida gratifica\u00e7\u00e3o de localiza\u00e7\u00e3o no percentual de 30%. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza,  28 de fevereiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba088/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CESSAR EFEITOS, a partir de 04.03.2024, da Portaria n\u00b0103/2020, de 05.03.2020, publicada no D.O.E de 16.03.2020, que designou a servidora RAIMUNDA ELIANIR CAVALCANTE DE CASTRO, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0107526-1-2, para o N\u00facleo de Monitoramento e Opera\u00e7\u00f5es Fiscais Integradas no Tr\u00e2nsito e design\u00e1-la para o Posto Fiscal Mucuripe. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba0016/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 0040 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O JUAZEIRO DO NORTE (NUAT DO CRATO), n\u00e3o atendendo a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital (is) n\u00ba 038, 039 e 040/2023 (publicado no D.O.E. de 06 de outubro de 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. o(s) contribuinte(s) faltoso(s) relacionado(s) em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.658392-6FRANCISCO ANTONIO SILVA DOS SANTOS 0230857337600306.130008-0JOAO GONCALVES DA SILVA VIDROS - ME00406.206404-5S F NUNES INDUSTRIA E COMERCIO DE PRODUTOS ALIMENTICIOS00506.331249-2CARLOS ALBERTO DE ALMEIDA FILHO00606.483236-8FRANCISCO AGLAILSON DA SILVA 04063233308Publique-se. Cumpra-se. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE (NUAT DO CRATO), em juazeiro do Norte, 21 de dezembro de 2023.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba005/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto art. 40 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O CEXAT EM MARACANA\u00da, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Editais n\u00ba 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16 e 17/2024 (publicado no D.O.E. de 14 de fevereiro de 2024). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Maracana\u00fa, 28 de fevereiro de 2024.Erivelton Cartaxo Pinto ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba005/2024, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(S) 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16 E 17/2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.254.951-0FORT ALIMENTOS LTDA0207.099.296-7RP SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA0307.137.394-2CARLOS ALEXANDRE DO NASCIMENTO ALVES0407.168.240-6LEAL X COMERCIO DE PETROLEO LTDA-EPP0506.764.450-3VANGELA MARIA DA SILVA SANTOS0606.495.493-5ANT\u00d4NIO CLAUDIO RODRIGUES0706.781.140-0J W F ESTOFADOS LTDA0806.724.087-9JO\u00c3O BATISTA MAGALH\u00c3ES PAULINO0906.412.628-5JO\u00c3O BOSCO ALVES BARBOSA1007.169.978-3MACIEL SERVI\u00c7OS LTDA-ME1106.906.718-0MOVELARIA CHAPADA DO LAMEIR\u00c3O LTDA1206.635.171-5RODRIGO DO NASCIMENTO CASTRO1306.511.660-7ROSANGELA FERNANDES DA TRINDADE ME1406.769.541-8MARIA JOCILENE LIMA FIGUEIREDO1506.260.143-1A R DAMASCENO DE SOUSA GOMES1607.123.649-0A S TRANSPORTES E SERVI\u00c7OS LTDA-ME1706.224.952-5FORBRAX INDUSTRIA E COMERCIO DE ESPUMAS E PLASTICOS LTDA1807.073.114-4W P EVENTOS LTDA-ME1906.932.203-1I SALDANHA PEREIRA2006.562.558-7CAPITAL AGENCIAMENTO DE TRANSPORTES INTERNACIONAIS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba012/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 039 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00107.104633-0DOMINGOS SAVIO TELES VIEIRASECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, em Crato, 29 de fevereiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O 03/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM CAUCAIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 58, \u00a7 1\u00b0 , inciso III, da Lei n\u00b0 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER, que fica INTIMADO o contribuinte M A C DOS SANTOS ME , CGF: 06.430.377-2, para atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM CAUCAIA, dentro do prazo de 10 (dez) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o desde Edital, tomar ci\u00eancia do AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O 2024.21052, e TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00b0 2024.20308, autorizado por meio de Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal n\u00b0 2023.227700 apresentado o seguinte teor: \u201cEXTRAVIO PELO CONTRIBUINTE DE DOCUMENTOS FISCAL OU FORMULARIO CONTINUO NA IMPOSSIBILIDADE DE ARBITRA-MENTO, conforme informado no Processo de TRAMITA n\u00b008648365/2019 n\u00e3o sendo portanto, atendida a solicita\u00e7\u00e3o realizada atrav\u00e9s do Termo de Intima\u00e7\u00e3o n\u00b0 2024.20357, publicado no Dario Oficial do Estado em 31/01/2024. (Edital de Intima\u00e7\u00e3o n\u00b001/2024) para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos fiscais extraviadas, motivo da lavratura do presente auto de infra\u00e7\u00e3o. conforme o disposto no paragrafo 1\u00b0 \u2013 II, do artigo 145, do Decreto n\u00b0 34.605/2022. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Caucaia, 28 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Roberto Severiano GomesORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM CAUCAIA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b02132/2023 - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no SUITE de n\u00ba 08012.015387/2023-76, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 26-B da Lei n\u00b0 15.952/2016, de 14/01/2016, acrescido do art. 1\u00b0 da Lei n\u00b0 17.862/2021, de 30/12/2021, ao (a) servidor(a) EVELINE DE FARIAS BARROSO DUARTE, matr\u00edcula N\u00ba 2946-1-6, ocupante do cargo de Agente de Tr\u00e2nsito e Transportes lotado no Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE INCENTIVO PROFISSIONAL de 30% sobre seu vencimento base, referente \u00e0 conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel superior, a partir de 19/10/2023. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 27 de novembro de 2023.Michel Mour\u00e3o MatosSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b02133/2023 - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no SUITE de n\u00ba 08012.017313/2023-74, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 26-B da Lei n\u00b0 15.952/2016, de 14/01/2016, acrescido do art. 1\u00b0 da Lei n\u00b0 17.862/2021, de 30/12/2021, ao (a) servidor(a) ELIEZER CARNEIRO DA SILVA, matr\u00edcula N\u00ba 3006377-5, ocupante do cargo de Agente de Tr\u00e2nsito e Transportes lotado no Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE INCENTIVO PROFISSIONAL de 30% sobre seu vencimento base, referente \u00e0 conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel superior, a partir de 13/11/2023. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 27 de novembro de 2023.Michel Mour\u00e3o MatosSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba481/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasilei-ro-CTB/Lei 9.503/1997, determinante para o credenciamento de \u00f3rg\u00e3os ou entidades para a execu\u00e7\u00e3o de atividades previstas na legisla\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito, na forma estabelecida em norma do CONTRAN; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 969, de 20 de junho de 2022, que disp\u00f5e sobre o sistema de Placas de Identifica\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos(PIV) registrados no territ\u00f3rio nacional; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es das Portaria DETRAN/CE n\u00ba 1135/2019 e n\u00ba1635/2022, as quais disp\u00f5em sobre as normas regulamentares para o exerc\u00edcio da atividade de emplacamento por parte das Empresas Estampadoras de Placa de Identifica\u00e7\u00e3o Veicular (PIV) e d\u00e1 outras disposi\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00344358/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, por 05 (cinco) anos, nos termos do caput do artigo 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 969/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a empresa CAR PLACAS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 52.920.962/0001-62, estabelecida \u00e0 Rua Altair, n\u00b0 719, Sala C, Bairro Maraponga, no Munic\u00edpio de Fortaleza, CEP.: 60.711-010, Estado do Cear\u00e1, para desempenhar os servi\u00e7os de estampagem e comercializa\u00e7\u00e3o de Placa de Identifica\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos(PIV), obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 969/2022 e Portarias Detran/CE n\u00ba 1.135/2019 e 1.365/2022, e suas altera\u00e7\u00f5es. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua Publica\u00e7\u00e3o. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 23 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba482/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasilei-ro-CTB/Lei 9.503/1997, determinante para o credenciamento de \u00f3rg\u00e3os ou entidades para a execu\u00e7\u00e3o de atividades previstas na legisla\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito, na forma estabelecida em norma do CONTRAN; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 969, de 20 de junho de 2022, que disp\u00f5e sobre o sistema de Placas de Identifica\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos(PIV) registrados no territ\u00f3rio nacional; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es das Portaria DETRAN/CE n\u00ba 1135/2019 e n\u00ba1635/2022, as quais disp\u00f5em sobre as normas regulamentares para o exerc\u00edcio da atividade de emplacamento por parte das Empresas Estampadoras de Placa de Identifica\u00e7\u00e3o Veicular (PIV) e d\u00e1 outras disposi\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02682976/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, por 05 (cinco) anos, nos termos do caput do artigo 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 969/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a empresa CAUBI IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PLACAS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 07.833.320/0001-71, estabelecida \u00e0 Avenida dos Expedicion\u00e1rios, n\u00b0 4773-A, Bairro Vila Uni\u00e3o, no Munic\u00edpio de Fortaleza, CEP.: 60.411-135, Estado do Cear\u00e1, para desempenhar os servi\u00e7os de estampagem e comercializa\u00e7\u00e3o de Placa de Identifica\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos(PIV), obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 969/2022 e Portarias Detran/CE n\u00ba 1.135/2019 e 1.365/2022, e suas altera\u00e7\u00f5es. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua Publica\u00e7\u00e3o. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 23 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba485/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00368133/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 09 de maio de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 696/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO BV S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.858.774/0001-10, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 24 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba486/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00525999/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3188/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional FRANCISCO ADAUTO VASCONCELOS FILHO, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 4464/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTA-MENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 26 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 41/2024CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE. CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDU-TORES CLASSE B CENTRO SUL LTDA - FILIAL. OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o pela Institui\u00e7\u00e3o ou Entidade Credenciada, ora CONTRATADA, de Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, dentro do programa CNH Popular, visando a forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de primeira habilita\u00e7\u00e3o dos beneficiados com as isen\u00e7\u00f5es previstas na referida Lei n\u00ba 14.288-A/08, com observ\u00e2ncia rigorosa dos procedimentos estabelecidos no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, bem como nas Resolu\u00e7\u00f5es nos 789/20 e 849/21 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, Portaria CONTRAN n\u00ba 195/2020 e Portaria DETRAN/CE n\u00ba 304/2018, conforme exig\u00eancias previstas neste Edital n\u00ba 05/2021. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital de Credenciamento n\u00ba 05/2021; a Lei n\u00ba 14.288-A, de 06/01/2008 \u2013 DOE 27/01/2009, que institui, no \u00e2mbito do Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, vinculado \u00e0 Secretaria de Infraestrutura, por interm\u00e9dio do DETRAN/CE, o Programa Popular de Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Qualifica\u00e7\u00e3o e Habilita\u00e7\u00e3o Profissional de Condutores de Ve\u00edculos Automotores; Decreto Estadual n\u00ba 29.684, de 18/03/2009 \u2013 DOE 23/03/2009, que regulamenta a Lei n\u00ba 14.288-A de 06 de janeiro de 2009; Decreto Estadual n\u00ba 32.436, de 06/12/2017 \u2013 DOE 08/12/2017, que modifica o Decreto n\u00ba 29.684, de 18 de mar\u00e7o de 2009, regulamentando a participa\u00e7\u00e3o dos alunos da rede estadual de ensino no Programa CNH Popular, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; as Resolu\u00e7\u00f5es nos 789/20 e 849/21 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, Portaria CONTRAN n\u00ba 195/2020 e Portaria DETRAN/CE n\u00ba 304/2018; Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es; Processo n\u00ba 10079325/2021 e Processo n\u00ba 09003357/2023. FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 37.150,00 (trinta e sete mil, cento e cinquenta reais), pagos em recursos da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.26.122.313.11151.02.339039.1.7531200070.1. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 19 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN \u2013 CE e Rosilene Francelino de Andrade- CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES CLASSE B CENTRO SUL LTDA - FILIAL Representante.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 08012.002413/2022-15EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba25/2024CONVENENTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE e MUNIC\u00cdPIO DE OR\u00d3S/CE. OBJETO: coopera\u00e7\u00e3o entre as partes convenentes, com a finalidade de disponibilizar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de OR\u00d3S/CE, um melhor atendimento no Posto do DETRAN/CE, localizado na cidade de OR\u00d3S, no que concerne aos servi\u00e7os referentes \u00e0 vistoria, licenciamento e emplacamento de ve\u00edculos, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos aos usu\u00e1rios, recebimento e encaminhamento de defesas e recursos de infra\u00e7\u00f5es, bem como dos demais servi\u00e7os prestados pelo \u00d3rg\u00e3o Executivo de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no DOE at\u00e9 31 de dezembro de 2026. VALOR GLOBAL: 0,00 VALOR: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; JOS\u00c9 RUBENS LIMA VERDE- Prefeito de OR\u00d3S/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 08012.001621/2022-05EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba30/2024CONVENENTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE e MUNIC\u00cdPIO DE CHOROZINHO/CE. OBJETO: coopera\u00e7\u00e3o entre as partes convenentes, com a finalidade de disponibilizar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de CHOROZINHO/CE, um melhor atendimento no Posto do DETRAN/CE, localizado na cidade de CHOROZINHO, no que concerne aos servi\u00e7os referentes \u00e0 vistoria, licenciamento e emplacamento de ve\u00edculos, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos aos usu\u00e1rios, recebimento e encaminhamento de defesas e recursos de infra\u00e7\u00f5es, bem como dos demais servi\u00e7os prestados pelo \u00d3rg\u00e3o Executivo de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no DOE at\u00e9 31 de dezembro de 2026. VALOR GLOBAL: 0,00 VALOR: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; FRANCISCO DE CASTRO MENEZES J\u00daNIOR- Prefeito de CHOROZINHO/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba75/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.006409/2024-98CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES ATITUDE LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 15.287.148/0001-26, situado na Av. John Sanford, n\u00b0 2317, Cidade Jos\u00e9 Euclides Ferreira Gomes Junior, Sobral/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconheci-mento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES ATITUDE LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 210/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 750,00 (setecentos e cinquenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2n-sito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 694/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.11.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba76/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.006405/2024-18CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES QUIVITORIA LTDA \u2013 MATRIZ, inscrito no CNPJ n.\u00ba 10.144.771/0001-06, situado na Rua Te\u00f3filo Lessa, n\u00b0 127, Jose Airton Machado, Quixeramobim/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada peia Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada peia Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciei, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconheci-mento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES QUIVITORIA LTDA \u2013 MATRIZ, referente ao Contrato n.\u00ba 382/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 2.110,00 (dois mil, cento e dez reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federai n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 693/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.10.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba82/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.006561/2024-71CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES INHAMUNS LTDA \u2013 ME, inscrito no CNPJ n.\u00ba 13.716.016/0001-47, situado a Rua Francisco Martins de Holanda, n.\u00ba 58, Centro, Tamboril/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia Estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES INHAMUNS LTDA \u2013 ME, referente ao Contrato n.\u00ba 55/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 1.340,00 0 (um mil, trezentos e quarenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2n-sito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artgos 78, 112 d 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 714/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.12.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba84/2024PROCESSO N\u00ba08012.006412/2024-10CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES TEIXEIRA LTDA., inscrito no CNPJ n.\u00ba 12.329.440/0001-76, situado na Rua Domingos Aguiar, S/N, Bras\u00edlia, Bela Cruz/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autar-quia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES TEIXEIRA LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 294/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 570,00 (quinhentos e setenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 716/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.05.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba85/2024PROCESSO N\u00ba08012.006558/2024-57CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES AUTO ESCOLA ITAREMA LTDA ME \u2013 MATRIZ, inscrito no CNPJ n.\u00ba 14.836.978/0001-00, situado na Avenida Jo\u00e3o Batista Rios, 1300, Centro, Itarema/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES AUTO ESCOLA ITAREMA LTDA ME \u2013 MATRIZ, referente ao Contrato n.\u00ba 343/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 570,00 (quinhentos e setenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Depar-tamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 691/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.05.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba15/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Estadual n\u00ba 11.411, de 28 de dezembro de 1987, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba 12.274, de 05 de abril de 1994; RESOLVE ELOGIAR os SERVIDORES ULISSES JOS\u00c9 DE LAVOR ROLIM, Coordenador, Matr\u00edcula n\u00ba 3000082-X, HERM\u00d3GENES HENRIQUE OLIVEIRA NASCIMENTO, Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 3000080-3, S\u00c9RGIO AUGUSTO CARVALHEDO MOTA, Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 3000085-4 e MILTON ALVES DE OLIVEIRA, Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 3000087-0 pelos relevantes servi\u00e7os prestados a este \u00d3rg\u00e3o Ambiental, trabalhando com efici-\u00eancia e dedica\u00e7\u00e3o no acompanhamento e gerenciamento do Programa Agente Jovem Ambiental - AJA, no exerc\u00edcio do ano de 2023, revelando elevado grau de responsabilidade, urbanidade, acendrado esp\u00edrito p\u00fablico e primando pela excel\u00eancia em todas as a\u00e7\u00f5es que executam. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024Gustavo de Alencar e VicentinoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERCEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b0173/2008PROCESSO N\u00ba06440789/2022COMPROMITENTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: PORTO DO PEC\u00c9M GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A - CNPJ sob o n\u00ba 08.976.495/0001-09, neste ato representada por seus respons\u00e1veis legais Sr. Lourival Teixeira dos Santos Sobrinho e Sr. Jos\u00e9 Gleylson Fernandes Silva. DO OBJETO: O presente Aditivo se refere a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo previsto no cronograma de desembolso do Termo de Compromisso n\u00ba 173/2008, firmado entre esta SEMA e a PORTO DO PEC\u00c9M GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A, a qual foi aprovado na 1\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria de 2023 da C\u00e2mara Estadual de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 CECA, realizada no dia 29 de setembro do ano corrente, consoante exposto em ATA. Cujo Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 178/2023, manifestou-se favor\u00e1vel \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o do Terceiro Aditivo ao Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental com a PORTO DO PEC\u00c9M GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. DA PREVIS\u00c3O DE DESEMBOLSO: Emp\u00f3s a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para o desembolso do valor de R$ 3.859.470,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e cinquenta e nove mil, quatrocentos e setenta reais), conforme estabelecido no item 2.2 da Cl\u00e1usula Segunda do TCCA n\u00ba 173/2008, os vencimentos das 04 (quatro) parcelas observar\u00e3o as datas postas no item 2.2 do presente aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas constantes do Segundo Aditivo ao Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA) n\u00ba 173/2008 permanecem, inalteradas e vigentes. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1 para dirimir quaisquer d\u00favidas oriundas deste Aditivo. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE PARCELAMENTO DE D\u00c9BITO COM CONFISS\u00c3O DE D\u00cdVIDA - TCPD N\u00ba03/2024PROCESSOS N\u00ba07663252/2023; N\u00ba03128316/2021DEVEDOR(A): JOS\u00c9 CARLOS DE MELO MOREIRA - CNPJ/CPF: 425.282.912-72, REPRESENTANTE PARA ESTE ATO: Jos\u00e9 Carlos de Melo Moreira - Pessoa F\u00edsica. CREDORA: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. DA D\u00cdVIDA OBJETO DESTE PARCELAMENTO: AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00ba202104123-AIF; VALOR INICIAL R$ 1.500,00 em 12/04/2021; FUNDAMENTO F\u00c1TICO: Ter em cativeiro ou dep\u00f3sito (guarda domiciliar) 03 esp\u00e9cimes de fauna silvestre nativa sem a devida permiss\u00e3o, licen\u00e7a ou autoriza\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o ambiental competente. FUNDAMENTO LEGAL: Artigos 70 e 72, II da Lei Federal n\u00ba 9.605/98; Artigos 3\u00ba II e 24 \u00a73\u00ba-III do Decreto Federal n\u00ba 6514/08. INSCRI\u00c7\u00c3O EM D\u00cdVIDA: INEXISTENTE. EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL: INEXISTENTE. OBSER-VA\u00c7\u00d5ES: Requerimento inicial protocolizado junto \u00e0 Semace sob o n\u00ba. 280082/2023. DO DESCONTO E DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO PARCELAMENTO DO D\u00c9BITO: Valor atualizado - R$ 1.609,44; Valor a ser adimplido \u00e0 vista - R$ 1.609,44; Valor da parcela em 15X - R$ 107,29; Valor das parcelas com acr\u00e9scimo de 0,75% (R$ 0,80) - R$ 108,09. DO VENCIMENTO E DA FORMA DE PAGAMENTO: O vencimento de cada parcela ser\u00e1 o \u00faltimo dia \u00fatil do m\u00eas em que a mesma for devida, exceto a primeira. A primeira parcela deste parcelamento dever\u00e1 ser paga em at\u00e9 5 (cinco) dias ap\u00f3s a assinatura deste Termo, sendo esse pagamento condi\u00e7\u00e3o para in\u00edcio da vig\u00eancia do presente Termo. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza-CE, com ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para dirimir quaisquer quest\u00f5es oriundas especificamente deste Termo, mantido o foro originalmente competente para o ajuizamento ou continuidade de eventual Execu\u00e7\u00e3o Fiscal. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE PARCELAMENTO DE D\u00c9BITO COM CONFISS\u00c3O DE D\u00cdVIDA - TCPD N\u00ba04/2024PROCESSO N\u00ba08809102/2023DEVEDOR(A): AQUISA AQUICULTURA SAMARIA LTDA - CNPJ/CPF: 05.612.537/0004-79, REPRESENTANTE PARA ESTE ATO: Cristiano Peixoto Maia (S\u00f3cio) - CPF: 068.880.544-20. CREDORA: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. DA D\u00cdVIDA OBJETO DESTE PARCELAMENTO: AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00baM202310205501 - AIF; VALOR INICIAL R$ 200.000,00 em 20/10/2023; FUNDAMENTO F\u00c1TICO: Ampliar empreendimento de cria\u00e7\u00e3o de camar\u00e3o em desacordo com a licen\u00e7a de instala\u00e7\u00e3o para amplia\u00e7\u00e3o n\u00ba 51/2023 - DICOP. FUNDAMENTO LEGAL: Artigos 70 e 72, II da Lei 9.605/98; Artigos 3\u00ba II e 81 do Decreto Federal n\u00ba 6514/08. INSCRI\u00c7\u00c3O EM D\u00cdVIDA: INEXISTENTE. EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL: INEXISTENTE. OBSERVA\u00c7\u00d5ES: Requeri-mento inicial protocolizado junto \u00e0 Semace sob o n\u00ba. 286186/2023. DO DESCONTO E DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO PARCELAMENTO DO D\u00c9BITO: Valor atualizado - R$ 209.462,64; Desconto de 50% - Valor a ser adimplido \u00e0 vista - R$ 104.731,32; Valor da parcela em 40X - R$ 2.618,28; Valor das parcelas com acr\u00e9scimo de 0,75% (R$ 19,63) - R$ 2.637,91. DO VENCIMENTO E DA FORMA DE PAGAMENTO: O vencimento de cada parcela ser\u00e1 o \u00faltimo dia \u00fatil do m\u00eas em que a mesma for devida, exceto a primeira. A primeira parcela deste parcelamento dever\u00e1 ser paga em at\u00e9 5 (cinco) dias ap\u00f3s a assinatura deste Termo, sendo esse pagamento condi\u00e7\u00e3o para in\u00edcio da vig\u00eancia do presente Termo. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza-CE, com ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para dirimir quaisquer quest\u00f5es oriundas especificamente deste Termo, mantido o foro original-mente competente para o ajuizamento ou continuidade de eventual Execu\u00e7\u00e3o Fiscal. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba29/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nos termos do Art. 13-B da Lei n\u00ba 15.739, de 29 de dezembro de 2014 e tendo em vista o que consta do Processo NUP 57022.001580/2024-05, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE TITULA\u00c7\u00c3O concedido ao servidor CARLOS ALBERTO MENDES J\u00daNIOR, Gestor Ambiental, matr\u00edcula n\u00ba 0005371-6, portador do t\u00edtulo de Mestre em Climatologia e Aplica\u00e7\u00f5es em Pa\u00edses da CPLP e \u00c1frica, de 15% (quinze por cento) para 30% (trinta por cento) sobre o vencimento-base, a partir de 01 de fevereiro de 2024. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Virg\u00ednia Ad\u00e9lia Rodrigues CarvalhoSUPERINTENDENTE ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024PROCESSO N\u00ba: 62000.000037 / 2024-71 OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos a serem executados com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra terceirizada, regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o da Leis trabalhistas (CLT) para as categorias, condi\u00e7\u00f5es e quantidades estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos. JUSTIFICATIVA: A emergencialidade da presente contrata\u00e7\u00e3o se d\u00e1 em virtude da n\u00e3o finaliza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o (Processo n\u00ba62000.000018/2023-63) para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra, sendo necess\u00e1ria a contrata\u00e7\u00e3o emergencial em respeito ao princ\u00edpio da continuidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos. Assim, at\u00e9 que a nova contrata\u00e7\u00e3o por meio de regular procedimento licitat\u00f3rio seja conclu\u00edda, \u00e9 necess\u00e1rio que a administra\u00e7\u00e3o mantenha a continuidade dos servi\u00e7os de apoio t\u00e9cnico administrativo de asseio e inform\u00e1tica, para dar suporte necess\u00e1rio \u00e0s atividades desempenhadas no \u00e2mbito da Secretaria das Mulheres, especialmente para atender as necessidades nas \u00e1reas t\u00e9cnica e administrativas da Casa da Mulher Brasileira VALOR GLOBAL: 4.231.233,72 ( quatro milh\u00f5es, duzentos e trinta e um mil, duzentos e trinta e tr\u00eas reais e setenta e dois centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 62100001.14.422.167.21052.03.339034.01.5009100000.0 ; 62100001.14.422.167.21052.03.339037.01.5009100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 75, inciso VIII, da Lei n\u00ba 14.133/2021 CONTRATADA: PATRIMONIO EMPREENDIMENTOS SERV. DE VIG. ELET. LTDA. DISPENSA: Considerando todo o procedimento relativo ao processo NUP: 62000.000037/2024-71, e fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei n\u00ba 14.133/2021, declaro a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O em car\u00e1ter emergencial, para contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa PATRIMONIO EMPREENDIMENTOS SERV. DE VIG. ELET. LTDA., cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos a serem executados com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra terceirizada, regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o da Leis Trabalhistas (CLT) para as categorias, condi\u00e7\u00f5es e quantidades estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, com o valor global de R$ 4.231.233,72 (quatro milh\u00f5es, duzentos e trinta e um mil, duzentos e trinta e tr\u00eas reais e setenta e dois centavos), sendo pagos at\u00e9 trinta dias da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pela \u00e1rea respons\u00e1vel do CONTRATANTE atrav\u00e9s dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios:  62100001.14.422.167.21052.03.339034.01.5009100000.0 62100001.14.422.167.21052.03.339037.01.5009100000.0 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Com fundamento no Art. 75, inciso VIII, da Lei n\u00ba 14.133/2021, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o acima referida, e determino a sua publica\u00e7\u00e3o, para atender ao disposto no art. 72, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei 14.133/2021, para que surta seus efeitos legais.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b0004/2023/SEMTERMO DE ADES\u00c3O FIRMADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS MULHERES, E O MUNI-C\u00cdPIO DE ACOPIARA. OBJETO: A ades\u00e3o ao PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, que tem como objetivo promover a integra\u00e7\u00e3o interinstitucional para o desenvolvimento articulado de estrat\u00e9gias que visem a amplia\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios cearenses por meio de diretrizes unificadas, mediante a ades\u00e3o das partes envolvidas. JUSTIFICATIVA: A necessidade de estabelecer parcerias com outros entes governamentais para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida e do enfrentamento a todas as formas de viol\u00eancia contra as mulheres. VIG\u00caNCIA: Prazo indeterminado, a contar de sua publica\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 18 de dezembro de 2023. FORO: Comarca de Acopiara. SIGNA-T\u00c1RIOS: Jade Afonso Romero - Secret\u00e1ria das Mulheres; Ant\u00f4nio Almeida Neto - Prefeito de Acopiara."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba16/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta no NUP 46032.000508/2023-36, e considerando o disposto na Lei n\u00ba 17.732, de 29 de outubro de 2021, RESOLVE designar a Comiss\u00e3o Coordenadora do Concurso P\u00fablico Instituto de Pesquisa e Estrat\u00e9gias Econ\u00f4micas do Cear\u00e1 \u2013 IPECE, na forma do Anexo \u00fanico, desta Portaria, sendo atribu\u00edda ao seu PRESIDENTE e MEMBROS a gratifica\u00e7\u00e3o por encargo de participa\u00e7\u00e3o em comiss\u00e3o de concurso nos valores previstos nos incisos I e II, do art. 6\u00ba, da referida Lei n\u00ba 17.732, de 29 de outubro de 2021, com vig\u00eancia a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato de contrato empresa organizadora at\u00e9 a homologa\u00e7\u00e3o do certame. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba16/2024, DE 01 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMESMATR\u00cdCULA\u00d3RG\u00c3OPresidenteJos\u00e9 Meneleu Neto3000003-XIPECEMembroNacl\u00e9zia Silva Farias3000010-2IPECEMembroWalter Correia Lima Filho3000575-9IPECEMembroMaryanne Rodrigues Fernandes Bezerra0028861-6SEPLAGMembroRafaela Cavalcante Lisboa3000126-5SEPLAG"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0136/2024 - O VICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do NUP 31032.000382/2024-11 e, ainda, com fundamento no art. 115 e seu par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei N\u00ba9.826, de 14/05/1974, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO PARA TRATO DE INTERESSE PARTICULAR, pelo prazo de 02 (dois) anos, do servidor DAVID BRUNO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista da Gest\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Superior, refer\u00eancia 03, pertencente ao Grupo Ocupacional Gest\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Superior (GES), matr\u00edcula n\u00ba 3007596-X, lotado na Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1, sem percep\u00e7\u00e3o de seus vencimentos e demais vantagens, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o desta portaria. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.D\u00e1rcio \u00cdtalo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00210007/2023, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 20, incisos I a III, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso I, e 3\u00b0, inciso I, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 1\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , ao servidor ANTONIO TIBURTINO DE SOUSA, CPF 113.697.953-00, ocupante do cargo de DELEGADO DE POLICIA CIVIL, classe ESPECIAL, Grupo Ocupacional de Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria - APJ, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 13554110, lotado no(a) Pol\u00edcia Civil, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 07/01/2023, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Subs\u00eddio - Lei Estadual n\u00ba 17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba 34.514/2022 R$ 29.534,85TOTAL R$ 29.534,85FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 8 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 06663658/2023, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 20, incisos I a III, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso I, e 3\u00b0, inciso I, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 1\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , ao servidor AURIVAL OLIVEIRA DE QUEIROZ, CPF 219.922.403-10, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de ENGENHEIRO MEC\u00c2NICO, classe V, n\u00edvel refer\u00eancia 30, Grupo Ocupacional de Atividades de N\u00edvel Superior - ANS, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 30035917, lotado no(a) Secretaria da Infraestrutura, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 20/07/2023, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 18.1356 c/c Decreto Estadual n\u00ba 35.521/2023 R$ 6.309,65Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba 9.826/1974 R$ 946,45Vantagem Pessoal - Lei Estadual n\u00ba 12.122/1993 R$ 16.215,80TOTAL R$ 23.471,90FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba063/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora  ANA DANIELLE DA SILVA QUEIROZ, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 300014-7-8, desta Secretaria, a viajar \u00e0s cidades de Palhano e Itai\u00e7aba, no per\u00edodo de 12 \u00e1 15.03.2024, a fim de Participar de a\u00e7\u00f5es do projeto preven\u00e7\u00e3o e cuidado na ce, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 269,85 (duzentos e sessenta e nove reais e oitenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO N\u00b004/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, inscrita no CNPJ n.\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada SPS, com sede nesta Capital, na Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP n\u00ba 60.130-160, representada neste ato por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho  e DAVID ALEXANDRE MORAIS PACIFICO, RG n.\u00b0 99029057344, CPF n.\u00b0 059.767.043-95, doravante denominado(a) BOLSISTA, tendo por base a Lei Estadual n\u00b0 17.380, de 5 de janeiro de 2021, o Decreto Estadual n\u00b0 33.905, de 27 de janeiro de 2021, e o Edital de Chamada P\u00fablica n\u00b0 010/2023/SPS, resolvem firmar o presente Termo de Compromisso.  OBJETO: Constitui objeto deste Termo de Compromisso a concess\u00e3o de bolsa de incentivo \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do bolsista acima qualificado a fim de contribuir com a potencializa\u00e7\u00e3o do escopo esperado do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC no munic\u00edpio indicado na cl\u00e1usula quarta, realizando levantamento da situa\u00e7\u00e3o sociofamiliar das fam\u00edlias benefici\u00e1rias do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC, identificando dificuldades na sua operacionaliza\u00e7\u00e3o e no acesso das fam\u00edlias contempladas \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas sociais relacionadas \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, ao emprego e renda e \u00e0 assist\u00eancia social, dentre outras, apoiando a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, a partir de sua colabora\u00e7\u00e3o, com dados, informa\u00e7\u00f5es e elementos t\u00e9cnicos para o desenvolvimento da pol\u00edtica p\u00fablica de que trata o CMIC. BOLSA: A bolsa de que trata este Termo de Compromisso ser\u00e1 no valor mensal de R$1.800,00 (Um mil e oitocentos reais). O benef\u00edcio ser\u00e1 mensalmente creditado no Banco Bradesco, ag\u00eancia 454, conta 1001138-8, de titularidade do bolsista. O pagamento da bolsa est\u00e1 condicionado: a) \u00e0 assinatura deste Termo; b) \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o de 30 horas semanais para o desempenho das suas atividades; c) ao cumprimento das atividades dispostas na cl\u00e1usula quarta, que se dar\u00e1 atrav\u00e9s do preenchi-mento mensal do plano de atividades; d) \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o. A bolsa ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados do dia de in\u00edcio das atividades. A vig\u00eancia da bolsa poder\u00e1 ser prorrogada uma \u00fanica vez, por igual per\u00edodo, por iniciativa da SPS ou mediante provoca\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias do fim da vig\u00eancia, sendo o pedido avaliado pela SPS, que decidir\u00e1, motivadamente, pela concess\u00e3o ou n\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o. A SPS poder\u00e1, garantido o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, cancelar ou suspender o pagamento da bolsa a qualquer momento: a) por interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; b) a pedido do bolsista, mediante comunica\u00e7\u00e3o formal \u00e0 SPS, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias; c) pela interrup\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o do curso; d) pelo descumprimento das atividades constantes do Termo de Compromisso; e) pelo descumprimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o; f) pelo descumprimento das orienta\u00e7\u00f5es da SPS e Equipe Respons\u00e1vel pela Gest\u00e3o Operacional dos Agentes Sociais, relacionadas \u00e0s atividades dispostas neste Termo; Em caso de cancelamento ou suspens\u00e3o, e constatado recebimento indevido, o bolsista dever\u00e1 restituir ao er\u00e1rio os valores correspondentes. O cancelamento ou suspens\u00e3o da bolsa n\u00e3o gera direito a indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 28 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e DAVID ALEXANDRE MORAIS PACIFICO - Bolsista. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 01 de mar\u00e7o de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO N\u00b005/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, inscrita no CNPJ n.\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada SPS, com sede nesta Capital, na Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP n\u00ba 60.130-160, representada neste ato por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e VIVIANE SILVEIRA BEZERRA, RG n.\u00b0 2007031007080, CPF n.\u00b0 040.313.363-73, doravante denominado(a) BOLSISTA, tendo por base a Lei Estadual n\u00b0 17.380, de 5 de janeiro de 2021, o Decreto Estadual n\u00b0 33.905, de 27 de janeiro de 2021, e o Edital de Chamada P\u00fablica n\u00b0 010/2023/SPS, resolvem firmar o presente Termo de Compromisso. OBJETO: Constitui objeto deste Termo de Compromisso a concess\u00e3o de bolsa de incentivo \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do bolsista acima qualificado a fim de contribuir com a potencializa\u00e7\u00e3o do escopo esperado do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC no munic\u00edpio indicado na cl\u00e1usula quarta, realizando levantamento da situa\u00e7\u00e3o sociofamiliar das fam\u00edlias benefici\u00e1rias do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC, identificando dificuldades na sua operacionaliza\u00e7\u00e3o e no acesso das fam\u00edlias contempladas \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas sociais rela-cionadas \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, ao emprego e renda e \u00e0 assist\u00eancia social, dentre outras, apoiando a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, a partir de sua colabora\u00e7\u00e3o, com dados, informa\u00e7\u00f5es e elementos t\u00e9cnicos para o desenvolvimento da pol\u00edtica p\u00fablica de que trata o CMIC. BOLSA: A bolsa de que trata este Termo de Compromisso ser\u00e1 no valor mensal de R$1.200,00 (Um mil e duzentos reais). O benef\u00edcio ser\u00e1 mensalmente creditado no Banco Bradesco, ag\u00eancia 288, conta 0179629-1, de titularidade do bolsista. O pagamento da bolsa est\u00e1 condicionado: a) \u00e0 assinatura deste Termo; b) \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o de 20 horas semanais para o desempenho das suas atividades; c) ao cumprimento das atividades dispostas na cl\u00e1usula quarta, que se dar\u00e1 atrav\u00e9s do preenchimento mensal do plano de atividades; d) \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o. A bolsa ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados do dia de in\u00edcio das atividades. A vig\u00eancia da bolsa poder\u00e1 ser prorrogada uma \u00fanica vez, por igual per\u00edodo, por iniciativa da SPS ou mediante provoca\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias do fim da vig\u00eancia, sendo o pedido avaliado pela SPS, que decidir\u00e1, motivadamente, pela concess\u00e3o ou n\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o. A SPS poder\u00e1, garantido o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, cancelar ou suspender o pagamento da bolsa a qualquer momento: a) por interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; b) a pedido do bolsista, mediante comunica\u00e7\u00e3o formal \u00e0 SPS, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias; c) pela interrup\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o do curso; d) pelo descumprimento das atividades constantes do Termo de Compromisso; e) pelo descumprimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o; f) pelo descumprimento das orienta\u00e7\u00f5es da SPS e Equipe Respons\u00e1vel pela Gest\u00e3o Operacional dos Agentes Sociais, relacionadas \u00e0s atividades dispostas neste Termo; Em caso de cancelamento ou suspens\u00e3o, e constatado recebimento indevido, o bolsista dever\u00e1 restituir ao er\u00e1rio os valores correspondentes. O cancelamento ou suspens\u00e3o da bolsa n\u00e3o gera direito a indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSI-NANTES: Fortaleza, 28 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Viviane Silveira Bezerra - Bolsista. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 1\u00ba de mar\u00e7o de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO N\u00b008/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, inscrita no CNPJ n.\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada SPS, com sede nesta Capital, na Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP n\u00ba 60.130-160, representada neste ato por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e ALINE JAMYLLI DE SOUZA PINHEIRO, RG n.\u00b0 98010276506, CPF n.\u00b0 941.017.953-04, doravante denominado(a) BOLSISTA, tendo por base a Lei Estadual n\u00b0 17.380, de 5 de janeiro de 2021, o Decreto Estadual n\u00b0 33.905, de 27 de janeiro de 2021, e o Edital de Chamada P\u00fablica n\u00b0 012/2022/SPS, resolvem firmar o presente Termo de Compromisso. OBJETO: Constitui objeto deste Termo de Compromisso a concess\u00e3o de bolsa de incentivo \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do bolsista acima qualificado a fim de contribuir com a potencializa\u00e7\u00e3o do escopo esperado do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC no munic\u00edpio indicado na cl\u00e1usula quarta, realizando levantamento da situa\u00e7\u00e3o sociofamiliar das fam\u00edlias benefici\u00e1rias do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC, identificando dificuldades na sua operacionaliza\u00e7\u00e3o e no acesso das fam\u00edlias contempladas \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas sociais relacionadas \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, ao emprego e renda e \u00e0 assist\u00eancia social, dentre outras, apoiando a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, a partir de sua colabora\u00e7\u00e3o, com dados, informa\u00e7\u00f5es e elementos t\u00e9cnicos para o desenvolvimento da pol\u00edtica p\u00fablica de que trata o CMIC. BOLSA: A bolsa de que trata este Termo de Compromisso ser\u00e1 no valor mensal de R$1.800,00 (Um mil e oitocentos reais). O benef\u00edcio ser\u00e1 mensalmente creditado no Banco Bradesco, ag\u00eancia 5392-9, conta 14880-6, de titularidade do bolsista. O pagamento da bolsa est\u00e1 condicionado: a) \u00e0 assinatura deste Termo; b) \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o de 30 horas semanais para o desempenho das suas atividades; c) ao cumprimento das atividades dispostas na cl\u00e1usula quarta, que se dar\u00e1 atrav\u00e9s do preen-chimento mensal do plano de atividades; d) \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o. A bolsa ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados do dia de in\u00edcio das atividades. A vig\u00eancia da bolsa poder\u00e1 ser prorrogada uma \u00fanica vez, por igual per\u00edodo, por iniciativa da SPS ou mediante provoca\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias do fim da vig\u00eancia, sendo o pedido avaliado pela SPS, que decidir\u00e1, motivadamente, pela concess\u00e3o ou n\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o. A SPS poder\u00e1, garantido o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, cancelar ou suspender o pagamento da bolsa a qualquer momento: a) por interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; b) a pedido do bolsista, mediante comunica\u00e7\u00e3o formal \u00e0 SPS, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias; c) pela interrup\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o do curso; d) pelo descumprimento das atividades constantes do Termo de Compromisso; e) pelo descumprimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o; f) pelo descumprimento das orienta\u00e7\u00f5es da SPS e equipe gestora dos Agentes Sociais, relacionadas \u00e0s atividades dispostas neste Termo; Em caso de cancelamento ou suspens\u00e3o, e constatado recebimento indevido, o bolsista dever\u00e1 restituir ao er\u00e1rio os valores correspondentes. O cancelamento ou suspens\u00e3o da bolsa n\u00e3o gera direito a indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer natureza.  FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 29 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Aline Jamylli de Souza Pinheiro - Bolsista.SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 01 de mar\u00e7o de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 03/2024/SOHIDRAVALOR DA FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDINARIOS: 1.656.976,32; PROCESSO N\u00ba: 29022.000029/2024-09 / SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS - SOHIDRA, Inscrita sob o CNPJ n\u00b0 12.360.517/0001-70, com sede na Rua. Adualdo Batista n\u00b0 1550 \u2013 Parque Iracema, Fortaleza \u2013 CE. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos a serem executados com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra terceiri-zada, regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT) para as categorias, condi\u00e7\u00f5es e quantidades estabelecidas neste termo, edital e seus anexos e na proposta do contratado. JUSTIFICATIVA: Informamos a Dispensa tem como justificativa a substitui\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba 001/2018/SOHIDRA com a Empresa Veneza Servi\u00e7os Administrativo Ltda., que se encerrar\u00e1 em 05/03/2024. VALOR GLOBAL: 1.656.976,32 ( Hum milh\u00e3o, seiscentos e cinquenta e seis mil, novecentos e setenta e seis reais e trinta e dois centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMA: 211 \u2013 GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1 Fun\u00e7\u00e3o: 18 - GEST\u00c3O AMBIENTAL Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 6714 - 29200001.18.544.732.11249.03.339034.1.5009100000.0 6750 - 29200001.18. 544.732.11249.03.339037.1.5009100000.0 11476 - 29200001.18.544.732.11249.03.339037.1.00.00.0 2. Atividade: 20.535 \u2013 Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras de Expans\u00e3o do Acesso da Capta\u00e7\u00e3o e Aproveitamento de \u00c1guas Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 3450 - 29200001.18.544.732.20535.03.339034.1.5009100000.0 11476 - 29200001.18.544.732.20535.03.339037.1.5009100000.0 3. Atividade: 20.598 \u2013 Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras de Expans\u00e3o da Capacidade de Acumula\u00e7\u00e3o e de Transfer\u00eancia H\u00eddrica Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 6771 - 29200001.18.544.732.20598.03.339034.1.5009100000.0 8331 - 29200001.18.544.732.20598.03.339037.1.5009100000.0 9927 - 29200001.18.122.211.20603.15.339037.1.5009100000.0. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso IX da Lei Federal n\u00b0 14.133/2021. CONTRATADA: VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDA, inscrita no Cnpj sob o n\u00ba 11.399.787/0001-22, com sede na Av. Santos Dumont, 1267, sala 1102, Aldeota, Fortaleza/CE, Tel:(85) 3109-7797, CEP: 60.150-160. DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA: O Superintendente Sr. PAULO JOS\u00c9 GOMES FERREIRA, declarou a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos a serem executados com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra terceirizada, regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT) para as categorias, condi\u00e7\u00f5es e quantidades estabelecidas no termo de referencia, e seus anexos e na proposta da contratado. RATIFICA\u00c7\u00c3O: PAULO JOS\u00c9 GOMES FERREIRA.Adauto Jose Araujo MotaASSESSOR CHEFE DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba053/2023/COGERHI - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO. II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH. III - ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE. IV \u2013 CONTRATADA: NORTH SEGURAN\u00c7A LTDA. V \u2013 ENDERE\u00c7O: ESTRADA DA COFECO, N\u00ba 4084; BAIRRO: PRECABURA; CEP.: 61.760-000; EUS\u00c9BIO-CE. VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Aditivo no art. 84, item 1, \u201cb\u201d, item 3, \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d, do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH \u2013 2022, no art. 81, inc. VI, da Lei n\u00ba 13.303/2016, na Cl\u00e1usula Quinta do Contrato n\u00ba 053/2023/COGERH, na An\u00e1lise T\u00e9cnica de Termo Aditivo Contratual (Repactu-a\u00e7\u00e3o) expedida pela COSET/SEPLAG, nas informa\u00e7\u00f5es apresentadas pela Ger\u00eancia Administrativa \u2013 GEADM/COGERH, na solicita\u00e7\u00e3o da Contratada, e tudo o que consta no Processo Administrativo protocolado sob o NUP 29012.001572/2024-34, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII- FORO: Fortaleza/CE. VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba053/2023/COGERH em decorr\u00eancia da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024, registrada no MTE/CE sob o n\u00ba 000055/2024, cuja data base \u00e9 1\u00b0 de janeiro de 2024, dos empre-gados em empresas de seguran\u00e7a e vigil\u00e2ncia, do plano CNTC no estado do Cear\u00e1. IX - VALOR DO ADITIVO: R$ 31.637,52 (trinta e um mil, seiscentos e trinta e sete reais e cinquenta e dois centavos). O valor mensal do Contrato passa de R$ 115.281,88 (cento e quinze mil, duzentos e oitenta e um reais e oitenta e oito centavos) para R$ 120.554,80 (cento e vinte mil, quinhentos e cinquenta e quatro reais e oitenta centavos). O  valor global do Contrato passa de R$ 691.691,28 (seiscentos e noventa e um mil, seiscentos e noventa e um reais e vinte oito centavos) para R$ 723.328,80 (setecentos e vinte e tr\u00eas mil, trezentos e vinte e oito reais e oitenta centavos). X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura at\u00e9 27/06/2024, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00ba 053/2023/COGERH, ora aditado. XII \u2013 DATA: 28/02/2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira e Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE e Claudia de Oliveira Duarte / CONTRATADA.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATON\u00ba043/2019/COGERHCONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE; CONTRATADO: LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA; RUA FERNANDO FARIAS DE MELO, N\u00ba 752; BAIRRO: VILA MANOEL SATIRO; CEP.: 60.410-410; FORTALEZA-CE; OBJETO: O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o bilateral do Contrato n\u00ba043/2019/COGERH, o qual tem por finalidade a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de processamento de dados e inform\u00e1tica; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Termo de Rescis\u00e3o no art. 79, inc. II, da Lei 8.666/1993, na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quinta do Contrato n\u00ba 043/2019/COGERH, na Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 076/2024 da Ger\u00eancia de Recursos Humanos  (GERHU), e tudo o que consta no Processo Administrativo protocolizado sob o NUP 29012.001716/2024-52; DATA DA ASSINATURA: 26/02/2024; FORO: Fortaleza/CE; SIGNAT\u00c1RIO: Yuri Castro de Oliveira e Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios /  CONTRATANTE e An\u00e1lia Bueno de Melo / CONTRATADA; Fortaleza-CE, 29 de fevereiro de 2024.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SABRINA DA SILVA OLIVEIRA , matr\u00edcula 30015320, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir de 29 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SUZANA DOS SANTOS NOCRATO SHERLOCK, matr\u00edcula 40216014, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Centro, s\u00edmbolo DAS-6, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir de 21 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LIANA PERDIGAO MELLO, matr\u00edcula 08546010, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor I, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir de 21 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JULIANA DE VASCONCELOS CRUZ DOURADO, matr\u00edcula 30009207, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Especial III, s\u00edmbolo DNS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir de 16 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) HELENA MARCIA GUERRA DOS SANTOS, matr\u00edcula 49606613, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor I, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir de 05 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.599, de 28 de Julho de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 28 de Julho de 2023, RESOLVE NOMEAR, DHERLEN LEMOS DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.599, de 28 de Julho de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 28 de Julho de 2023, RESOLVE NOMEAR, ELIESER EMIDIO LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Diretor de Diretoria, s\u00edmbolo DNS2 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.599, de 27 de Julho de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)LUCIA MARIA CAMINHA COLARES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Unidade, s\u00edmbolo DAS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.599, de 27 de Julho de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIANA FERNANDES PEREIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRE-TARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.599, de 27 de Julho de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MONALISA BARBOSA MONTEIRO DIAS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Unidade, s\u00edmbolo DAS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.599, de 27 de Julho de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)WEVERSON DE ABREU LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Unidade, s\u00edmbolo DAS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.599, de 28 de Julho de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 28 de Julho de 2023, RESOLVE NOMEAR, RUTH MARIA OLIVEIRA DE ARAUJO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Diretor de Diretoria, s\u00edmbolo DNS2 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.599, de 28 de Julho de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 28 de Julho de 2023, RESOLVE NOMEAR, ANA MIRIAN AGUIAR BASTOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Diretor de Diretoria, s\u00edmbolo DNS2 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.599, de 28 de Julho de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 28 de Julho de 2023, RESOLVE NOMEAR, MONALIZA ARAUJO DE SOUZA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Diretor I, s\u00edmbolo DNS-2 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.599, de 27 de Julho de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ITALO JOSE MESQUITA CAVALCANTE , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provi-mento em comiss\u00e3o de Diretor I, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0010/2024-SESAO(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.599 de 28 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR DHERLEN LEMOS DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Ger\u00eancia da Qualidade e Seguran\u00e7a do Paciente, unidade admi-nistrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0011/2024-SESAO(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.599 de 28 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR ELIESER EMIDIO LIMA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor de Diretoria, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Diretoria Cl\u00ednica (Diclin-HSMM), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0013/2024-SESAO(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.599 de 28 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)LUCIA MARIA CAMINHA COLARES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Unidade, s\u00edmbolo DAS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Unidade de Controle de Infec\u00e7\u00e3o Hospitalar (Uncih-HMJMA) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0014/2024-SESAO(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.599 de 28 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIANA FERNANDES PEREIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Ger\u00eancia de Laborat\u00f3rio , unidade admi-nistrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0015/2024-SESAO(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.599 de 28 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MONALISA BARBOSA MONTEIRO DIAS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Unidade, s\u00edmbolo DAS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Unidade de An\u00e1lise e Patologia (Uniapa-SVO) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0017/2024-SESAO(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.599 de 28 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)WEVERSON DE ABREU LIMA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Unidade, s\u00edmbolo DAS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Unidade de Emerg\u00eancia (Uneme--HCASG) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0021/2024-SESAO(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.599 de 28 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR RUTH MARIA OLIVEIRA DE ARAUJO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor de Diretoria, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Diretoria T\u00e9cnica (Ditec-HSJ) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0022/2024-SESAO(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.599 de 28 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR ANA MIRIAN AGUIAR BASTOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor de Diretoria, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio n o ( a ), Diretoria Administrativo-Financeira (Diraf-HGCCO), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0028/2024-SESAO(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.599 de 28 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR MONALIZA ARAUJO DE SOUZA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor I, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Centro de Sa\u00fade Escola - Meireles (CSM), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0030/2024-SESAO(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.599 de 28 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ITALO JOSE MESQUITA CAVALCANTE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor I, s\u00edmbolo DNS2, para ter exerc\u00edcio no(a), Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba097/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o SUITE NUP: 24001.023273/2023-85 RESOLVE DESIGNAR o SERVIDOR relacionado no anexo \u00fanico desta Portaria, prestou servi\u00e7os extraordin\u00e1rios no m\u00eas de maio de 2023, atribuindo-lhes uma gratifica\u00e7\u00e3o de 50% (cinquenta por cento) sobre a hora normal de trabalho na forma do art. 7\u00ba, inciso XVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 05 de outubro de 1988 e artigos 132, item 1, 133, da Lei n\u00ba 9.826 de 14 de junho de 1974, combinado com o art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 12.913, de 17 de junho de 1999,  as despesas correr\u00e3o por conta de recursos pr\u00f3prios do tesouro do Estado. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anha SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO DA PORTARIA 097/2024C\u00c9LULA DE REGISTROS FUNCIONAIS E PAGAMENTOS \u2013 CEFPAUnidade: HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA DIFEREN\u00c7A DE HORA EXTRA DE MAIO/2023 DA FOLHA: 0065.N\u00baMATR\u00cdCULANOME DO(A)CARGO /LOTA\u00c7\u00c3OVALOR BASEDIASHORAVALORQUANT.VALOR1300060-9-7TAYSON FIRMINO DA COSTA LIMAT\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIAFARM\u00c1CIAR$ 1.465,6930R$ 48,86R$ 12,2148R$ 586,28R$ 586,28"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE PROGRAMA N\u00ba01/2024CEO.R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA e os Munic\u00edpios de ARACOIABA, ARATUBA, BATU-RIT\u00c9, CAPISTRANO, GUARAMIRANGA, ITAPI\u00daNA, MULUNGU e PACOTI; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9; OBJETO: A execu\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SA\u00daDE ESPECIALIZADOS, EM ODONTOLOGIA, COM CONSULTAS E PROCEDIMENTOS NAS ESPECIALIDADES DE PR\u00d3TESE DENT\u00c1RIA, CIRURGIA ORAL/ DETEC\u00c7\u00c3O PRECOCE DO C\u00c2NCER DE BOCA, ENDODONTIA, PERIODONTIA, ORTODONTIA E ATENDIMENTO A PACIENTES COM NECESSIDADES ESPECIAIS no limite territorial do munic\u00edpio e da regi\u00e3o de sa\u00fade, pelos contratantes da gest\u00e3o do CEO R BATURIT\u00c9, Unidade Integrante da Rede Pr\u00f3pria da Secretaria da Sa\u00fade. \u00a71\u00ba \u2013 S\u00e3o partes integrantes deste CONTRATO DE PROGRAMA, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, os anexos abaixo relacionados: ANEXO I \u2013 SERVI\u00c7OS M\u00cdNIMOS DEFINIDOS E ESTRUTURADOS CONFORME CAPACIDADE INSTALADA ANEXO II \u2013 INDICADORES DE DESEMPENHO E MONITORAMENTO ANEXO III \u2013 AVALIA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO, METAS E INDICADORES \u00a7 2\u00ba \u2013 A cria\u00e7\u00e3o de novos servi\u00e7os e/ou amplia\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o dos limites poder\u00e3o ser alterados, remanejados, acrescidos, desde que haja disponibilidade de recursos financeiros, considerando prioritariamente o perfil epidemiol\u00f3gico, condicionada ao bom desempenho dos servi\u00e7os ofertados, passando pela an\u00e1lise do Conselho Consultivo e homologados na Assembl\u00e9ia Consorcial; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As diretrizes do SUS estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, arts. 196 a 200, Lei 8080/90, regulamentado pelo Decreto 7.508/2011, Lei 8.142/1990 e outras normatiza\u00e7\u00f5es estabelecidas, Lei N\u00ba. 11.107/2005, Decreto N\u00ba. 6017/2007; Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021, Lei Complementar 141/2012, Lei 4320/64, normas gerais e espec\u00edficas do Direito Financeiro, Contrato de Cons\u00f3rcio P\u00fablico Ratificado pelos poderes legislativos municipais, por meio das Leis Municipais de Aracoiaba (Lei n\u00ba 995/09, de 27 de Maio de 2009), de Aratuba (Lei n\u00ba 328/2009 de 11 de Junho de 2009), de Baturit\u00e9 (Lei n\u00ba 1395/2009 de 1 de Julho de 2009), de Capistrano (Lei n\u00ba 899/2009, de 04 de Agosto de 2009), de Guaramiranga (Lei n\u00b0 181/2009 de 18 de Agosto de 2009), de Itapi\u00fana (Lei n\u00b0 634/2009 de 24 de Julho de 2009), de Mulungu (Lei n\u00b0 157/2009 de 29 de Maio de 2009), de Pacoti (Lei n\u00b0 1426/09 de 25 de Maio de 2009), e Lei n\u00ba 17.006, 30 de setembro de 2019, e Lei N\u00ba 17.006, 30 de setembro de 2019, que disp\u00f5e sobre a integra\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS, das a\u00e7\u00f5es e dos servi\u00e7os de sa\u00fade em Regi\u00f5es de Sa\u00fade no Estado do Cear\u00e1 e outras normas pertinentes; FORO: Fortaleza - CE; VIG\u00caNCIA: De janeiro a dezembro do corrente ano; DATA DA ASSINATURA: 27/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: T\u00c2NIA MARA SILVA COELHO, THIAGO CAMP\u00caLO NOGUEIRA, JOERLY RODRIGUES VICTOR, HERBERLH FREITAS REIS CAVALCANTE MOTA, ANT\u00d4NIO SOARES SARAIVA JUNIOR, ROBERLANDIA FERREIRA CASTELO BRANCO, FRANCISCO DARIO DE OLIVEIRA COELHO, ROBERT VIANA LEIT\u00c3O, MARCOS VENICIOS NORJOSA GONZAGA, e THIAGO CAMP\u00caLO NOGUEIRA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 15/2024PROCESSO N\u00ba: 24001.050738/2023-71 / SUITE /SESA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o do medicamento PENICILAMINA 250 MG, C\u00c1PSULA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia, por 180 (cento e oitenta) dias, com a finalidade de atender as necessidades das Unidades Hospitalares da Rede SESA JUSTIFICATIVA: Considerando que a doen\u00e7a de Wilson (DW) \u00e9 uma doen\u00e7a gen\u00e9tica, de heran\u00e7a autoss\u00f4mica recessiva que se caracteriza pela incapacidade do organismo de realizar a metaboliza\u00e7\u00e3o do cobre, levando o metal a se acumular no c\u00e9rebro, rins, f\u00edgado e nos olhos, causando um grave quadro de intoxica\u00e7\u00e3o no paciente VALOR GLOBAL: R$ 991.269,90 ( novecentos e noventa e um mil, duzentos e sessenta e nove reais, noventa centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200744.10.302.171.20518.03.339032.1.600.9200000.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso VIII, do art. 75, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 CONTRATADA: SAGRES-PRODUTOS FARMAC\u00caUTICOS LT DISPENSA: 23/02/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho RATIFICA\u00c7\u00c3O: 23/02/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba22/2024NUP: 24001.006761/2024-17O ORDENADOR DE DESPESAS DO HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de abril de 2021, a fim atender \u00e0s necessidades do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9, inscrito no CNPJ 07.954.571/0035-53, com sede na rua: Nestor Barbosa, 315 \u2013 Parquel\u00e2ndia, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c  \u00a7 1\u00b0 e \u00a7 2\u00b0, da Lei n\u00b0 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 114.748,44 (Cento e quatorze mil, setecentos e quarenta e oito reais e quarenta e quatro centavos), junto \u00e0 COOPERNORDESTE \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 19.521.941/0001-07, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos ENFERMEIROS, no per\u00edodo de 21/12 a 31/12/2023. Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Francisco Edson Buhamra AbreuORDENADOR DE DESPESAS \u2013 HSJ"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba26/2024NUP: 24001.008210/2024-8O ORDENADOR DE DESPESAS DO HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de abril de 2021, a fim atender \u00e0s necessidades do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9, inscrito no CNPJ 07.954.571/0035-53, com sede na rua: Nestor Barbosa, 315 \u2013 Parquel\u00e2ndia, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63,  \u00a7 1\u00b0 e \u00a7 2\u00b0, da Lei n\u00b0 4.320/1964,  reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 141.282,61 (Cento e quarenta e um mil, duzentos e oitenta e dois reais e sessenta e um centavos), junto \u00e0 COOPTACE \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.170.363/0001-40, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos T\u00e9cnicos de Enfermagem, no per\u00edodo de  09/01  \u00e1  20/01/2024. Fortaleza,  09 de fevereiro de 2024Francisco Edson Buhamra AbreuORDENADOR DE DESPESAS \u2013 HSJ"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba35/2024PROCESSO N\u00ba24001.042095/2023-91A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b04.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 1.924.350,98 (Um milh\u00e3o novecentos e vinte e quatro mil trezentos e cinquenta reais e noventa e oito centavos ) junto a empresa ISM GOMES DE MATTOS, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 \u00ba 04.228.626 / 0001 - 00, refere-se ao fornecimento de refei\u00e7\u00f5es, referente ao PER\u00cdODO DE 01 A 31 DE DEZEMBRO/2023. Fortaleza-CE, 26 de fevereiro de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba39/2024PROCESSO N\u00ba24001.001834/2024-76A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b04.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 444.590,23 (Quatrocentos e quarenta e quatro mil, quinhentos e noventa reais e vinte e tr\u00eas centavos), junto a empresa COOPERATIVA DE TRABALHO DOS M\u00c9DICOS INTENSIVISTAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 LTDA- COMINT, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.753.173/0001-43,refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profissionais de sa\u00fade na categoria m\u00e9dicos intensivista, referente ao per\u00edodo de 21 de dezembro de 2023 a 31 de dezembro de 2023. Fortaleza-CE, 26 de fevereiro de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba67/2024PROCESSO N\u00ba24001.005247/2024-56A DIRETORA GERAL DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 3.872,69 (Tr\u00eas mil, oitocentos e setenta e dois reais e sessenta e nove centavos), junto a COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PR\u00c9 E HOSPITALAR LTDA - COAPH, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.768.319/0001-88, refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de enfermeiros \u2013 mutir\u00e3o cir\u00fargico, no per\u00edodo de 01 de janeiro de 2024 a 20 de janeiro de 2024. Fortaleza-CE, 05 de fevereiro de 2024Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba11896655/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 3.298,90 (tr\u00eas mil e duzentos e noventa e oito reais e noventa centavos), junto \u00e0 requerente EVELYNE NUNES ERVEDOSA BASTOS, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Psic\u00f3loga, matr\u00edcula n\u00ba. 496362-1-0, lotado (a) nesta Secretaria da Sa\u00fade do Cear\u00e1, referente ao pagamento do sal\u00e1rio de novembro/2022 e d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO VIPROC N\u00ba02488894/2023O CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO II CEO JOAQUIM T\u00c1VORA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art.72, da Lei n\u00b0 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ/MF n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero em epigrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7\u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art. 63, da lei n\u00b04.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00b0 art.22 do Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 6.900,00 (seis mil e novecentos reais), junto a empresa MACNOR REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA EPP. inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 00.376.638/0001-21, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de todos os equipamentos odontol\u00f3gicos, referente o m\u00eas fevereiro de 2023 (pagamento DEA/indeniza\u00e7\u00e3o), com base na conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho vinculada ao contrato 834/2021, para atender as necessidades da SESA nas categorias elencadas na conven\u00e7\u00e3o. CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO II CEO JOAQUIM T\u00c1VORA, em Fortaleza-CE, 25 de janeiro de 2024.Antonio Mario Mamede FilhoDIRETOR DO CEO - JOAQUIM T\u00c1VORA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 11223075/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 3.216,66 (Tr\u00eas mil duzentos e dezesseis reais e sessenta e seis centavos), junto a AMED - APARELHOS M\u00c9DICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 35.069.947/0001-33, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, ensaios de seguran\u00e7a el\u00e9trica, com cobertura de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, incluindo m\u00e3o de obra e deslocamento de equipamento m\u00e9dico, para atender as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de dezembro de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 08489779/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 3.166,66 (Tr\u00eas mil cento e sessenta e seis reais e sessenta e seis centavos), junto a GELAR REFRIGERA\u00c7\u00c3O COMERCIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.805.967/0001-67, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o de c\u00e2maras de acondicionamento de corpos do SVO, para atender as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de dezembro de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 10932145/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 14.083,30 (Quatorze mil e oitenta e tr\u00eas reais e trinta centavos), junto a RIOMED MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS E HOSPI-TALAR LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 05.633.929/0001-71, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em instrumentais cir\u00fargicos pertencentes ao Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de dezembro de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO VIPROC N\u00ba04102543/2023O CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO II CEO JOAQUIM T\u00c1VORA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art.72, da Lei n\u00b0 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ/MF n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero em epigrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7\u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art. 63, da lei n\u00b04.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00b0 art.22 do Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 6.900,00 (seis mil e novecentos reais), junto a empresa MACNOR REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA EPP. inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 00.376.638/0001-21, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de todos os equipamentos odontol\u00f3gicos, referente o m\u00eas mar\u00e7o de 2023 (pagamento DEA/indeniza\u00e7\u00e3o), com base na conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho vinculada ao contrato 834/2021, para atender as necessidades da SESA nas categorias elencadas na conven\u00e7\u00e3o. CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO II CEO JOAQUIM T\u00c1VORA, em Fortaleza-CE, 25 de janeiro de 2024.Antonio Mario Mamede FilhoDIRETOR DO CEO - JOAQUIM T\u00c1VORA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP: 24001.023273/2023-85A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 586,28 (Quinhentos e oitenta e seis reais e vinte e oito centavos), junto ao servidor TAYSON FIRMINO DA COSTA LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 300060-9-7, T\u00e9cnico em Farm\u00e1cia, referente ao servi\u00e7o extraordin\u00e1rio prestado no m\u00eas de maio de 2023, atribuindo-lhes uma gratifica\u00e7\u00e3o de 50 % (cinquenta por cento) sobre a hora normal de trabalho na forma do art. 7\u00ba, inciso XVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 05 de outubro de 1988 e artigos 132, item 1, 133, da Lei n\u00ba. 9.826 de 14 de junho de 1974, combinado com o art. 1\u00ba da Lei n\u00ba. 12.913, de 17 de junho de 1999, as despesas correr\u00e3o por conta de recursos de Tesouro do Estado. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.053304/2023-22O CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO II CEO JOAQUIM T\u00c1VORA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art.72, da Lei n\u00b0 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ/MF n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 e art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, c/c a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 6.900,00 (Seis mil e novecentos reais), junto a empresa MACNOR REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 00.376.638/0001-21, servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva corretiva de todos os equipamentos odontol\u00f3gicos no m\u00eas de NOVEMBRO de 2023, (pagamento DEA/indeniza\u00e7\u00e3o), com base na conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho vinculada ao contrato 834/2021, para atender as necessidades da SESA nas categorias elencadas na conven\u00e7\u00e3o. CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO II CEO JOAQUIM T\u00c1VORA, em Fortaleza-CE, 28 de fevereiro de 2024.Antonio Mario Mamede FilhoDIRETOR CEO JOAQUIM T\u00c1VORA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 00183400/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 3.600,00 (Tr\u00eas mil e seiscentos reais), junto \u00e0 AUTO SUTURE DO BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.645.409/0003-90, cujo objeto \u00e9 o fornecimento de material m\u00e9dico hospitalar, para suprir as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de 22/12/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 00183419/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 20.000,00 (Vinte mil reais), junto \u00e0 VITALE COMERCIO S.A, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.160.019/0001-44, cujo objeto \u00e9 o fornecimento de mate-rial m\u00e9dico hospitalar, para suprir as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de 15/12/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24022.000294/2024-65EXTRATO DE ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba01/2022I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 01/2022; II - OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba01/2022, visando a coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre a Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues e a Sociedade Beneficente S\u00e3o Camilo no tocante ao cen\u00e1rio de pr\u00e1tica das Resid\u00eancias em Sa\u00fade (Resid\u00eancia M\u00e9dica, Uniprofissional e Multiprofissional), por mais 02 (dois) anos, a partir do dia 21/02/2024, com t\u00e9rmino em 21/02/2026.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( XXXXXXXXX ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do Conv\u00eanio n\u00b0 01/2022, independente de transcri\u00e7\u00e3o, excetuando-se as altera\u00e7\u00f5es constantes no presente termo aditivo.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024 - LUCIANO PAMPLONA DE G\u00d3ES CAVALCANTI- Superintendente da ESP/CE e ANTONIO MENDES FREITAS- Superintendente N/NE da Sociedade Beneficente S\u00e3o Camilo.Maria Elci Moreira Galv\u00e3oCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba88-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar CLEBER FREITAS DA SILVA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Cabo PM, matr\u00edcula n\u00ba 304.272-1-1, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Beberibe-CE, no dia 26/02/2024, com a finalidade de realizar entrega de ve\u00edculo que ficar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Prefeitura daquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 92/2024, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), perfazendo um total de R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba89-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO ANGELO CUNTO GURGEL FILARDI, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social, matr\u00edcula n\u00ba 300.029-8-9, desta Secretaria, a viajar a Cidade de Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo de 20 \u00e0 22/03/2024, com a finalidade de participar de reuni\u00f5es com os \u00d3rg\u00e3os de Intelig\u00eancia das For\u00e7as Armadas e do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 91/2024, concedendo-lhe 2 (duas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescidos de 60%, mais ajuda de custo no valor de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea no valor de 2.306,41 (dois mil, trezentos e seis reais e quarenta e um centavos), perfazendo um total de R$ 3.489,21 (tr\u00eas mil, quatrocentos e oitenta e nove reais e vinte um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba, 10\u00b0, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba90-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar JONAS JOEL TEOTONIO OLIVEIRA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Soldado PM, matr\u00edcula n\u00ba 309.096-1-5, desta Secretaria, com exerc\u00edcio na CIOPS/Juazeiro do Norte, a viajar ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, nos dias 29/02 e 01/03/2024, com a finalidade de receber material de consumo, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 96/2024, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 40%, perfazendo um total de R$ 128,80 (cento e vinte oito reais e oitenta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba91-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Itapipoca-CE, com a finali-dade de realizarem  levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 94/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba91-D/2024-GS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALJARDEL GON\u00c7ALVES DE SOUSA1\u00ba Sargento PM135.957-1-2V26/02 \u00e0 01/03/2024Itapipoca-CE4 (quatro) e meia61,33275,99DANIELLE DA COSTA SILVA3\u00ba Sargento PM301.090-1-5V26/02 \u00e0 01/03/2024Itapipoca-CE4 (quatro) e meia61,33275,99DIEGO MARNEY BATISTA DUARTECabo PM304.399-1-0V26/02 \u00e0 01/03/2024Itapipoca-CE4 (quatro) e meia61,33275,99TOTAL827,97"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba92-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Camocim-CE, com a finalidade de realizarem  levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 95/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba92-D/2024-GS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALBERTONIO EDUARDO MEIRELES SEVERINO1\u00ba Sargento PM136.268-1-2V26/02/2024Camocim-CE\u00bd (meia)61,3330,67RAFAEL SARAIVA LACERDA LEITESoldado PM308.853-2-5V26/02/2024Camocim-CE\u00bd (meia)61,3330,67TOTAL61,34"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba93-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de comporem   escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 102/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de  acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu  \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba93-D/2024-GS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALCARLOS JORGE DE OLIVEIRASubtenente PM118.873-1-7V26/02 \u00e0 04/03/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59FRANCISCO EUDEMAR CABRAL FILHO3\u00ba Sargento PM304.289-1-9V26/02 \u00e0 04/03/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59LIWENILTON SILVA LIMACabo PM300.314-1-5V26/02 \u00e0 04/03/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59ADEMIR DE OLIVEIRA SOARESCabo PM307.935-1-XV26/02 \u00e0 04/03/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59ANDELMO QUEIROZ MENDESCabo BM300.213-1-2V26/02 \u00e0 04/03/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59TOTAL1.287,95"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba94-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOSE AIRTON MELO DA SILVA JUNIOR, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 167.761-1-4, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, no per\u00edodo de 26/02 \u00e0 04/03/2024, com a finalidade de compor escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 101/2024, concedendo-lhe 8 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 5%, perfazendo um total de R$ 257,59 (duzentos e cinquenta e sete reais e cinquenta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba95-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE, com a finalidade de  comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de  Custo n\u00ba 100/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu  \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba95-D/2024-GS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALANT\u00d4NIO LINCOLN ARA\u00daJO BATISTAMajor PM151.836-1-6IV26/02 \u00e0 04/03/2024Juazeiro do Norte-CE8 (meias)64,8320%311,18JOSE NILSON DO NASCIMENTO JUNIORSubtenente PM108.448-1-9V26/02 \u00e0 04/03/2024Juazeiro do Norte-CE8 (meias)61,3320%294,38TOTAL605,56"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba96-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar VIRGILIO RYOZABURO CLAUDIO SAWAKI, ocupante do posto de Tenente Coronel BM, matr\u00edcula n\u00ba 105.491-1-6, desta Secretaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Juazeiro do Norte, a viajar ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, no dia 26/02/2024, com a finalidade de realizar o translado das aeronaves PR\u2013YHB (F\u00eanix 11) e PR\u2013ENM (F\u00eanix 02), conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 99/2024, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescido de 40%, perfazendo um total de R$ 45,39 (quarenta e cinco reais e trinta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba97-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o MILITAR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objeto de servi\u00e7o aos Munic\u00edpios de Forquilha, Ubajara, Ipueiras e Nova Russas-CE, com a finalidade de realizar o Geoprocessamento das novas c\u00e2meras que ser\u00e3o implantadas nos f\u00f3runs do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1, projeto que ser\u00e1 reintegrado com o sistema de videomonitoramento da SSPDS, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 98/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba97-D/2024-GS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALKILDERSON DE SOUZA MENDON\u00c7ACabo PM305.565-1-8V04/03/2024Forquilha-CE1 (uma)61,3361,3305/03/2024Ubajara-CE1 (uma)61,3361,3306/03/2024Ipueiras-CE1 (uma)61,3361,3307/03/2024Nova Russas-CE\u00bd (meia)61,3330,67TOTAL214,66"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0748/2024 \u2013 GS/SSPDS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme previsto no inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e no inciso XIV do art. 50 da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018; CONSIDE-RANDO a ocorr\u00eancia registrada na noite de domingo, 25 de fevereiro de 2024, em que beb\u00ea de um ano e tr\u00eas meses que estava sendo feito ref\u00e9m pelo pr\u00f3prio pai; CONSIDERANDO a gravidade da ocorr\u00eancia em que agentes do Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais (BOPE)  foram acionados e iniciaram a negocia\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que foi necess\u00e1rio que um atirador de elite disparasse contra o suspeito onde, com um \u00fanico tiro, fez com que o pai do beb\u00ea soltasse a arma, e fosse preso, tendo sido, apreendido no local um rev\u00f3lver calibre .38 com 16 muni\u00e7\u00f5es, estando duas deflagradas; CONSIDERANDO a proatividade e a diligente observ\u00e2ncia, bem como o zelo pela causa policial com que desenvolveu o policial militar com profissionalismo, dedica\u00e7\u00e3o e elevado esp\u00edrito p\u00fablico, logrando \u00eaxito na opera\u00e7\u00e3o realizada com alto gr\u00e1u de precis\u00e3o, coragem e controle emocional; CONSIDERANDO ser dever do Gestor valorizar os servidores com vistas a reconhecer a relev\u00e2ncia dos trabalhos concretizados, bem como estimul\u00e1-los \u00e0 busca constante da excel\u00eancia do servi\u00e7o p\u00fablico; RESOLVE ELOGIAR o SUBTENENTE PM JOS\u00c9 ALEX SAMPAIO MENDES, matr\u00edcula 125.430-1-8 pela demonstra\u00e7\u00e3o de compromisso, compet\u00eancia, empenho, dedica\u00e7\u00e3o e profissionalismo na realiza\u00e7\u00e3o das dilig\u00eancias. Assim, encaminhe-se este ato para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, bem como seja realizado o devido registro nos assentamentos funcionais do referido militar. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0749/2024 \u2013 GS/SSPDS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme previsto no inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e no inciso XIV do art. 50 da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018; CONSIDERANDO a ocorr\u00eancia no dia 09 de fevereiro de 2024, no bairro Bom Jardim, onde uma policial feminina da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 - PMCE foi v\u00edtima de uma tentativa de roubo enquanto se deslocava ao quartel, \u00e0 paisana; CONSIDERANDO que a soldado reagiu de forma imeadita e prudente e o suspeito ficou ferido, foi preso e socorrido a uma unidade hospitalar; CONSIDERANDO que foi apreendido um simulacro de pistola com um indiv\u00edduo de 29 anos que j\u00e1 respondia por crimes de homic\u00eddio, roubo e porte ilegal de arma de fogo; CONSIDERANDO a proatividade e a diligente observ\u00e2ncia, bem como o zelo pela causa policial com que desenvolveu a policial militar, mesmo estando de folga e sem qualquer outro apoio policial; CONSIDERANDO ser dever do Gestor valorizar os servidores com vistas a reconhecer a relev\u00e2ncia dos trabalhos concretizados, bem como estimul\u00e1-los \u00e0 busca constante da excel\u00eancia do servi\u00e7o p\u00fablico. RESOLVE ELOGIAR a SOLDADO PM JOSIELLE SOUZA DA SILVA, matr\u00edcula 300.081-7-0 pela demonstra\u00e7\u00e3o de compromisso, compet\u00eancia, empenho, dedica\u00e7\u00e3o e profissionalismo na realiza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o policial. Assim, encaminhe-se este ato para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, bem como seja realizado o devido registro nos assentamentos funcionais da referida militar estadual. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 09/2024 - SSPDSCONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL \u2013 CNPJ N\u00ba 01.869.566/0001-17; CONTRATADA: R G FERREIRA REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COM E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 CNPJ N.\u00ba 48.009.549/0001-73; OBJETO: o presente contrato tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual para atendimento das demandas operacionais da coordenadoria integrada de opera\u00e7\u00f5es a\u00e9reas da SSPDS, (maca envelope e mochila), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo I \u2013 termo de refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220050 - SSPDS, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, tudo de acordo com o NUP N\u00ba 10001.001340/2022-15; FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo N\u00ba 09/2024 \u2013 SSPDS (SACC 1307004) ser\u00e1 at\u00e9 o dia 31/07/2024, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 7.830,00 (sete mil e oitocentos e trinta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o da presente Contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta de Recursos Ordin\u00e1rios, pr\u00f3prios da CONTRATANTE, (MAPP 1100/PF 1000010042024I), conforme a seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 10100001.06.181.196.10999.03.339030.1.5009100000.0; DATA DA ASSINATURA: 29 de fevereiro de 2024; SIGNA-T\u00c1RIOS: Sr. Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e o Sr. Robson Guedes Ferreira da Silva \u2013 Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 29 de fevereiro de 2024.Vitor Ara\u00fajo da SilvaARTICULADOR DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba63/2022-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento de Pol\u00edcia do Interior Norte, a viajar para Monsenhor Tabosa, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de pol\u00edcia judici\u00e1ria no munic\u00edpio; conforme processo n\u00ba 00428191/2022, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 10/02/2022; concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superin-tend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de fevereiro de 2022.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba63/2022-DIFIN DE 14 DE FEVEREIRO DE 2022NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Francisco Talis Gomes SilvaInspetorV19 a 21/01/2022Fortaleza para Monsenhor Tabosa2,561,33153,32Henrique Aguiar Sim\u00f5esInspetorV19 a 21/01/2022Fortaleza para Monsenhor Tabosa2,561,33153,32Jos\u00e9 Gilvan de Lima PintoInspetorV19 a 21/01/2022Fortaleza para Monsenhor Tabosa2,561,33153,32TOTAL------459,96"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba170/2023-DIFIN - O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVI-DORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Santa Quit\u00e9ria, a viajar para Sobral-CE, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de deslocar VTR, para penitenci\u00e1ria Pires cumprimento de mandado n\u00ba 000298541201980601600100004-20 \u2013 Francisco Perreira Monteiro Filho; conforme processo n\u00ba 00951317/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 14/02/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba170/2023-DIFIN DE 16 DE FEVEREIRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Ant\u00f4nio Ariel da Silva MonteiroInspetorV26/01/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral-CE0,561,3320%36,79Gabriel Wiljanderson Marreiro de PaulaInspetorV26/01/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral-CE0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba186/2023-DIFIN - O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVI-DORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Santa Quit\u00e9ria, a viajar para Sobral-CE, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de recebimento de extra\u00e7\u00e3o de celular apreendido nos autos do bo-546-1107/2022; conforme processo n\u00ba 00407480/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 14/02/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 17 de fevereiro de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba186/2023-DIFIN DE 17 DE FEVEREIRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Gabriel Wiljanderson Marreiro de PaulaInspetorV12/01/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral-CE0,561,3320%36,79Ant\u00f4nio Ariel da Silva MonteiroInspetorV12/01/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral-CE0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1623/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Tabuleiro do Norte, a viajar para Fortaleza e Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso recolhido na DECAP ao 3\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia; conforme processo n\u00ba 06084950/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 20/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1623/2023-DIFIN DE 21 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Marcondes Louren\u00e7o dos SantosInspetorV23/06/2023Tabuleiro do Norte para Fortaleza e Ibicuitinga0,561,3330,66M\u00e1rio Narcelo Alfredo AmorimInspetorV23/06/2023Tabuleiro do Norte para Fortaleza e Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1624/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Campos Sales, que viajaram para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar e receber armas na PEFOCE; conforme processo n\u00ba 05722316/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1624/2023-DIFIN DE 21 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Ant\u00f4nio Adalberto de Moura NetoInspetorV07/06/2023Campos Sales para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Carlos Jos\u00e9 de Melo ModestoInspetorV07/06/2023Campos Sales para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1626/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Ipaumirim, que viajaram para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir menor infrator ao Centro Socioeducativo Jos\u00e9 Bezerra de Menezes; conforme processo n\u00ba 05936669/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1626/2023-DIFIN DE 21 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Francisco Eudes Lima RodriguesInspetorV16/06/2023Ipaumirim para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Jamildo Duarte da Silva J\u00faniorInspetorV16/06/2023Ipaumirim para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1628/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Jaguaretama, que viajaram para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de recolher procedimento instaurado na Delegacia Regional de Quixad\u00e1, pertencente \u00e0 Delegacia de Jaguaretama; conforme processo n\u00ba 05999776/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1628/2023-DIFIN DE 21 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)D\u00e1lison Freire BarretoInspetorIV20/06/2023Jaguaretama para Quixad\u00e10,561,3310%33,72Rog\u00e9rio Alves da SilvaEscriv\u00e3oV20/06/2023Jaguaretama para Quixad\u00e10,561,3310%33,72TOTAL-------67,44"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1631/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Juc\u00e1s, que viajaram para Iguatu e Cedro, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir presos \u00e0 PEFOCE de Iguatu, para a realiza\u00e7\u00e3o de Exame de Corpo de Delito e, em seguida, \u00e0 Cadeia P\u00fablica local de Cedro; conforme processo n\u00ba 06162810/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1631/2023-DIFIN DE 21 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Francisco de Sales RibeiroInspetorV26/06/2023Juc\u00e1s para Iguatu e Cedro0,561,3330,66Tiago Queiroz Gomes de OliveiraInspetorV26/06/2023Juc\u00e1s para Iguatu e Cedro0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1633/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Limoeiro do Norte, que viajaram para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso ao 3\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia e de Inqu\u00e9rito; conforme processo n\u00ba 06041401/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1633/2023-DIFIN DE 21 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Daniella Keila Souza de AzevedoInspetorV22/06/2023Limoeiro do Norte para Ibicuitinga0,561,3330,66Jos\u00e9 Erivan J\u00faniorInspetorV22/06/2023Limoeiro do Norte para Ibicuitinga0,561,3330,66Klayw Herbeth de Sousa SilvaInspetorV22/06/2023Limoeiro do Norte para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL------91,98"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1634/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Mauriti, que viajaram para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir armas para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia na PEFOCE e realizar troca de armamento pessoal no DTO; conforme processo n\u00ba 05985295/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1634/2023-DIFIN DE 21 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Jos\u00e9 Dan\u00fasio Maranh\u00e3o de LacerdaInspetorV21/06/2023Mauriti para Fortaleza0,561,3330,66Salatiel Furtado de SouzaInspetorV21/06/2023Mauriti para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1640/2023-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Tabuleiro do Norte, que viajaram para Fortim, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso \u00e0 Cadeia P\u00fablica local de Fortim; conforme processo n\u00ba 05853313/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1640/2023-DIFIN DE 21 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)TOTAL(R$)Tatiana Gomes da SilvaInspetorV13/06/2023Tabuleiro do Norte para Fortim0,561,3330,66Zoroaldo Marcelo de Oliveira SobrinhoInspetorV13/06/2023Tabuleiro do Norte para Fortim0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1641/2023-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Tabuleiro do Norte, que viajaram para Fortim, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir presos \u00e0 Cadeia P\u00fablica local de Fortim; conforme processo n\u00ba 05885592/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1641/2023-DIFIN DE 21 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)TOTAL(R$)Cristiano Marques SousaInspetorV14/06/2023Tabuleiro do Norte para Fortim0,561,3330,66M\u00e1rio Narcelo Alfredo AmorimInspetorV14/06/2023Tabuleiro do Norte para Fortim0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1642/2023-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Tabuleiro do Norte, que viajaram para Fortaleza e Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso recolhido na DECAP para audi\u00eancia de Cust\u00f3dia em Ibicuitinga; conforme processo n\u00ba 05999938/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1642/2023-DIFIN DE 21 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)TOTAL(R$)Cristiano Marques SousaInspetorV20/06/2023Tabuleiro do Norte para Fortaleza e Ibicuitinga0,561,3330,66Tatiana Gomes da SilvaInspetorV20/06/2023Tabuleiro do Norte para Fortaleza e Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1644/2023-DIFIN O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Aracoiaba, que viajaram para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso ao 3\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia e de Inqu\u00e9rito; conforme processo n\u00ba 05962384/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPE-RINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1644/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)TOTAL(R$)Francisco de Assis Soares de OliveiraInspetorV19/06/2023Aracoiaba para Ibicuitinga0,561,3330,66Francisco Joselio Bento do NascimentoInspetorV19/06/2023Aracoiaba para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1645/2023-DIFIN O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Bela Cruz, que viajaram para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso ao 5\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia e de Inqu\u00e9rito; conforme processo n\u00ba 06020587/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1645/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)En\u00e9sio Rodrigues Laureano J\u00faniorInspetorV20/06/2023Bela Cruz para Sobral0,561,3320%36,79Ronald Silveira CarvalhoInspetorV20/06/2023Bela Cruz para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1647/2023-DIFIN O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, que viajaram para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso \u00e0 Cadeia P\u00fablica local de Juazeiro do Norte; conforme processo n\u00ba 05888850/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1647/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Felipe Tavares MirandaInspetorV13/06/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Fillipe Jos\u00e9 Coutinho AlvesInspetorV13/06/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Jos\u00e9 Gleidson da Silva SantosInspetorV13/06/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------110,37"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1651/2023-DIFIN O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, que viajaram para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso \u00e0 Cadeia p\u00fablica local de Juazeiro do Norte; conforme processo n\u00ba 06149385/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1651/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Ivanildo Alves Porto J\u00faniorInspetorV26/06/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Josimar Correia de MeloInspetorV26/06/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1657/2023-DIFIN O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Jaguaribe, que viajaram para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso ao 3\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia e de Inqu\u00e9rito; conforme processo n\u00ba 05886220/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1657/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)TOTAL(R$)Matheus de Aquino DiasInspetorV12/06/2023Jaguaribe para Ibicuitinga0,561,3330,66Paulo Henrique Pinheiro BezerraInspetorV12/06/2023Jaguaribe para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1664/2023-DIFIN O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Bela Cruz, que viajaram para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir presos ao 5\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia e de Inqu\u00e9rito; conforme processo n\u00ba 05856304/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1664/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Thiago Henrique Barbosa Sabino PinhoInspetorV14/06/2023Bela Cruz para Sobral0,561,3320%36,79Thiago Soares de SouzaInspetorV14/06/2023Bela Cruz para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1665/2023-DIFIN O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o paga-mento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Marco, que viajaram para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso ao 5\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia e de Inqu\u00e9rito; conforme processo n\u00ba 06054155/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPE-RINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1665/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Thiago Henrique Barbosa Sabino PinhoInspetorV22/06/2023Marco para Sobral0,561,3320%36,79Thiago Soares de SouzaInspetorV22/06/2023Marco para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1674/2023-DIFIN O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o paga-mento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Santa Quit\u00e9ria, que viajaram para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso \u00e0 Penitenci\u00e1ria Industrial Regional de Sobral; conforme processo n\u00ba 05918962/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPE-RINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1674/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Joyce Dayanne Mesquita TeixeiraInspetorV15/06/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral0,561,3320%36,79Romerito da Silva SousaInspetorV15/06/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1675/2023-DIFIN - O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Santa Quit\u00e9ria, que viajaram para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de receber inqu\u00e9ritos f\u00edsicos na Delegacia Regional de Sobral; conforme processo n\u00ba 05874213/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1675/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Ant\u00f4nio Ariel da Silva MonteiroInspetorV15/06/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral0,561,3320%36,79Gabriel Wiljanderson Marreiro de PaulaInspetorV15/06/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral0,561,3320%36,79Nara L\u00edvia Muniz LimaInspetorV15/06/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------110,37"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1680/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Tau\u00e1, que viajaram para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso ao 6\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia e de Inqu\u00e9rito; conforme processo n\u00ba 05796603/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1680/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIMOTOTAL (R$)Ricardo Viganico Domingues J\u00faniorInspetorV12/06/2023Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19William Israel de Oliveira TelesInspetorV12/06/2023Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1681/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Tau\u00e1, que viajaram para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso ao 6\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia e de Inqu\u00e9rito; conforme processo n\u00ba 06005529/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1681/2023-DIFIN DE 24 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIMOTOTAL (R$)C\u00edcero Ronnildo Araujo MeloInspetorV20/06/2023Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19Joseph Stheffany Ribeiro TorquatoInspetorV20/06/2023Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1714/2023-DIFIN - O DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o paga-mento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o \u2013 N\u00facleo Sul, que viajaram para V\u00e1rzea Alegre, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7os inerentes \u00e0 Pol\u00edcia Judici\u00e1ria; conforme processo n\u00ba 06344552/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 24/07/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de julho de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1714/2023-DIFIN DE 26 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Amabel Vl\u00e1dia Sales de Souza FeitosaInspetorV06/07/2023Juazeiro do Norte para V\u00e1rzea Alegre0,561,3330,66Heverton C\u00e9sar Soares LandimInspetorV06/07/2023Juazeiro do Norte para V\u00e1rzea Alegre0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2135/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento de Pol\u00edcia do Interior Norte, que viajaram para Canind\u00e9, Itapipoca e Itarema, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7os de pol\u00edcia judici\u00e1ria; conforme processo n\u00ba 06454390/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 17/08/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2135/2023-DIFIN DE 11 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Francisco \u00c9dio de Sousa AlvesEscriv\u00e3oV11 a 14/07/2023Fortaleza para Canind\u00e9, Itapipoca e Itarema3,561,33214,65C\u00edcero C\u00e9sar Pinto da Cunha FilhoInspetorV11 a 14/07/2023Fortaleza para Canind\u00e9, Itapipoca e Itarema3,561,33214,65Henrique Aguiar Sim\u00f5esInspetorV11 a 14/07/2023Fortaleza para Canind\u00e9, Itapipoca e Itarema3,561,33214,65Jos\u00e9 Gilvan de Lima PintoInspetorV11 a 14/07/2023Fortaleza para Canind\u00e9, Itapipoca e Itarema3,561,33214,65Pedro Tomaz J\u00faniorInspetorV11 a 14/07/2023Fortaleza para Canind\u00e9, Itapipoca e Itarema3,561,33214,65TOTAL------1.073,25"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2204/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Juc\u00e1s, a viajar para Crato, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar extra\u00e7\u00e3o de aparelhos celulares junto ao N\u00facleo Avan\u00e7ado de Intelig\u00eancia (NAI) da DRPC; conforme processo n\u00ba 06910566/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/08/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2204/2023-DIFIN DE 15 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Francisco de Sales RibeiroInspetorV01/08/2023Juc\u00e1s para Crato0,561,3330,66Tiago Queiroz Gomes de OliveiraInspetorV01/08/2023Juc\u00e1s para Crato0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2253/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento T\u00e9cnico Operacional, a viajar para Crato e Juazeiro do Norte, no per\u00edodo de 18 a 22/09/2023, com a finalidade de realizar vistoria e renova\u00e7\u00e3o de cautelas de material b\u00e9licos acautelados \u00e0s Delegacias que integram aquelas regi\u00f5es; conforme processo n\u00ba 07785080/2023, concedendo-lhe di\u00e1rias, conforme Anexo \u00danico, de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10, classe V do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 18 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2253/2023-DIFIN DE 18 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Francisco Willans QuezadoEscriv\u00e3oV18/09/2023 a 19/09/2023Fortaleza para Crato261,33122,6620/09/2023 a 22/09/2023Crato para Juazeiro do Norte2,561,3320%183,98Raimundo Cavalcante DiasAgente AdministrativoV18/09/2023 a 19/09/2023Fortaleza para Crato261,33122,6620/09/2023 a 22/09/2023Crato para Juazeiro do Norte2,561,3320%183,98TOTAL-------613,28"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2263/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Quixad\u00e1, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar expedientes na PEFOCE, DIP e Delegacia Geral; conforme processo n\u00ba 07125234/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/08/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 19 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2263/2023-DIFIN DE 19 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Carlos Alex de Oliveira PimentelInspetorV10/08/2023Quixad\u00e1 para Fortaleza0,561,3330,66Paulo Henrique de Menezes VilarInspetorV10/08/2023Quixad\u00e1 para Fortaleza0,561,3330,66Rodrigo Armando Ribeiro TavaresEscriv\u00e3oV10/08/2023Quixad\u00e1 para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------91,98"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2273/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Capital, a viajar para Momba\u00e7a e Pedra Branca, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7os de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria; conforme processo n\u00ba 06431471/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/08/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 19 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2273/2023-DIFIN DE 19 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Francisco Jos\u00e9 Raulino Nogueira VianaEscriv\u00e3oV18 a 27/07/2023Fortaleza para Momba\u00e7a e Pedra Branca9,561,33582,63Viviane Cavalcante Lima PereiraInspetorV18 a 27/07/2023Fortaleza para Momba\u00e7a e Pedra Branca9,561,33582,63Ranieri Leite Pinheiro BatistaInspetorV18 a 27/07/2023Fortaleza para Momba\u00e7a e Pedra Branca9,561,33582,63TOTAL-------1747,89"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2287/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor LUCIANO BESSA MAIA, ocupante do cargo de Delegado de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Municipal de Barreira/CE, matr\u00edcula n\u00ba 791.112-5-2, a viajar para Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 14 a 18/08/2023, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar do Curso de Opera\u00e7\u00f5es e Intercepta\u00e7\u00f5es de Sinais na COIN; conforme processo n\u00ba 07251566/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/09/2023, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 291,73 (duzentos e noventa e um reais e setenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe IV do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2293/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POLICIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor DANIEL ARAG\u00c3O MOTA, ocupante do cargo de Delegado de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Canind\u00e9/CE, matr\u00edcula n\u00ba 300.591-1-5, a viajar para Forquilha-CE, no dia 08 a 11/08/2023, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realiza\u00e7\u00e3o opera\u00e7\u00e3o de levantamento de sobre homic\u00eddios na regi\u00e3o, bem como dar cumprimento a Mandados de Pris\u00e3o e de Busca e Apreens\u00e3o; conforme processo n\u00ba 07077329/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/08/2023, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 269,85 (duzentos e sessenta e nove reais e oitenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe III do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2308/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor RENATO DE SOUZA J\u00daNIOR, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Sobral/CE, matr\u00edcula n\u00ba 300-030-98, a viajar para Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 07 a 11/08/2023, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar do Curso de Investiga\u00e7\u00e3o em Ambiente Cibern\u00e9tico na Delegacia Geral; conforme processo n\u00ba 07029650/2023, que chegou auto-rizado para pagamento nesta DIFIN em 30/08/2023, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 275,98 (duzentos e setenta e cinco reais e noventa e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2309/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO LUCIVALDO TAVARES DA SILVA, ocupante do cargo de Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Sobral/CE, matr\u00edcula n\u00ba 301.137-1-3, a viajar para Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 14 a 18/08/2023, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar do Curso de Opera\u00e7\u00f5es e Intercepta\u00e7\u00f5es de Sinais; conforme processo n\u00ba 07167700/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/09/2023, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 275,98 (duzentos e setenta e cinco reais e noventa e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2310/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor LUANN LUIGI CHAVES BARBOSA, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Sobral/CE, matr\u00edcula n\u00ba 300002-9-3, a viajar para Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 14 a 18/08/2023, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar do Curso de Opera\u00e7\u00f5es e Intercepta\u00e7\u00f5es de Sinais; conforme processo n\u00ba 07175665/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/09/2023, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 275,98 (duzentos e setenta e cinco reais e noventa e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2324/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Reden\u00e7\u00e3o, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso para DECAP; conforme processo n\u00ba 06832247/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/08/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; e Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2324/2023-DIFIN DE 21 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)CLEIDSOM PEREIRA FERNANDESDelegadoIV26/07/2023Reden\u00e7\u00e3o para Fortaleza0,564,8332,41FL\u00c1VIA MANUELLA MONTEIRO PINHEIROEscriv\u00e3oV26/07/2023Reden\u00e7\u00e3o para Fortaleza0,561,3330,66\u00cdTALO MARTINS DE MENDON\u00c7A GOMESEscriv\u00e3oV26/07/2023Reden\u00e7\u00e3o para Fortaleza0,561,3330,66ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 SOUSA DOS SANTOSInspetorV26/07/2023Reden\u00e7\u00e3o para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------124,39"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2330/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia de Repress\u00e3o \u00e0s A\u00e7\u00f5es Criminosas Organizadas, que viajaram para Jijoca de Jericoacoara, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de cumprir Mandado de Pris\u00e3o; conforme processo n\u00ba 07455935/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/08/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, e Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2330/2023-DIFIN DE 22 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Alisson Gomes da SilvaDelegadoIV25/08/2023Fortaleza para Jijoca de Jericoacoara0,564,8332,41Emanuel Nogueira da SilvaInspetorV25/08/2023Fortaleza para Jijoca de Jericoacoara0,561,3330,66Davi Reginaldo OliveiraInspetorV25/08/2023Fortaleza para Jijoca de Jericoacoara0,561,3330,66Elionai Alves GarciaInspetorV25/08/2023Fortaleza para Jijoca de Jericoacoara0,561,3330,66Caio Fernandes Flor\u00eancio da SilvaInspetorV25/08/2023Fortaleza para Jijoca de Jericoacoara0,561,3330,66Samuel Lopes BentesInspetorV25/08/2023Fortaleza para Jijoca de Jericoacoara0,561,3330,66TOTAL------185,71"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2350/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento n\u00ba 524-21/2023; conforme processo n\u00ba 07619458/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 19/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2350/2023-DIFIN DE 26 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)CARLOS ANDR\u00c9 CRUZ ANGELIMInspetorV01/09/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79IVANILDO ALVES PORTO J\u00daNIORInspetorV01/09/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2355/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Chaval, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento n\u00ba 939-2520/2023; conforme processo n\u00ba 07578476/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2355/2023-DIFIN DE 26 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)JUCIANO ALVES FERREIRAEscriv\u00e3oV31/08/2023Chaval para Sobral0,561,3320%36,79AFR\u00c2NIO CARVALHO DE FRANCEInspetorV31/08/2023Chaval para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2356/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Granja, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso para audi\u00eancia de cust\u00f3dia, de acordo com a Guia de Recolhimento n\u00ba 939-2323/2023; conforme processo n\u00ba 07254476/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2356/2023-DIFIN DE 26 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)FRANCISCO EUDES OLIVEIRA DA SILVAInspetorV16/08/2023Granja para Sobral0,561,3320%36,79HERLANILDO CARLOS DE BRITOInspetorV16/08/2023Granja para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2381/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Fortim, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de presos, de acordo com as Guias de Recolhimento n\u00ba 541-370/2023 e n\u00ba 939-2540/2023; conforme processo n\u00ba 07637855/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 19/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2381/2023-DIFIN DE 26 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)JOS\u00c9 DOMINGOS DE OLIVEIRA FILHOInspetorV01/09/2023Russas para Fortim0,561,3330,66DIEGO DANTAS BARROSInspetorV01/09/2023Russas para Fortim0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2385/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe, a viajar para Russas e Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento n\u00ba 939-2480/2023; conforme processo n\u00ba 07487853/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2385/2023-DIFIN DE 26 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)SILVIO GUILHERME ALVES DE AQUINOInspetorV28/08/2023S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe para Russas e Ibicuitinga0,561,3330,66FERNANDO JOS\u00c9 PAC\u00cdFICO MOREIRAInspetorV28/08/2023S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe para Russas e Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2387/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Santa Quit\u00e9ria, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento n\u00ba 546-23/2023; conforme processo n\u00ba 07508443/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2387/2023-DIFIN DE 26 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)ANT\u00d4NIO ARIEL DA SILVA MONTEIROInspetorV28/08/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral0,561,3320%36,79ROMERITO SILVA SOUSAInspetorV28/08/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2388/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Quixad\u00e1, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar expedientes na PEFOCE e na Delegacia Geral; conforme processo N\u00ba07570521/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 19/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2388/2023-DIFIN DE 26 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)PAULO HENRIQUE DE MENEZES VILARInspetorV31/08/2023Quixad\u00e1 para Fortaleza0,561,3330,66JOS\u00c9 ARMANDO DE MORAIS NETOInspetorV31/08/2023Quixad\u00e1 para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2403/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-2411/2023; conforme processo N\u00ba07519240/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2403/2023-DIFIN DE 27 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)JO\u00c3O EUDES DE SOUSAInspetorV24/08/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79C\u00cdCERO EDVANIO DE SOUZAInspetorV24/08/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79JO\u00c3O PAULO FERNANDES FARIASInspetorV24/08/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------110,37"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2404/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Canind\u00e9, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-2438/2023; conforme processo N\u00ba07521962/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2404/2023-DIFIN DE 27 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)MICHEL ADRIANO LOPES MAUR\u00cdCIOInspetorV26/08/2023Canind\u00e9 para Crate\u00fas0,561,335%32,19FRANCISCO IDEVAL FERREIRA GUEDESInspetorV26/08/2023Canind\u00e9 para Crate\u00fas0,561,335%32,19FRANCISCO OSMACI LUCENA PEREIRAEscriv\u00e3oV26/08/2023Canind\u00e9 para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------96,57"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2407/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Limoeiro do Norte, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar objetos e armas apreendidos na PEFOCE, como tamb\u00e9m entregar armas no DTO e receber material de expediente na Delegacia Geral, al\u00e9m de fazer revis\u00e3o da viatura; conforme processo N\u00ba07666332/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 19/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPE-RINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2407/2023-DIFIN DE 27 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)JOS\u00c9 ERIVAN J\u00daNIORInspetorV05/09/2023Limoeiro do Norte para Fortaleza0,561,3330,66FRANCISCO POLICARPO SOUSA FREITASInspetorV05/09/2023Limoeiro do Norte para Fortaleza0,561,3330,66DANIELLA KEILA DE SOUZA AZEVEDOInspetorV05/09/2023Limoeiro do Norte para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------91,98"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2411/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Quiterian\u00f3polis, a viajar para Tau\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de levar drogas para a PEFOCE, al\u00e9m de recolher apreens\u00f5es feitas pela Delegacia Regional de Tau\u00e1; conforme processo N\u00ba07659000/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 19/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2411/2023-DIFIN DE 27 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DIEGO DE VASCONCELOS COELHOEscriv\u00e3oV05/09/2023Quiterian\u00f3polis para Tau\u00e10,561,3330,66POLIANA ALVES CARDOSOInspetorV05/09/2023Quiterian\u00f3polis para Tau\u00e10,561,3330,66ARTUR ROMERO SANTOS RODRIGUESInspetorV05/09/2023Quiterian\u00f3polis para Tau\u00e10,561,3330,66TOTAL-------91,98"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2414/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de levar equipamentos de inform\u00e1tica que ser\u00e3o utilizados na Opera\u00e7\u00e3o Paz do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a; conforme processo N\u00ba07588056/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 19/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2414/2023-DIFIN DE 27 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)JULIANA DE SOUZA PITOMBEIRAInspetorV31/08/2023 a 01/09/2023Fortaleza \u2013 DPI Sul para Quixad\u00e11,561,3310%101,19\u00c1TILA TAVARES RODRIGUESInspetorV31/08/2023 a 01/09/2023Fortaleza \u2013 DPI Sul para Quixad\u00e11,561,3310%101,19FRANCINEIDE ALES DE OLIVEIRAInspetorV31/08/2023 a 01/09/2023Fortaleza \u2013 DPI Sul para Quixad\u00e11,561,3310%101,19TOTAL-------303,57"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2418/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Quiterian\u00f3polis, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar m\u00eddia/CD referente ao IP N\u00ba538-36/2022 no F\u00f3rum; conforme processo N\u00ba07701863/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 19/09/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; e Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2418/2023-DIFIN DE 27 DE SETEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)KARINA ALBUQUERQUE BATISTADelegadaIV06/09/2023Quiterian\u00f3polis para Crate\u00fas0,564,835%34,03DIEGO DE VASCONCELOS COELHOEscriv\u00e3oV06/09/2023Quiterian\u00f3polis para Crate\u00fas0,561,335%32,19POLIANA ALVES CARDOSOInspetoraV06/09/2023Quiterian\u00f3polis para Crate\u00fas0,561,335%32,19ARTUR ROMERO SANTOS RODRIGUESInspetorV06/09/2023Quiterian\u00f3polis para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------130,60"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2424/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora AGNES MAC\u00caDO FREIRE, ocupante do cargo de Delegada de Pol\u00edcia Civil, lotada na Delegacia Municipal de Campos Sales/CE, matr\u00edcula N\u00ba791.111-5-5, a viajar para Juazeiro do Norte/CE, no per\u00edodo de 24/08/2023, com a finalidade de protocolar of\u00edcios na PEFOCE; conforme processo N\u00ba07435640/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 20%, totalizando R$ 38,89 (trinta e oito reais e oitenta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe IV do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2425/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FERNANDO ANT\u00d4NIO CAVALCANTE DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Municipal de Momba\u00e7a/CE, matr\u00edcula N\u00ba155292-1-0, a viajar para Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 28 a 29/08/2023, com a finalidade de realizar conserto de viatura na Sanauto; conforme processo N\u00ba07507587/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 19/09/2023, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 91,99 (noventa e um reais e noventa e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2426/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor PAULO HENRIQUE DE MENEZES VILAR, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Quixad\u00e1/CE, matr\u00edcula N\u00ba300.014-9-4, a viajar para Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 24/08/2023, com a finalidade de entregar expedientes na PEFOCE, no DIP e na Delegacia Geral; conforme processo N\u00ba07409720/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,66 (trinta reais e sessenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2427/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOS\u00c9 ARLAN EMIDIO DE SOUSA, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Tau\u00e1/CE, matr\u00edcula N\u00ba301.243-9-1, a viajar para Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 14 a 18/08/2023, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar do Curso de Opera\u00e7\u00f5es e Intercepta\u00e7\u00f5es de Sinais; conforme processo N\u00ba07375184/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 275,98 (duzentos e setenta e cinco reais e noventa e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2428/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOAQUIM ARIALDO SOUSA CAF\u00c9, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Tiangu\u00e1/CE, matr\u00edcula N\u00ba168.020-1-8, a viajar para Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 31/08/2023 a 01/09/2023, com a finalidade de conduzir armas apreendidas para a PEFOCE, bem como entregar of\u00edcios na Delegacia Geral e drogas na DCTD; conforme processo N\u00ba07578042/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 91,99 (noventa e um reais e noventa e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2429/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor DIEGO ALEXANDRE ALMEIDA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Tiangu\u00e1/CE, matr\u00edcula N\u00ba404.737-1-8, a viajar para Sobral/CE, no per\u00edodo de 27/08/2023, com a finalidade de conduzir preso para audi\u00eancia de cust\u00f3dia; conforme processo N\u00ba07522284/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 15/09/2023, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 20%, totalizando R$ 36,79 (trinta e seis reais e setenta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2430/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor EVAN\u00c9SIO MARCELINO DE SOUSA J\u00daNIOR, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio (DIMAP), matr\u00edcula N\u00ba021653-1-7, a viajar para Camocim, Chaval, Granja e Uruoca, no per\u00edodo de 27 a 29/09/2023, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar vistorias na Delegacia Regional de Camocim e suas municipais; conforme processo N\u00ba07963191/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/09/2023, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 153,32 (cento e cinquenta e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7a-ment\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de setembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2436/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias ao servidor FRANCISCO WILLIANS QUEZADO, ocupante do cargo de Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil, lotado no Departamento T\u00e9cnico Operacional, matr\u00edcula N\u00ba060873-1-0, que viajar\u00e1 para Aracati, Beberibe, Fortim e Icapu\u00ed no per\u00edodo de 09/10/2023 a 11/10/2023, com a finalidade de realizar vistoria e renova\u00e7\u00e3o de cautelas do material b\u00e9lico acautelado \u00e0s Delegacias que integram aquelas regi\u00f5es; conforme processo N\u00ba08231313/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/10/2023, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 153,32 (cento e cinquenta e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10, classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 06 de outubro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2440/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Coordenadoria de Opera\u00e7\u00f5es e Recursos Especiais (CORE), a viajar para Bras\u00edlia, no per\u00edodo de 20/10/2023 a 28/10/2023, e para o Rio de Janeiro, no per\u00edodo de 29/10/2023 a 07/11/2023, com a finalidade de realizar instru\u00e7\u00f5es no III Curso de Opera\u00e7\u00f5es T\u00e1ticas Especiais \u2013 COTE/2023, ressaltando-se que todo o deslocamento se dar\u00e1 de \u00f4nibus; conforme processo N\u00ba08347605/2023, concedendo-lhe di\u00e1rias, conforme Anexo \u00danico, de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10, classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 18 de outubro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2440/2023-DIFIN DE 18 DE OUTUBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)FRANCISCO ALBERTO BASTOS BARRETOInspetorV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia970,9760%1021,9629/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,570,9750%1011,32FELIPE ANT\u00d4NIO LIMA RODRIGUESInspetorV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia970,9760%1021,9629/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,570,9750%1011,32ALEXANDRE TEIXEIRA GUEDES SANTOSEscriv\u00e3oV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia970,9760%1021,9629/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,570,9750%1011,32MATHEUS MUNIZ BARRETOInspetorV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia970,9760%1021,9629/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,570,9750%1011,32ITALO BATISTA DAS CHAGASInspetorV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia970,9760%1021,9629/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,570,9750%1011,32FRANCISCO CRISTIANO COELHO LEIT\u00c3OInspetorV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia970,9760%1021,9629/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,570,9750%1011,32SEIGO MIRAY FARIAS MARQUESEscriv\u00e3oV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia970,9760%1021,9629/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,570,9750%1011,32JO\u00c3O LUCAS LIMA COELHOInspetorV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia970,9760%1021,9629/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,570,9750%1011,32JOS\u00c9 OCELO DE CARVALHO BARACHOInspetorV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia9141,9560%2044,0829/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,5141,9550%2022,78GILSON ELANO DA SILVA FERREIRAInspetorV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia9141,9560%2044,0829/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,5141,9550%2022,78RICARDO CESAR DE FREITAS ARA\u00daJOInspetorV20/10/2023 a 28/10/2023Fortaleza para Bras\u00edlia9141,9560%2044,0829/10/2023 a 07/11/2023Bras\u00edlia para Rio de Janeiro9,5141,9550%2022,78TOTAL-------28.466,82"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2603/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Boa Viagem, a viajar para Novo Oriente, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso; conforme processo N\u00ba08231003/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2603/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)RONALDO FONTES DAMASCENOInspetorV04/10/2023Boa Viagem para Novo Oriente0,561,3330,66MANOEL DE SOUSA COSTAInspetorV04/10/2023Boa Viagem para Novo Oriente0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2616/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-2816/2023; conforme processo N\u00ba07943948/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2616/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)MARCELO PEREIRA ALVESInspetorV19/09/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79FRANCINALDO BELARMINO DA CRUZInspetorV19/09/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2618/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Canind\u00e9, a viajar para Caucaia, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-2645/2023; conforme processo N\u00ba07747790/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 10/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2618/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)MICHEL ADRIANO LOPES MAURICIOInspetorV09/09/2023Canind\u00e9 para Caucaia0,561,3330,66GABRIEL WILJANDERSON MARREIRO DE PAULAInspetorV09/09/2023Canind\u00e9 para Caucaia0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2619/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Canind\u00e9, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas para audi\u00eancia de cust\u00f3dia, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-2529/2023 e N\u00ba939-2525/2023; conforme processo N\u00ba07637561/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 10/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2619/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)MICHEL ADRIANO LOPES MAURICIOInspetorV01/09/2023Canind\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66MARCELO LIMA DE SOUSAInspetorV01/09/2023Canind\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2620/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Canind\u00e9, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-2649/2023 e N\u00ba939-2650/2023; conforme processo N\u00ba07741385/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 10/11/2023, concedendo--lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2620/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)FRANCISCO M\u00c1RCIO OLIVEIRA DA SILVAInspetorV09/09/2023Canind\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66DAVI ARA\u00daJO DO NASCIMENTOInspetorV09/09/2023Canind\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2621/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Itarema, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso; conforme processo N\u00ba08149722/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2621/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DOMINGOS S\u00c1VIO SANTOS DE OLIVEIRAInspetorV29/09/2023Itarema para Sobral0,561,3320%36,79NILSON GLEZIO DA SILVAInspetorV29/09/2023Itarema para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2622/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Icapu\u00ed, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de deixar armas na PEFOCE, devolver arma no DTO, entregar documento na DG e entregar celular no ORCRIM e entregar carta precat\u00f3ria na Delegacia de Capturas; conforme processo N\u00ba08203034/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2622/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)LEANDRO MARTINS DE FRAN\u00c7A VIDALInspetorV03/10/2023Icapu\u00ed para Fortaleza0,561,3330,66GUILHERME MACIEL BARBOSAInspetorV03/10/2023Icapu\u00ed para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2623/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Muni-cipal de Penaforte, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar a transfer\u00eancia dos autos do Boletim de Ocorr\u00eancia N\u00ba524-274/2023, com o respectivo material apreendido em seu bojo; conforme processo N\u00ba08235971/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2623/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)VANDENILSON JOS\u00c9 DOS SANTOSInspetorV04/10/2023Penaforte para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79ARCADIEVITCH TSUKI YAMI SILVA GOMESInspetorV04/10/2023Penaforte para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2624/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Jaguaribe, a viajar para Iguatu, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de pegar material de expediente na DDM; conforme processo N\u00ba07917246/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2624/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DEEVIDY DIONATH DI\u00d3GENES PEIXOTOInspetorV18/09/2023Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19PAULO HENRIQUE PINHEIRO BEZERRAInspetorV18/09/2023Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2630/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-2711/2023; conforme processo N\u00ba07855429/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2630/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)FIRMICLEY ARA\u00daJO FIRMINOInspetorV14/09/2023Russas para Ibicuitinga0,561,3330,66RAIMUNDO LOURIVAN LIMA SILVAInspetorV14/09/2023Russas para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2631/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-2858/2023 e N\u00ba939-2856/2023; conforme processo N\u00ba08008371/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo--lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2631/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)FRANCISCO ERINALDO SOARESInspetorV22/09/2023Russas para Ibicuitinga0,561,3330,66THIAGO LIMA RIBEIROInspetorV22/09/2023Russas para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2632/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-2821/2023 e N\u00ba939-2823/2023; conforme processo N\u00ba07960796/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo--lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2632/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)CARPEGIANE FERNANDES DA SILVAInspetorV20/09/2023Russas para Ibicuitinga0,561,3330,66JOS\u00c9 NEILSON SOUZA E SILVAInspetorV20/09/2023Russas para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2634/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Santa Quit\u00e9ria, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de receber procedimentos; conforme processo N\u00ba08231160/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2634/2023-DIFIN DE 14 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)ROMERITO SILVA SOUSAInspetorV05/10/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral0,561,3320%36,79JOYCE DAYANNE MESQUITA TEIXEIRAInspetorV05/10/2023Santa Quit\u00e9ria para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2649/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Acara\u00fa, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso \u00e0 Cadeia P\u00fablica da cidade de Sobral; conforme processo N\u00ba07608685/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 10/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 16 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2649/2023-DIFIN DE 16 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Jos\u00e9 Iran Timb\u00f3 FariasInspetorV31/08/2023Acara\u00fa para Sobral0,561,3320%36,79Domingos S\u00e1vio Santos de OliveiraInspetorV31/08/2023Acara\u00fa para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2653/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Caucaia, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento N\u00ba939-3016/2023; conforme processo N\u00ba08255468/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 10/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 16 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2653/2023-DIFIN DE 16 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Francisco Cleiton Lima HolandaInspetorV04/10/2023Baturit\u00e9 para Caucaia0,561,3330,66Cintia Chaves LoboInspetorV04/10/2023Baturit\u00e9 para Caucaia0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2654/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Canind\u00e9, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de levar viatura para revis\u00e3o e materiais para PEFOCE, Delegacia Geral, e DITRAN; conforme processo N\u00ba08230953/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 10/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 16 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2654/2023-DIFIN DE 16 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Francisco Ben\u00edcio BezerraInspetorV05/10/2023Canind\u00e9 para Fortaleza0,561,3330,66Davi Ara\u00fajo do NascimentoInspetorV05/10/2023Canind\u00e9 para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2655/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Canind\u00e9, a viajar para Boa Viagem, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso para audi\u00eancia de cust\u00f3dia; conforme processo N\u00ba07814145/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 10/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 16 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2655/2023-DIFIN DE 16 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Francisco Ben\u00edcio BezerraInspetorV13/09/2023Canind\u00e9 para Boa Viagem0,561,3330,66Davi Ara\u00fajo do NascimentoInspetorV13/09/2023Canind\u00e9 para Boa Viagem0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2660/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso deacordo com as guias de recolhimento N\u00ba939-2729/2023, 939-2780/2023 e 939-2777/2023; conforme processo N\u00ba07892677/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 16 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2660/2023-DIFIN DE 16 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Wagner Bas\u00edlio Feij\u00f3Escriv\u00e3oV17/09/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Joana Darc Rodrigues de MatosInspetorV17/09/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Ivanildo Alves Porto J\u00faniorInspetorV17/09/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------110,37"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2665/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias ao servidor JOAQUIM ARIALDO SOUSA CAF\u00c9, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Tiangu\u00e1, matr\u00edcula N\u00ba168.020-1-8, que viajou para Fortaleza, no dia 14/09/2023, com a finalidade realizar a troca de viaturas na DITRAN; conforme processo N\u00ba07835665/2023, meia-di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33(sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,66 (trinta reais e sessenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10, classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 16 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2679/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento N\u00ba939-2666/2023; conforme processo N\u00ba07747464/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/23, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2679/2023-DIFIN DE 20 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Edgleuson Lima Ing\u00e1InspetorV10/09/2023Russas para Ibicuitinga0,561,3330,66Ant\u00f4nio Cledson Guedes NormandoEscriv\u00e3oV10/09/2023Russas para Ibicuitinga0,561,3330,66Carlos Jos\u00e9 Rodrigues de OliveiraEscriv\u00e3oV10/09/2023Russas para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------91,98"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2680/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Senador Pompeu, a viajar para Iguatu, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento N\u00ba534-520/2023; conforme processo N\u00ba07905981/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/23, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2680/2023-DIFIN DE 20 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Ringo de Holanda GomesInspetorV18/09/2023Senador Pompeu para Iguatu0,561,335%32,19Azael Zalmon Camilo AlvesInspetorV18/09/2023Senador Pompeu para Iguatu0,561,335%32,19Helder Beserra dos SantosDelegadoIV18/09/2023Senador Pompeu para Iguatu0,564,835%34,03TOTAL-------98,41"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2682/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Reden\u00e7\u00e3o, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso do IP 539-034/2023; conforme processo N\u00ba08255247/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/11/23, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2682/2023-DIFIN DE 20 DE NOVEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Cleidsom Pereira FernandesDelegadoIV04/10/2023Reden\u00e7\u00e3o para Fortaleza0,564,8332,41Francisco de Assis Pires FilhoInspetorV04/10/2023Reden\u00e7\u00e3o para Fortaleza0,561,3330,66Flav\u00eda Manuella Monteiro PinheiroEscriv\u00e3V04/10/2023Reden\u00e7\u00e3o para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------93,73"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2699/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POLICIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANT\u00d4NIO EDVANDO ELIAS DE FRAN\u00c7A J\u00daNIOR, ocupante do cargo de Delegado de Pol\u00edcia Civil, lotado no Departamento de Intelig\u00eancia, matr\u00edcula N\u00ba300588-1-X, a viajar para Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 22 a 23/11/2023, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar da solenidade de posse dos Ministros do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, bem como da san\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica Nacional pelo Presidente Lula; conforme processo N\u00ba08981304/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 17/11/2023, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), acrescidos de 60%, no valor de R$ 454,20 (quatro-centos e cinquenta e quatro reais e vinte centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), e passagens a\u00e9reas para o trecho Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza, no valor de R$ 5.598,42 (cinco mil e quinhentos e noventa e oito reais e quarenta e dois centavos), perfazendo um valor total de R$ 6.241,87 (seis mil e duzentos e quarenta e um reais e oitenta e sete centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 6\u00ba; art. 10; classe III do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de novembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2733/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Itarema, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir presos de acordo com a guia de recolhimento 403-67/2023 e 403-66/2023; conforme processo N\u00ba08367134/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2733/2023-DIFIN DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Rodrigo Lisboa da SilvaInspetorV10/10/2023Itarema para Sobral0,561,3320%36,79Felipe Lima de OliveiraInspetorV10/10/2023Itarema para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2735/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Crate\u00fas, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar e receber aparelhos celulares para investiga\u00e7\u00e3o; conforme processo N\u00ba08467880/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2735/2023-DIFIN DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Iasmin Carolina Bispo CunhaInspetoraV18/10/2023Crate\u00fas para Sobral0,561,3320%36,79Jos\u00e9 Everardo Andrade RodriguesInspetorV18/10/2023Crate\u00fas para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2736/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Crate\u00fas, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar amostra de drogas na PEFOCE e documentos na Delegacia Geral; conforme processo N\u00ba08811298/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2736/2023-DIFIN DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Arlys Mikelys Moreira OlindaInspetorV07/11/2023Crate\u00fas para Fortaleza0,561,3330,66Manoel Gadelha Leandro de SousaInspetorV07/11/2023Crate\u00fas para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2739/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Canind\u00e9, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de transferir preso para a comarca de Ibicuitinga; conforme processo N\u00ba08374068/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2739/2023-DIFIN DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Tarcizo Alves de Sales NetoInspetorV11/10/2023Canind\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66Francisco Ideval Ferreira GuedesInspetorV11/10/2023Canind\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2742/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Boa Viagem, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar apreens\u00f5es na PEFOCE; conforme processo N\u00ba08695069/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2742/2023-DIFIN DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Ronaldo Fontes DamascenoInspetorV31/10/2023Boa Viagem para Fortaleza0,561,3330,66Robson Duarte de SouzaInspetorV31/10/2023Boa Viagem para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2743/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Boa Viagem, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso ao n\u00facleo de cust\u00f3dia de Crate\u00fas; conforme processo N\u00ba08595420/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2743/2023-DIFIN DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Ronaldo Fontes DamascenoInspetorV25/10/2023Boa Viagem para Crate\u00fas0,561,335%32,19Manoel de Sousa CostaInspetorV25/10/2023Boa Viagem para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2744/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Boa Viagem, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso para o 6\u00ba N\u00facleo de Cust\u00f3dia; conforme processo N\u00ba08440583/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2744/2023-DIFIN DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Robson Duarte de SouzaInspetorV17/10/2023Boa Viagem para Crate\u00fas0,561,335%32,19Manoel de Sousa CostaInspetorV17/10/2023Boa Viagem para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2745/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Boa Viagem, a viajar para Novo Oriente, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso para a cadeia p\u00fablica de Novo Oriente; conforme processo N\u00ba08518000/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2745/2023-DIFIN DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Manoel de Sousa CostaInspetorV19/10/2023Boa Viagem para Novo Oriente0,561,3330,66Robson Duarte de SouzaInspetorV19/10/2023Boa Viagem para Novo Oriente0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2748/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Aracoiaba, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de levar material apreendido \u00e0 PEFOCE e buscar material de expediente na Delegacia Geral; conforme processo N\u00ba08887324/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 30/11/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2748/2023-DIFIN DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Francisco de Assis Soares de OliveiraInspetorV10/11/2023Aracoiaba para Fortaleza0,561,3330,66M\u00f4nica Castello BrancoInspetoraV10/11/2023Aracoiaba para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2793/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3532/2023; conforme processo N\u00ba08678490/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2793/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)THIAGO CARLOS DE MELOInspetorV29/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66JOS\u00c9 GRACIANO ALVES DE QUEIROZInspetorV29/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2794/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3677/2023; conforme processo N\u00ba08808815/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2794/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)THIAGO CARLOS DE MELOInspetorV07/11/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66JOS\u00c9 GRACIANO ALVES DE QUEIROZInspetorV07/11/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2795/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3680/2023; conforme processo N\u00ba08837025/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2795/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)EMANUEL MOURA GRA\u00c7A NETOInspetorV07/11/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66LUIS BARROS FILHOInspetorV07/11/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2796/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3709/2023; conforme processo N\u00ba08893189/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2796/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)FABIO SALVIANO DE SOUSA SOBRINHOInspetorV10/11/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66JANILTON SILVA PEREIRAInspetorV10/11/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2797/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3807/2023; conforme processo N\u00ba09002865/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2797/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)FABIO SALVIANO DE SOUSA SOBRINHOInspetorV17/11/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66THIAGO CARLOS DE MELOInspetorV17/11/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2798/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-3955/2023 e N\u00ba939-3956/2023; conforme processo N\u00ba10866100/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo--lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2798/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)JANILTON SILVA PEREIRAInspetorV26/11/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66ANTONIO SOARES JUNIORInspetorV26/11/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2799/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-3183/2023 e N\u00ba939-3182/2023; conforme processo N\u00ba08348733/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo--lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2799/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)FABIO SALVIANO DE SOUSA SOBRINHOInspetorV10/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66JANILTON SILVA PEREIRAInspetorV10/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2800/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-3304/2023 e N\u00ba939-3303/2023; conforme processo N\u00ba08409287/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo--lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2800/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)EMANUEL MOURA GRA\u00c7A NETOInspetorV16/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66JANILTON SILVA PEREIRAInspetorV16/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2801/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3333/2023; conforme processo N\u00ba08471411/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2801/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)YANE SABRINA DIOGENES COSTA BEZERRAInspetorV18/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66JOS\u00c9 RONALDO RIBEIRO DA COSTAInspetorV18/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2803/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3377/2023; conforme processo N\u00ba08544672/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2803/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)JOS\u00c9 GRACIANO ALVES DE QUEIROZInspetorV21/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66THIAGO CARLOS DE MELOInspetorV21/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2804/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-3391/2023 e N\u00ba939-3393/2023; conforme processo N\u00ba08544486/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo--lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2804/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)JOS\u00c9 GRACIANO ALVES DE QUEIROZInspetorV22/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66GUSTAVO HENRIQUE CARVALHO DE ARA\u00daJO BRAGAInspetorV22/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2805/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3488/2023; conforme processo N\u00ba08643875/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2805/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)GEOVANY CASTRO DE ALENCARInspetorV27/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66YANE SABRINA DIOGENES COSTA BEZERRAInspetorV27/10/2023Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2806/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Russas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de pegar relat\u00f3rios de extra\u00e7\u00e3o de celulares na Delegacia Regional e deixar expedientes na PEFOCE; conforme processo N\u00ba10859405/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 07/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2806/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)GEOVANY CASTRO DE ALENCARInspetorV24/11/2023Aracati para Russas0,561,3330,66JOS\u00c9 ROG\u00c9RIO DE OLIVEIRA PINHEIROInspetorV24/11/2023Aracati para Russas0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2807/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Araripe, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir pessoa presa em raz\u00e3o de pris\u00e3o para a PEFOCE e para a Cadeia P\u00fablica; conforme processo N\u00ba08495450/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 06/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2807/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)FRANCISCO PAULO FERREIRAInspetorV19/10/2023Araripe para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79MARLYSON DE SOUZA GUILHERMEInspetorV19/10/2023Araripe para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2808/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Araripe, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar armas para per\u00edcia e receber armas j\u00e1 periciadas na PEFOCE; conforme processo N\u00ba10930479/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 07/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2808/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)ANT\u00d4NIO WILTON DE SOUZAInspetorV29/11/2023Araripe para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79JOS\u00c9 RICARDO DE OLIVEIRAInspetorV29/11/2023Araripe para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2809/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-3694/2023, N\u00ba939-3695/2023 e N\u00ba939-3696/2023; conforme processo N\u00ba08887537/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 07/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2809/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DIEGO LUIS CARVALHO VITORInspetorV09/11/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73JOS\u00c9 LOPES COELHOMotorista PolicialV09/11/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2810/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3042/2023; conforme processo N\u00ba08309959/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2810/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DIEGO LUIS CARVALHO VITORInspetorV06/10/2023Baturit\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66JOS\u00c9 LOPES COELHOMotorista PolicialV06/10/2023Baturit\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2811/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3569/2023; conforme processo N\u00ba08782719/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2811/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DIEGO LUIS CARVALHO VITORInspetorV01/11/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73JOS\u00c9 LOPES COELHOMotorista PolicialV01/11/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2812/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba425-94/2023; conforme processo N\u00ba08587797/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2812/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)ROBERTA BRUNA BATISTA MENEZESInspetorV23/10/2023Baturit\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66JOS\u00c9 LOPES COELHOMotorista PolicialV23/10/2023Baturit\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2813/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Caucaia, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3535/2023; conforme processo N\u00ba08696367/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2813/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DIEGO LUIS CARVALHO VITORInspetorV30/10/2023Baturit\u00e9 para Caucaia0,561,3330,66JOS\u00c9 LOPES COELHOMotorista PolicialV30/10/2023Baturit\u00e9 para Caucaia0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2814/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3310/2023; conforme processo N\u00ba08440893/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2814/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)CINTIA CHAVES LOBOInspetorV16/10/2023Baturit\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66JOS\u00c9 LOPES COELHOMotorista PolicialV16/10/2023Baturit\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2815/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3652/2023; conforme processo N\u00ba08810887/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2815/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DIEGO LUIS CARVALHO VITORInspetorV06/11/2023Baturit\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66JOS\u00c9 LOPES COELHOMotorista PolicialV06/11/2023Baturit\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2816/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Caucaia, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-3577/2023 e N\u00ba939-3578/2023; conforme processo N\u00ba08782816/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2816/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)RICARDO HENRIQUE MACIEL SOARESInspetorV02/11/2023Baturit\u00e9 para Caucaia0,561,3330,66FRANCISCO CLEITON LIMA HOLANDAInspetorV02/11/2023Baturit\u00e9 para Caucaia0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2817/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3489/2023; conforme processo N\u00ba08671160/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2817/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)CINTIA CHAVES LOBOInspetorV27/10/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73JOS\u00c9 LOPES COELHOMotorista PolicialV27/10/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2818/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Ibicuitinga, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba939-3096/2023 e N\u00ba939-3082/2023; conforme processo N\u00ba08336484/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo--lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2818/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DOMINGOS S\u00c1VIO MARTINS DE OLIVEIRAInspetorV09/10/2023Baturit\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66JOS\u00c9 LOPES COELHOMotorista PolicialV09/10/2023Baturit\u00e9 para Ibicuitinga0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2821/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Beberibe, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar expedientes na PEFOCE; conforme processo N\u00ba08672905/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 06/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2821/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)GEOVANE MONTGOMERY VIDAL ROCHAInspetorV27/10/2023Beberibe para Fortaleza0,561,3330,66FRED SOLON BATISTA CASTELLO BRANCOInspetorV27/10/2023Beberibe para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2823/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Reco-lhimento N\u00ba939-3245/2023; conforme processo N\u00ba08370372/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2823/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)JOS\u00c9 GLEIDSON DA SILVA SANTOSInspetorV11/10/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79JOANA DARC RODRIGUES DE MATOSInspetorV11/10/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2824/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Reco-lhimento N\u00ba939-3410/2023; conforme processo N\u00ba08557952/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2824/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)IVANILDO ALVES PORTO JUNIORInspetorV23/10/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79RENILSON DOS SANTOS SILVAInspetorV23/10/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2839/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Reco-lhimento N\u00ba939-3649/2023; conforme processo N\u00ba08797643/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2839/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)CICERO EDVANIO DE SOUZAInspetorV06/11/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79JO\u00c3O PAULO FERNANDES FARIASInspetorV06/11/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2841/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoa presa, de acordo com a Guia de Reco-lhimento N\u00ba939-3619/2023; conforme processo N\u00ba08774295/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2841/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)JOANA DARC RODRIGUES DE MATOSInspetorV04/11/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79JO\u00c3O PAULO FERNANDES FARIASInspetorV04/11/2023Brejo Santo para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2869/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul, que viajaram para Aurora, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar procedimentos relacionados ao IP 3785/2023 CEPROD; conforme processo N\u00ba08976084/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 06/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superin-tend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2869/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Cristiano de Morais PereiraDelegadoIV17/11/2023 a 18/11/2023Fortaleza para Aurora1,564,8397,24Bruna Cristina Ferreira de OliveiraEscriv\u00e3V17/11/2023 a 18/11/2023Fortaleza para Aurora1,561,3391,99Dayane Franciele Mereles dos SantosInspetorV17/11/2023 a 18/11/2023Fortaleza para Aurora1,561,3391,99L\u00e1zaro Lucas dos Santos LimaInspetorV17/11/2023 a 18/11/2023Fortaleza para Aurora1,561,3391,99TOTAL-----373,21"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2871/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul \u2013 N\u00facleo Juazeiro do Norte, a viajar para Santana do Cariri, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de ficar de prontid\u00e3o para eventual atendimento de ocorr\u00eancias durante o evento da Romaria da Menina Benigna; conforme processo N\u00ba08558266/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 06/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2871/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Cristiano de Morais PereiraDelegadoIV24/10/2023Juazeiro do Norte para Santana do Cariri0,564,8332,41Francisco Gleison de Melo AlencarInspetorV24/10/2023Juazeiro do Norte para Santana do Cariri0,561,3330,66Amauri Ferreira Noronha J\u00faniorInspetorV24/10/2023Juazeiro do Norte para Santana do Cariri0,561,3330,66NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Felipe Barros CavalcanteInspetorV24/10/2023Juazeiro do Norte para Santana do Cariri0,561,3330,66TOTAL------124,39"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2872/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul \u2013 N\u00facleo Juazeiro do Norte, que viajaram para Tau\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar e coordenar opera\u00e7\u00e3o, realizar levantamentos para cumprimento de mandados de busca e apreens\u00e3o e pris\u00e3o; conforme processo N\u00ba08558118/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 06/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2872/2023-DIFIN DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)TOTAL(R$)Cristiano de Morais PereiraDelegadoIV25/10/2023 a 27/10/2023Juazeiro do Norte para Tau\u00e12,564,83162,07Larissa Correia Lima Cust\u00f3dioEscriv\u00e3V25/10/2023 a 27/10/2023Juazeiro do Norte para Tau\u00e12,561,33153,32Bruna Cristina Ferreira de OliveiraEscriv\u00e3V25/10/2023 a 27/10/2023Juazeiro do Norte para Tau\u00e12,561,33153,32Francisco Gleison de Melo AlencarInspetorV25/10/2023 a 27/10/2023Juazeiro do Norte para Tau\u00e12,561,33153,32Amauri Ferreira Noronha J\u00faniorInspetorV25/10/2023 a 27/10/2023Juazeiro do Norte para Tau\u00e12,561,33153,32Dayane Franciele Mereles Dos SantosInspetorV25/10/2023 a 27/10/2023Juazeiro do Norte para Tau\u00e12,561,33153,32Felipe Barros CavalcanteInspetorV25/10/2023 a 27/10/2023Juazeiro do Norte para Tau\u00e12,561,33153,32TOTAL------1.081,99"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2887/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Boa Viagem, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, conforme Of\u00edcio N\u00ba423/2023; conforme processo N\u00ba10916360/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2887/2023-DIFIN DE 11 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)RONALDO FONTES DAMASCENOInspetorV28/11/2023Boa Viagem para Crate\u00fas0,561,335%32,19EDUARDO LOPESEscriv\u00e3oV28/11/2023Boa Viagem para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2888/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Boa Viagem, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de custodiado, conforme Of\u00edcio N\u00ba427/2023; conforme processo N\u00ba10951719/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superin-tend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2888/2023-DIFIN DE 11 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)RONALDO FONTES DAMASCENOInspetorV29/11/2023Boa Viagem para Fortaleza0,561,3330,66EDUARDO LOPESEscriv\u00e3oV29/11/2023Boa Viagem para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2889/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Boa Viagem, a viajar para Novo Oriente, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, conforme Of\u00edcio N\u00ba400/2023; conforme processo N\u00ba08927229/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superin-tend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2889/2023-DIFIN DE 11 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)RONALDO FONTES DAMASCENOInspetorV13/11/2023Boa Viagem para Novo Oriente0,561,3330,66EDUARDO LOPESEscriv\u00e3oV13/11/2023Boa Viagem para Novo Oriente0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2890/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Canind\u00e9, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, conforme Of\u00edcio N\u00ba1634/2023; conforme processo N\u00ba10867114/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2890/2023-DIFIN DE 11 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DAVI ARA\u00daJO DO NASCIMENTOInspetorV22/11/2023Canind\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73MARCELO LIMA DE SOUSAInspetorV22/11/2023Canind\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2892/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Crate\u00fas, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar amostras de drogas e armas/muni\u00e7\u00f5es na PEFOCE para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia e entregar documentos na Delegacia Geral da PCCE; conforme processo N\u00ba10818083/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2892/2023-DIFIN DE 11 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)MARIA LEIDIANE AURELIO LIMAInspetorV21/11/2023Crate\u00fas para Fortaleza0,561,3330,66MANOEL GADELHA LEANDRO DE SOUSAInspetorV21/11/2023Crate\u00fas para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2893/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Crate\u00fas, a viajar para Monsenhor Tabosa, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de dar apoio no expediente para realiza\u00e7\u00e3o de intima\u00e7\u00f5es e outros proce-dimentos; conforme processo N\u00ba10916190/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2893/2023-DIFIN DE 11 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)FRANCISCO BONFIM SOUSA LEIT\u00c3OInspetorV29/11/2023Crate\u00fas para Monsenhor Tabosa0,561,3330,66LU\u00c3 MARCOS DOS SANTOS SILVAInspetorV29/11/2023Crate\u00fas para Monsenhor Tabosa0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2894/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Itarema, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de pessoas presas, de acordo com as Guias de Recolhimento N\u00ba403-81/2023 e N\u00ba468-65/2023; conforme processo N\u00ba08918009/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2894/2023-DIFIN DE 11 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)RODRIGO LISBOA DA SILVAInspetorV10/11/2023Itarema para Sobral0,561,3320%36,79NILSON GLEZIO DA SILVAInspetorV10/11/2023Itarema para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2895/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Itarema, a viajar para Trairi, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba468-67/2023; conforme processo N\u00ba10838181/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2895/2023-DIFIN DE 11 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)RODRIGO LISBOA DA SILVAInspetorV23/11/2023Itarema para Trairi0,561,3330,66NILSON GLEZIO DA SILVAInspetorV23/11/2023Itarema para Trairi0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2898/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Bela Cruz, a viajar para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de adolescente apreendido; conforme processo N\u00ba10952022/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2898/2023-DIFIN DE 11 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)CLAYTON JORGE GUIMAR\u00c3ES DE MELOInspetorV29/11/2023Bela Cruz para Sobral0,561,3320%36,79EN\u00c9SIO RODRIGUES LAUREANO J\u00daNIORInspetorV29/11/2023Bela Cruz para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2911/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias ao servidor VALDIMIRO VIEIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Regional de Acara\u00fa, matr\u00edcula N\u00ba300.006-0-7, que viajou para Sobral, no dia 23/10/2023, com a finali-dade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 939-3401/2023; conforme processo N\u00ba08587517/2023, meia-di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33(sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 20%, totalizando R$ 36,79 (trinta e seis reais e setenta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10, classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2912/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias ao servidor DEIVE ROMAO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado no Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul, matr\u00edcula N\u00ba167.918-1-4, que viajou para Morada Nova, do dia 29/11/2023 ao dia 30/11/2023, com a finalidade de dar apoio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de homic\u00eddios ocorridos naquela urbe; conforme processo N\u00ba10933141/2023, uma di\u00e1ria e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,66 (trinta reais e sessenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10, classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2913/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias ao servidor FRANCISCO POLICARPO SOUZA FREITAS, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Municipal de Limoeiro do Norte, matr\u00edcula N\u00ba106.262-1-8, que viajou para Fortaleza, do dia 09/11/2023 ao dia 10/11/2023, com a finalidade de entregar objetos e armas apreendidos na PEFOCE para per\u00edcia e levar viatura para manuten\u00e7\u00e3o; conforme processo N\u00ba08862003/2023, uma di\u00e1ria e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33(sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 91,99 (noventa e um reais e noventa e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10, classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2925/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOS\u00c9 FERNANDES PESSOA NETO, ocupante do cargo de Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil, lotado na Delegacia Municipal de Ipaumirim/CE, matr\u00edcula N\u00ba300.630-1-5, a viajar para Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 23 a 27/10/2023, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar do Curso de Opera\u00e7\u00f5es e Intercepta\u00e7\u00f5es de Sinais-COIS; conforme processo N\u00ba08549267/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 06/12/2023, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 275,98 (duzentos e setenta e cinco reais e noventa e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2944/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Jaguaruana, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba939-3855/2023; conforme processo N\u00ba09986482/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 06/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 12 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2944/2023-DIFIN DE 12 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)PEDRO HENRIQUE PORDEUS LOPES CARVALHOInspetorV20/11/2023Jaguaruana para Fortaleza0,561,3330,66FABIO QUEIROZ DA SILVAInspetorV20/11/2023Jaguaruana para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2950/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Mauriti, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba496-20/2023; conforme processo N\u00ba08585590/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 07/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 12 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2950/2023-DIFIN DE 12 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DOMINGOS F\u00c1BIO ROLIM MARANH\u00c3OInspetorV24/10/2023Mauriti para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79SALATIEL FURTADO DE SOUZAInspetorV24/10/2023Mauriti para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2955/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Morada Nova, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar condu\u00e7\u00e3o de preso, de acordo com a Guia de Recolhimento N\u00ba504-74/2023; conforme processo N\u00ba08862119/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 07/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 12 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2955/2023-DIFIN DE 12 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)DANIEL LUCAS TORRES VIEIRAInspetorV09/11/2023Morada Nova para Quixad\u00e10,561,3310%33,73FRANCISCO WELLINGTON CHAGAS DA SILVAInspetorV09/11/2023Morada Nova para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 98,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2980/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Quixad\u00e1/Ce, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir o preso Jo\u00e3o Paulo Moreira da Silva para audi\u00eancia de cust\u00f3dia no 3\u00ba N\u00facleo de Cust\u00f3dia e Flagrante em Quixad\u00e1; conforme processo N\u00ba08917525/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 05/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2980/2023-DIFIN DE 13 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Francisco Luciano Ferreira da SilvaEscriv\u00e3oV12/11/2023Russas para Quixad\u00e1/Ce0,561,3310%33,72Edgleuson Lima Ing\u00e1InspetorV12/11/2023Russas para Quixad\u00e1/Ce0,561,3310%33,72TOTAL-------67,44"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 99,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2985/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Quixad\u00e1/Ce, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de recambiar o preso David Felipe de Souza; conforme processo N\u00ba10813863/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 04/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2985/2023-DIFIN DE 13 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Jos\u00e9 Neilson Souza e SilvaInspetorV22/11/2023Russas para Quixad\u00e1/Ce0,561,3310%33,72Roberta Emanuelle G\u00f3isInspetorV22/11/2023Russas para Quixad\u00e1/Ce0,561,3310%33,72TOTAL-------67,44"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 100,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3035/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Tau\u00e1, a viajar para Novo Oriente, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 558-299/2023; conforme processo N\u00ba08598551/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 05/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 18 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3035/2023-DIFIN DE 18 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Joseph Stheffany Ribeiro TorquatoInspetorV25/10/2023Tau\u00e1 para Novo Oriente0,561,3330,66Jo\u00e3o \u00cdtalo Silva CoelhoInspetorV25/10/2023Tau\u00e1 para Novo Oriente0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 101,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3036/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Tau\u00e1, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 558-3692/2023; conforme processo N\u00ba08875652/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 05/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 18 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3036/2023-DIFIN DE 18 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Marcos Craveiro da Costa FilhoInspetorV09/11/2023Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19Francisco Juraci da SilvaInspetorV09/11/2023Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 102,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3084/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Jaguaretama, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 470-8/2023; conforme processo N\u00ba11052327/2023, que chegou autori-zado para pagamento nesta DIFIN em 13/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3084/2023-DIFIN DE 19 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Rayane de Almeida FilgueiraInspetorV06/12/2023Jaguaretama para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Ant\u00f4nio Adjane Lima DiasInspetorV06/12/2023Jaguaretama para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 103,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3085/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Jaguaribe, a viajar para Ic\u00f3, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 472-111/2023; conforme processo N\u00ba11054591/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 13/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3085/2023-DIFIN DE 19 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Caio Felipe Paiva Di\u00f3genesInspetorV06/12/2023Jaguaribe para Ic\u00f30,561,3330,66Matheus de Aquino DiasInspetorV06/12/2023Jaguaribe para Ic\u00f30,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 104,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3086/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Jaguaribe, a viajar para Ic\u00f3, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 472-94/2023; conforme processo N\u00ba08615227/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 13/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3086/2023-DIFIN DE 19 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Caio Felipe Paiva Di\u00f3genesInspetorV25/10/2023Jaguaribe para Ic\u00f30,561,3330,66Deevidy Dionath Di\u00f3genes PeixotoInspetorV25/10/2023Jaguaribe para Ic\u00f30,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 105,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3112/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Juazeiro do Norte, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar a devolu\u00e7\u00e3o da viatura e outras demandas junto a Delegacia Geral; conforme processo N\u00ba10890477/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 08/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3112/2023-DIFIN DE 19 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)JULIO CESAR AGRELLI LOBODelegadoIV28 a 30/11/2023Juazeiro do Norte para Fortaleza2,564,83-162,07FRANCISCO HELIO GOMESInspetorV28 a 30/11/2023Juazeiro do Norte para Fortaleza2,561,33-153,32RAFAEL BELO DA SILVAEscriv\u00e3oV28 a 30/11/2023Juazeiro do Norte para Fortaleza2,561,33-153,32TOTAL-------468,71"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 106,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3124/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9/Ce, a viajar para Quixad\u00e1/Ce, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir o preso Francisco Weberson Pereira Pimenta de Sousa (Guia de recolhimento N\u00ba939-4123/2023) ao 3\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia e de Inqu\u00e9rito; conforme processo N\u00ba11109515/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 19/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3124/2023-DIFIN DE 21 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Diego Lu\u00eds Carvalho VitorInspetorV08/12/2023 Baturit\u00e9 para Quixad\u00e1/Ce0,561,3310%33,72Jos\u00e9 Lopes CoelhoMotorista policialV08/12/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e1/Ce0,561,3310%33,72TOTAL-------67,44"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 107,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3134/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Jaguaribe, a viajar para Iguatu, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 472-113/2023; conforme processo N\u00ba11115728/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3134/2023-DIFIN DE 22 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Caio Felipe Paiva Di\u00f3genesInspetorV11/12/2023Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19Deevidy Dionath Di\u00f3genes PeixotoInspetorV11/12/2023Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 108,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3136/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 939-4127/2023; conforme processo N\u00ba11104726/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3136/2023-DIFIN DE 22 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Firmicley Ara\u00fajo FirminoInspetorV08/12/2023Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Thiago Lima RibeiroInspetorV08/12/2023Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 109,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3165/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Icapu\u00ed, a viajar para Fortim, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 477-78/2023; conforme processo N\u00ba11154189/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3165/2023-DIFIN DE 26 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Thalles Jos\u00e9 de Melo LimaDelegadoIV11/12/2023Icapu\u00ed para Fortim0,564,8332,41Guilherme Maciel BarbosaInspetorV11/12/2023Icapu\u00ed para Fortim0,561,3330,66TOTAL-------63,07"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 110,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3169/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Jaguaruana, a viajar para Fortim, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 473-59/2023; conforme processo N\u00ba11068460/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 21/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 26 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3169/2023-DIFIN DE 26 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Pedro Henrique Pordeus Lopes CarvalhoInspetorV06/12/2023Jaguaruana para Fortim0,561,3330,66Luiz Ant\u00f4nio Costa da SilvaInspetorV06/12/2023Jaguaruana para Fortim0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 111,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3181/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento de Pol\u00edcia do Interior Norte, que viajaram para as cidades de Itarema, Sobral e Boa Viagem, em objeto de servi\u00e7o, com a finali-dade de realizar servi\u00e7os de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria; conforme processo N\u00ba11153883/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 19/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; e Anexo I do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3181/2023-DIFIN DE 22 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Marcos Aur\u00e9lio Elias de Fran\u00e7aDelegadoIII12 a 15/12/2023Fortaleza para Itarema, Sobral e Boa Viagem3,577,10269,85C\u00edcero C\u00e9sar Pinto da Cunha FilhoInspetorV12 a 15/12/2023Fortaleza para Itarema, Sobral e Boa Viagem3,561,33214,65Adriel Rodrigo dos Santos de LimaInspetorV12 a 15/12/2023Fortaleza para Itarema, Sobral e Boa Viagem3,561,33214,65Bruno Tavares Barros da SilvaInspetorV12 a 15/12/2023Fortaleza para Itarema, Sobral e Boa Viagem3,561,33214,65Jos\u00e9 Gilvan de Lima PintoInspetorV12 a 15/12/2023Fortaleza para Itarema, Sobral e Boa Viagem3,561,33214,65Henrique Aguiar Sim\u00f5esInspetorV12 a 15/12/2023Fortaleza para Itarema, Sobral e Boa Viagem3,561,33214,65Pedro Tomaz J\u00faniorInspetorV12 a 15/12/2023Fortaleza para Itarema, Sobral e Boa Viagem3,561,33214,65Ernesto Euclides Feij\u00e3o JuniorInspetorV12 a 15/12/2023Fortaleza para Itarema, Sobral e Boa Viagem3,561,33214,65TOTAL------1.772,40"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 112,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3189/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 939-4250/2023; conforme processo N\u00ba12278570/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 27/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3189/2023-DIFIN DE 27 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Jo\u00e3o Bosco de Abreu FilhoInspetorV18/12/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Jos\u00e9 Lopes CoelhoMotorista PolicialV18/12/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 113,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3190/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso de acordo com a guia de recolhimento 939-4191/2023; conforme processo N\u00ba11189853/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 27/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3190/2023-DIFIN DE 27 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Diego Lu\u00eds Carvalho V\u00edtorInspetorV13/12/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Jos\u00e9 Lopes CoelhoMotorista PolicialV13/12/2023Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 114,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3194/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Crate\u00fas, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar material para per\u00edcia na Pefoce e documentos na Delegacia Geral da Pol\u00edcia Civil; conforme processo N\u00ba11278368/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 27/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3194/2023-DIFIN DE 27 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Rondenei Martins Mar\u00e7alInspetorV19/12/2023Crate\u00fas para Fortaleza0,561,3330,66Manoel Gadelha Leandro de SousaInspetorV19/12/2023Crate\u00fas para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL-------61,32"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 115,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba133/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo N\u00ba10051.003575/2024-18 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de JOS\u00c9 SILVA DO NASCIMENTO, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, 4\u00aa Classe, matr\u00edcula N\u00ba010.053-1-6, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 08 de junho de 2004, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont \u2013 Registro Civil da 4\u00aa Zona, nesta comarca, datada de 11 de junho de 2004, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 116,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba163/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo N\u00ba10051.003788/2024-40 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de VICTOR REGUS E SILVA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe B, N\u00edvel VI, matr\u00edcula N\u00ba167.715-1-1, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 11 de agosto de 2021, conforme certid\u00e3o do Cart\u00f3rio Jereissati \u2013 Registro Civil da 2\u00aa Zona, nesta comarca, datada de 16 de agosto de 2021, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 117,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba286/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 425-7/2024; conforme processo N\u00ba10051.002519/2024-66, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba286/2024-DIFIN DE 28 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Audy Esteves Ferreira da SilvaInspetorV07/02/2024Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Pedro Meneses de Almeida SilvaInspetorV07/02/2024Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Maisa Gabriela Furtado MoreiraInspetorV07/02/2024Baturit\u00e9 para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------101,19"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 118,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba287/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir presos das guias de recolhimento 939-788/2024, 939-793/2024 e 939-794/2024; conforme processo N\u00ba10051.004025/2024-16, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba287/2024-DIFIN DE 28 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Raimundo Lourivan Lima SilvaInspetorV25/02/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Firmicley Ara\u00fajo FirminoInspetorV25/02/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 119,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba289/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Tau\u00e1, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 939-831/2024; conforme processo N\u00ba10051.004047/2024-86, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba289/2024-DIFIN DE 29 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Jo\u00e3o \u00cdtalo Silva CoelhoInspetorV27/02/2024Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19C\u00edcero Ronnildo Ara\u00fajo MeloInspetorV27/02/2024Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 120,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba294/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 939-775/2024; conforme processo N\u00ba10051.003900/2024-42 , concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto N\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba294/2024-DIFIN DE 29 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Giselly Bezerra GomesInspetoraV24/02/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Alexandre Magnum Marques MaiaInspetorV24/02/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 121,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 003/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro, Fortaleza-CE. CONTRATADA: CICERO THIAGO GERONIMO FREIRE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.989.973/0001-00, com sede na Av. Jo\u00e3o de Ara\u00fajo de Lima, n\u00ba 1237-A, Jos\u00e9 Walter, Fortaleza-CE. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O para Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo I - termo de refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230132 - PCCE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2024, contado a partir da sua assinatura. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 at\u00e9 31/12/2024, contado a partir do recebimento da a ordem de fornecimento ou outro instrumento equivalente. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. VALOR GLOBAL: R$ 287.687,20 (Duzentos e oitenta e sete mi, seiscentos e oitenta e sete reais e vinte centavos), sujeito a reajustes, desde que observado o interregno m\u00ednimo de 01 (um) ano, a contar da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, conforme art. 40, XI da Lei n\u00ba 8.666/93, art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 3\u00ba,\u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 10.192/2001. Ser\u00e1 adotado para fins de reajuste, a aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice econ\u00f4mico IPCA - \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo (IPCA), pagos em at\u00e9 15 (quinze) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da CONTRATADA, exclusivamente no Banco Bradesco S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.181.196.20558.03.339030.1.5009100000.0 - 10100002.06.181.196.20559.03.339030.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 27 de Fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL - Aridenio Bezerra Quintiliano - FISCAL DO CONTRATO - Francisco Jos\u00e9 Vasconcelos Franco J\u00fanior - GESTOR DO CONTRATO e Cicero Thiago Geronimo Freire - CICERO THIAGO GERONIMO FREIRE.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 122,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 004/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro, Fortaleza-CE. CONTRATADA: CICERO THIAGO GERONIMO FREIRE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.989.973/0001-00, com sede na Av. Jo\u00e3o de Ara\u00fajo de Lima, n\u00ba 1237-A, Jos\u00e9 Walter, Fortaleza-CE. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE PINTURA para Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo I - termo de refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230133 - PCCE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Forta-leza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2024, contado a partir da sua assinatura. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 at\u00e9 31/12/2024, contado a partir do recebimento da a ordem de fornecimento ou outro instrumento equivalente. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. VALOR GLOBAL: R$ 170.287,40 (Cento e setenta mil, duzentos e oitenta e sete reais e quarenta centavos), sujeito a reajustes, desde que observado o interregno m\u00ednimo de 01 (um) ano, a contar da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, conforme art. 40, XI da Lei n\u00ba 8.666/93, art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 3\u00ba,\u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 10.192/2001. Ser\u00e1 adotado para fins de reajuste, a aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice econ\u00f4mico IPCA - \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo (IPCA), pagos em at\u00e9 15 (quinze) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da CONTRATADA, exclusivamente no Banco Bradesco S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.181.196.20558.03.339030.1.5009100000.0 - 10100002.06.181.196.20559.03.339030.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 27 de Fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL - Aridenio Bezerra Quintiliano - FISCAL DO CONTRATO - Francisco Jos\u00e9 Vasconcelos Franco J\u00fanior - GESTOR DO CONTRATO e Cicero Thiago Geronimo Freire - CICERO THIAGO GERONIMO FREIRE.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 123,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 005/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro, Fortaleza-CE. CONTRATADA: CICERO THIAGO GERONIMO FREIRE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.989.973/0001-00, com sede na Av. Jo\u00e3o de Ara\u00fajo de Lima, n\u00ba 1237-A, Jos\u00e9 Walter, Fortaleza-CE. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CARPINTARIA para Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo I - termo de refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230131 - PCCE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2024, contado a partir da sua assinatura. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 at\u00e9 31/12/2024, contado a partir do recebimento da a ordem de fornecimento ou outro instrumento equivalente. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. VALOR GLOBAL: R$ 434.380,60 (Quatrocentos e trinta e quatro mil, trezentos e oitenta reais e sessenta centavos), sujeito a reajustes, desde que observado o interregno m\u00ednimo de 01 (um) ano, a contar da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, conforme art. 40, XI da Lei n\u00ba 8.666/93, art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 3\u00ba,\u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 10.192/2001. Ser\u00e1 adotado para fins de reajuste, a aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice econ\u00f4mico IPCA - \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo (IPCA), pagos em at\u00e9 15 (quinze) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da CONTRATADA, exclusivamente no Banco Bradesco S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.181.196.20558.03.339030.1.5009100000.0 - 10100002.06.181.196.20559.03.339030.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 27 de Fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL - Aridenio Bezerra Quintiliano - FISCAL DO CONTRATO - Francisco Jos\u00e9 Vasconcelos Franco J\u00fanior - GESTOR DO CONTRATO e Cicero Thiago Geronimo Freire - CICERO THIAGO GERONIMO FREIRE.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 124,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 006/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro, Fortaleza-Ce. CONTRATADA: CICERO THIAGO GERONIMO FREIRE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.989.973/0001-00, com sede na Av. Jo\u00e3o de Ara\u00fajo de Lima, n\u00ba 1237-A, Jos\u00e9 Walter, Fortaleza-CE. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL (CHAVES) para Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo I - termo de refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230130 - PCCE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2024, contado a partir da sua assinatura. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 at\u00e9 31/12/2024, contado a partir do recebimento da a ordem de fornecimento ou outro instrumento equivalente. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. VALOR GLOBAL: R$ 3.473,60 (Tr\u00eas mil, quatrocentos e setenta e tr\u00eas reais e sessenta centavos), sujeito a reajustes, desde que observado o interregno m\u00ednimo de 01 (um) ano, a contar da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, conforme art. 40, XI da Lei n\u00ba 8.666/93, art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 3\u00ba,\u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 10.192/2001. Ser\u00e1 adotado para fins de reajuste, a aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice econ\u00f4mico IPCA - \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo (IPCA), pagos em at\u00e9 15 (quinze) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da CONTRATADA, exclusivamente no Banco Bradesco S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.181.196.20558.03.339030.1.5009100000.0 - 10100002.06.181.196.20559.03.339030.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 27 de Fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL - Aridenio Bezerra Quintiliano - FISCAL DO CONTRATO - Francisco Jos\u00e9 Vasconcelos Franco J\u00fanior - GESTOR DO CONTRATO e Cicero Thiago Geronimo Freire - CICERO THIAGO GERONIMO FREIRE.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 125,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba054/2023CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro - Fortaleza-CE. CONTRATADO: LA EM CASA REFEI\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.750.292/0001-04, com sede na Rua Padre Cicero n\u00ba 100, Benfica, Fortaleza-CE. OBJETO: Rescis\u00e3o do contrato de servi\u00e7os de fornecimento de caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o e jantar devidamente embaladas em recipientes adequados, com distribui\u00e7\u00e3o, para os presos que se encontram custodiados na Delegacia de Capturas e Polinter - DECAP. JUSTIFICATIVA: Considerando que foi conclu\u00eddo o preg\u00e3o eletr\u00f4nico n\u00ba 20230078, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realizar o fornecimento de caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o e jantar devidamente embalados em recipientes adequados, com distribui\u00e7\u00e3o, para os presos que se encontram custodiados na Delegacia de Capturas e Polinter - DECAP., estamos rescindindo o referido contrato a partir de 29/02/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: No art. 79, inciso II da Lei 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 27 de Fevereiro de 2024. FORO: Fortaleza-CE. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - CONTRATANTE/DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL e D\u00eaugima Karine Coutinho Lino - CONTRATADO/LA EM CASA REFEI\u00c7\u00d5ES LTDA. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, 28 de fevereiro de 2024.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba134/2023-CCPM O COORDENADOR DOS COL\u00c9GIOS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanharem o Coordenador dos Col\u00e9gios da PMCE que participar\u00e1 de Solenidade e do Baile de Formatura dos Alunos Concludentes do Ensino M\u00e9dio 2023, bem como presidir\u00e1 as Promo\u00e7\u00f5es e Passagens de Comandos de Alunos-Coron\u00e9is Comandante do Batalh\u00e3o Escolar dos Col\u00e9gios da Pol\u00edcia Militar Coronel Hervano Macedo J\u00fanior e Ministro Jarbas Passarinho, concedendo-lhes 5 (cinco) e 1/2 (meia) di\u00e1ria, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do FSPDS COL\u00c9GIO DA POL\u00cdCIA MILITAR . COORDENADORIA DOS COL\u00c9GIOS DA PMCE, em Fortaleza, 04 de dezembro de 2023.George Stenphenson Batista Ben\u00edcio - CEL QOPMCOORDENADOR DOS CCOL\u00c9GIOS DA PMCERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba134/2023-CCPM, DE 04 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALJORGE MARINHO CONDETC QOPMIV15 a 17/12/2023Fortaleza/CE - Juazeiro do Norte/CE - Fortaleza/CE2,5R$ 64,8320%R$ 194,4920/12 a 21/12/23 e 22/12 a 23/12/23Fortaleza/CE- Sobral/CE - Fortaleza/CE3,0R$ 64,8320%R$ 233,38GIVANILDO FREIRE DA SILVAST PMV15/12 a 17/12/2023 Fortaleza/CE - Juazeiro do Norte/CE - Fortaleza/CE2,5R$ 61,3320%R$ 183,9920/12 a 21/12/23 e 22/12 a 23/12/23Fortaleza/CE- Sobral/CE - Fortaleza/CE3,0R$ 61,3320%R$ 220,78CLAUDOMIRO SANTOS ROCHAST PMV15/12 a 17/12/2023Fortaleza/CE - Juazeiro do Norte/CE - Fortaleza/CE2,5R$ 61,3320%R$ 183,9920/12 a 21/12/23 e 22/12 a 23/12/23Fortaleza/CE- Sobral/CE - Fortaleza/CE3,0R$ 61,3320%R$ 220,78TOTAL R$ 1.237,41"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CCPM/PMCE N\u00ba135/2023 O COORDENADOR DOS COL\u00c9GIOS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizarem a cobertura (ASCOM) da Solenidade e do Baile de Formatura dos Alunos Concludentes do Ensino M\u00e9dio 2023, bem como, as Promo\u00e7\u00f5es e Passagens de Comandos de Alunos-Coron\u00e9is Comandante do Batalh\u00e3o Escolar dos Col\u00e9gios da Pol\u00edcia Militar Coronel Hervano Macedo J\u00fanior e Ministro Jarbas Passa-rinho, concedendo-lhes 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1ria, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do FSPDS COL\u00c9GIO DA POL\u00cdCIA MILITAR . COORDENADORIA DOS COL\u00c9GIOS DA PMCE, em Fortaleza, 04 de dezembro de 2023.George Stenphenson Batista Ben\u00edcio - CEL QOPMCOORDENADOR DOS CCOL\u00c9GIOS DA PMCERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba135/2023-CCPM, DE 04 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALELSON PINTO DE SOUSA3\u00ba SGT PMV15 a 16/12/2023Fortaleza/CE - Juazeiro do Norte/CE - Fortaleza/CE1,5R$ 61,3320%R$ 110,3920 a 21/12/2023Fortaleza/CE- Sobral/CE - Fortaleza/CE1,5R$ 61,3320%R$ 110,39PAULO JEFFERSON FREITAS MATOS3\u00ba SGT PMV15 a 16/12/2023Fortaleza/CE - Juazeiro do Norte/CE - Fortaleza/CE1,5R$ 61,3320%R$ 110,3920 a 21/12/2023Fortaleza/CE- Sobral/CE - Fortaleza/CE1,5R$ 61,3320%R$ 110,39R$ 441,56"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000829/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O NORTE-3\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do CURSO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE PROXIMIDADE, ABORDAGEM E TIRO POLICIAL DEFENSIVO, no per\u00edodo de 12/06 a 15/06, do corrente ano, conforme COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 0003/2023/PMCE/COGEI(NUP 10061.007755/2023-79), de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a71\u00ba, al\u00ednea b, Art. 10, classe V, do Anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 26 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000829/2023, DE 26 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALMarcelo Cristiano De Melo, MF.: 108.690-1-31\u00basgt PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Francisco Xavier Coutinho Junior, MF.: 127.182-1-71\u00basgt PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Wagner Das Chagas Vieira, MF.: 588.208-1-4Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Paulo Ricardo Sampaio Viana, MF.: 305.370-1-7Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Elton Stefan De Sousa Ferreira, MF.: 300.091-1-8Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Joao Paulo De Carvalho Costa, MF.: 308.241-1-3Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Jardel Paulo Sousa, MF.: 308.225-1-XSd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Francisco Herber Paiva Domingos, MF.: 308.184-1-5Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Francisco Watila Pinheiro Dos Santos, MF.: 308.202-1-5Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Diego Henrique Cardoso Machado, MF.: 308.151-1-4Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Antonio Marcones Lima Lameu, MF.: 308.739-3-9Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALMario Jorge Magalhaes Barbosa, MF.: 308.698-1-8Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Pedro Henrique Mendes De Lima, MF.: 308.874-2-5Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Wandersson Brito Lima, MF.: 309.005-8-8Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Tatiane Barbosa De Sousa, MF.: 300.236-2-5Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Lucas Marques De Sousa, MF.: 300.230-7-2Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38VALOR TOTAL GERAL R$ 3.606,08"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000922/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do Curso de Abordagem Policial, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o.QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 14 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000922/2023, DE 14 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALDamiao Alves De Oliveira, MF.: 127.546-1-21\u00basgt PMV10/07/2023 `a 13/07/2023PARAMBU/ TAU\u00c1/ PARAMBU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Franceanderson Alves De Moura, MF.: 306.034-1-9Cb PMV10/07/2023 `a 13/07/2023PARAMBU/ TAU\u00c1/ PARAMBU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Jose Thiago Rocha Da Silva, MF.: 307.801-1-6Cb PMV10/07/2023 `a 13/07/2023PARAMBU/ TAU\u00c1/ PARAMBU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Gildenes Rodrigues Teixeira, MF.: 309.018-0-0Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023PARAMBU/ TAU\u00c1/ PARAMBU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Adriano Junior Da Silva, MF.: 308.971-7-XSd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023PARAMBU/ TAU\u00c1/ PARAMBU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Pablo Nicodemos Goncalves Alencar, MF.: 309.273-4-6Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023PARAMBU/ TAU\u00c1/ PARAMBU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Renato Douglas De Sousa Silva, MF.: 300.187-5-3Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023PARAMBU/ TAU\u00c1/ PARAMBU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Willian De Lima Santos, MF.: 300.141-6-2Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023PARAMBU/ TAU\u00c1/ PARAMBU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Joao Paulo Silva De Souza, MF.: 300.245-2-4Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023PARAMBU/ TAU\u00c1/ PARAMBU3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65VALOR TOTAL GERAL R$ 1.931,85"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000923/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do Curso de Abordagem Policial, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 14 de julho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000923/2023, DE 14 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALFrancisco Orlando Vidal Da Costa, MF.: 106.898-1-3Subten PMV10/07/2023 `a 13/07/2023MOMBA\u00c7A/ TAU\u00c1/ MOMBA\u00c7A3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Francisco Maurilio Marques Diniz, MF.: 094.535-1-2Subten PMV10/07/2023 `a 13/07/2023MOMBA\u00c7A/ TAU\u00c1/ MOMBA\u00c7A3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Edilson Alves De Sousa, MF.: 109.898-1-7Subten PMV10/07/2023 `a 13/07/2023MOMBA\u00c7A/ TAU\u00c1/ MOMBA\u00c7A3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Eneas Correia De Araujo Neto, MF.: 113.042-1-4Subten PMV10/07/2023 `a 13/07/2023MOMBA\u00c7A/ TAU\u00c1/ MOMBA\u00c7A3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Diego Ferreira De Lima, MF.: 304.370-1-2Cb PMV10/07/2023 `a 13/07/2023MOMBA\u00c7A/ TAU\u00c1/ MOMBA\u00c7A3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Italo Dyego Pequeno Barbosa, MF.: 306.215-1-4Cb PMV10/07/2023 `a 13/07/2023MOMBA\u00c7A/ TAU\u00c1/ MOMBA\u00c7A3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Edmilton Augusto Barbosa, MF.: 112.914-1-4Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023MOMBA\u00c7A/ TAU\u00c1/ MOMBA\u00c7A3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Flaviano Gomes Da Silva, MF.: 307.049-1-6Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023MOMBA\u00c7A/ TAU\u00c1/ MOMBA\u00c7A3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65Francisco Wesley Silva, MF.: 309.157-2-0Sd PMV10/07/2023 `a 13/07/2023MOMBA\u00c7A/ TAU\u00c1/ MOMBA\u00c7A3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 214,65VALOR TOTAL GERAL R$ 1.931,85"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000924/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar FABIO ERICK BATISTA BRAGA, TENENTE--CORONEL PM, matr\u00edcula funcional n\u00b0 11332218 desta Corpora\u00e7\u00e3o, a viajar, em objeto de servi\u00e7o para IC\u00d3/FORTALEZA/IC\u00d3, no per\u00edodo de 11/07/2023 \u00e0 13/07/2023 a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Altos Estudos de Seguran\u00e7a P\u00fablica, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Classe III do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 2.5 di\u00e1ria(s), no valor unit\u00e1rio de R$ 77.1, totalizando R$ 192.75 (CENTO E NOVENTA E DOIS REAIS E SETENTA E CINCO CENTAVOS), devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 14 de julho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000925/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Classes III e IV do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 2.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 14 de julho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000925/2023, DE 14 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJose De Araujo Dantas Filho, MF.: 136.356-1-7Cap PMIV11/07/2023 `a 13/07/2023MORADA NOVA/ FORTALEZA/ MORADA NOVA2.5 di\u00e1ria(s) - 11/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 64,83R$ 162,07Marcos Paulo Silva Barbosa, MF.: 308.518-1-1Cap PMIII11/07/2023 `a 13/07/2023CRATO/ FORTALEZA/ CRATO2.5 di\u00e1ria(s) - 11/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 77,10R$ 192,75VALOR TOTAL GERAL R$ 354,82"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000926/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do Curso COPAC/PMCE, conforme BCG n\u00ba 127, de 07/07/2023, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Art. 17, Classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 17.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o.QUARTEL QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 14 de julho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000926/2023, DE 14 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALPaulo Renato De Oliveira, MF.: 127.072-1-5Subten PMV11/07/2023 `a 28/07/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE17.5 di\u00e1ria(s) - 11/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 61,33R$ 1.073,27Caitiano Rodrigues Da Silva, MF.: 303.821-1-0Cb PMV11/07/2023 `a 28/07/2023IGUATU/ FORTALEZA/ IGUATU17.5 di\u00e1ria(s) - 11/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 61,33R$ 1.073,27VALOR TOTAL GERAL R$ 2.146,54"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000927/2023 BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE TR\u00c2NSITO URBANO E RODOVI\u00c1RIO ESTADUAL \u2013 BPRE O DIRETOR DE PLANEJA-MENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de realizar policiamento ostensivo e educativo de tr\u00e2nsito dos usu\u00e1rios das rodovias estaduais, de acordo com o(s) artigo(s) 1\u00ba; art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; art. 17; classe V dos anexos I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 7.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 17 de julho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000927/2023, DE 17 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALFrancisco Cristiano Rodrigues, MF.: 106.843-1-5Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SANTA QUIT\u00c9RIA/ HIDROL\u00c2NDIA/ CATUNDA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Carlindo Venancio Silva, MF.: 112.541-1-XSubten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM/ IBARETAMA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 3 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 478,36Antonio Alexandre Ribeiro Lima, MF.: 113.086-1-9Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM/ IBARETAMA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 3 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 478,36Antonio Orlando Da Silva, MF.: 102.857-1-2Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ BARREIRA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Nunes Lima, MF.: 103.703-1-0Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ MORADA NOVA/ JAGUARIBARA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Valcilande Lopes De Moura, MF.: 108.496-1-6Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ POTENGI/ TARRAFAS/ ARARIPE/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Aurelio Lopes Da Silva, MF.: 110.148-1-XSubten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ SOLON\u00d3POLE/ POTIRETAMA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Odesineide Benicio Bezerra, MF.: 110.889-1-0Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ MILAGRES/ UMARI/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Paulo Sergio Leandro Da Silva, MF.: 118.862-1-3Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ MORADA NOVA/ JAGUARIBARA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Alexandre Ferreira Cipriano, MF.: 125.520-1-71\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM/ IBARETAMA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 3 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 478,36Marcos Vinicius Da Costa Carvalho, MF.: 125.660-1-81\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ MILAGRES/ UMARI/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Iranildo Martins Da Silva, MF.: 127.225-1-61\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SANTA QUIT\u00c9RIA/ HIDROL\u00c2NDIA/ CATUNDA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Pedro Soares De Carvalho Rocha, MF.: 134.977-1-01\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JIJOCA DE JERICOACOARA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Antonio Elizeu Moura Lemos, MF.: 136.527-1-61\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ MILAGRES/ UMARI/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Gilvan Maia Cavalcante, MF.: 136.222-1-32\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ BARREIRA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Mateus De Araujo Melo, MF.: 135.822-1-12\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ POTENGI/ TARRAFAS/ ARARIPE/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALGleison Marques Nojosa, MF.: 151.238-1-82\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM/ IBARETAMA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 3 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 478,36Aline Dos Santos Lima, MF.: 302.172-1-73\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ BARREIRA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Jose Da Silva Ferreira, MF.: 302.263-1-33\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ SOLON\u00d3POLE/ POTIRETAMA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Carlos Lincoln De Souza Da Costa, MF.: 302.077-1-83\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ SOLON\u00d3POLE/ POTIRETAMA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Anderson Bruno Abreu Coelho, MF.: 302.720-1-33\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SANTA QUIT\u00c9RIA/ HIDROL\u00c2NDIA/ CATUNDA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Jorge Miguel Silva Souza, MF.: 304.860-1-33\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SANTA QUIT\u00c9RIA/ HIDROL\u00c2NDIA/ CATUNDA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Thiago De Oliveira Viana, MF.: 301.321-1-4Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JIJOCA DE JERICOACOARA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Caio Douglas Paiva Dos Santos, MF.: 303.625-1-9Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ MILAGRES/ UMARI/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Paulo Roberto Fontes Moreira, MF.: 304.486-1-8Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ MORADA NOVA/ JAGUARIBARA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Pedro Vitor Loiola Viana, MF.: 305.756-1-XCb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ POTENGI/ TARRAFAS/ ARARIPE/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Alisson Da Silva Santos, MF.: 300.116-1-9Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM/ IBARETAMA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 3 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 478,36Antonio Domingos De Sousa Neto, MF.: 305.701-1-1Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ BARREIRA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Eldevanio Sales De Sousa, MF.: 307.294-1-2Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ MORADA NOVA/ JAGUARIBARA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Raguel Werbston Bezerra De Oliveira, MF.: 308.771-9-5Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JIJOCA DE JERICOACOARA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Alexsandro Gomes Da Silva, MF.: 308.796-8-6Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JIJOCA DE JERICOACOARA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Jose Daniel Ferreira Goncalves, MF.: 309.095-8-5Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ MILAGRES/ UMARI/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Helio Luiz Giffoni Hissa Dias Siqueira, MF.: 309.010-2-9Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ SOLON\u00d3POLE/ POTIRETAMA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Aglalberto Silveira Santos, MF.: 308.970-4-8Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ BARREIRA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Brunno Ricardo Pereira De Lima, MF.: 309.098-7-9Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ MORADA NOVA/ JAGUARIBARA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Leandro Almeida Justa, MF.: 309.149-8-8Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ POTENGI/ TARRAFAS/ ARARIPE/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97VALOR TOTAL GERAL R$ 16.650,87"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000928/2023 BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE TR\u00c2NSITO URBANO E RODOVI\u00c1RIO ESTADUAL \u2013 BPRE O DIRETOR DE PLANEJA-MENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de realizar policiamento ostensivo e educativo de tr\u00e2nsito dos usu\u00e1rios das rodovias estaduais, de acordo com o(s) artigo(s) 1\u00ba; art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; art. 17; classe V dos anexos I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 7.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 17 de julho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000928/2023, DE 17 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALRicardo Leite Fernandes, MF.: 092.124-1-8Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ UBAJARA/ TIANGU\u00c1/ IBIAPINA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Andre Machado Ribeiro, MF.: 104.827-1-2Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ RERIUTABA/ PIRES FERREIRA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Jose Ivonildo Correia Da Silva, MF.: 109.803-1-3Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ MIRA\u00cdMA/ AMONTADA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Luis Pacheco Do Amaral Neto, MF.: 109.863-1-1Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ RERIUTABA/ PIRES FERREIRA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Sergio Marcio Monteiro Lopes, MF.: 110.826-1-0Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ TAMBORIL/ PORANGA/ NOVA RUSSAS/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Melquisedeque Da Costa Lima, MF.: 112.712-1-9Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ MIRA\u00cdMA/ AMONTADA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Lucio Flavio Teixeira De Souza, MF.: 113.088-1-3Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ IRAU\u00c7UBA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Aluisio De Lima Oliveira, MF.: 107.942-1-8Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Mardonio Airton Silva Da Costa, MF.: 109.386-1-9Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Eliano Torres Landim, MF.: 110.110-1-2Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Gledson Alves De Sousa, MF.: 118.993-1-5Subten PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ UBAJARA/ TIANGU\u00c1/ IBIAPINA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Paulo Roberto De Aquino Silva, MF.: 125.515-1-71\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ IRAU\u00c7UBA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJose Airton Dos Santos Silva, MF.: 125.550-1-61\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ MIRA\u00cdMA/ AMONTADA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Edmilson Moreira De Jesus, MF.: 134.748-1-81\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SENADOR POMPEU/ BOA VIAGEM/ PEDRA BRANCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Carlos Sergio Miranda Lucena, MF.: 135.092-1-21\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SENADOR POMPEU/ BOA VIAGEM/ PEDRA BRANCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Wladenir Dos Santos Nascimento, MF.: 151.201-1-82\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ TAMBORIL/ PORANGA/ NOVA RUSSAS/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Rosenildo Silva Damasceno, MF.: 136.040-1-02\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Jeorge Kennedy Do Nascimento Melo, MF.: 135.778-1-12\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ TAMBORIL/ PORANGA/ NOVA RUSSAS/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Luis Fernandes De Moura, MF.: 135.997-1-82\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ TAMBORIL/ PORANGA/ NOVA RUSSAS/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Carlos Eduardo Ramos Da Silva, MF.: 151.706-1-13\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ MIRA\u00cdMA/ AMONTADA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Luiz Ubiratan Bezerra Junior, MF.: 151.717-1-53\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ IRAU\u00c7UBA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Rubens Silva Nogueira, MF.: 300.489-1-13\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ TAMBORIL/ PORANGA/ NOVA RUSSAS/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Erikson De Moura Nascimento, MF.: 300.961-1-83\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ RERIUTABA/ PIRES FERREIRA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Thiago Rodrigues Pereira Oliveira, MF.: 302.011-1-63\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Jovanildo De Freitas Araujo, MF.: 301.346-1-33\u00basgt PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Everton Dias Da Silva, MF.: 303.828-1-1Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ UBAJARA/ TIANGU\u00c1/ IBIAPINA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Herley Menezes Gilo, MF.: 303.991-1-0Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Elton Santhiago Ribeiro Costa, MF.: 305.614-1-4Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ IRAU\u00c7UBA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Gustavo Braga Rocha, MF.: 300.170-1-3Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ UBAJARA/ TIANGU\u00c1/ IBIAPINA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Warner Martins Bastos, MF.: 306.689-1-XCb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Ismaque De Oliveira Pinheiro, MF.: 306.097-1-9Cb PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ UBAJARA/ TIANGU\u00c1/ IBIAPINA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Luan Castro Albuquerque, MF.: 306.421-1-2Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Stenio Dourado Do Nascimento, MF.: 306.974-1-3Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ RERIUTABA/ PIRES FERREIRA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Antonio Hugedson Boa Aventura De Araujo, MF.: 307.357-1-4Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SENADOR POMPEU/ BOA VIAGEM/ PEDRA BRANCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Wladimir Braga Do Nascimento, MF.: 308.203-1-2Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ RERIUTABA/ PIRES FERREIRA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Natanael Vidal Oliveira, MF.: 308.707-2-7Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ MIRA\u00cdMA/ AMONTADA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Rodrigo Nogueira Chaves, MF.: 308.858-6-4Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Hans Miller Viana Nunes, MF.: 308.863-0-5Sd PMV13/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 459,97VALOR TOTAL GERAL R$ 17.809,97"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba00930/2023 BATALH\u00c3O DE POLICIAMENTO TUR\u00cdSTICO-BPTUR O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar WALBER SANTOS DE ANDRADE, 1\u00ba SARGENTO PM, matr\u00edcula funcional n\u00b0 13496617 desta Corpora\u00e7\u00e3o, a viajar, em objeto de servi\u00e7o para JIJOCA DE JERICOACOARA/FORTALEZA/JIJOCA DE JERICOACOARA, no pe-r\u00edodo de 18/07/2023 \u00e0 18/07/2023 a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de ser ouvido na 6\u00aa Vara Criminal da Comarca de Fortaleza, Of\u00edcio/C\u00f3digo SIMAV: 12293, Processo n\u00ba: 0241228-28.2020.8.06.0001, conforme BCG n\u00ba 128, de 10.07.2023, de acordo com o(s) art. 1\u00ba, art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cA\u201d; art. 10\u00ba, classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), no valor unit\u00e1rio de R$ 61.33, totalizando R$ 30.66 (TRINTA REAIS E SESSENTA E SEIS CENTAVOS), devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 14 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba061/2024 O CORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito, que a servidora DRIELLY THAYS BERNARDO DE FREITAS LAVOR, matr\u00edcula n\u00ba 30008014, ocupante do cargo de CABO PM, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990, passou a assinar Drielly Thays Bernardo de Freitas, conforme Averba\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio constante na Certid\u00e3o de Casamento, expedida pelo Cart\u00f3rio Botelho, Fortaleza - CE, sob matricula 018275 01 55 2016 2 00045 050 0024050 07, em 06/12/2022. COORDENADORIA GEST\u00c3O DE PESSOAS, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Kl\u00eanio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCEVanesca Francisca Lopes de Sousa Figueiredo - TENCEL QOPMCOORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOASRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1071709/2019I \u2013 ESP\u00c9CIE: Termo de Aditamento V ao Contrato n\u00ba 1071709/2019; II \u2013 CONTRATANTE: Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, CEP. 60.415-390; IV \u2013 CONTRATADA: Empresa MARACAN\u00c3S VIAGENS E TURISMO LTDA, CNPJ 06.133.408/0001-18; V - ENDERE\u00c7O: Av. Eus\u00e9bio de Queiroz, no 101- sala 214, Parnamirim, Eus\u00e9bio-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: \u00a7 4\u00ba do Art. 57, da Lei 8.666/93; VII - FORO: Comarca de Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e valor do Contrato n\u00ba 1071709/2019 por mais 12 (doze) meses, a partir de 06 de mar\u00e7o de 2024; IX - VALOR GLOBAL: R$ 435.600,00 (quatrocentos e trinta e cinco mil e seiscentos reais); X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas do referido contrato permanecem inalteradas; XII \u2013 DATA: 26 de fevereiro de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Ilmo. Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e o Sr. Carlos Eduardo Souza da Silva Rabelo, Representante da Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O DE BENS M\u00d3VEIS DA PREFEITURA DE IGUAT\u00da/CE PARA A POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 (PMCE)TRANSMITENTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE IGUAT\u00da - CE, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 07.810.468/0001-90, com sede na Rua Guilhardo Gomes Ara\u00fajo, S/N \u2013 Bairro Esplanada II, Iguatu/CE, CEP: 63.505-005. BENEFICI\u00c1RIO: POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Aguanambi, n\u00ba2280 \u2013 Bairro de F\u00e1tima, em Fortaleza / CE, CEP: 60.415-390. OBJETO: Bens especificados no termo de doa\u00e7\u00e3o n\u00ba001/2023, por parte do Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Iguatu para a Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, conforme N\u00ba DO PROCESSO: NUP 10061.027648/2023-67. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 17, inciso II, letra \u201ca\u201d, da lei federal n\u00ba8.66, de 21 de junho de 1993, no art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da lei n\u00ba13.476, de 20 de maio de 2004, alterada pelas leis n\u00ba 14.891, de 31 de mar\u00e7o de 2011, e 16.995, de 27 de agosto de 2019. DATA DA ASSINATURA: 17 de julho de 2023. FORO: Iguatu/CE SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Ronald Gomes Bezerra \u2013 Prefeito de Iguatu/CE e Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa \u2013 Coronel Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba670/2023O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor VIN\u00cdCIUS GUTHIERRE GON\u00c7ALVES RIBEIRO, ocupante do cargo de Capit\u00e3o, Matr\u00edcula: 308.511-1-0, o valor total de R$ 35.355,75 (trinta e cinco mil, trezentos e cinquenta e cinco reais e setenta e cinco centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de Capit\u00e3o na modalidade Merecimento, em ressarcimento de preteri\u00e7\u00e3o, a contar de 10 de janeiro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 189, de 06 de outubro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.040804/2023-85, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 10/01/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.06.122.521.20281.15.31909200.500.00.0.10, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba109/2024 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo art. 7\u00ba do Decreto n\u00ba 30.485, de 06 de abril de 2011, e considerando as diretrizes contidas no Decreto n\u00ba 29.704, de 08 de abril de 2009, em seus arts. 20,I, 21,I \u201ca\u201d, e 23, RESOLVE DESLIGAR a ESTAGI\u00c1RIA relacionada no anexo \u00fanico desta Portaria, a partir de 11/02/2024, bem como CESSAR OS EFEITOS da concess\u00e3o da bolsa de est\u00e1gio e aux\u00edlio transporte autorizada pela Portaria n\u00ba 013/2023, publicada no DOE/CE de 30/01/2023. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024. Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA Registre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba109/2024, DE 21 DE FEVEREIRO DE 202401 MARIA EDUARDA RIBEIRO DA SILVA"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0121/2024 O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.001177/2024-33 foi iniciado em 26/02/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor RAIMUNDO ALVES BEZERRA, matr\u00edcula: 300.231-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Icapu\u00ed-CE, no dia 05 de fevereiro de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais do tipo IDV, em decorr\u00eancia a soli-cita\u00e7\u00e3o de Autoridade Policial, em decorr\u00eancia a solicita\u00e7\u00e3o de Autoridade Policial, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0122/2024 O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.001178/2024-88 foi iniciado em 26/02/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor YCARO JORGE MAIA DA COSTA, matr\u00edcula: 300.328-2-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Tabuleiro do Norte-CE no dia 04 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais do tipo IDV, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024VALOR POR FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS: R$ 6.188.084,04; PROCESSO N\u00ba: 10011.000232 / 2024-78 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresas especializadas na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de M\u00e3o de Obra Terceirizada nas \u00c1reas Administrativas e de Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT) JUSTIFICATIVA: A Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 - PEFOCE foi criada por meio da Lei no 14.055, de 07 de janeiro de 2008, passando a ser um dos \u00f3rg\u00e3os vinculados \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS, com autonomia administrativa, patrimonial e financeira. A PEFOCE tem como miss\u00e3o implementar pol\u00edticas eficazes, pesquisas e estudos a respeito de per\u00edcias t\u00e9cnico-cient\u00edficas no campo da medicina legal, de an\u00e1lise laboratorial, no campo da criminal\u00edstica, da identifica\u00e7\u00e3o humana e per\u00edcias biom\u00e9tricas, no campo da cibern\u00e9tica e em outras \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o criminal, com vistas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de meios de provas, executadas por peritos oficiais, em tempo h\u00e1bil, demandadas por autoridades policiais ou judici\u00e1rias do Estado do Cear\u00e1, com a finalidade de instruir o processo criminal para a elucida\u00e7\u00e3o de delitos e contraven\u00e7\u00f5es penais, sempre na busca do aprimoramento dessas t\u00e9cnicas e meios de comprova\u00e7\u00e3o da materialidade e/ou autoria das infra\u00e7\u00f5es penais, utilizando-se, para tanto, fundamentalmente, de instrumentos t\u00e9cnicos e m\u00e9todos cient\u00edficos. Visando atender a demanda do Estado do Cear\u00e1 e bem-estar da popula\u00e7\u00e3o, torna- se imprescind\u00edvel a abertura do processo de dispensa de licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de empresa de terceiriza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra, considerando o encaminhamento no processo de rescis\u00e3o bilateral com a Empresa VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDA \u2013 EPP, detentora do Contrato Administrativo no 2021_001_0609. Dentro dos motivos que ensejaram a presente Dispensa Licitat\u00f3ria, temos: Adequa\u00e7\u00e3o a Instru\u00e7\u00e3o Normativa no 002/2022 - SEPLAG/ CGE/ SEFAZ Considerando a necessidade de obedi\u00eancia a Instru\u00e7\u00e3o Normativa no 002/2022 \u2013 SEPLAG/ CGE/ SEFAZ, esta Setorial deu in\u00edcio ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico no 20220034, visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa terceirizada nos conformes dispostos pela Instru\u00e7\u00e3o supracitada. No entanto, em 14/06/2022, a empresa Porto Terceiriza\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Eireli ingressou com Representa\u00e7\u00e3o no 15395/2022-9 ao Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, alegando irregularidades no Certame licitat\u00f3rio. Cautelarmente, o TCE-CE, por meio da Resolu\u00e7\u00e3o no 05962/2022, realizou a seguinte determina\u00e7\u00e3o: A Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 (PEFOCE), representada pelos Srs. RENATO JEVSON NUNES MACIEL (Ordenador de despesas da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1) e CARLOS ALBERTO COELHO LEIT\u00c3O (Pregoeiro) e quaisquer outros respons\u00e1veis que estejam \u00e0 frente da presente Licita\u00e7\u00e3o em exame, promovam a imediata suspens\u00e3o dos efeitos do Edital decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico no 20220034 - PEFOCE, na fase que se encontrar, abstendo-se ainda de realizar contrata\u00e7\u00e3o e pagamentos, sob pena de, em caso de descumprimento da presente determina\u00e7\u00e3o, abertura de Processo, pass\u00edvel do julgamento das Contas como irregulares, incid\u00eancia de multa, sem preju\u00edzo das eventuais consequ\u00eancias \u00e0s suas esferas jur\u00eddicas de natureza penal, c\u00edvel e administrativa. Assim, este \u00f3rg\u00e3o aguarda o relat\u00f3rio final da Representa\u00e7\u00e3o, para que, assim, possa dar in\u00edcio ao Preg\u00e3o nos termos em que o Corte de Contas deliberar. Dos descumprimentos contratuais por parte da Contratada Conforme as notifica\u00e7\u00f5es acostadas aos presentes autos, sucessivamente e deliberadamente, a Contratada descumpre as cl\u00e1usulas contratuais e da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho, n\u00e3o realizando o pagamento dos colaboradores at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte. Salienta-se que a Contratada \u00e9 parte em processos de apura\u00e7\u00e3o por poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es as Leis Trabalhistas em que o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho investiga e analisa tais atos ou suas omiss\u00f5es. Dos procedimentos apurat\u00f3rios internos para an\u00e1lise dos descumprimentos contratuais. Ademais, os descumprimentos das Cl\u00e1usulas Contratuais por parte da Contratada v\u00eam desde o in\u00edcio da vig\u00eancia do Contrato Administrativo no 2021_001_0609, sendo objeto de apura\u00e7\u00e3o nos procedimentos: Nup: 10011001228/2022-46, Nup: 10011.001233/2023-59 e Nup: 10011001234/2023-01. Destaca-se que em um dos procedimentos a Empresa j\u00e1 foi advertida, existindo a apura\u00e7\u00e3o em outros procedimentos e, a possibilidade de novas investiga\u00e7\u00f5es em outros procedimentos que dever\u00e3o ser abertos visando investigar as poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es contratuais cometidas pela Contratada. Do interesse das partes na rescis\u00e3o contratual bilateral: Em virtude dos motivos acima dispostos, a partir de delibera\u00e7\u00e3o entre as partes e conforme a carta de rescis\u00e3o da empresa, documenta\u00e7\u00e3o esta acostada aos autos, a Contratada tem interesse na rescis\u00e3o contratual, assim como a Pefoce, em virtude dos motivos acima elencados. Assim, diante do exposto, tendo em vista a suspens\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o da Contrata\u00e7\u00e3o por meio de Preg\u00e3o at\u00e9 o relat\u00f3rio final da Representa\u00e7\u00e3o no 15395/2022-9, considerando a reitera\u00e7\u00e3o das condutas por parte da empresa, considerando o m\u00fatuo consentimento e o desgaste entre as partes contratuais, se faz necess\u00e1rio a abertura da presente dispensa licitat\u00f3ria. Diante do exposto, verifica-se que, embora de car\u00e1ter auxiliar, tais servi\u00e7os dessa m\u00e3o-de-obra terceirizada s\u00e3o de necessidade para um melhor acompanhamento dos servi\u00e7os VALOR GLOBAL: R$ 6.188.084,04 ( Seis milh\u00f5es, cento e oitenta e oito mil, oitenta e quatro reais e quatro centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100007.06.181.196.20761.01.339037.1.5009100000.0, 10100007.06.181.196.20761.02.339037.1.5009100000.0, 10100007.06.181.196.20761.03.339037.1.5009100000.0, 10100007.06.181.196.20761.09.339037.1.5009100000.0 e 10100007.06.181.196.20761.10.339037.1.5009100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 75, inc. VIII da Lei Federal de n\u00b0 14.133/21 CONTRATADA: SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA DISPENSA: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido - Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: \u00c1tila Einstein de Oliveira - Perito Geral Adjunto da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1. Livio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba028/2024PROCESSO NUP:10011.007474/2023-10A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as infor-ma\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.007474/2023-10, relativo ao pagamento de duas meias di\u00e1rias devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, nos dias 12 e 13 de dezembro de 2023, nas cidades de Iracema-CE e Aracati-CE, pelo servidor LUCAS RAFAEL DE MORAIS OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 300.333-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.14.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba034/2024PROCESSO NUP: 10011.007511/2023-81A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.007511/2023-81, relativo ao pagamento de meia di\u00e1ria devida, referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, no dia 20 de dezembro de 2023, na cidade de Teju\u00e7uoca-CE, pelo servidor JHONATAN LIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 300.326-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.06.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba036/2024PROCESSO NUP: 10011.007587/2023-15A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as infor-ma\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.007587/2023-15, relativo ao pagamento de tr\u00eas meias di\u00e1rias devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, nos dias 20, 21 e 22 de dezembro de 2023, nas cidades de Aracati-CE, Limoeiro do Norte-CE e Morada Nova-CE pelo servidor LUCAS RAFAEL DE MORAIS OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 300.333-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 97,24 (noventa e sete reais e vinte e quatro centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio finan-ceiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.14.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba037/2024PROCESSO NUP: 10011.000080/2023-11A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as infor-ma\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.000080/2023-11, relativo ao pagamento de duas meias di\u00e1rias devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, nos dias 29 a 30 de dezembro de 2023, nas cidades de Quixer\u00e9-CE e Iracema-CE, pelo servidor FRANCISCO ALBERTO DA SILVA FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 000.118-1-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.14.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba038/2024PROCESSO NUP: 10011.007536/2023-85A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as infor-ma\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.007536/2023-85, relativo ao pagamento de tr\u00eas meias di\u00e1rias devida, referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, nos dias 22, 23 e 24 de dezembro de 2023, nas cidades de Pentecoste-CE, Iracema-CE e Amontada-CE, pelo servidor JHONATAN LIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 300.326-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE; CONSIDE-RANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 97,24 (noventa e sete reais e vinte e quatro centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.06.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O CET N\u00ba32, 22 DE FEVEREIRO DE 2024Aprova os Relat\u00f3rios de Gest\u00e3o do Bloco de Gest\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Unidades de Atendimento do Sistema Nacional de Emprego - SINE/CE e dos Projetos Casa do Trabalhador, modalidades custeio e investimento, referentes ao exerc\u00edcio de 2023, propostos pelo Estado do Cear\u00e1. O Conselho Estadual do Trabalho \u2013 CET, institu\u00eddo pela Lei n\u00ba 16.877, de 10 de maio de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, previstas no art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 34.168, de 21 de julho de 2021, e Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CODEFAT n\u00ba 888, de 2 de dezembro de 2020, que regulamenta as a\u00e7\u00f5es de acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos federais descentralizados para os fundos do trabalho das esferas de governo que aderirem ao SINE; Considerando o que estabelece a Portaria Ministerial n\u00ba 2.893, de 10 de mar\u00e7o de 2021, que disp\u00f5e sobre o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o dos blocos de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os \u201cGest\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Unidades de atendimento do SINE\u201d e \u201cFomento \u00e0 Gera\u00e7\u00e3o de Emprego e Renda\u201d; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar os Relat\u00f3rios de Gest\u00e3o do Bloco de Gest\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Unidades de Atendimento do Sistema Nacional de Emprego - SINE/CE e dos Projetos Casa do Trabalhador, modalidades custeio e investimento, referentes ao exerc\u00edcio de 2023, do Estado do Cear\u00e1, com base nas informa\u00e7\u00f5es fornecidas pela Secretaria do Trabalho - SET, considerando que: I - A SET executou, no per\u00edodo, uma das a\u00e7\u00f5es previstas no Plano de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os - PAS, qual seja, melhoria na estrutura f\u00edsica, parque tecnol\u00f3gico e custeio; II - Em 2023 o SINE/CE superou as metas de esfor\u00e7o de capta\u00e7\u00e3o de vagas e de efici\u00eancia dos encaminhamentos, e alcan\u00e7ou resultados satisfat\u00f3rios nas demais metas estabelecidas para o exerc\u00edcio; III - A SET comprovou a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do SINE/CE previstas no PAS, conforme apresentada no inciso I; IV - A SET comprovou que n\u00e3o se aplica a demonstra\u00e7\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros do FAT exclusivamente no financiamento da execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os previstas no PAS, em virtude da n\u00e3o ocorr\u00eancia de execu\u00e7\u00e3o financeira no per\u00edodo; V - A SET assegurou, sem descontinuidade, a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do SINE/CE, custeando exclusivamente com recursos pr\u00f3prios as despesas decorrentes do funcionamento das unidades da rede; VI - A SET identificou uma inconsist\u00eancia na comprova\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o de despesas, sem maiores consequ\u00eancias, visto que o processo de ajuste encontra-se em tramita\u00e7\u00e3o junto \u00e0 SEFAZ/CE; VII - A SET comprovou a transfer\u00eancia autom\u00e1tica recebida pelo FET, dos recursos financeiros do FAT, em 2023, exclusivamente no financiamento da execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do SINE previstas no PAS de 2022, e que nenhuma irregularidade no uso dos recursos ou quaisquer pend\u00eancias de ordem t\u00e9cnica ou legal ocorreu no per\u00edodo. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Ardilis Piterson Pereira de Souza ArraisVICE-PRESIDENTE DO CONSELHO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O CET N\u00ba33, 22 DE FEVEREIRO DE 2024Aprova o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o do Bloco de Qualifica\u00e7\u00e3o Social e Profissional, referente ao exerc\u00edcio de 2023, proposto pelo Estado do Cear\u00e1. O Conselho Estadual do Trabalho \u2013 CET, institu\u00eddo pela Lei n\u00ba 16.877, de 10 de maio de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, previstas no art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 34.168, de 21 de julho de 2021, e Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CODEFAT n\u00ba 888, de 2 de dezembro de 2020, que regulamenta as a\u00e7\u00f5es de acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos federais descentralizados para os fundos do trabalho das esferas de governo que aderirem ao SINE; e Considerando o que estabelece a Portaria Ministerial n\u00ba 1.881, de 02 de mar\u00e7o de 2022, que disp\u00f5e sobre o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o do Bloco de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os da Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o do Bloco de Qualifica\u00e7\u00e3o Social e Profissional, referente ao exerc\u00edcio de 2023, do Estado do Cear\u00e1, em raz\u00e3o ter conclu\u00eddo, com base nas informa\u00e7\u00f5es fornecidas pela Secretaria do Trabalho - SET, que: I - O \u00f3rg\u00e3o gestor n\u00e3o executou, no per\u00edodo, nenhuma a\u00e7\u00e3o prevista no Plano de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os - PAS, devido \u00e0 limita\u00e7\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o da SET, criada durante o exerc\u00edcio de 2023, com o advento da reforma administrativa estadual: Lei n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 33.450, de 14 de mar\u00e7o de 2023; II - Em decorr\u00eancia das circunst\u00e2ncias anteriores, as metas de qualifica\u00e7\u00e3o estabelecidas em 2023 ser\u00e3o reprogramadas para a execu\u00e7\u00e3o em 2024; III - A SET demonstrou que n\u00e3o se aplica a comprova\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os previstos no PAS, conforme justificativa apresentada no inciso I; IV - A contrapartida de R$1.480.625,67 (um milh\u00e3o, quatrocentos e oitenta mil reais, seiscentos e vinte e cinco reais, sessenta e sete centavos), sob responsabilidade do Estado do Cear\u00e1, foi realizada no exerc\u00edcio de 2021 e 2022; V - A SET apresentou o extrato da conta do Fundo Estadual do Trabalho do Estado do Cear\u00e1 \u2013 FET/CE, comprovando o saldo de recursos dispon\u00edveis em 31/12/2023, que totalizou R$1.941.323,07 (um milh\u00e3o, novecentos e quarenta e um mil, trezentos e vinte e tr\u00eas reais e sete centavos); VI - A SET identificou uma inconsist\u00eancia na comprova\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o de despesas, sem maiores consequ\u00eancias, visto que o processo de ajuste encontra-se em tramita\u00e7\u00e3o junto \u00e0 SEFAZ/CE; VII - A SET comprovou as transfer\u00eancias recebidas pelo FET em exerc\u00edcios anteriores, por\u00e9m, em virtude de todo o exposto nos incisos supracitados, n\u00e3o foi poss\u00edvel o emprego desses repasses, n\u00e3o havendo, no entanto, nenhuma irregularidade no uso dos recursos no per\u00edodo. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Ardilis Piterson Pereira de Souza ArraisVICE-PRESIDENTE DO CONSELHO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O CET N\u00ba34, 22 DE FEVEREIRO DE 2024Aprova o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o do Bloco de Assessoramento Estat\u00edstico, referente ao exerc\u00edcio de 2023, proposto pelo Estado do Cear\u00e1. O CONSELHO ESTADUAL DO TRABALHO \u2013 CET, institu\u00eddo pela Lei n\u00ba 16.877, de 10 de maio de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, previstas no art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 34.168, de 21 de julho de 2021, e Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CODEFAT n\u00ba 888, de 2 de dezembro de 2020, que regulamenta as a\u00e7\u00f5es de acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos federais descentralizados para os fundos do trabalho das esferas de governo que aderirem ao SINE; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o do Bloco de Assessoramento Estat\u00edstico, referente ao exerc\u00edcio de 2023, do Estado do Cear\u00e1, com base nas informa\u00e7\u00f5es fornecidas pela Secretaria do Trabalho - SET, considerando que: I - O \u00f3rg\u00e3o gestor n\u00e3o executou, no per\u00edodo, nenhuma a\u00e7\u00e3o prevista no Plano de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os - PAS, devido a limita\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter f\u00e1tico e cronol\u00f3gico, uma vez que os recursos n\u00e3o foram recebidos no exerc\u00edcio de 2023; II - Em 2023, o SINE/CE superou as metas de esfor\u00e7o de capta\u00e7\u00e3o de vagas e de efici\u00eancia dos encaminhamentos, e alcan\u00e7ou resultados satisfat\u00f3rios nas demais metas estabelecidas para o exerc\u00edcio; III - A SET demonstrou que n\u00e3o se aplica a comprova\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os previstos no PAS, conforme justificativa apresentada no inciso I; IV - A SET comprovou que n\u00e3o se aplica a demonstra\u00e7\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros do FAT exclusivamente no financiamento da execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os previstas no PAS, em virtude da n\u00e3o ocorr\u00eancia de execu\u00e7\u00e3o financeira no per\u00edodo; V - A SET assegurou, sem descontinuidade, a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do SINE/CE, custeando exclusivamente com recursos pr\u00f3prios as despesas decorrentes do funcionamento das unidades da rede; VI - A SET demonstrou que n\u00e3o se aplica a comprova\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o de despesas, visto que n\u00e3o houve execu\u00e7\u00e3o financeira no exerc\u00edcio; VII - A SET comprovou que n\u00e3o houve transfer\u00eancia autom\u00e1tica recebida pelos recursos financeiros do FAT, devido a limita\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter f\u00e1tico e cronol\u00f3gico. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Ardilis Piterson Pereira de Souza ArraisVICE-PRESIDENTE DO CONSELHO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O CET N\u00ba35, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024Aprova a altera\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os \u2013 PAS 2023 do bloco de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de qualifica\u00e7\u00e3o social e profissional, proposto pelo Estado do Cear\u00e1, a ser executado no exerc\u00edcio de 2024. O CONSELHO ESTADUAL DO TRABALHO \u2013 CET, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, em Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 22 de fevereiro de 2024 e, conforme determina o art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.667, de 17 de maio de 2018, e o art. 6\u00ba, inciso II da Resolu\u00e7\u00e3o CODEFAT n\u00ba 890, de 02 de dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, sob o aspecto t\u00e9cnico-financeiro, a altera\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de 2023 do bloco de Qualifica\u00e7\u00e3o Social e Profissional, do estado do Cear\u00e1, em raz\u00e3o de ter conclu\u00eddo, com base em an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es fornecidas pela Secretaria do Trabalho \u2013 SET, que: I \u2013 est\u00e1 em conformidade com as orienta\u00e7\u00f5es do modelo constante do Anexo I da Portaria SPPE/SEPEC/ME n\u00ba 21.171, de 22 de setembro de 2020; II \u2013 as a\u00e7\u00f5es est\u00e3o adequadas ao objetivo geral e \u00e0s metas de resultado esperadas; III \u2013 a destina\u00e7\u00e3o de recursos est\u00e1 adequada \u00e0s a\u00e7\u00f5es; IV \u2013 a destina\u00e7\u00e3o de recursos a serem repassados pela Uni\u00e3o, do Fundo de Amparo ao Trabalhador \u2013 FAT, limita-se \u00e0 rela\u00e7\u00e3o de naturezas de despesas constante do Anexo II da Portaria SPPE/SEPEC/ME n\u00ba 21.171, de 22 de setembro de 2020(*); V \u2013 a destina\u00e7\u00e3o dos recursos alocados pelo estado do Cear\u00e1 ao Fundo Estadual do Trabalho do Cear\u00e1 \u2013 FET, est\u00e1 em conson\u00e2ncia com o previsto em sua Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual e atende ao disposto na legisla\u00e7\u00e3o estadual de trabalho, emprego e renda e \u00e0s delibera\u00e7\u00f5es deste Conselho Estadual do Trabalho \u2013 CET-Cear\u00e1. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Ardilis Piterson Pereira de Souza ArraisVICE-PRESIDENTE DO CONSELHO"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba155/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de regularizar o deslocamento de servidores constante do item 02 lotado na CERSEC (Quixad\u00e1 - CE) \u00e0 cidade de Chor\u00f3 - CE, com o objetivo de localizar e notificar testemunhas, referente ao SPU n\u00b0 1908289896, 8\u00aa Comiss\u00e3o Militar / CGD, conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 54/2024-CGD, concedendo-lhes meia di\u00e1ria , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba155/2024, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPERIODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORTOTALMARIA STELA TEIXEIRA DE OLIVEIRA3\u00ba SGT PMV22/03/2024QUIXAD\u00c1 - CE / CHOR\u00d3 - CE / QUIXAD\u00c1 -CE0,561,3361,3330,66FRANCISCO SARAIVA LE\u00c3O NETO1\u00b0 SGT PMV22/03/2024QUIXAD\u00c1 - CE / CHOR\u00d3 - CE / QUIXAD\u00c1 -CE0,561,3361,3330,66       TOTAL61,32                 "
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba161/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de regularizar o deslocamento de servidores constante do item 02 lotado no CERSEC (Quixad\u00e1 - CE) \u00e0 cidade de Aracoiaba - CE, com objetivo de localizar e notificar testemunhas, referente ao SPU n\u00b0 220198305 e SPU n\u00b0 2208733910, conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 55/2024 - CGD, concedendo-lhes meia di\u00e1ria , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba161/2024, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPERIODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORTOTALMARIA STELA TEIXEIRA DE OLIVEIRA3\u00ba SGT PMV02/04/2024QUIXAD\u00c1 - CE / ARACOIABA - CE / QUIXAD\u00c1 - CE0,561,3361,3330,66FRANCISCO SARAIVA LE\u00c3O NETO1\u00b0 SGT PMV02/04/2024QUIXAD\u00c1 - CE / ARACOIABA - CE / QUIXAD\u00c1 - CE0,561,3361,3330,66       TOTAL61,32                 "
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O CENTRO REFERENCIAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablica a aprova\u00e7\u00e3o e registro de certifica\u00e7\u00e3o dos alunos Ademir Rodrigues, Adenilson Barbosa, Adenis Raimundo Gon\u00e7alves Silva, Alana Izabela Miranda Francisco, Ana Carolina Simino, Andreia de Jesus Souza, Ang\u00e9lica Martins da Silva, Benedita de Sousa Pires dos Santos, Carla Pituba Rocha, Cintia Pelegrini de Andrade Souza, Claudemir de Faria, Claudete de Oliveira Soares Sampaio, Claudia Baptista Nunes, Cledinei Lima De Arruda, Cristiane Gon\u00e7alves dos Santos Silva, Dalcle da Silva Marques, Danielle Sant\u00b4Ana Stanley, Danuza Arocha Ramos, David Gabriel do Nascimento Silva, Debony Santana Cunha, Diego Francisco Antonio Castilho, Diego Henrique Costa, Eberson Alves Claudino, Edna Maria de Almeida, Eduardo Ascari Pereira de Mahtos, Emily Silv\u00e9rio de Jesus, Francieli Aparecida Silva Almeida, Francisca Maria Borges Pereira, Francisco Luis Sousa Ferreira, Icaro Castro dos Santos, Isabel Cristina Lima Soares, IsabellyBaldassarini Silva, Jefferson Silveira Geroncio, J\u00e9ssica Fabiana Franco Vieira, Jo\u00e3o Vitor Dantas Martins, Jos\u00e9 Luis Carmo Simon, Jos\u00e9 Maria da Silva, Jucineia da Concei\u00e7\u00e3o, Kaio Ramos Soares, Karine Karen Carvalho Corr\u00eaa, Leda Maria Morais Xavier, Liliana Sofia Peixoto Ribeiro, Luana Amaral Bento, Lucas Severino Botelho Neves, Lucas Soares Gardioli, Marcia Coutinho, Marcia de F\u00e1tima Fernandes, Marcia do Perpetuo Meninelli, Maria Eduarda Santos dos Passos, Maria Nilda Barbosa Dias, Maria Rosenir dos Santos, Michelle Castro de Melo, Milena Ramos Igreja, Millena Eduarda da Silva, Natalia Dias de Freitas, Pablo Tainan Machado Melo, Paola Alves de Paiva, Rafael Andr\u00e9 Fanti, Rafael da Silva Segovia, Raimundo Luiz Pereira, Ramon Mathias de Oliveira, Regiane Cristina Antonio, Regis Carlos Lins, Rita de Cassia Oliveira Medeiros, Rosana de Souza Emidio, Roselene de Fatima Bertoldi Fialho, Rosenilda Padilha de Lima, Rozana Rodrigues Gon\u00e7alves Sanguina, Sabrina Moura dos Santos, Saulo Borges Freitas Ara\u00fajo, Silvia Regina de Castro Oliveira, Stefani Estreme Pelentir, TamyresBergmann de Andrade, Thallys Oliveira Taumaturgo, Valdeir Alves Brito, Valdesvino Reis de Lima, Vanessa Cristina Antonio, Vanessa dos Reis Duarte Parussulo, Vanessa Elpidio da Silva, Vinicius Ferreira Damascenoe Wanderson Rodrigues Pereirano ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 16 de fevereiro de 2024, Alex da Silva Santos, Alex Silva Santos, Alieli Almeida Tonial, Ana Paula da Silva, Andrea de Aquino Ferreira Vieira Pinto, Arthur Gon\u00e7alves de Oliveira, Carolina Gon\u00e7alves Oliveira, Celso Matos de Souza Junior, Daniel de Jesus Almeida, Denilson da Silva Bertholdi J\u00fanior, Edenir Roberto Hauenstein, Edmilson Rocha, Nascimento, Emanuelle sousa de Ara\u00fajo, Filipe Jos\u00e9 da Silva, Gabriela Maia Bento, Gean Pereira da Silva, Jos\u00e9 de Jesus Souza filho, J\u00falio Batista da Silva Sales, Katianny Cristina Fujiyama, Lizandra Rodrigues Gon\u00e7alves, Lucas Gabriel Brun, Lucimara Santiago Ribeiro do Nascimento, Lu\u00edzBortolosso J\u00fanior, Maria Regina bolsoni, Maria Teresa Silva de Melo, Milana Muniz Soares, Ot\u00e1vio Cristhian de Oliveira, Peterson Tomiatti, RaianeMycaeli Mendes Neves, Renata de Souza Vit\u00f3ria, Robson Vargas, RusthenGladerson Machado, Sueli Schwertner Ferreira, T\u00e1lia da Silva Pereira, Vitor Gabriel da Silvano ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 23 de fevereiro de 2024, Sandra Aparecida Carletti Dutra, Eduardo Dias Chaves, Davison Cardoso Gomesno ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 17 de janeiro de 2024, Cleidinara Silva, Danieli Farias Fernandes, Danieli Farias Fernandes, Fabiano Leal Sobral, Gislaine Rodrigues Grolla, Jairo Adriano Gomes, Jussara Aparecida Barbosa Sestrine, Lenita Bertholdo de Oliveira, Luciano Nort, Marlene Carolina dos Santos Sim\u00f5es, Mariana Fernandes Soratto, Rafaela DafineCorgozinho, Raquel Adinora de Abreu Rocha, Ronaldo Luiz Mendes, Rosi Camargo de Melo Nunes, Suellen Aparecida Judice de Jesus, Thaynan Alexandre Morais da Silva, Thiago Pereira Dos Santos, Tiago de Jesus Dias, Thamiris de Sousa Prud\u00eancio, Viviane Maria de Jesus Silvano ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 28 de julho de 2023, Adilson dos Santos Silva, Adriana de Brito dos Santos, Ana Cristina Ara\u00fajo de Freitas, Bruno Vieira de Oliveira, Clovis Gassen Pinto, Daiane Marques Martins, Demi Alves da Rocha, Edinaria Souza dos Santos, Erika Cristina Treicha Martins, Flavia Wanderico Jord\u00e3o, Gilvane Costa de Oliveira, Hellen Fagundes da Rosa, Jateniel Souza Soares, Jo\u00e3o Batista de Brito, Jo\u00e3o Pedro de Souza Schoenherr, Jos\u00e9 Antonio Vasconcelos dos Santos, Jos\u00e9 Neri Sutil, Liliane Corr\u00eaa de Oliveira Aguiar, Marcelo De Souza Silvestre, Marcia Rodrigues da Silva, Osmar Lima da Silva, Pamela Cristina Ribeiro, Reginaldo Cardoso Alves, Rosangela Aparecida Fernandes, Rosemeire Moreira Catarina, Theo MillanCorradi, Val\u00e9ria Andrade de Melo, Vanessa De Souza Siqueira, Viviane Batista Bomfimno ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 19 de dezembro de 2023, Maria Charlene Ferreira Coqueti, Sheila Rodriguesno ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 07 de novembro de 2023,  Jefferson Willian Marques da Silva, Daniel de Jesus Almeida, DeusinaCatanhede Dias, Neilton Francisco dos Santos, William Oliveira de Assis no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 18 de dezembro de 2023,  Fernando Rodri-gues Silva, Marcel Rodrigues Pulcinelli, Maria Vit\u00f3ria da Silva, Pedro Igor Varela de Ara\u00fajo, Ot\u00e1vio Coimbra Gabriel, Vanoel de Jesusno ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 20 de dezembro de 2023, Daniele CaetanoIgnaciono ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 06 de janeiro de 2023, Diego Alves Ribeiro no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 17 de janeiro de 2024, Adauto Costa e Silva, Antonio de Lima Filho,  Danieli Cristina EspositoMerigo, Davi Ferreira Matias dos Santos, Denise Ramaciote da Silva, Eduardo Jose da Costa Correa,Elaine Cantieri Ferreira,  Eleni Carla Badia Santa Catarina, Eleusa Maria Matias Pereira, Fabio Emidio dos Santos, Geane Rodrigues da Silva Oliveira, Giuliano Cesar Rosada Siqueira, Jarizon Cerqueira de Almeida, Jefferson Ronaldo Bispo Menger, Jos\u00e9 Armando Alves Santos, Maciel de Sousa Silva, Marcelly Rodrigues Chaves, Marcelo da Silva Oliveira, Marcio Alessandre Quintino, Maria Eduarda Tolentino de Paula, Marlon Freitas da Silva, Natalaia de Deus Caetano, Ozenir da Concei\u00e7\u00e3o Barbosa Covas, Samuel Bispo Fran\u00e7a, Silvana Lima do Nascimento, Vando Silva Marcelino, no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 06 de mar\u00e7o de 2024, Leoni CalejonSavoydos Santosno ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 28 de mar\u00e7o de 2024"
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Cascavel \u2013 Estado do Cear\u00e1 \u2013 Aviso de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os \u2013Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.09.27.001-TP, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, tendo como a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca em Diversas Ruas na Sede do Munic\u00edpio de Cascavel-CE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado do julgamento da fase de Propostas de Pre\u00e7os, foram Desclassificadas: 1 - FTS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 23.492.879/0001-31; 2 - FOX TRANSPORTE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 14.991.613/0001-42; 3 - BMAG SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 49.574.575/0001-07; 4 - QUANTUM COMERCIAL T\u00c9CNICA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 33.650.363/0001-21; 5 - D A L MACIEL LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 19.698.790/0001-59; 6 -  KLF SERVI\u00c7OS, inscrita no CNPJ N\u00ba 35.848.539/0001-80. E foram Classificadas: 1 - CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 22.575.652/0001-97; 2 - F M S OLIVEIRA \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 46.319.340/0001-80; 3 \u2013 F. MARCIO DE ARAUJO MEDEIROS-EPP (MARTEX CONSTRUTORA), inscrita no CNPJ N\u00ba 13.749.666/0001-99; 4 - LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA, inscrita no CNPJ N\u00ba 13.749.666/0001-99; 5 - MV2 SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 38.284.700/0001-28; 6 - LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 21.541.555/0001-10; 7 - ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 03.077.025/0001-81; 8 - MONTE SI\u00c3O EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 09.423.269/0001-55; 9 - MAREA LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 10.923.326/0001-44; 10 - J E MARTINS DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS, inscrita no CNPJ N\u00ba 42.305.921/0001-02; 11 - WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 10.932.123/0001-14; 12 - ZENEDINI ZIDANE SAMPAIO CAVALCANTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES \u2013 EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 44.159.038/0001-87; 13 - DTC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 13.640.830/0001-25; 14 - AOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 40.001.303/0001-43; 15 - ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 12.044.788/0001-17; 16 - FTS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 23.492.879/0001-31; 17 - FERREIRA CONSTRUTORA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 28.149.744/0001-91; 18 - FOCO LOCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 48.684.766/0001-69; 19 - ALIAN\u00c7A LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 09.007.208/0001-07; 20 - ITAPAJ\u00c9 CONSTRU\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 10.933.035/0001-37; 21 - CSA ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 39.629.277/0001-13; 22 - 2Y CONSULTORIA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 27.717.419/0001-15; 23 - CALCULO CERTO SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 49.671.963/0001-06; 24 - GK ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 45.022.575/0001-43; 25 - ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 63.551.378/0001-01; 26 - LUCK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 11.137.380/0001-27. A licitante LUCK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 11.137.380/0001-27, \u00e9 considerada classificada em primeiro lugar no certame, apresentando o valor global de R$ 679.275,50 (seiscentos e setenta e nove mil, duzentos e setenta e cinco reais e cinquenta centavos), sagrando-se Vencedora, tudo conforme registrado em ata. A partir desta publica\u00e7\u00e3o ficam franqueadas vistas aos interessados e iniciado o prazo recursal (art. 109, inciso I, letra b da Lei 8666/93). Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo Fone: (85) 3334.2840 Cascavel/CE, 01 de mar\u00e7o de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBLEIA GERAL ORDIN\u00c1RIA E EXTRAORDIN\u00c1RIA DA CENEGED S/A. Ficam convocados(as) os(as) Senhores(as) Acionistas da CENEGED - Companhia Eletromec\u00e2nica e Gerenciamento de Dados S/A, a se reunirem em Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria (AGO e AGE) na sede administrativa, situada \u00e0 Rua Carir\u00e9, 64 - Bairro Farias Brito em Fortaleza/CE, nesta capital, \u00e0s 9 horas do dia 09 de mar\u00e7o de 2.024 \u2013 s\u00e1bado, a fim de tratarem da seguinte ordem do dia: Pautas AGE: a) Cria\u00e7\u00e3o de Nova empresa do Grupo Ceneged com novo objeto. b) Mudan\u00e7as do Estatuto Social da empresa com inclus\u00e3o de possibilidade de participa\u00e7\u00e3o da Ceneged em outra sociedade. c) Baixa de filiais inativas. Pauta AGO: a) Leitura, discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio da Diretoria, Balan\u00e7o Geral, Demonstra\u00e7\u00f5es Financeiras com respectivo Parecer do Conselho Fiscal, relativos ao exerc\u00edcio encerrado em 31 de dezembro de 2.023 e Destina\u00e7\u00e3o do Lucro L\u00edquido ou Perdas do Exerc\u00edcio. b) Elei\u00e7\u00e3o dos membros efetivos e dos suplentes do Conselho Fiscal (Mandato de um ano). c) Outros assuntos de interesse social. Itaitinga-CE, 23 de fevereiro de 2024. \u2022 O Acionista que assim o desejar, poder\u00e1 participar da nossa assembleia por videoconfer\u00eancia e ir\u00e1 utilizar a plataforma web whereby.ceneged.com/assembleia. Renato Albuquerque Felipe - Diretor Presidente da CENEGED.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Julgamento Final - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.22.1. A CPL da Prefeitura Municipal de Jardim/CE, torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento referente \u00e0 fase de proposta de pre\u00e7os do Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.22.1, conforme parecer do respons\u00e1vel t\u00e9cnico (Engenheiro Civil da Prefeitura Municipal de Jardim), sendo o seguinte: Empresa Vencedora: Alencar Callou Construtora LTDA por apresentar as planilhas or\u00e7ament\u00e1rias e as propostas t\u00e9cnicas aceit\u00e1veis em conson\u00e2ncia com os pre\u00e7os praticados no mercado. Destacou-se que as empresas desclassificadas foram: G.A Rabelo Junior, Venus Servi\u00e7os e Entretenimentos LTDA, Landim Engenharia, Sert\u00e3o Constru\u00e7oes Servi\u00e7os e Loca\u00e7oes LTDA, ECOS Edifica\u00e7\u00f5es Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, MT Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia LTDA, Real Servi\u00e7os EIRELI, Cearense Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Amparo Servi\u00e7os e Empreendimentos EIRELI as empresas apresentaram propostas de pre\u00e7os com valores Inexequ\u00edveis segundo o inc. I do art. 48 da Lei n\u00ba 8.666. Leal Empreendimentos Servi\u00e7os e Loca\u00e7oes EIRELI E M Minervino Neto Empreendimentos LTDA as empresas apresentaram os valores de valor unit\u00e1rio nos itens 2.3; 5.1; 7.1; 2.2; 2.3; 2.5; 3.9; 6.1; 7.1; 9.1 superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens das planilhas do projeto. Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Klebio Landim Franca, Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo LTDA, G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CJR Construtora LTDA e Momentum Construtora Limitada as empresas apresentaram os valores de valor unit\u00e1rio nos itens 1.2; 2.1; 2.2; 2.3; 7.1; 1.2; 2.1; 2.2; 2.3; 2.4; 2.5; 9.1 superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens das planilhas do projeto. S&T Constru\u00e7oes e Loca\u00e7oes de Mao de Obra e I.A.S Constru\u00e7\u00f5es LDTA as empresas apresentaram c\u00e1lculos errados no item 1.2 em ambas planilhas or\u00e7ament\u00e1rias, e superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens das planilhas do projeto. AIL Construtora LTDA a empresa n\u00e3o apresentou os seguintes itens em sua planilha or\u00e7ament\u00e1ria 2.1; 2.2; 2.3; 2.4 e 2.5. Ramalho Servi\u00e7os e Obras LTDA a empresa apresentou os valores de valor unit\u00e1rio nos itens 1.2; 7.1; 1.2 e 9.1 superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens das planilhas do projeto. Nordeste Constru\u00e7\u00f5es e Infraestrutura LTDA e Elo Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos as empresas apresentaram os valores de valor unit\u00e1rio nos itens 1.2 de ambas as planilhas superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens das planilhas do projeto. JHS Servi\u00e7os e Obras LTDA a empresa apresentou os valores de valor unit\u00e1rio nos itens 1.2; 2.4; 2.5; 3.2; 9.1; 1.2; 2.2; 7.1 superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens das planilhas do projeto. JAO Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA-ME a empresa n\u00e3o apresentou composi\u00e7\u00e3o de BDI e encargos sociais. SS Servi\u00e7os e Entretenimentos a empresa apresentou planilha or\u00e7ament\u00e1ria com objeto e itens divergentes. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Leonel Alencar, n\u00ba 347 - Centro - Jardim/CE, ou pelo telefone (88) 34817445, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 hs. Jardim/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Arquimedes Soares Lucena \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 28/08.01/2024 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 030/2023-PE \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: Prefeitura Municipal de Itarema, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento. \u00d3RG\u00c3OS PARTICIPANTES: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; Secretaria Municipal de Desenvolvimento Rural e Pesca; Secretaria Municipal de Sa\u00fade; Secretaria Municipal de Esporte, Juventude e Lazer; Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Social do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESA: FLASH EXTINTORES - F REGIVALDO VIANA, Rua Santos Dumont, 2433, Tabapuazinho, Caucaia, Cear\u00e1, CNPJ n\u00ba 07.663.941/0001-54. REPRESENTANTE: Francisco Reginaldo Viana, CPF n\u00ba 388.353.983-04. FUNDAMENTO LEGAL: Lei de Licita\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores; Lei Federal n\u00ba 10.520/02; Decreto N\u00ba 10.024/2019. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 030/2023-PE. OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para Aquisi\u00e7\u00e3o de extintores de p\u00f3 qu\u00edmico e servi\u00e7o de recarga, instala\u00e7\u00e3o e sinaliza\u00e7\u00e3o, para atender as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: R$ 88.008,00 (Oitenta e Oito Mil e Oito Reais). VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. ASSINA PELO \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Nazidir de Menezes Gomes (Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento). ASSINA PELOS \u00d3RG\u00c3OS PARTICIPANTES: Rafael Lopes de Morais (Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o); Nilton Cesar Gomes Vasconcelos (Secret\u00e1rio Municipal de Desenvolvimento Rural e Pesca); Francisco Fontenele J\u00fanior (Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade); Ot\u00e1vio Galdino Rebou\u00e7as (Secret\u00e1rio Municipal de Esporte, Juventude e Lazer); Maria Meiriane Santos Nascimentos (Secret\u00e1ria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Social e Cidadania). ASSINA PELA CONTRATADA: Jos\u00e9 Rufino da Silva Neto (FLASH EXTINTORES - F REGIVALDO VIANA). Itarema-CE, 28 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Decreto N\u00ba 041, de 06 de Dezembro de 2023. Ementa: Decreto de utilidade p\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o de pleno dom\u00ednio, \u00e1rea situada no Munic\u00edpio de Jaguaruana-CE, nos termos do art. 83 da Lei Org\u00e2nica e arts. 5\u00ba e 6\u00ba do Decreto-Lei Federal n\u00ba 3.365, de 21 de junho de 1941. O Prefeito de Jaguaruana, Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em conson\u00e2ncia com o disposto nos arts. 5\u00b0, al\u00ednea \u201ce\u201d, e 6\u00b0 do Decreto-Lei n\u00ba 3.365, de 21 de junho de 1941, bem como considerando o disposto nos arts. 49, inciso V, 76, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, e 83 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Decreta: Art. 1\u00ba - Fica declarado de utilidade p\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o, amig\u00e1vel ou judicial, nos termos do art. 5, al\u00ednea \u201ce\u201d, do Decreto-Lei n\u00ba 3.365, de 21 de junho de 1941, um im\u00f3vel situado \u00e0 Rua Padre Rocha, Bairro Centro, com \u00e1rea total de 1.050 m\u00b2 (mil e cinquenta metros quadrados), de propriedade/dom\u00ednio/posse de Raimundo Marques de Lima, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no memorial descritivo, limitando-se ao Norte com im\u00f3vel pertencente a Raimundo Marques de Lima; ao Leste com a via p\u00fablica ainda sem denomina\u00e7\u00e3o oficial; ao Sul um im\u00f3vel pertencente a Raimundo Marques de Lima; e ao Oeste com a via p\u00fablica Rua Padre Rocha, perfazendo um per\u00edmetro de 134m (cento e trinta e quatro metros). Art. 2\u00ba. A desapropria\u00e7\u00e3o de que trata o presente Decreto \u00e9 declarada de natureza urgente para efeito de imiss\u00e3o provis\u00f3ria de posse em processo de desapropria\u00e7\u00e3o, por via administrativa ou judicial, desde logo fica autorizado o poder executivo, nos termos do art. 15 Decreto-Lei n\u00ba 3.365 de 21 de junho de 1941, a proceder com a desapropria\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. A declara\u00e7\u00e3o de utilidade p\u00fablica de que trata o art. 1\u00ba tem por finalidade a constru\u00e7\u00e3o de uma areninha. Art. 4\u00ba. As despesas decorrentes do presente decreto correr\u00e3o \u00e0 conta do tesouro municipal. Art. 5\u00ba. Fica o expropriante autorizado a invocar o car\u00e1ter de urg\u00eancia, para fins de imiss\u00e3o na posse em uma eventual a\u00e7\u00e3o judicial, nos exatos termos do art. 15 do Decreto-Lei Federal n\u00ba 3.365/1941. Art. 6\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se. Publique-se. Pa\u00e7o Municipal de Jaguaruana-CE, aos 06 de dezembro de 2023. Jos\u00e9 Elias de Oliveira - Prefeito Municipal."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 \u2013 Diversas Secretarias - Aviso de Republica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE 04/2024-DIV. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio do agente de contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados adendo ao edital o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE 04/2024 - DIVERSAS, que tem como objeto contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria em recursos humanos junto a Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1/CE. Justificativa: A exig\u00eancia de capacidade t\u00e9cnica em um processo de licita\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para garantir a qualidade, efici\u00eancia e seguran\u00e7a na execu\u00e7\u00e3o de contratos. Ao estabelecer crit\u00e9rios claros e objetivos para avaliar a compet\u00eancia dos licitantes, as entidades contratantes podem reduzir riscos, cumprir requisitos legais, proteger interesses p\u00fablicos e promover uma concorr\u00eancia justa e equitativa. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias - https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 14h00min do dia 15/03/2024. Abertura das Propostas: 15/03/2024 \u00e0s 14h05min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 14h10min dia 15/03/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Maciel Manoel Farias da Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 04 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 \u2013 Diversas Secretarias - Aviso de Republica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE 03/2024-DIV. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio do agente de contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE 03/2024 - DIVERSAS, que tem como objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados na assessoria administrativa e financeira, compreendendo o controle financeira e desenvolvimento de t\u00e9cnicas e m\u00e9todos de racionaliza\u00e7\u00e3o ao curso dos processos administrativos e nas rotinas, junto as Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1/CE. Justificativa: A exig\u00eancia de capacidade t\u00e9cnica em um processo de licita\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para garantir a qualidade, efici\u00eancia e seguran\u00e7a na execu\u00e7\u00e3o de contratos. Ao estabelecer crit\u00e9rios claros e objetivos para avaliar a compet\u00eancia dos licitantes, as entidades contratantes podem reduzir riscos, cumprir requisitos legais, proteger interesses p\u00fablicos e promover uma concorr\u00eancia justa e equitativa. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias -  https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h30min do dia 15/03/2024. Abertura das Propostas: 15/03/2024 \u00e0s 08h35min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 08h45min dia 15/03/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Maciel Manoel Farias da Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 04 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIDADE \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 13/2023-TP \u2013 Que tem como OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o do Centro Cultural no munic\u00edpio de Caridade/CE, nos Moldes do Conv\u00eanio 160/2023-SOP MAPP: 2636, Conf. Projeto B\u00e1sico Anexo I. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que estar\u00e1 Abrindo as Propostas de Pre\u00e7os referente a esta Licita\u00e7\u00e3o no dia 07 de Mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09h. Caridade-CE, 04 de Mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 Ribamar Leit\u00e3o Arruda \u2013 Presidente da CPL.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato de Contrato. O Munic\u00edpio de Cedro \u2013 CE, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato No. 2102.01/2024-05 oriundos da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2203.02/2023-05 cujo objeto \u00e9 contratac\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o de estradas vicinais com pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca rejuntada e constru\u00e7\u00e3o de passagem molhada, PT: 1085501-12, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE. Contratante: Secretaria de Infraestrutura. Contratada: M. Josineide Lima Melo LTDA (L\u00edder Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os) com sede  em  Ic\u00f3/CE, \u00e0 Travessa Chico Alfredo No. 478, Bairro Centro, CEP: 63.430-000 inscrita no CNPJ sob o No. 04.957.984/0001-54, neste ato representada por seu procurador o Sr. Den\u00edlson Brasil de Melo inscrito no CPF No. 307.222.503-63. O valor Contratual global importa na quantia de R$ 1.994.104,02 (Hum milh\u00e3o novecentos e noventa e quatro mil cento e quatro reais e dois centavos). Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 0206.15.451.0012.1.005 (pavimenta\u00e7\u00e3o em diversas ruas da sede e dos distritos) e 0206.26.782.0012.1.009 (constru\u00e7\u00e3o e reforma de bueiros, pontes, passagens molhadas e obras d\u2019arte). Elemento de Despesa: 4490.51.00. Origem dos Recursos: Conv\u00eanio e Pr\u00f3prios. Da Vig\u00eancia: O prazo para a execu\u00e7\u00e3o das obras / servi\u00e7os objeto deste Contrato ser\u00e1 05 (cinco) meses, ap\u00f3s a data de assinatura e entrega formal, \u00e0 Licitante vencedora, da Ordem de Servi\u00e7o expedida pela Secretaria de Infraestrutura da Prefeitura Municipal de Cedro. Assina Pela Contratante: Marcus Irineo Carvalho de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura. Cedro - CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. T\u00falio Lima Sales - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato de Contrato. O Munic\u00edpio de Cedro \u2013 CE, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato No. 1602.01/2024-05 oriundos da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2203.01/2023-05 cujo objeto \u00e9 a contratac\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o de estradas vicinais com pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca rejuntada, aterro, manilhas e boca de bueiros PT:1085929-83, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE. Contratante: Secretaria de Infraestrutura. Contratada: Meliuz Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA  com  sede  em  Ic\u00f3/CE , Loteamento Sol Nascente, No.123, Bairro Sol Nascente, CEP: 63.430-000, inscrita no CNPJ sob o No. 44.460.479/0001-14, neste ato representada por seu s\u00f3cio administrador o Sr. Fabr\u00edcio Bento Nunes, inscrito no CPF sob o No. 049.992.013-99 e CREA/CE 349853. O valor Contratual global importa na quantia de R$ 1.850.400,33 (um milh\u00e3o oitocentos e cinquenta mil quatrocentos reais e trinta e tr\u00eas centavos). Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 0206.15.451.0012.1.005 (pavimenta\u00e7\u00e3o em diversas ruas da sede e dos distritos) e 0206.26.782.0012.1.009 (constru\u00e7\u00e3o e reforma de bueiros, pontes, passagens molhadas e obras d\u2019arte). Elemento de Despesa: 4490.51.00. Origem dos Recursos: Conv\u00eanio e Pr\u00f3prios. Da Vig\u00eancia: O prazo para a execu\u00e7\u00e3o das obras / servi\u00e7os objeto deste Contrato ser\u00e1 05 (cinco) meses, ap\u00f3s a data de assinatura e entrega formal, \u00e0 Licitante vencedora, da Ordem de Servi\u00e7o expedida pela Secretaria de Infraestrutura da Prefeitura Municipal de Cedro. Assina Pela Contratante: Marcus Irineo Carvalho de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura. Cedro - CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. T\u00falio Lima Sales - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DO EXTRATO DA ATA DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS DAS EMPRESAS HABILITADAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0182023TPINFRA \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar a revitaliza\u00e7\u00e3o do terminal rodovi\u00e1rio e pra\u00e7a do entorno localizado na sede do Munic\u00edpio de Ipu-CE. EMPRESAS COM PROPOSTAS CLASSIFICADAS: 1. Construtora AG Ltda; 2. Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es Ltda; 3. Cenpel - Centro Norte Projetos e Empreendimentos Ltda; 4. WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda. EMPRESAS COM PROPOSTAS DESCLASSIFICADAS: 1. Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os Ltda; 2. Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; 3. L B Constru\u00e7\u00f5es Ltda; 4. Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es Ltda; 5. G. A. Rabelo Junior; 6. R S M Pessoa Ltda; 7. Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es ME; 8. Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; 9. Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos Ltda; 10. Construvasp Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; 11. Via Urbana Servi\u00e7os e Empreendimentos Ltda; 12. M A Feitosa de Sousa Ltda; 13. Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; 14. AR Constru\u00e7\u00f5es e Obras de Instala\u00e7\u00f5es Ltda; 15. Construtora Moraes Ltda; 16. Apolo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda. A Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os est\u00e1 dispon\u00edvel na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Fica aberto a partir da data de publica\u00e7\u00e3o, prazo recursal, conforme artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es. Ipu-CE, 04 de Mar\u00e7o de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Esporte e Juventude \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS TP/01/171123/SEJUV \u2013 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 03 ARENINHAS NO MUNIC\u00cdPIO DE RERIUTABA-CE \u2013 Classificadas: A & V PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; R S M PESSOA LTDA; ANTONIO VALCENIR VIEIRA COSTA; ESTRUTURAL ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA; MAX & MIRANDA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; C L E ENGENHARIA LTDA; CONSTRUTORA IMPACTO COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA; CLEZINALDO S DE ALMEIDA CONSTRU\u00c7\u00d5ES; F T S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA; I C V CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL LTDA; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; M A FEITOSA DE SOUSA LTDA; CONSTRUTORA AG LTDA - Desclassificadas: LC PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: MAX & MIRANDA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ n\u00ba 17.527.978/0001-09 \u2013 Valor: R$ 1.469.608,83 (um milh\u00e3o quatrocentos e sessenta e nove mil seiscentos e oito reais e oitenta e tr\u00eas centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.10.16.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, por interm\u00e9dio de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.10.16.001, de acordo com as exig\u00eancias edital\u00edcias foi considerada Habilitada a Licitante Instituto CONSULPAM Consultoria Publico-Privada, por atender as condi\u00e7\u00f5es edital\u00edcias. A partir da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o Prazo Recursal conforme prev\u00ea o art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. O Resultado na \u00edntegra do presente Julgamento est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL e demais atos no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE, com fins a Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de planejamento, organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para sele\u00e7\u00e3o de candidatos para provimento de vagas em cargos de N\u00edvel Superior e de N\u00edvel M\u00e9dio da Prefeitura Municipal de Camocim - CE, com o fornecimento completo de recursos materiais e humanos e a execu\u00e7\u00e3o de todas as atividades envolvidas e correlatas, em especial com a elabora\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o das provas, assim como toda e qualquer log\u00edstica necess\u00e1ria \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Potiretama - Decreto Legislativo N\u00b0 001, de 1\u00ba de Mar\u00e7o de 2024. Disp\u00f5e sobre a aprova\u00e7\u00e3o do parecer pr\u00e9vio n\u00b0 331/2023, emitido pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, no Processo n\u00b0 07126/2021-1, que considerou regulares, com ressalvas, as contas de Governo do Poder Executivo do Munic\u00edpio de Potiretama, relativas ao Exerc\u00edcio Financeiro de 2020. O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Potiretama. Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Potiretama aprovou e eu promulgo o seguinte Decreto Legislativo: Art. 1\u00b0. Fica aprovado o parecer pr\u00e9vio emitido pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, no processo n\u00b0 07126/2021-1, que aprovou com ressalvas, as contas de governo apresentadas pelo Poder Executivo do munic\u00edpio de Potiretama, relativas ao exerc\u00edcio financeiro de 2020, de responsabilidade do Prefeito \u00e0 \u00e9poca, Sr. Jos\u00e9 Eudes da Silva. Par\u00e1grafo \u00fanico. A aprova\u00e7\u00e3o do parecer pr\u00e9vio, nos termos do caput deste artigo, implica na aprova\u00e7\u00e3o das contas de Governo referente ao exerc\u00edcio financeiro de 2020. Art. 2\u00b0. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Sala das Sess\u00f5es das Comiss\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Potiretama, ao 1\u00ba dia do m\u00eas de mar\u00e7o do ano de 2024. Cleverlandio Pereira Bezerra - Presidente."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Abaiara - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o n\u00b0 2024.03.04.1. O Pregoeiro Oficial torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica https://bllcompras.com/, por interm\u00e9dio da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil (BLL), certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.03.04.1, do tipo Eletr\u00f4nico, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material permanente destinados ao atendimento das necessidades das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Abaiara/CE conforme Proposta n\u00b0 11417684000123001/2023, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 20 de mar\u00e7o de 2024, a partir das 08:30 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas a partir do dia 05 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 16:00 horas. Informa\u00e7\u00f5es e editais nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/, http://bllcompras.com, https://pncp.gov.br e https://abaiara.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo E-mail: licitacao@abaiara.ce.gov.br. Abaiara/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Carlos Mateus Bezerra Flores - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Carnaubal - Aviso de Abertura dos Envelopes de Propostas de Pre\u00e7os. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Carnaubal torna p\u00fablico que fica adiado a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba. 01.034/2023-TP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o da casa do mel, para atender as necessidades da Secretaria de Desenvolvimento Agr\u00e1rio e Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Carnaubal-CE. A realiza\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista para o dia 07 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h30m. Os interessados devem comparecer na Prefeitura Municipal de Carnaubal/CE \u2013 Setor de Licita\u00e7\u00f5es, situada na Rua Presidente M\u00e9dici, 167, Centro. Adriana Passos de Lima \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. Carnaubal - CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Adriana Passos de Lima - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE - EXTRATO DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - Esp\u00e9cie: ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 28.12.01/2023. PARTES: Secretaria de Cultura, Desporto e Empreendedorismo e a Empresa B B BESSA, CNPJ 52.489.919/0001-94, com sede na Av. Raimundo Eneas Moreira, n\u00ba 02, Sala 01 \u2013 Bairro Tata\u00edra \u2013 CEP: 63.645-000 - Dep. Irapuan Pinheiro-Cear\u00e1. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os do tipo menor pre\u00e7o para contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos e estruturas diversas para eventos diversos com montagem e desmontagem de palcos, tendas, fechamento/cerca, arquibancadas, banheiro-quimico, sonoriza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e afins, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe-CE, por meio de Sistema de Registro de Pre\u00e7os. VALOR GLOBAL REGISTRADO: R$ 859.424,51 (oitocentos e cinquenta e nove mil, quatrocentos e vinte e quatro reais e cinquenta e um centavos). VIG\u00caNCIA: 31/01/2024 a 31/01/2025. DATA DE ASSINATURA: 31 de Janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante a Sra. GLAURIANA MARIA DA SILVA LEITE \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Cultura, Desporto e Empreendedorismo e pela empresa B B BESSA a Sra. BRUNA BATISTA BESSA - Empres\u00e1ria."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO RESULTADO CLASSIFICA\u00c7\u00c3O PROPOSTA COMERCIAL.  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP-005/2023-Seinfra. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para as Execu\u00e7\u00f5es de Constru\u00e7\u00f5es/Revitaliza\u00e7\u00f5es de Diversos Logradouros P\u00fablicos mantidos pelo Munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria de Obras, Infraestrutura, Recursos H\u00eddricos, Energia e Saneamento. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Tipo de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o por parte do Setor de Engenharia da Proposta Comercial da empresa FF EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba. 23.103.016/0001-25, pelo valor global de R$ 446.761,59 (quatrocentos e quarenta e seis mil, setecentos e sessenta e um reais e cinquenta e nove centavos). Decidiu em comum acordo com todos os membros da Comiss\u00e3o classifica-l\u00e1 como vencedora do certame. A Ata completa da sess\u00e3o, bem como parecer t\u00e9cnico, encontra-se no site: www.tce.ce.gov.br. Fica aberto prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recursos conforme Art. 109, inciso I al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba PE-001/2024 - Seinfra. Objeto: Sele\u00e7\u00e3o de Melhor Proposta atrav\u00e9s de Registro de Pre\u00e7os para Futuras Contrata\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de Tubos e Conex\u00f5es (Materiais Hidr\u00e1ulicos) destinados a Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma do Sistema de Abastecimento de \u00c1gua das Diversas localidades, Zona Rural, do Munic\u00edpio de Alto Santo, de responsabilidade da Secretaria de Obras e Infraestrutura, Recursos H\u00eddricos, Energia e Saneamento, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantidades constantes no termo de refer\u00eancia. Tipo: Menor Pre\u00e7o. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 18.03.2024 \u00e0s 08:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos sites: https://bllcompras.com/home/publicaccess \u201cacesso identificado no link \u2013 acesso publico e www.tce.ce.gov.br. Manoel Pessoa Coutinho \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FORTALEZA \u2013 FRIGOR\u00cdFICO INDUSTRIAL DE FORTALEZA S/A - EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O \u2013 CNPJ N\u00ba 07.277.411/0001-78 \u2013 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA \u2013 Ficam os senhores ACIONISTAS CONVOCADOS a comparecerem \u00e0 Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, que ser\u00e1 realizada no dia 12 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 10h (dez horas), na Secretaria Municipal do Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o \u2013 SEPOG, situada na Avenida Desembargador Moreira, n\u00ba 2875, segundo andar, Bairro Dion\u00edsio Torres, CEP 60170-002, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, a fim de deliberarem sobre a seguinte ORDEM DO DIA: 1) Aprova\u00e7\u00e3o da doa\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel de propriedade do Frigor\u00edfico, situado em Fortaleza, \u00e0 rua Edgar Borges, n\u00ba 97, tendo tr\u00eas pavimentos e subsolo, encravado em terreno que mede 7m,50 de frente, por fundo de 71m,80, de matr\u00edcula n\u00ba 2029, para o s\u00f3cio majorit\u00e1rio, livre de qualquer embara\u00e7o, onde se estabelece a sede da SECRETARIA DE FINAN\u00c7AS DE FORTALEZA (SEFIN); 2) Outros assuntos de interesse da companhia. Fortaleza, 01 de mar\u00e7o 2024. Jos\u00e9 D\u00e1rcio Camilo Pinto \u2013 LIQUIDANTE."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 009/2024-PE \u2013 A Prefeitura Municipal de Granja-CE, por meio do Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 009/2024-PE, que tem como Objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de material escolar \u201cKit Escolar\u201d para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Juventude, Desporto e Lazer do Munic\u00edpio de Granja/CE. Esta Licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do Banco do Brasil atrav\u00e9s dos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: http://www.novolicitacoes-e.com.br, https://www.granja.ce.gov.br// ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O Recebimento das Propostas atrav\u00e9s do site do Banco do Brasil dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h45min do dia 15 de Mar\u00e7o de 2024. Abertura das Propostas: 09h15min do dia 15 de Mar\u00e7o de 2024. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 09h30min do dia 15 de Mar\u00e7o de 2024 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do Edital dever\u00e3o ser enviadas ao Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico de e-mail: licitacaogranja@gmail.com. Granja-CE, 05 de Mar\u00e7o de 2024. William Rocha Costa \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Granja."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 23.12.11/ARP \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 23.12.11/PE \u2013 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura e Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os funer\u00e1rios, com fornecimento de urnas e translado para atender as fam\u00edlias de baixa renda, em situa\u00e7\u00e3o de risco e vulnerabilidade social, residentes e domiciliados no Munic\u00edpio de Itapipoca, assistidos pelo Centro de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, vinculados a Secretaria de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e habita\u00e7\u00e3o, bem como de seus \u00f3rg\u00e3os. EMPRESA(S) ADJUDICADA(S) E HOMOLOGADA(S): FRANCIVALDA SILVA DE VASCONCELOS CASTRO - ME, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 27.886.137/0001-41, VENCEDORA do LOTE \u00daNICO, com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 219.799,50 (Duzentos e Dezenove Mil Setecentos e Noventa e Nove Reais e Cinquenta Centavos). ASSINATURA DA ATA: 21/02/2024. VIG\u00caNCIA DA ATA: 12 (doze) meses a contar da assinatura, respectivamente. A Ata com os Pre\u00e7os e demais especifica\u00e7\u00f5es encontram-se disponibilizadas para consulta, no Governo Municipal de Itapipoca, setor de Licita\u00e7\u00f5es. Itapipoca-CE, 04 de Mar\u00e7o de 2024. Milena Elaine Campos \u2013 Secret\u00e1ria Executiva da Secretaria de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Habita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 2023.11.27.2. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica No Munic\u00edpio, De Acordo Com O Conv\u00eanio N\u00ba 082/2023, Referente Ao Mapp 2390 Do Governo Do Estado E Celebrado Entre A Superintend\u00eancia De Obras P\u00fablicas - Sop E O Munic\u00edpio De Crato/Ce. Empresa vencedora: Coral - Construtora Rodovalho Alencar Ltda, inscrita no CNPJ N\u00b0 07.195.191/0001-33, com o seguinte valor: R$ 908.639,23, considerando que a presidenta da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio garantiu durante todo o procedimento licitat\u00f3rio a fiel observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio constitucional, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio, \u00cdtalo Samuel Gon\u00e7alves Dantas; dou f\u00e9 aos atos da presidenta, para tanto, venho Homologar e Adjudicar o processo acima citado, para que produza os seus efeitos legais e jur\u00eddicos. Crato-CE, em 28 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 001/2024 - SEINFRA. A Prefeitura Municipal de Ibiapina - CE, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o edital de CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 001/2024 - SEINFRA, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA EXECU\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES DE COLETA, TRANSPORTE E DESTINA\u00c7\u00c3O FINAL DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DOMICILIARES, P\u00daBLICOS, VARRI\u00c7\u00c3O E CAPINA\u00c7\u00c3O DE VIAS E LOGRADOUROS P\u00daBLICOS NO MUNIC\u00cdPIO DE IBIAPINA/CE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO, sendo o Cadastramento das Propostas at\u00e9 o dia 15.04.2024, das 08:00 \u00e0s 08:30 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e a fase da disputa de lances no dia 15.04.2024 a partir das 09:00 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O referido edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.licitamaisbrasil.com.br, no Site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ conforme IN-04/2015 e na sala da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Deputado \u00c1lvaro Soares, S/N, Centro - Ibiapina/CE, hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00h. Ibiapina - CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Marcos Douglas de Sousa Lima - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE/CE \u2013 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 008/2024-SEGOV. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Governo \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 008/2024-SEGOV\u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus novos (primeira vida), devidamente certificados pelo Inmetro, c\u00e2maras e protetores destinados a frota de ve\u00edculos das diversas secretarias do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE \u2013 Local de Acesso ao Edital: Av Monsenhor Furtado, n\u00ba 55, Centro, CEP: 62.380-000 - Guaraciaba do Norte/Cear\u00e1; https://bll.org.br; https://www.portalmunicipios.com.br/sistema/externo/licitacoes/processo.asp?vEMP_CNPJ=07569205000131; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br;www.gov.br/pncp \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 15h \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: https://bll.org.br \u2013 Data de Abertura: 19/03/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08H30MIN \u2013 Pregoeiro: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 04/03/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado da fase de Proposta de Pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 07.002/2023-CP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para implanta\u00e7\u00e3o do segmento vi\u00e1rio em Tratamento Superficial Duplo (TSD) iniciando na CE-265, com extens\u00e3o de 9,36km, finalizando na localidade de Cip\u00f3 dos Anjos, de responsabilidade da Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Quixad\u00e1-CE. Proposta classificada: 1\u00ba lugar: CONS\u00d3RCIO BRIMAX/CAVAL, com valor global de R$ 10.796.417,65. Fica deste modo, aberto o prazo recursal previsto ao artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de 8.666/93, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1-CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE Aviso de Julgamento Final \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.12.15.1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Juazeiro do Norte/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que fora conclu\u00eddo o julgamento da Fase de Propostas de Pre\u00e7os referente ao Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia tombada sob o n\u00b0 2023.12.15.1, sendo o seguinte: Empresa Vencedora: S A ENGENHARIA LTDA com proposta final no valor global de R$ 5.487.333,87 (cinco milh\u00f5es quatrocentos e oitenta e sete mil trezentos e trinta e tr\u00eas reais  e oitenta e sete centavos). Maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Licita\u00e7\u00f5es, sito \u00e0 Rua Interventor Francisco Erivano Cruz, n\u00ba 120 \u2013 1\u00ba andar, Centro - CEP: 63.010-015, Juazeiro do Norte/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou pelo telefone (88)3199-0363. Juazeiro do Norte/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Wandson de Freitas Pereira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA - C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AURORA - CE. AVISO DE CONCURSO P\u00daBLICO - EDITAL 001/2024 A C\u00e2mara Municipal de Aurora \u2013 CE TORNA P\u00daBLICO que far\u00e1 realizar CONCURSO P\u00daBLICO para preenchimento de Cargos do Quadro de Pessoal do Poder Legislativo do Munic\u00edpio, para os cargos de: AGENTE DE SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS E LEGISLATIVOS, ANALISTA LEGISLATIVO, AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, CONTROLADOR INTERNO, MOTORISTA CATEGORIA \u201cB\u201d, SECRET\u00c1RIO LEGISLATIVO E PORTEIRO. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas ONLINE no site www.universidadepatativa.com.br, por meio de formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o via internet. O pedido de isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 nos dias 04 e 05 de mar\u00e7o de 2024. As inscri\u00e7\u00f5es por pagamento de boleto banc\u00e1rio ter\u00e3o in\u00edcio \u00e0s 09:00 horas do dia 06 de mar\u00e7o de 2024 e t\u00e9rmino \u00e0s 23:59 horas do dia 31 de mar\u00e7o de 2024. YANNE MARINA LEITE OLIVEIRA \u2013 Presidenta da C\u00e2mara Municipal de Aurora (CE), 01 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2024-PE \u2013 A Prefeitura Municipal de Itarema, Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Meio Ambiente, Turismo e Cultura, comunica aos interessados que estar\u00e1 abrindo Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 001/2024-PE, cujo Objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de instrumentos musicais, destinado a composi\u00e7\u00e3o da banda de m\u00fasica do Municipio de Itarema, Cear\u00e1, criada atrav\u00e9s da lei n\u00ba 544 de 14 de Mar\u00e7o de 2013. Estando Aberto o Prazo para Cadastramento de Propostas, de 06 de Mar\u00e7o de 2024 a 15 de Mar\u00e7o de 2024; Abertura das Propostas: 18 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h; Fase de Disputa de Lances: 18 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br; www.tce.ce.gov.br\\licitacoes e www.itarema.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: (88) 3667.1133 e E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br. Itarema-CE, 05 de Mar\u00e7o de 2024. Inez Helena Braga \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.      "
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SOBRAL \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO N\u00ba P291254/2024 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE24002 - CMT (SRP) (LICITANET N\u00ba 002/2024) \u2013 Central de Licita\u00e7\u00f5es. IN\u00cdCIO DA DISPUTA: 21/03/2024 \u00e0s 09h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para Futuros e Eventuais Servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de lombadas e faixas elevadas em vias e logradouros do Munic\u00edpio de Sobral, por percentual de desconto sobre os pre\u00e7os unit\u00e1rios dos itens constantes nos or\u00e7amentos cotados por meio da tabela de servi\u00e7os e insumos da SEINFRA 028.1 desonerada, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. VALOR DO EDITAL: Gratuito. INFORMA\u00c7\u00d5ES: Site: http://licitacoes.sobral.ce.gov.br e \u00e0 Rua Viriato de Medeiros, N\u00b0 1.250, 4\u00ba andar. FONE: (88) 3677-1157 e 1146. Sobral-CE, 04 de Mar\u00e7o de 2024. O Pregoeiro \u2013 Evandro de Sales Souza."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SOBRAL \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO N\u00ba P299459/2024 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba PE24003 - CMT (SRP) (LICITANET N\u00ba 003/2024) \u2013 Central de Licita\u00e7\u00f5es. IN\u00cdCIO DA DISPUTA: 18/03/2024 \u00e0s 09h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futuras e Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de materiais de constru\u00e7\u00e3o civil para manuten\u00e7\u00e3o e reparos de cal\u00e7adas, passeios e logradouros p\u00fablicos vinculados ao Munic\u00edpio de Sobral (sede e distritos), por percentual de desconto sobre os itens da tabela de servi\u00e7os e insumos da SEINFRA 028.1 desonerada, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. VALOR DO EDITAL: Gratuito. INFORMA\u00c7\u00d5ES: Site: http://licitacoes.sobral.ce.gov.br e \u00e0 Rua Viriato de Medeiros, N\u00b0 1.250, 4\u00ba andar. FONE: (88) 3677-1157 e 1146. Sobral-CE, 04 de Mar\u00e7o de 2024. A Pregoeira \u2013 Maria Augusta Silveira."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.02.22.01. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha \u2013 Cear\u00e1 torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 20 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09:00 Horas, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.portaldemissaovelha.com.br, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.02.22.01, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, com fins ao contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o por meio de loca\u00e7\u00e3o de software de contabilidade, licita\u00e7\u00e3o, almoxarifado, patrim\u00f4nio e recursos humanos; portal da transpar\u00eancia e lei de acesso a informa\u00e7\u00e3o, gerador de relat\u00f3rios e de indicadores e gr\u00e1ficos para atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha, o qual encontra-se na \u00edntegra na sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Dr. Jos\u00e9 Leite Landim J\u00fanior, n\u00ba 64, Centro, Miss\u00e3o Velha/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 14:00h ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Ricardo Mendes Gomes - Pregoeiro. Miss\u00e3o Velha-CE, 04 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba \u2013 Aviso de Adiamento de Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.27.02 \u2013 Secretaria de Sa\u00fade/PMI. O Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba torna p\u00fablico que ADIA o recebimento das propostas do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.27.02, que tem como objeto o Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, destinados ao atendimento de demandas de processos judiciais, a doa\u00e7\u00e3o de cuidados especiais e a doa\u00e7\u00e3o na manuten\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de responsabilidade da Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba/CE, que permanecer\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 \u00e0s 17h00min do dia 20/03/2024, com data de abertura de propostas: 21/03/2024 \u00e0s 08h00min. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bllcompras.org.br ou www.tce.gov.br, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Irau\u00e7uba/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. H\u00e9rica Oliveira Pinheiro \u2013 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO-SAAE, DO MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd-CE - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N.\u00ba 001/24SAAEPE - ABERTURA: 15 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08h00min. JULGAMENTO: menor pre\u00e7o GLOBAL. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de constru\u00e7\u00e3o e diversos junto ao Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto - SAAE, do Munic\u00edpio de Icapu\u00ed.  Informa\u00e7\u00f5es: Av. Chico F\u00e9lix, n\u00ba 02, Centro, Icapu\u00ed/CE (88) 3432.1206 de 07h30min \u00e0s 13h00min ou email:saaeicapui1@hotmail.com; https://licitamaisbrasil.com.br/ PEDRO JER\u00d4NIMO PEREIRA DA SILVA \u2013 AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, atrav\u00e9s do pregoeiro, devidamente autorizada pela Portaria 270/2023, Adjudica e a Secretaria de Sa\u00fade Homologa o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 056.23-PE-FMS. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a atender as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ipueiras- CE, para as empresas: Florindo Supermercado LTDA CNPJ: 74.172.065.0001-50 com valor global de R$ 387.172,90 (trezentos e oitenta e sete mil, cento e setenta e dois reais e noventa centavos) Lotes 01,10,13,14, Aviarios S\u00e3o Francisco LTDA CNPJ: 37.625.406/0001-70 com valor global de R$ 1.144.971,60 (um milh\u00e3o, cento e quarenta e quatro mil, novecentos e setenta e um reais e sessenta centavos) Lotes 3 e 4, RN Distribuidora de Alimentos LTDA CNPJ: 12.622.231/0001-16 com valor global de R$ 1.033.054,44 (um milh\u00e3o, trinta e tr\u00eas mil, cinquenta e quatro reais e quarenta e quatro centavos) Lote 2,7 e 8, Maria Gomes dos Santos CNPJ: 45.382.398/0001-06 com valor global de R$ 361.670,75 (trezentos e sessenta e um mil, seiscentos e setenta reais e setenta e cinco centavos) Lotes 05,06,09 e 12. Ipueiras/CE, 04 de Mar\u00e7o de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Aviso de Julgamento das Propostas. A Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio, CE, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado de julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 06.008/2023, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma, amplia\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o em diversas Escolas do Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio-Ce, com o seguinte resultado: Desclassificar a seguinte empresa: Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 07.615.710/0001-75; CENPEL \u2013 Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 05.502.041/0001-08; Habilitar as seguintes empresas: Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI \u2013 CNPJ N\u00ba 00.611.868/0001-28; Result Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 32.697.604/0001-25. Fica a partir desta publica\u00e7\u00e3o aberto o prazo recursal previsto na Al\u00ednea \u201ca\u201d, Inciso I, Art. 109, da Lei n\u00b0 8.666/93. O relat\u00f3rio de Julgamento da Comiss\u00e3o encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Eus\u00e9bio, 04 de mar\u00e7o de 2024. Raylse Rafaelle Jer\u00f4nimo Lima - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 - Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE-01.280224-SEAD. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o em centrais de ar condicionados de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1 - CE. \u2013 Local de Acesso ao Edital: Rua Henrique Soares, n\u00b0 477, Centro, CEP: 62.210-000, Ararend\u00e1-CE; Bolsa Nacional de Compras; https://ararenda.ce.gov.br/; https://licitacoes.tce.ce.gov.br e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00f9blicas (PNCP) \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h00m \u00e0s 14h00m \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: Bolsa Nacional de Compras, bnccompras.com \u2013 Data de Abertura: 18 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00h; Hora da Disputa: \u00e0s 09:30h. Pregoeiro: Francisco Diogem do Vale."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 001.23.05.2023 \u2013SEINFRA \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Russas-CE solicita \u00e0s empresas com Propostas Classificadas na Licita\u00e7\u00e3o, na Modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca, em diversas vias p\u00fablicas no munic\u00edpio de Russas/CE, de interesse da Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA, a manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 Revalida\u00e7\u00e3o das respectivas Propostas de Pre\u00e7os tendo em vista a expira\u00e7\u00e3o do prazo inicial. A manifesta\u00e7\u00e3o da interessada dever\u00e1 ser protocolada na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o localizada na Travessa Jo\u00e3o Nogueira da Costa, N\u00ba 01, Centro, no prazo de 48 horas ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o hor\u00e1rio de 17h. A Licitante que n\u00e3o apresentar manifesta\u00e7\u00e3o libera-se dos compromissos assumidos neste Certame. Russas-CE, 04 de Mar\u00e7o de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 02/2024 \u2013 SEINFRA/CELOS \u2013 A Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 no dia 21 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h30min, no Site: www.bll.org.br, a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 02/2024 \u2013 SEINFRA/CELOS, referente aos Servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o de estrada vicinal do Trecho Lagoa Nova \u00e0 BR-304, estando Aberto o Prazo para Cadastramento das Propostas a partir do dia  06 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h at\u00e9 o dia 21 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h30min, com Abertura das Propostas para Lances no dia 21 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h30min. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bll.org.br, www.aracati.ce.gov.br/ e http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, e na sede da Prefeitura, na Rua Santos Dumont, N\u00ba 1146, no per\u00edodo de 07h30m \u00e0s 11h30m, em dias de expediente normal, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste Aviso. Aracati-CE, 04 de Mar\u00e7o de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Central Especial de Licita\u00e7\u00f5es de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia do Munic\u00edpio de Aracati/CE."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IRACEMA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba CE-003/2024 \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o de 01 (uma) pra\u00e7a no bairro Caixa D\u2019\u00e1gua, sede urbana, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Iracema. Forma de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Forma de Disputa: Aberto e Fechado. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da PMI comunica aos interessados que a entrega das Propostas Comerciais Eletr\u00f4nicas dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 21 de Mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Edital est\u00e1 dispon\u00edvel nos S\u00edtios: https://bll.org.br/ (local de realiza\u00e7\u00e3o da concorr\u00eancia), https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/> ou www.iracema.ce.gov.br/licitacao.php. Francisco das Chagas Cavalcante Fernandes \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretarias Diversas \u2013 Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. Secret\u00e1rios das diversas unidades administrativas (Secretarias) da prefeitura municipal de Brejo Santo-Ce, em cumprimento ao que disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba. 10.520/2002, subsidiada pela Lei Federal n\u00b0. 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, ap\u00f3s deliberar acerca dos autos do processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE/SRP-01.02.2/2024-DIVERSAS, cujo objetivo \u00e9 a Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material para comunica\u00e7\u00e3o visual, servi\u00e7os de gr\u00e1fica r\u00e1pida, impress\u00e3o de material de seguran\u00e7a e impressos em geral, para suprir as necessidades das diversas Unidades Administrativas (Secretarias) da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es e detalhamentos constantes no termo de refer\u00eancia, resolveu por Homologar o processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o acima numerado, que foi Adjudicado em sess\u00e3o p\u00fablica eletr\u00f4nica em favor das empresas: Iafael Impress\u00e3o e Comunicac\u00e3o Visual LTDA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 29.131.451/0001-40 e a empresa Industria Grafica Urania LTDA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 07.668.585/0001-61, conforme termo de homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o acostado nos autos do processo. Francisca Ev\u00e2nia Santos Bas\u00edlio \u2013 Secret\u00e1ria da Controladoria e Ouvidoria."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria de Infraestrutura, Obras e Urbanismo \u2013 Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. O senhor Secret\u00e1rio Municipal, em cumprimento ao que disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba. 10.520/2002, subsidiada pela Lei Federal n\u00b0. 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, ap\u00f3s deliberar acerca dos autos do processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE-02.08.1/2024-SEINFRA, cujo objetivo \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de amplia\u00e7\u00e3o do sistema de ilumina\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no projeto b\u00e1sico, resolveu por Homologar o processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o acima numerado, que foi Adjudicado em sess\u00e3o p\u00fablica eletr\u00f4nica em favor da empresa: Jatai Engenharia \u2013 EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 41.621.347/0001-39, conforme termo de homologa\u00e7\u00e3o acostado nos autos do processo. Lucas Bezerra Feitosa dos Santos \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura, Obras e Urbanismo."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 ABERTURA DE PROPOSTA \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 007/2023-SEINFRA \u2013 A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados a Fase de Abertura de Proposta, referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 007/2023-SEINFRA, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o de estradas vicinais na Sede e Distritos do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. A Abertura de Proposta de Pre\u00e7o, acontecer\u00e1 no dia 07 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h. Maiores informa\u00e7\u00f5es no E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br. Itarema-CE, 04 de Mar\u00e7o de 2024. Inez Helena Braga \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. "
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FRECHEIRINHA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba PMF-111023-TP01 \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados na Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba PMF-111023-TP01, cujo OBJETO \u00e9 a Revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Jos\u00e9 Hardi do Munic\u00edpio de Frecheirinha/CE, a Abertura dos Envelopes contendo as Propostas de Pre\u00e7os do(s) Licitante(s) Habilitado(s) no dia 07 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h, no Setor de Licita\u00e7\u00f5es e contratos da Prefeitura. Benedito Lusinete Siqueira Loiola \u2013 Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA OLINDA/CE - EXTRATO PARA PUBLICA\u00c7\u00c3O. DECIS\u00c3O DE RECURSO ADMINISTRATIVO. CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 2024.01.04.01-DL. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural para a merenda escolar e os Programas do PNAE, PNAC e PNAP 2024, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Nova Olinda, Estado do Cear\u00e1. RECORRENTE: COOPERATIVA AGROINDUSTRIAL SUL CEARENSE, CNPJ: 37.954.887/0001-67. DA DECIS\u00c3O: \u201cPelo exposto, recebo as presentes raz\u00f5es de recurso, julgando IMPROCEDENTE em todos os seus termos, para fim de manter inalterado o resultado, onde a COOPAEFARC - COOPERATIVA DOS AGRICULTORES E EMPREENDEDORES FAMILIARES RURAIS DO CARIRI \u2013 LTDA, CNPJ: 20.190.238/0001-34, foi considerada a detentora de melhor proposta.\u201d A decis\u00e3o na \u00edntegra encontra-se disponibilizada no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE/CE no endere\u00e7o: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Nova Olinda/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Francisca M\u00e1rcia Teixeira Alencar. Ordenadora de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PACOTI - AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O DE PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 3010.01.2023-TP \u2013 A prefeitura municipal de Pacoti, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es, comunica a ANULA\u00c7\u00c3O do Processo Administrativo na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os no 3010.01.2023-TP. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DAS QUADRAS DAS ESCOLAS EM DIVERSOS LOCAIS DO MUNICIPIO DE PACOTI-CE. Motivo: vicio insan\u00e1vel de ilegalidade, art. 49 da lei 8.666/93. Jo\u00e3o Paulo Santos Mota, Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es. Pacoti/Ce, 01 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Paracuru - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba 2024.01.25.2-PE. O(A) Secretaria de Educacao, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 11:00h, do dia 18 de mar\u00e7o de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 2024.01.25.2-PE. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes tais como Ventiladores, Bebedouros e Freezer para atender de car\u00e1ter emergencial as unidades escolares e Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o da rede de ensino de Paracuru-CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ . Informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail:  paracuru.licita@gmail.com  ou no endere\u00e7o: Rua Coronel Meireles N. 07, Centro, Paracuru, Ceara. Paracuru/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Thiago Gadelha Sanders - Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o.  Localizada na Avenida Ant\u00f4nio Ricardo, N\u00ba 43 \u2013 Centro \u2013 Aurora-CE, Comunica aos interessados que no dia 20 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09:00hs, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.03.04.01, objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para composi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas destinadas a distribui\u00e7\u00e3o gratuita as fam\u00edlias em estado de vulnerabilidade Social Cadastradas no Munic\u00edpio de Aurora/CE. O Edital completo estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 08:00 \u00e0s 12:00h, ou pelos os sites: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - aurora.ce.gov.br/diariooficial.php - https://www.gov.br/pncp/pt-br, e Portal das Licita\u00e7\u00f5es: http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/. Aurora - CE, 04 de Mar\u00e7o de 2024. Francisco Ramalho Meireles \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itai\u00e7aba - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba 006/24-PE. O(A) Fundo Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00h, do dia 21 de mar\u00e7o de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 006/24-PE. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios em geral para atender as turmas de Ensino em tempo integral, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto, Ci\u00eancias e Tecnologia do Munic\u00edpio de Itai\u00e7aba/CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://www.itaicaba.ce.gov.br/licitacao.php#; ou no endere\u00e7o: Av. Coronel Jo\u00e3o Correia, 298, centro - Itai\u00e7aba/CE. Itai\u00e7aba/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Raniela de Souza Santos - Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu \u2013 Aviso. A Prefeitura Municipal de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade, torna p\u00fablico que, a partir do dia 20 de mar\u00e7o de 2024, estar\u00e1 recebendo a documenta\u00e7\u00e3o dos interessados ao edital de Credenciamento N.\u00ba 0403.01.2024, visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea da sa\u00fade, compreendendo procedimentos cir\u00fargicos, exames e consultas, a serem ofertados aos usu\u00e1rios do sus, de forma complementar, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu-CE, que preencham os requisitos, para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os descritos neste Edital, quando devidamente autorizadas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, para atendimento \u00e0 demanda da popula\u00e7\u00e3o atendida pelo SUS do Munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu \u2013 CE. S\u00e3o Lu\u00eds do Curu \u2013 CE, 05 de mar\u00e7o de 2024 Jos\u00e9 Raimundo Machado Filho - Secret\u00e1rio de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Comunica aos interessados que no dia 15 de mar\u00e7o de 2024, 09:00hs, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0403.01/2024-SRP, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP), envazado em botij\u00e3o de 13 kg e 45 kg para suprir as necessidades das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Pereiro/CE, conforme Anexo I, o Edital completo estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 08:00 \u00e0s 12:00h, ou pelos os sites: www.bll.org.br. Ou pelo o Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP https://www.gov.br/pncp/pt-br e Portal das Licita\u00e7\u00f5es http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/. Pereiro - Ce, 04 de marco de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO/CE - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL N\u00ba 2024.02.28.1 - CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 2023.11.27.2. Unidade Administrativa: Secretaria de Infraestrutura. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica No Munic\u00edpio, De Acordo Com O Conv\u00eanio N\u00ba 082/2023, Referente Ao Mapp 2390 Do Governo Do Estado E Celebrado Entre A Superintend\u00eancia De Obras P\u00fablicas - Sop E O Munic\u00edpio De Crato/Ce. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 09.01. 15.451.0363.1.027.0000 - Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 - Contratada: Coral - Construtora Rodovalho Alencar Ltda. valor global \u2013 R$ 908.639,23. Vig\u00eancia do contrato: 06 meses. Assina pela contratante: \u00cdtalo Samuel Gon\u00e7alves Dantas. Crato/CE, 28 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Santana do Cariri - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 22.08.2023.01-TP. Cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma nas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade nas diversas Localidades do Munic\u00edpio de Santana do Cariri-CE, a Prefeitura Municipal de Santana do Cariri-Ce, torna p\u00fablico, o Improvimento do recurso interposto pela Empresa Flay Engenharia Empreendimentos e Servi\u00e7os Eireli-ME, e o Provimento do recurso da empresa HB Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o EIRELI-ME, e que far\u00e1 abertura das Propostas de Pre\u00e7o, referente a Tomada de Pre\u00e7os supracitada, fica determinado o dia 07/03/2024 \u00e0s 09:00h, na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Dr. Pl\u00e1cido Cidade Nuvens, 387, Centro. Santana do Cariri, 04 de mar\u00e7o de 2024. Michele Ferreira Gon\u00e7alves \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Aviso de Prosseguimento. O Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, atrav\u00e9s da CPL, torna p\u00fablico que estar\u00e1 dando prosseguimento ao Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia, tombada sob o n\u00b0 2023.12.28.1, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das obras de recupera\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca, paralelep\u00edpedo, intertravado, bem como obras de drenagem em diversas localidades do Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, neste dia 06 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h00min, onde ser\u00e3o abertos os envelopes contendo as propostas de pre\u00e7os dos licitantes habilitados. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Joaquim Nogueira, s/n - 1\u00ba Andar, Centro, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 13h. Lavras da Mangabeira/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Vicente Neto Alencar de Lima - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2023.12.13.03 \u2013 A CPL comunica aos interessados que no dia 07 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h30min, ocorrer\u00e1 \u00e0 Abertura das Propostas de Pre\u00e7os das Empresas Habilitadas na Fase anterior do Processo (P\u00f3s Recursos) referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.12.13.03, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para elaborar o Plano de Recupera\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Degradadas (PRAD) da \u00e1rea do lix\u00e3o sede, no Munic\u00edpio de Granja/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ou via Email: (licitacaogranja@gmail.com). Granja-CE, 05 de Mar\u00e7o de 2024. William Rocha Costa \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MILAGRES - AVISO DE RECURSO ADMINISTRATIVO - CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 2023.12.19.3. A CPL do Munic\u00edpio de Milagres/CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados, que a empresa LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTO EIRELI, interp\u00f4s Recurso Administrativo junto ao julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o, referente ao Processo Licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.12.19.3, em raz\u00e3o da sua inabilita\u00e7\u00e3o, ficando desde j\u00e1 concedido o prazo para as contrarraz\u00f5es por parte dos licitantes interessados. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Helena Mendon\u00e7a Figueiredo n\u00ba 200 - Centro, no hor\u00e1rio das 7:30 \u00e0s 13:30 ou ainda atrav\u00e9s do e-mail: milagresceara@outlook.com. Milagres/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Luan dos Santos Ferreira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Paracuru - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba  2024.02.26.1-PE. O(A) Chefia de Gabinete do Prefeito, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00h, do dia 18 de mar\u00e7o de 2024,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 2024.02.26.1-PE. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de generos aliment\u00edcios de interesse da Chefia de Gabinete do Munic\u00edpio de Paracuru/CE.  O edital e seus anexos, poder\u00e3o Ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail:  paracuru.licita@gmail.com ou no endere\u00e7o: Rua Coronel Meireles N. 07, Centro, Paracuru, Ceara. Paracuru/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Thiago Gadelha Sanders - Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Salitre - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba  2024.01.08.01S. O(A) Secretaria de Sa\u00fade, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00h, do dia 20 de mar\u00e7o de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 2024.01.08.01S. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, frutas, verduras e hortali\u00e7as para suprir as necessidades da Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Centro de Especialidade Odontol\u00f3gicas - CEO e Hospital de Pequeno Porte S\u00e3o Francisco de Salitre/CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://salitre.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Pra\u00e7a S\u00e3o Francisco, S/N, Centro - Salitre/CE. Salitre/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Jo\u00e3o Adoniran Fialho Cavalcante - Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Edital de Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 2024.02.16.01. A Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o em sua sala, localizada na Rua Walmar Braga, n\u00ba 507, Centro, Irau\u00e7uba/CE, \u00e0s 09h00min do dia 22 de mar\u00e7o de 2024, Sess\u00e3o de recebimento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o e Propostas para a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 2024.02.16.01, tipo \u2013 Menor Pre\u00e7o Global, destinada a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas Ruas do Distrito de Ju\u00e1 no Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba - CE. Informa\u00e7\u00f5es pelo email: licitacao@iraucuba.ce.gov.br. Irau\u00e7uba - CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Jayson Mota Azevedo Mesquita \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Milh\u00e3 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica. O Munic\u00edpio de Milh\u00e3, atrav\u00e9s da Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, o Edital de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica, n\u00b0 0102.01-24-CPPM, do tipo Menor pre\u00e7o, visando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de passagem molhada na localidade de S\u00edtio Barra no Munic\u00edpio de Milh\u00e3/Ce. In\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de lances: dia 16 de abril de 2024 \u00e0s 09:00h. (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia - DF). Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/ ou www.tce.ce.gov.br/licitacoes ou ainda no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 14h00min na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Pedro Jos\u00e9 de Oliveira, N\u00ba 406, Centro - Milh\u00e3 - Cear\u00e1. Milh\u00e3 - Ce, 05 de mar\u00e7o de 2024. Maria Danieli Tavares Lima - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO-SAAE, DO MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd-CE - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N.\u00ba 002/24SAAEPE - ABERTURA: 18 de mar\u00e7o de 2024 \u00e1s 08h00min. JULGAMENTO: menor pre\u00e7o por item. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos 1(uma) Caminhonete/Picape, cabine dupla, Ano 2023, Motor 1.3 ou superior e 3(tr\u00eas) Moto com partida el\u00e9trica, inje\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, cilindradas 150cc ou acima, para transporte da equipe Operacional e n\u00facleo Gestor do Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto - SAAE, do Munic\u00edpio de Icapu\u00ed.  Informa\u00e7\u00f5es: Av. Chico F\u00e9lix, n\u00ba 02, Centro, Icapu\u00ed/CE (88) 3432.1206 de 07h30min \u00e0s 13h00min ou email:saaeicapui1@hotmail.com; https://licitamaisbrasil.com.br/ PEDRO JER\u00d4NIMO PEREIRA DA SILVA \u2013 AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Cascavel-CE, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a abertura dos envelopes de \u201cProposta de Pre\u00e7os\u201d referentes a Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.27.002, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Engenharia para a Requalifica\u00e7\u00e3o da E.E.B. Deputado Raimundo de Queiroz, no Bairro Rio Novo,  fica adiada  para o dia 06 de mar\u00e7o de 2024 \u00e1s 14:00hs, na Sala da Comiss\u00e3o situada a Av. Chanceler Edson Queiroz, n\u00b0 2650 - Rio Novo - Cascavel - Cear\u00e1. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (85) 3334.2840. Cascavel-CE, 28/02/2024, Maria Liane dos Santos Oliveira, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 08.002/2023-SME, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para executar projeto de conclus\u00e3o da obra da creche do bairro Carrascal, de responsabilidade da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Quixad\u00e1-CE, com a abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e0s 09h, do dia 07/03/2024, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1-CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 08.002/2023-SME, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para executar projeto de conclus\u00e3o da obra da creche do bairro Carrascal, de responsabilidade da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Quixad\u00e1-CE, com a abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e1s 09h, do dia 06/03/2024, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mauriti - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o para Abertura de Proposta de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.01.01/TP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de assessoria e consultoria no planejamento em gest\u00e3o financeira, visando atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o convoca as empresas habilitadas para abertura das Propostas de Pre\u00e7os no dia 07/03/2024, \u00e0s 14h00. Local: Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - Av. Senhor Martins, s/n\u00ba, Bela Vista. Mauriti/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Iarinda Franca de Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 \u2013 Extrato de Aditivo\u2013 Termo: 4\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba 06/2022-TP.01 \u2013 Processo Origin\u00e1rio:06/2022-TP. Objeto: pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca e drenagem superficial em meio fio na Rua F Localidade de Cabelo do Negro no Munic\u00edpio de Ararend\u00e1-CE - Contratante: Secretaria de Obras\u2013 Contratada: Max & Miranda Construtora LTDA, CNPJ n\u00ba 17.527.978/0001-09 \u2013 Percentual aditivado: 4,08%  - Valor: R$ 153.114,95 \u2013 Data da Assinatura do Aditivo: 22/01/2023 \u2013 Vig\u00eancia: 31/12/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 61, \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Signat\u00e1rios: Francisco das Chagas da Silva (Contratante); Max Rennan Miranda Barros (Contratada).AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDESTINADO(A)"
    }
]