[
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, matr\u00edcula n\u00ba 431.016-1-7, desta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo 12 \u00e0 15 de janeiro do ano em curso, a fim de realizar participar de reuni\u00f5es previamente agendadas na cidade de Bras\u00edlia/DF, na Secretaria Nacional de Politicas Penais - SENNAPEN com Diretor de Intelig\u00eancia e Diretoria Penitenci-\u00e1ria de Opera\u00e7\u00f5es Especiais - DPOE, concedendo-lhe 3,50 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento) e ajuda de custo no valor R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), no valor total de R$ 2.313,17 (dois mil, trezentos e treze reais e quarenta e oito centavos), passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza-CE/Bras\u00edlia-DF/Fortaleza-CE, no valor total R$ 2.533,96 (dois mil, quinhentos e trinta e tr\u00eas reais e noventa e seis centavos) e perfazendo um total de R$ 4.847,13 (quatro mil, oitocentos e quarenta e sete reais e treze centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta SAP. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2023.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 953/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, a servidora, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, PALOMA DA SILVA, ocupante do cargo de Articulador, matr\u00edcula n\u00ba 3000140-0, por viagem, com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Sobral/CE, no per\u00edodo de 29 a 30 de dezembro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), totalizando o valor de R$ 138,78 (cento e trinta e oito reais e setenta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 01 de feveiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 954/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, GABRIEL MOTTA FERNANDES ROCHINHA, ocupante do cargo de Assessor Especial I, matr\u00edcula n\u00ba 3000240-7, por viagem, com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0s cidades de S\u00e3o Benedito e Carnaubal/CE, no per\u00edodo de 19 a 23 de dezembro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 958/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ARISTIDES DE MESQUITA ALENCAR, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 09507728, por viagem, com a finalidade de mobili-za\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e infraestrutura de eventos de interesse do Governo do Estado do Cear\u00e1, \u00e0 cidade de Fortim/CE, no per\u00edodo de 18 a 20 de dezembro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 961/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 4 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, MATHEUS OLIVEIRA COUTINHO, ocupante do cargo de Assessor Especial I, Matr\u00edcula 3000160-5, por viagem, com a finalidade de participar de eventos oficiais \u00e0s cidades de Miss\u00e3o Velha, Pedra Branca e Barbalha/CE, no per\u00edodo de 19 a 23 de dezembro de 2023, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e \u00a7 1\u00ba; art.10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 31 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba012/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba012/2024, 18 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALFelipe Silva AzevedoCapit\u00e3o PM3000222-9III03 a 04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/277,10****115,65Sanzio Rafaelo Segundo e SousaSubtenente PM8000836-8V03 a 04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/261,33****92,00Tony Bas\u00edlio Mesquita de CastroSoldado PM8000888-0V03 a 04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/261,33****92,00Fco Eli\u00e9zio dos Santos Martins3\u00ba Sargento PM8000840-6V03 a 04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/261,33****92,00Jose Carlos Ferreira Augustinho Filho3\u00ba Sargento PM7998451-5V03 a 04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/261,33****92,00Rafael Soares SousaSoldado PM3000112-5V03 a 04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/261,33****92,00"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 023/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, NATANAEL DA SILVA VASCONCELOS, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 30001206, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e infraestrutura de eventos de interesse do Governo do Estado do Cear\u00e1, a cidade de Baturit\u00e9/CE, no dia 11 de janeiro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 035/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, NATANAEL DA SILVA VASCONCELOS, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 30001206, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e infraestrutura de eventos de interesse do Governo do Estado do Cear\u00e1, a cidade de Baturit\u00e9/CE, no per\u00edodo de 15 a 17 de janeiro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 037/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOS\u00c9 HAROLDO PEIXOTO NETO, ocupante do cargo de Assessor Especial I, matr\u00edcula n\u00ba 30002857, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Apuiares-CE \u2013 CE, no dia 21 de janeiro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba102/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Primeira Dama do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 31 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba102/2024, 31 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALAna Cristina Passos Camargo1\u00ba Sargento PM8001210-1V15 a 17.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE2 e 1/261,3320%183,99Marcio Lima Rodrigues TelesSubtenente PM7998081-1V15 a 17.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE2 e 1/261,3320%183,99"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba109/2023, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA CASA CIVIL, E A MCR SISTEMAS E CONSULTORIA LTDA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, devidamente representado por seu SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, FRANCISCO JOS\u00c9 MOURA CAVALCANTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e em conformidade com o art. art. 67, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, resolve expedir o presente APOSTILAMENTO ao CONTRATO N\u00ba 109/2023, a fim de DESIGNAR, como GESTOR DO CONTRATO, JEAN EDSON DA SILVA CARNEIRO, matr\u00edcula 300.011-6-8, a partir do dia 16 de outubro de 2023.Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contida no contrato supracitado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. CASA CIVIL, Fortaleza, Cear\u00e1, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba035/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 035/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE; IV - INTERVENIENTE: SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30 V - ENDERE\u00c7O: Av. Alberto Craveiro, 2575, bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.860-901, Fortaleza \u2013 CE; VI - CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba \u00ba 32.227.070/0001-73; VII - ENDE-RE\u00c7O: Av. In\u00eas Brasil, n\u00b0 298, Boa Vista, Fortaleza-CE, CEP: 60.867-540 VIII - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo tem fundamento no Processo NUP 30001.006997/2023-67, no Contrato n\u00ba 035/2023, e no inciso I, al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba, do art. 65, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto o acr\u00e9scimo de 24,98% (vinte e quatro v\u00edrgula noventa e oito por cento) ao valor global do Contrato n\u00ba035/2023. IX - VALOR GLOBAL: O valor global do contrato passar\u00e1 de R$ 1.999.879,47 (Hum milh\u00e3o, novecentos e noventa e nove mil, oitocentos e setenta e nove reais e quarenta e sete centavos), com o acr\u00e9scimo no valor de R$ 499.645,75 (quatrocentos e noventa e nove mil, seiscentos e quarenta e cinco reais e setenta e cinco centavos), equivalente a 24,98% (vinte e quatro v\u00edrgula noventa e oito por cento), para R$ 2.499.525,22 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e noventa e nove mil, quinhentos e vinte e cinco reais e vinte e dois centavos). X - DA VIG\u00caNCIA: O presente termo aditivo entra em vigor na data da sua assinatura. ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem em vigor e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado e seus termos aditivos. ; XII - DATA: 24 de janeiro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, Francisco Quintino Vieira Neto, Superintendente da Superintendencia de Obras P\u00fablicas (SOP) e Tales Emanuel Ver\u00edssimo Pereira Ara\u00fajo, representante legal da CETUS CONSTRUTORA EIRELI .Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 002/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, simplesmente denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: empresa G L PRADO REPRESENTACOES E DISTRIBUIDORA COMERCIO E SERVICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.713.483/0001-68, Rua RENATO RODRIGUES DA MOTA, n 66 - CENTRO, Forquilha - CE, 62.115-000, simplesmente denominada CONTRATADA, representada por GISNALDO CAVALCANTE PRADO, brasileiro, portador do documento n\u00b0 04643951788 DETRAN \u2013 CE, inscrito no CPF n\u00b0 355.427.993-53. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de cortinas com instala\u00e7\u00e3o para atender \u00e0s demandas da Casa Civil/Anexos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este instrumento tem como fundamento o Processo Administrativo NUP: 30001.007312/2023-08, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, no Decreto Estadual n\u00ba 33.486/2020, bem como na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2023/30576, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza - Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado da sua assinatura, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o contratado. VALOR GLOBAL: R$ 9.401,00 (nove mil, quatrocentos e um reais) pagos em at\u00e9 30 dias contados da finaliza\u00e7\u00e3o da liquida\u00e7\u00e3o da despesa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100003.04.122.421.10195.15.449052.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 24 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e Gisnaldo Cavalcante Prado - CONTRATADASabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 003/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, simplesmente denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: empresa G L PRADO REPRESENTACOES E DISTRIBUIDORA COMERCIO E SERVICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.713.483/0001-68, Rua RENATO RODRIGUES DA MOTA, n 66 - CENTRO, Forquilha - CE, 62.115-000, simplesmente denominada CONTRATADA, representada por GISNALDO CAVALCANTE PRADO, brasileiro, portador do documento n\u00b0 04643951788 DETRAN \u2013 CE, inscrito no CPF n\u00b0 355.427.993-53. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de cortinas com instala\u00e7\u00e3o para atender \u00e0s demandas da Casa Civil/Anexos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este instrumento tem como fundamento o Processo Administrativo NUP: 30001.007312/2023-08, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, no Decreto Estadual n\u00ba 33.486/2020, bem como na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2023/30576, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza - Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado da sua assinatura, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o contratado. VALOR GLOBAL: R$ 10.920,00 (dez mil e novecentos e vinte reais) pagos em at\u00e9 30 dias contados da finaliza\u00e7\u00e3o da liquida\u00e7\u00e3o da despesa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100003.04.122.421.10195.15.449052.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 24 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e Gisnaldo Cavalcante Prado - CONTRATADASabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230035 \u2013 SSPDSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com o inciso V, do art. 1\u00ba, da Portaria CC n\u00ba 07/2023, CONSIDERANDO as altera\u00e7\u00f5es na estrutura administrativa do Poder Executivo promovidas pela Lei n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023; CONSIDERANDO que, em 05 de outubro de 2023, fora assinada a Altera\u00e7\u00e3o N\u00ba 1 no Contrato de Empr\u00e9stimo N\u00ba 5237/OC-BR, entre o Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID; CONSIDERANDO que, dentre essas altera\u00e7\u00f5es, a referida Lei legalizou a mudan\u00e7a no \u00f3rg\u00e3o executor do Programa de Preven\u00e7\u00e3o e Redu\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia no Estado do Cear\u00e1 \u2013 PReVio, ficando vinculado \u00e0 CASA CIVIL, a qual caber\u00e1 sua gest\u00e3o, condu\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, RESOLVE HOMOLOGAR o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230035 \u2013 SSPDS, com fundamento na decis\u00e3o a que chegou o Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Estado \u2013 PGE, designado pelo Decreto Estadual n\u00b0 31.587, de 23 de setembro de 2014. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (duas) licen\u00e7as do Software Adobe Creative Cloud, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, de acordo com as especi-fica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada. Empresa: TECNETWORKING SERVI\u00c7OS E SOLU\u00c7\u00d5ES EM TI LTDA. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100014.06.183.196.12173.03.449039.1.754.3220059.1.4.01 Valor global: R$ 9.678,00 (nove mil, seiscentos e setenta e oito reais) Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba18, DE 31 DE JANEIRO DE 2024 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no exerc\u00edcio das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto nos incisos I, XI, do art. 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 58/2006, CONSIDERANDO a necessidade de otimiza\u00e7\u00e3o do acompanhamento dos processos judiciais em curso envolvendo o Estado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda a Comiss\u00e3o de Acompanhamento de Pautas de Julgamento, no \u00e2mbito da Procu-radoria-Geral do Estado, composta pelos(as) PROCURADORES(AS) do Estado indicados no Anexo \u00fanico desta Portaria. \u00a7 1\u00ba A atua\u00e7\u00e3o dos membros da Comiss\u00e3o dar-se-\u00e1 sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias nesta Procuradoria. \u00a7 2\u00ba Em reuni\u00e3o inaugural com o Gabinete/PGE, ser\u00e3o designados Coordenadores, em n\u00famero m\u00e1ximo de 3 (tr\u00eas), respons\u00e1veis pela organiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o, ficando afastados da fun\u00e7\u00e3o espec\u00edfica de an\u00e1lise de pautas, mas com a atribui\u00e7\u00e3o de despacho pessoal com os \u00d3rg\u00e3os Julgadores. Art. 2\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Acompanhamento de Pauta de Julgamento: I \u2013 analisar das pautas de julgamentos, a fim de destacar processos que mere\u00e7am especial aten\u00e7\u00e3o; II \u2013 elaborar os respectivos memoriais, encaminhando-os ao \u00d3rg\u00e3o Julgador respectivo; III \u2013 encaminhar rela\u00e7\u00e3o dos processos destacados ao Gabinete do Procurador-Geral do Estado. IV \u2013 exercer as demais atri-bui\u00e7\u00f5es correlatas ao objeto da presente Portaria. Par\u00e1grafo \u00fanico. A divis\u00e3o de trabalho atinente \u00e0 atua\u00e7\u00e3o dos Procuradores de Estado junto a cada \u00d3rg\u00e3o Julgador, sob os aspectos materiais e formais, ser\u00e1 detalhada e definida pelo Gabinete, por ocasi\u00e3o da reuni\u00e3o a que se refere o \u00a7 2\u00ba do art. 1\u00ba desta Portaria. Art. 3\u00ba Compreende o objeto dessa Portaria a an\u00e1lise das pautas de Julgamento dos seguintes Tribunais: a) Tribunal Regional Federal da 5\u00aa Regi\u00e3o (TRF5), compreendendo as Turmas de julgamento; b) Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1 (TJCE), compreendendo as C\u00e2maras de Direito P\u00fablico (1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa), o \u00d3rg\u00e3o Especial, a Se\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico e as Turmas Recursais da Fazenda P\u00fablica; c) Tribunal Regional do Trabalho da 7\u00aa Regi\u00e3o (TRT7), compre-endendo as Turmas de julgamento (1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa) e as Se\u00e7\u00f5es Especializadas (I e II); d) Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 (TCE), compreendendo as C\u00e2maras de julgamento (1\u00aa e 2\u00aa) e o Plen\u00e1rio; e) Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ); compreendendo as Turmas de Direito P\u00fablico (1\u00aa e 2\u00aa Turmas), a Se\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico (1\u00aa Se\u00e7\u00e3o) e o \u00d3rg\u00e3o Especial; f) Supremo Tribunal Federal (STF), compreendendo as Turmas de julgamento (1\u00aa e 2\u00aa) e o Plen\u00e1rio; \u00a7 1\u00ba Est\u00e3o abrangidas nas atribui\u00e7\u00f5es o acompanhamento de pauta de sess\u00f5es presenciais, telepresenciais e virtuais. \u00a7 2\u00ba A implementa\u00e7\u00e3o da atividade poder\u00e1 ser paulatina, conforme cronograma ajustado em reuni\u00f5es peri\u00f3dicas com o Gabinete. Art. 4\u00ba Para fins dessa Portaria, ficam estabelecidos como par\u00e2metro e filtro de triagem das pautas de julgamento, os processos: I \u2013 em que seja discutido tema novo; II \u2013 que contrastem tese institucional sedimentada nesta Procuradoria; III \u2013 que causem reflexo nas searas econ\u00f4mica, social e pol\u00edtica; IV \u2013 que gerem efeito multiplicador negativo; V \u2013 que envolvam declara\u00e7\u00e3o de inconstitucionalidade de norma estadual; VI \u2013 de natureza coletiva. VII \u2013 outros casos que vierem a ser definidos pelos Coordenadores e/ou Gabinete. Art. 5\u00ba Na hip\u00f3tese de o processo selecionado na triagem j\u00e1 estar previamente afetado ao N\u00facleo Estrat\u00e9gico de que trata a Portaria GAB/PGE n\u00ba 26, de maio de 2023, o(a) Procurador(a) informar\u00e1 ao Gabinete acerca da inclus\u00e3o em pauta. Par\u00e1grafo \u00fanico. O(s) Coordenador(es) da Comiss\u00e3o de Acompanhamento de Pauta de Julgamento poder\u00e3o propor ao Gabinete a inclus\u00e3o de processos para compor o acervo do N\u00facleo Estrat\u00e9gico, na forma da Portaria GAB/PGE n\u00ba 26, de maio de 2023. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, surtindo efeitos a partir de fevereiro de 2024. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADOANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA 18 DE JANEIRO DE 2024PROCURADORES INTEGRANTES DA COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE DE PAUTAS DE JULGAMENTOPEDRO LUCAS DE AMORIM LOMONACOFILIPE SILVEIRA AGUIARCICERO CARPEGIANO LEITE GON\u00c7ALVESGIOVANA LOPES DO NASCIMENTO SILVABRUNA SOUZA AZEVEDOPROCURADORES INTEGRANTES DA COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE DE PAUTAS DE JULGAMENTOPAULO ROBERTO MOURAO DOURADOLORENA VELOSO DOS SANTOSVICENTE MARTINS PRATA BRAGAEMANUELA DOS SANTOS SILVASUZANA MAURICIO NOGUEIRAMARIANA TAMYRES ALVES DE LIMAIAGO DIAS PORTODELENE THAIS SOUSA PIMENTELANA LUISA SAMPAIO SIQUEIRAGABRIELA GARCIA FONTENELLEDEBORA DIOGENES DE MELO XIMENESRODRIGO ARRUDA DE CARVALHOTHAIS FROTA RIBEIRO CAPISTRANO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230017IG N\u00ba1295373000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o adiamento da CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230017, origin\u00e1ria da Superin-tend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP, que tem por objeto o restauro e reforma do Museu do Cear\u00e1, em Fortaleza \u2013 CE.Endere\u00e7o e data da sess\u00e3o para recebi-mento e abertura dos envelopes: Avenida Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150 \u2013 Edson Queiroz, no dia 7 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 9:00h. Fornecimento do Edital: no site www.seplag.ce.gov.br ou na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1 (endere\u00e7o acima), munido de um pen drive. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230007A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230007 de interesse da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos \u2013 METROFOR cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para atender as necessidades de vigil\u00e2ncia do Metr\u00f4 do Cariri e Linha Sul do Metr\u00f4 de Fortaleza. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 5432023, at\u00e9 o dia 01/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230033A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230033 de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de aventais descart\u00e1veis, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19072023, at\u00e9 o dia 22/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230037IG N\u00ba1297740000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230037, de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e operacional, incluso reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e componentes, com servi\u00e7o el\u00e9trico, eletr\u00f4nica, automa\u00e7\u00e3o, com pintura e revestimento e tratamento qu\u00edmico dos 04 (quatro) precipitadores hidrodin\u00e2micos da Sede da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 20042023, at\u00e9 o dia 22/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 C\u00e9lio Bastos de LimaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230040IG N\u00ba1297303000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230040, de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de 09 (nove) geladeiras e 09 (nove) freezers para a Coordenadoria de An\u00e1lises Laboratoriais Forense \u2013 CALF, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 20052023, at\u00e9 o dia 21/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Machado de OliveiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230126A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230126 de interesse da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de tubos fofos d\u00factil. MOTIVO: Falha na publica\u00e7\u00e3o do Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16162023, at\u00e9 o dia 21/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231786A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231786, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e seus anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17862023, at\u00e9 o dia 23/02/2024 \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231788A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231788, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17882023, at\u00e9 o dia 23/02/2024 \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231862A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231862 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 18622023, at\u00e9 o dia 21/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 C\u00e9lio Bastos de LimaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231871A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231871, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 18712023, at\u00e9 o dia 21/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231916A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231916, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19162023, at\u00e9 o dia 21/02/2024 \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Liliane de Freitas LeitePREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231976A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231976 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos. MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19762023, at\u00e9 o dia 23/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232042A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232042 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 20422023, at\u00e9 o dia 21/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232122A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20232122, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e seus anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 21222023, at\u00e9 o dia 21/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Nelson Ant\u00f4nio Grangeiro Gon\u00e7alvesPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OMANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE (MI) N\u00ba20220012/CEL 04/PDRS-PROJETOIG N\u00ba1199231000REP\u00daBLICA FEDERATIVA DO BRASIL - GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA - PROJETO: PROJETO DE DESENVOLVIMENTO RURAL E SUSTENT\u00c1VEL PDRS/PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III- 2\u00aa FASE BANCO INTERNACIONAL PARA RECONSTRU\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO \u2013 BIRD (BANCO MUNDIAL) - - ACORDO DE EMPR\u00c9STIMO N\u00ba 8986-BR - CENTRAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ESTADO - COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 04 (CEL 04) MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE (MI) N\u00ba 20220012/CEL 04/PDRS-PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III-2\u00aa FASE-BIRD-SDA/CE - PROCESSO VIPROC N\u00ba 07458541/2022 - SOLICITA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS (SDP/SBQ) N\u00ba 01 - PROCESSO VIPROC N\u00ba 04278927/2023 - SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA - PESSOA JUR\u00cdDICA - SELE\u00c7\u00c3O BASEADA NA QUALIDADE (SBQ) - OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DE 49(QUARENTA E NOVE) PLANOS DE NEG\u00d3CIOS E PLANOS OPERACIONAIS E 30(TRINTA) PLANOS DE MANEJO PARA ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA AGRICULTURA FAMILIAR (OAF), LOCALIZADAS NOS MUNIC\u00cdPIOS DE ARAREND\u00c1, BOA VIAGEM, CANIND\u00c9, CATUNDA, CHOR\u00d3, CRATE\u00daS, HIDROL\u00c2NDIA, INDE-PEND\u00caNCIA, ITATIRA, MONSENHOR TABOSA, NOVA RUSSAS, NOVO ORIENTE, PORANGA, QUIXAD\u00c1, SANTA QUIT\u00c9RIA, TAMBORIL, NO \u00c2MBITO DO PROJETO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL \u2013 PDRS/ PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III \u2013 2\u00aa FASE. - A SECRETARIA DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 torna p\u00fablico que a COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 04 (CEL 04), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base nas Diretrizes para Sele\u00e7\u00e3o e Contrata\u00e7\u00e3o de Consultores do Banco Internacional para Reconstru\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento - BIRD (BancoMundial), em conformidade com a subcl\u00e1usula 35.1 \u2013 Folha de Dados \u2013 Se\u00e7\u00e3o 2. Instru\u00e7\u00f5es Aos Consultores (IAC), comunica ao proponente e demais interessados na referida Solicita\u00e7\u00e3o de Propostas (SDP), que ap\u00f3s an\u00e1lise da Proposta T\u00e9cnica e Financeira do cons\u00f3rcio proponente, temos o resultado a seguir: 1. CONSULTORES MANIFESTANTES - Manifestaram interesse de participa\u00e7\u00e3o no referido certame licitat\u00f3rio as institui\u00e7\u00f5es de consultoria a seguir listadas: (i) CENTRO DE ESTUDOS DO TRABALHO E DE ASSESSORIA AO TRABALHADOR E \u00c0 TRABALHADORA - CETRA - CNPJ N\u00ba 06.929.574/0001-25; (ii) INSTITUTO PARA O DESENVOLVIMENTO DA ECONOMIA FAMILIAR - IDEF - CNPJ N\u00ba 09.154.678/0001-01; (iii) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR/A RURAL - CEALTRU - CNPJ N\u00ba 06.745.897/0001-69; (iv) ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ACACE - CNPJ N\u00ba 02.416.632/0001-66; (v) SOLSOCIAL SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONSULTORIA SOCIAL S/S/ LTDA. - CNPJ N\u00ba 05.369.351/0001-98; (vi) C\u00c1RITAS DIOCESA DE CRATE\u00daS - CNPJ N\u00ba 07.354.284/0001-63; (vii) INSTITUTO VIDA MELHOR, DESENVOLVIMENTO HUMANO E CONVIV\u00caNCIA COM O SEMI\u00c1RIDO - CNPJ N\u00ba 07.166.852/0001-00; (viii) CENTRO DE APOIO AO DESEN-VOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO SEMI\u00c1RIDO - CACTUS - CNPJ N\u00ba 05.677.031/0001-03; (ix) ERNST & YOUNG ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. - CNPJ N\u00ba 59.527.788/0001-31; (x) TECHNOACQUA SERVICOS DE CONSULTORIA LTDA - FOKUS ENGENHARIA DA SUSTENTABILI-DADE - CNPJ N\u00ba 05.701.290/0001-14; (xi) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREINAMENTO, CONSULTORIA E PESQUISA - CNPJ N\u00ba 12.231.318/0001-62; (xii) CONS\u00d3RCIO: ARNS & YOSHIDA CONSULTORIA, PLANEJAMENTO E PROJETOS LTDA. - CNPJ N\u00ba 40.334.121/0001-94 X PRISMATI CONSULTORIA, PLANEJAMENTO E PROJETOS LTDA.-EPP - CNPJ N\u00ba 13.493.266/0001-65; e (xiii) SEPIA TECNOLOGIA E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 08.365.422/0001-72. 2. CONSULTORES SELECIONADOS PARA COMPOR A LISTA CURTA E CONVIDADOS \u00c0 APRESENTA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS - Foram selecionadas para compor a Lista Curta as consultoras que seguem: (i) CENTRO DE ESTUDOS DO TRABALHO E DE ASSESSORIA AO TRABALHADOR E \u00c0 TRABALHADORA - CETRA; (ii) C\u00c1RITAS DIOCESA DE CRATE\u00daS; (iii) INSTITUTO PARA O DESENVOLVIMENTO DA ECONOMIA FAMILIAR - IDEF; (iv) CENTRO DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO SUSTEN-T\u00c1VEL DO SEMI\u00c1RIDO - CACTUS; (v) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR/A RURAL - CEALTRU; (vi) ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ACACE; (vii) SOLSOCIAL SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONSULTORIA SOCIAL S/S/ LTDA.; e (viii) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREINAMENTO, CONSULTORIA E PESQUISA. 3. INSTI-TUI\u00c7\u00d5ES PROPONENTES - Apresentaram propostas (t\u00e9cnica e financeira) as institui\u00e7\u00f5es convidadas, a seguir listadas: (i) CENTRO DE ESTUDOS DO TRABALHO E DE ASSESSORIA AO TRABALHADOR E \u00c0 TRABALHADORA - CETRA; (ii) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR/A RURAL - CEALTRU; (iii) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREINAMENTO, CONSUL-TORIA E PESQUISA. (iv) INSTITUTO PARA O DESENVOLVIMENTO DA ECONOMIA FAMILIAR \u2013 IDEF; e (v) SOLSOCIAL SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONSULTORIA SOCIAL S/S/ LTDA. 4. AVALIA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DAS PROPOSTAS - A avalia\u00e7\u00e3o das propostas t\u00e9cnicas e nota atribu\u00edda \u00e0 cada um dos proponentes constam a seguir listadas: (i) CENTRO DE ESTUDOS DO TRABALHO E DE ASSESSORIA AO TRABALHADOR E \u00c0 TRABALHA-DORA \u2013 CETRA - Nota T\u00e9cnica: 94,0 Pontos \u2013 CLASSIFICADA;(ii) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR/A RURAL - CEALTRU - Nota T\u00e9cnica: 75,0 Pontos \u2013 CLASSIFICADA; (iii) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE TREI-NAMENTO, CONSULTORIA E PESQUISA - Nota T\u00e9cnica: 70,0 Pontos \u2013 CLASSIFICADO; (iv) INSTITUTO PARA O DESENVOLVIMENTO DA ECONOMIA FAMILIAR \u2013 IDEF - Nota T\u00e9cnica: 60,0 Pontos \u2013 DESCLASSIFICADO; e (v) SOLSOCIAL SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONSULTORIA SOCIAL S/S/ LTDA. - Nota T\u00e9cnica: 46,0 Pontos \u2013 DESCLASSIFICADA. 5. O PRE\u00c7O E OS IMPOSTOS PROPOSTOS PELA INSTITUI\u00c7\u00c3O MELHOR CLASSIFICADA - Os pre\u00e7os propostos e os impostos s\u00e3o a seguir apresentados: (i) CENTRO DE ESTUDOS DO TRABALHO E DE ASSESSORIA AO TRABALHADOR E \u00c0 TRABALHADORA \u2013 CETRA - Valor Proposto: R$ 3.305.720,00; e Valor dos Impostos locais: ISENTO; 6. VALOR AVALIADO - O valor avaliado da proposta \u00e9 o a seguir apresentado: (i) CENTRO DE ESTUDOS DO TRABALHO E DE ASSESSORIA AO TRABALHADOR E \u00c0 TRABALHADORA \u2013 CETRA - Valor Avaliado da Proposta: R$ 3.305.720,00; 7. VALOR NEGOCIADO DO CONTRATO - O valor negociado do contrato totaliza em R$ 3.305.720,00, cujos impostos locais incidentes \u00e9 ISENTO. 8. RESULTADO FINAL - Considerando o m\u00e9todo de Sele\u00e7\u00e3o com Base na Qualidade (SBQ) o proponente Melhor Qualificado e selecionado para EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DE 49(QUARENTA E NOVE) PLANOS DE NEG\u00d3CIOS E PLANOS OPERACIONAIS E 30(TRINTA) PLANOS DE MANEJO PARA ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA AGRICULTURA FAMILIAR (OAF), LOCALIZADAS NOS MUNIC\u00cdPIOS DE ARAREND\u00c1, BOA VIAGEM, CANIND\u00c9, CATUNDA, CHOR\u00d3, CRATE\u00daS, HIDROL\u00c2NDIA, INDEPEND\u00caNCIA, ITATIRA, MONSENHOR TABOSA, NOVA RUSSAS, NOVO ORIENTE, PORANGA, QUIXAD\u00c1, SANTA QUIT\u00c9RIA, TAMBORIL, NO \u00c2MBITO DO PROJETO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL \u2013 PDRS/ PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III \u2013 2\u00aa FASE foi o CENTRO DE ESTUDOS DO TRABALHO E DE ASSESSORIA AO TRABALHADOR E \u00c0 TRABALHADORA - CETRA - CNPJ N\u00ba 06.929.574/0001-25, com prazo para execu\u00e7\u00e3o de 10(dez) meses, conforme definido no PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III e com Pre\u00e7o Adjudicado do Contrato no Valor Total de R$ 3.305.720,00,(Tr\u00eas milh\u00f5es, trezentos e cinco mil, setecentos e vinte reais), isento de impostos locais. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.William Carvalho Guimar\u00e3esPRESIDENTE - CEL 04"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023/0016A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1896/2023 Comprasnet, de interesse da SOHIDRA, cujo OBJETO \u00e9 servi\u00e7o de invent\u00e1rio de bens m\u00f3veis e intang\u00edveis, a ser executado na sede/oficina da Superintend\u00eancia de Obras Hidr\u00e1ulicas \u2013 SOHIDRA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023.1195A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1195.2023 \u2013 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Nutri\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Robinson de Borba e VelosoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231358A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 13582023, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade - SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023 1530A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1530/2023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, nas condi\u00e7\u00f5es esta-belecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba01/2024 - O PRESIDENTE DO CONSELHO DIRETOR DA ARCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ALCEU DE CASTRO GALV\u00c3O J\u00daNIOR, ocupante do cargo de Analista de Regula\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 47-1-5, desta Autarquia, a viajar \u00e0s cidades de Crato, Iguatu e Quixeramobim/CE, no per\u00edodo de 28 de janeiro de 2024 a 02 de fevereiro de 2024, a fim de participar de reuni\u00e3o t\u00e9cnica, concedendo-lhe cinco di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 32,42 (trinta e dois reais e quarenta e dois centavos), acrescido 5% no valor da di\u00e1ria de Iguatu/CE, totalizando R$ 179,93 (cento e setenta e nove reais e noventa e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b ,\u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia . AG\u00caNCIA REGU-LADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1,em Fortaleza , 25 de janeiro de 2024.H\u00e9lio Winston Leit\u00e3oPRESIDENTE DO CONSELHO DIRETOR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba03/2024 - O PRESIDENTE DO CONSELHO DIRETOR DA ARCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor GERALDO BAS\u00cdLIO SOBRINHO, ocupante do cargo de Analista de Regula\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 49-1-X, desta Autarquia, a viajar \u00e0s cidades de Brejo Santo e Ic\u00f3, nos dias de 15 e 16 de fevereiro de 2024, a fim de participar de a\u00e7\u00e3o de reuni\u00e3o t\u00e9cnica, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 97,25 (noventa e sete reais e vinte e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b ,\u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia . AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.H\u00e9lio Winston Leit\u00e3oPRESIDENTE DO CONSELHO DIRETOR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba04/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no NUP n\u00ba 41001.001525/2023-34, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 9\u00b0, da Lei n\u00b0 15.043, de 18/11/11, que acres-centa o art. 17-A \u00e0 Lei n\u00b0 13.325, de 14/07/03, a GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR TITULA\u00c7\u00c3O sobre o seu vencimento-base, de 60% (sessenta por cento) com vig\u00eancia a partir de 01.12.2023, do servidor DANIEL AVILA VECCHIATO, ocupante do cargo de Auditor de Controle Interno, matr\u00edcula n\u00ba 3000049 - 8, portador do t\u00edtulo de Doutor em Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza 18 de janeiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba11/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.636, de 07/03/1995, a circula\u00e7\u00e3o, (fora do expediente) dos VE\u00cdCULOS Chevrolet S10 (Placa PMK2510) e Renault Kwid (Placa SBT1B51) a serem guiados pelos motoristas Gildeon Costa Barbosa, e no caso de uma conting\u00eancia, pelo condutor Cla\u00fadio Marlus Rodrigues Ara\u00fajo J\u00fanior, para a Central 155 localizada em Canind\u00e9/Ce, para dar apoio log\u00edstico e vistorias naquela Central no per\u00edodo de 01/02, 08/02, 15/02, 22/02 e 29/02/2024. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba13/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor AGL\u00c1IO SOARES GOMES , que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Articulador da Coordenadoria Administrativo-Financeira , s\u00edmbolo DNS-3, matr\u00edcula n\u00ba 1634341-2, lotado nesta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, a import\u00e2ncia de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00ba21 e n\u00ba22. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultra-passar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Aloisio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "RELA\u00c7\u00c3O DE PARECERES N\u00ba01/2024N\u00baPARECERPROCESSO N\u00baRELATORESC\u00c2MARAEMENTA0101/202408730557/2023Cristiane Carvalho HolandaCESPRecredencia o Centro Educacional Silmon, Censo Escolar n\u00ba 23277203, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Rui Maia, n\u00ba 479, Bairro Centro, CEP: 63.900-195, no munic\u00edpio de Quixad\u00e1, renova o reconhecimento do Curso T\u00e9cnico em Enfermagem - Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, ofertado na modalidade Presencial, com previs\u00e3o de ofertar duas turmas a cada semestre, com 20 (vinte) vagas, at\u00e9 31 de dezembro de 2025, homologa o Regimento Escolar e d\u00e1 outras provid\u00eancias.0202/202411175399/2023Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Yonathan Garcia Arrechea, na Instituici\u00f3n Educativa Fidelina Echeverry, localizada na cidade de Puerto Tejada, estado de Cauca, Col\u00f4mbia no per\u00edodo de 2002 a 2007 e considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.0303/202430021.000465/2023-88Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Diogo Vaal Santos da Cruz, no Instituto de Telecomunica\u00e7\u00f5es, localizado no munic\u00edpio de Rangel, Angola, no per\u00edodo de 2014 a 2017, e considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.N\u00baPARECERPROCESSO N\u00baRELATORESC\u00c2MARAEMENTA0404/202430021.000467/2023-77Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Joris Mirella Castro Romero no Instituto Privado Minerva, localizado na cidade de Yoro, Honduras, no per\u00edodo de 2012 a 2014 e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.0505/202430021.000005/2024-31Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Luma Eduarda de Almeida Monteiro, na Land O\u2019Lakes High School, localizada em Land O\u2019Lakes, Fl\u00f3rida, Estados Unidos, no per\u00edodo de 2019 a 2020, e considera o ensino fundamental como conclu\u00eddo.0606/202430021.000021/2024-23Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Romario Yahir Hernandez Contreras, na Escuela Secundaria Pedro Pablo S\u00e1nchez, localizada na cidade de La Chorrera, Panam\u00e1 Oeste, Panam\u00e1, no per\u00edodo de 2016 a 2018, e considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.0707/202430021.000402/2023-21Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Zola Josefina Kapembe, no Liceu N\u00ba 9026 - Sap\u00fa, localizado na Cidade de Talatona, Prov\u00edncia de Luanda, no per\u00edodo de 2016 a 2018, e considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.0808/202430021.000485/2023-59Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Maria Colimoro, no Liceo Artistico Statale, localizado na Prov\u00edncia de N\u00e1poles, na It\u00e1lia, no per\u00edodo de 2011 a 2012, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.0909/202430021.000022/2024-78Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Maria Colimoro, no Liceo Artistico Statale, localizado na Prov\u00edncia de N\u00e1poles, na It\u00e1lia, no per\u00edodo de 2011 a 2012, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.1010/202430021.000321/2023-21Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Cristina Catumbela Cambundo na Escola de Forma\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnicos de Sa\u00fade de Luanda, localizada na Cidade de Luanda, em Angola, no per\u00edodo de 2017 a 2021, e considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.1111/202430021.000011/2024-98Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Larissa Caetano Ribeiro Colares, na Granite School District, localizada na cidade de Taylorsville, no Estado de Utah, nos Estados Unidos, no per\u00edodo de 2019 a 2023, e consequentemente, considera o ensino fundamental como conclu\u00eddo.1212/202404429478/2022 10917790/2023Guaraciara Barros LealCESPProrroga o recredenciamento da EEEP Profa. Ros\u00e2ngela Albuquerque de Couto, Censo Escolar n\u00ba 23272104, localizada no Conjunto Industrial s/n, Centro, CEP 62590-000 Itarema-CE, integrante da rede estadual de ensino profissional, reconhece o curso T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o, eixo tecnol\u00f3gico Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios e o curso t\u00e9cnico em Hospedagem, eixo tecnol\u00f3gico Turismo, Hospitalidade e Lazer, ambos na modalidade presencial, integrados ao ensino m\u00e9dio, com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2025, para 45 alunos em cada curso com acesso anual, homologa o Regimento Escolar e d\u00e1 outras provid\u00eancias.1313/202411893850/2022Samuel Brasileiro FilhoCESPRecredencia o Instituto Centro de Ensino Tecnol\u00f3gico (Centec)/Unidade CVTEC Crato, Censo Escolar n\u00b0 23274395, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Avenida Padre C\u00edcero, n\u00b0 1260, Bairro S\u00e3o Miguel, CEP: 63.122-445, no munic\u00edpio de Crato, renova o reconhecimento do Curso T\u00e9cnico em Gastronomia \u2013 Eixo Tecnol\u00f3gico: Turismo, Hospitalidade e Lazer, ofertado na modalidade Presencial e na forma subsequente ao ensino m\u00e9dio pelo referido Instituto, com previs\u00e3o de oferta de tr\u00eas turmas anuais, com 30 (trinta) vagas cada, sem interrup\u00e7\u00e3o, at\u00e9 31 de dezembro de 2025, homologa o Regimento Escolar e determina provid\u00eancias.1414/202408939306/2022Cristiane Carvalho HolandaCESPReconhece o Curso T\u00e9cnico em Sa\u00fade Bucal \u2013 eixo tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade do Centro Educacional Silmon, censo escolar 23277203, na modalidade presencial, subsequente ao ensino m\u00e9dio, sediado na Rua Rui Maia, 479, Centro, CEP 63900-195 Quixad\u00e1-CE, mantido por Irleide Monte Saraiva \u2013 ME, com sede no mesmo endere\u00e7o, com a previs\u00e3o da oferta de uma turma a cada semestre com 20 vagas, at\u00e9 31 de dezembro de 2025, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.1515/202430021.000403/2023-76Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Ageu Zenguela Mafumba, no Liceu N\u00ba 3043, localizado na cidade de Luanda, em Angola, no per\u00edodo de 2016 a 2018, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.1616/202411176840/2023Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Beatriz de Lourdes Chimbolombe Paulino, no Instituto T\u00e9cnico de Sa\u00fade, localizado na cidade de Caxito, Prov\u00edncia do Bengo, em Angola, no per\u00edodo de 2016 a 2021, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.1717/202430021.000009/2024-19Maria Luzia Alves Jesu\u00ednoCEBReconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Gabriel Almeida Monte, na Clark County School District Academic, localizada na cidade de Henderson, no Estado de Nevada, nos Estados Unidos da Am\u00e9rica, no per\u00edodo de 2022 a 2023, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo.1818/202430012.001360/2023-18Ada Pimentel G. Fernandes VieiraCESPRenova o reconhecimento do Curso de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, grau Bacharelado, ofertado na modalidade Presencial, com a oferta de 40 (quarenta) vagas no turno da manh\u00e3 e 40 (quarenta) no turno da noite, por semestre, totalizando 160 vagas anuais, pela Universidade Regional do Cariri (Urca), Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Coronel Ant\u00f4nio Luiz, n\u00ba 1161, Bairro Pimenta, CEP: 63.105-000, no munic\u00edpio de Crato, com validade de 1\u00ba de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2027, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.1919/202408120694/2023T\u00e1lia Fausta F. Moraes PinheiroCEBRecredencia o Col\u00e9gio C\u00edvico Militar Batalha do Riachuelo, institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Pl\u00ednio C\u00e2mara, n\u00ba 109, S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, CEP 60135-490 Fortaleza-CE, renova\u00e7\u00e3o de reconhecimento dos cursos de ensino fundamental e m\u00e9dio, at\u00e9 31 de dezembro de 2027, e homologa o regimento escolar.2021/202409388419/2022Francisca Sirone Alc\u00eancia FreireCEBRecredencia Col\u00e9gio Crist\u00e3o Elohim \u2013 Censo Escolar/INEP N\u00ba 23199385 \u2013 CNPJ N\u00ba 13.423.778/0001-55, situado na Rua do Trabalho, n\u00ba 27, Mucuripe, CEP 60176-570 Fortaleza-CE, renova o reconhecimento do Curso de Ensino Fundamental, at\u00e9 31 de dezembro de 2028, e Homologa o Regimento Escolar.2123/202407288605/2023 07304210/2023 07288230/2023Guaraciara Barros LealCESPRecredencia a Escola Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Vereador Jos\u00e9 Batista Filho, Censo Escolar n\u00ba 23276509, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Dom Pompeu, s/n, Bairro Dom Pompeu, CEP: 62.970-000, no munic\u00edpio de Alto Santo, reconhece os cursos t\u00e9cnicos em Massoterapia - Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade e em Administra\u00e7\u00e3o - Eixo Tecnol\u00f3gico: Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios, renova o reconhecimento do curso T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica - Eixo Tecnol\u00f3gico: Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, ofertados na modalidade Presencial e integrados ao ensino m\u00e9dio, com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2026, para 45 (quarenta e cinco) alunos, com acesso anual, homologa o Regimento Escolar e d\u00e1 outras provid\u00eancias.2224/202431012.001464/ 2023-04Petronio Emanuel Timb\u00f3CESPRenova o Reconhecimento do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, grau bacharelado, modalidade presencial, com a oferta de 80 vagas anuais, distribu\u00eddas em 40 vagas por semestre, no turno diurno, pelo Departamento de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, da Universidade Regional do Cariri (Urca), situado na Rua Coronel Ant\u00f4nio Luiz, 1161, Campus do Pimenta, CEP 63105-000 Crato-CE, de 1\u00ba de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2027, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.2325/202400034110/2023Petronio Emanuel Timb\u00f3CESPReconhece o Curso T\u00e9cnico em Radiologia, eixo tecnol\u00f3gico: ambiente e sa\u00fade, na modalidade presencial, nas formas concomitante e subsequente ao ensino m\u00e9dio, com oferta de 60 vagas por semestre, duas turmas de 30 alunos cada, pela Unidade de Ensino T\u00e9cnico Sobralense (Unitec), Censo Escolar n\u00ba 23274948, institui\u00e7\u00e3o mantida pelo Instituto de Forma\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Maximus Ltda \u2013 ME, sediada na Rua Conselheiro Jos\u00e9 J\u00falio, n\u00b0 397, Centro, CEP 62010-820 Sobral-CE, com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2026, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.2427/202406664611/2023Jos\u00e9 Batista de LimaCESPReconhece o Curso T\u00e9cnico em Redes de Computadores \u2013 Eixo Tecnol\u00f3gico: Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, a ser ofertado na modalidade Presencial e nas formas concomitante e subsequente ao ensino m\u00e9dio, pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Apoena (Censo Escolar n\u00ba 23270233), Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Dr. Jos\u00e9 Vitor, n\u00ba 85, Bairro de F\u00e1tima, CEP: 60.040-630, nesta capital, e mantida pelo Instituto Pacoti de Educa\u00e7\u00e3o EIRELI, at\u00e9 31 de dezembro de 2025, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.2528/202406666983/2023Jos\u00e9 Batista de LimaCESPReconhece o Curso T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica \u2013 Eixo Tecnol\u00f3gico: Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, a ser ofertado na modalidade Presencial e nas formas concomitante e subsequente ao ensino m\u00e9dio, pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Apoena (Censo Escolar n\u00ba 23270233), Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Dr. Jos\u00e9 Vitor, n\u00ba 85, Bairro de F\u00e1tima, CEP: 60.040-630, nesta capital, e mantida pelo Instituto Pacoti de Educa\u00e7\u00e3o EIRELI, at\u00e9 31 de dezembro de 2026, e d\u00e1 outras provid\u00eancias."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "RELA\u00c7\u00c3O DE PARECERES N\u00ba02/2024N\u00baPARECERPROCESSO N\u00baRELATORESC\u00c2MARAEMENTA0126/202408153207/2023Maria Luzia Alves Jesu\u00edno Raimunda Aurila Maia Freire T\u00e1lia Fausta F. Moraes PinheiroCEBIndefere o recredenciamento do Centro Educacional de Fortaleza (Cefor), Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Tib\u00farcio Cavalcanti, n\u00ba 1958, Altos-B, Bairro Aldeota, CEP: 60.125-045, nesta capital, CNPJ sob n\u00ba 41.067.271/0001-41, INEP/Censo Escolar n\u00ba 23279729, e a renova\u00e7\u00e3o do reconhecimento do curso de ensino m\u00e9dio, nas modalidades Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (Eja) e Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (EaD) e d\u00e1 outras provid\u00eancias."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba744/2023 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE ELOGIAR os SERVIDORES P\u00fablicos, constantes no processo NUP 18001.019352/2023-99, rela\u00e7\u00e3o anexa, em face haverem participado do Desfile C\u00edvico-Militar no dia 07 de setembro do corrente ano, representando de forma honrosa esta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressociali-za\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2023.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se. Por Incorre\u00e7\u00e3o.1ADRIANA GALDINO ELOI300.379-1-XUPF2ADRIANO BRIGIDO DE OLIVEIRA300.674-1-XUP SOBREIRA3ADRIANO DE LIMA FERNANDES472.429-1-6GAP4ADRIANO NASCIMENTO DA SILVA473.334-1-5NUVIG5ALAN KAWAN RODRIGUES DOS SANTOS430.916-6-2GAP6ALESSANDRO DA SILVA MESQUITA431.006-7-XGAP7ALEX DE ARAUJO300.015-0-8EGPR8ALEX FONTENELE OLIVEIRA 300.777-1-7UPTOC9ALEX RAMOM DE ARAUJO MARQUES430.945-2-1UP ITAITINGA 310ALEXANDRE DE SOUSA PEREIRA430.383-1-1UP STENIO GOMES11ALEXSANDRO DE SOUSA LIMA473.511-1-1GAP12ALEXSANDRO SOUZA300.172-1-8UP ITAITINGA 513ALINE RODRIGUES DA SILVA431.081-9-0UPF14ALOISIO ALVES DE SOUSA NETO300.385-1-7GAP15ALUIZIO LOUREN\u00c7O DE BRITO JUNIOR300.553.1.4EGPR16ALYSSON PARCELLY GUERRA BELO TEMOTEO472.845-1-1GAP17ANA KARINE MATOS ALENCAR472.846-1-9COADM18ANA PAULA PINHEIRO DE MATOS472.848-1-3GAP19ANDERSON MARQUES GOMES472.854-1-0UP ITAITINGA 420ANDRE LUIS BEZERRA DA SILVA472.857-1-2UP ITAITINGA 521ANDRE SEVERIANO MAIA BESERRA472.859-1-7UP MAXIMA22ANDREILSON MONTEIRO RODRIGUES300.995-1-6HSPPOL23ANIBAL FONSECA FERREIRA NETO472.863-1-XGAP24ANTONIA JAMILLY ALCANTARA DO CARMO COSTA430.895-2-8GAP25ANTONIA DE MARIA DE SOUSA MELO300.646-1-5UPF26ANTONIO EDNARDO ARAUJO DA SILVEIRA300.014-9-4EGPR27ANTONIO EVANDRO MORAIS431.013-6-6UP CAUCAIA28ANTONIO EVERARDO DA SILVA COSTA472.440-1-3UPPOO 229ANTONIO EVERSON DE SOUSA RIBEIRO431.073-6-4UP ITAITINGA 230ANTONIO LUIZ GOUVEIA DE MOURA 472.800-1-XGAP31ANTONIO MARQUES TEIXEIRA430.404-1-3UP STENIO GOMES32ANTONIO RAPHAEL SOUZA DA SILVA430.939-3-2UP AQUIRAZ33ANTONIO VIANA DA COSTA431.017-7-3UPTOC34ARAJACI LISBOA LOPES472.446-1-7UP MAXIMA35ARISON LIMA DOS SANTOS430.934-2-8UP MAXIMA36ARTHUR MEDEIROS TORRES431.022-6-5GAP37BARTOLOMEU ALEX MOTA VIEIRA430.972-1-0UP CAUCAIA38BENTIMILO DE OLIVEIRA PEDROSA126.237-1-2UP STENIO GOMES39BISMARK OLIVEIRA DE MORAIS 473.507-1-9GAP40BRENO VIEIRA DANTAS430.895-4-4UP MAXIMA41BRUNO DE ARAUJO BARBOSA 430.892-3-4UPECT42BRUNO EMANUEL ALBANO MAIA430.896-9-2GAP43CAIO ALVES LEMOS431.018-3-8UP SOBREIRA44CARLOS ANTONIO CAVALCANTE COSTA111.730-1-2HSPPOL45CARLOS EDUARDO ARAUJO PRADO430.966-9-9UP MAXIMA46CARLOS EDUARDO LIMA DE OLIVEIRA430.899-4-3UP SOBREIRA47CARLOS EDUARDO MARINHO LIMA300.648-1-XUP CAUCAIA48CARLOS RENATO AZEVEDO ALVES SUCUPIRA430.418-1-9GAP49CICERO ARLEI ALVES LIMA472.826-1-6GAP50CLEITON NOBRE FORTES RODRIGUES472.459-1-5UP STENIO GOMES51CLENILSON ALENCAR DA SILVA300.184-1-9GAP52CLISTENES DUPLAT DA SILVA431.032-9-6UP ITAITINGA 253CRISTIANE ALBUQUERQUE CASTRO300.712-1-2UP ITAITINGA 554DANIEL DA SILVA MARTINS431..012-8-5UP CAUCAIA55DANIEL DE FREITAS BEZERRA E SILVA300.509-1-6UPTOC56DANIEL DOS ANJOS SOUZA431.004-6-7GAP57DANIEL MIRANDA DOS SANTOS431.010-7-2COADM58DANIEL PESSOA DE AGUIAR472.425-1-7GIV59DANIELLE CARVALHO DE ARAUJO472.463-1-8UPPOO 260DAVI FERNANDES RIBEIRO431.038-3-0GAP61DEBORAH RODRIGUES DE MATOS MAIA300.189-1-5UP PACATUBA62DECIO LIMA BENEVIDES430.975-4-7CETRAN63DJAINE MOURA DE BRITO GUERRA473.488-1-1GAP64DOUGLAS MARTINS FERREIRA431.060-9-0GAP65EDIGLE JOSE DE SOUSA472.467-1-7GAP66EDUARDO DE LIMA VALENTIM430.942-2-XGAP67EDUARDO SIDNEY DUARTE ROCHA300.342-1-XUP IMELDA68ELANO MOTA MARQUES430.929-4-4UP MAXIMA69ELIAS JONATHAN DA COSTA DIAS431.009-5-5UP SOBREIRA70ELILCE FROTA COSTA300.766-1-3UPF71EMANUEL FABIO DA SILVA430.924-0-5UP SOBREIRA72ERIONALDO DE OLIVEIRA TARGINO430.451-1-3GAP73ERIVALDO ALVES DO NASCIMENTO300.199-1-1GAP74EVANDRO JOSE RODRIGUES MAIA472.479-1-8GAP75EVERTON NUNES DA SILVA430.942-6-2UP ITAITINGA 276EVERTON NUNES DA SILVA 430.942-6-2UP ITAITINGA 277FABIANO SAMPAIO ARAUJO163.128-1-9UP STENIO GOMES78FABIO ANDRADE DO PRADO472.923-1-XUP CAUCAIA79FELIPE DA SILVA DE MESQUITA430.949-5-5GAP80FELIPE DANTAS SOARES MACHADO431.072-4-0GAP81FELIPE LIMA ROGERIO430.949-9-8UP ITAITINGA 282FERNANDO ANTONIO CARVALHO PEREIRA300.495-1-9UP MAXIMA83FRANCISCA GEANIA LOBO MENEZES300.804-1-6UP SOBREIRA84FRANCISCA REGILANE RODRIGUES DE LIMA VIEIRA300.021-1-3GAP85FRANCISCO ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO430.680-1-6GAP86FRANCISCO ANDERSON PEREIRA430.460-1-2GAP87FRANCISCO ANDRE AGUIAR XIMENES472.493-1-7ALBERGADO88FRANCISCO ARRAIS DA COSTA430.463-1-4UPPOO 289FRANCISCO ASIMAR MARTINS DA COSTA472.496-1-9UP STENIO GOMES90FRANCISCO CELIO VIANA ANTUNES111.806-1-2HSPPOL91FRANCISCO DAVI LIOBA DE SOUSA473.283-1-4GAP92FRANCISCO DE SOUSA AGUIAR300.503-1-2UP ITAITINGA 193FRANCISCO GEOVANI LOPES SALES472.506-1-7GAP94FRANCISCO GERMANO MENDES472.929-1-3UP STENIO GOMES95FRANCISCO HELIO PEIXOTO NETO472.935-1-0UP ITAITINGA 296FRANCISCO JACKSON DAMASCENO PONTES300.835-1-2GAP97FRANCISCO JACKSON LEMOS DE OLIVEIRA 472.931-1-1UP ITAITINGA 398FRANCISCO JANAEL ALVES BARBOSA 300.820-1-XUP CARIDADE99FRANCISCO JOSE RODRIGUES CRUZ430.971-4-8HSPPOL100FRANCISCO KARDENE RODRIGUES FERREIRA300.376-1-8UP ITAITINGA 4101FRANCISCO LUCAS GOMES DA SILVA 430.934-0-1UP MAXIMA102FRANCISCO MAKSON DE SOUSA430.936-1-4UPPOO 2103FRANCISCO MARCOS XAVIER VITORIANO430.936-6-5UP SOBREIRA104FRANCISCO PEREIRA BRAGA JUNIOR431.011-4-5CETRAN105FRANCISCO PEREIRA DO VALE SILVA300.002-2-6EGPR106FRANCISCO RAPHAEL VICTOR RIBEIRO DE MELO431.071-2-7UP ITAITINGA 5107FRANCISCO VALDENBERG DOS SANTOS SILVA300.806-1-0HSPPOL108FRANCISCO VALDINAR DA COSTA LIMA472.522-1-0GAP109FRANCISCO WELLINGTON COSTA FERNANDES472.947-1-1UP ITAITINGA 4110FRANCISCO WILLIAN GOMES FERREIRA300.836-1-XUP CARIDADE111GABRIEL ROCHA DA SILVA430.976-0-1GAP112GELITON DE SOUSA PEREIRA430.974-4-XGAP113GEORGE NOGUEIRA DE CARVALHO430.983-1-4UP SOBREIRA114GILMARA VIEIRA DEOLIVEIRA472.955-1-3UPF115GILVAN CAMELO DE SA430.959-3-5UP CAUCAIA116GLADYSON LEITE GONDIM JUNIOR472.959-1-2UPTOC117GLEIDSON BENTO FERREIRA300.424-1-7UP CAUCAIA118GLEYSLAN RODRIGO RODRIGUES OLIVEIRA472.529-1-1UPTOC119GLORIA ALVES DE SOUSA DOS REIS NOGUEIRA430.909-5-XUP ITAITINGA 1120GRASIELLE ALVES QUEIROZ300.779-1-1GAP121GUILHERME MARCOS RODRIGUES430.949-2-0GAP122GUSTAVO LUCIO GOMES431.061-6-3GAP123HENDERSON SANTOS DE CASTRO GALVAO431.033-7-7UP FORTIM124HORLEI DOMINGOS BENTO300.716-1-1GAP125IGOR CARLOS DE SOUZA431.012.7-7UP MAXIMA126ILANA CARLOS FERRO CASTRO430.868-4-7UP IMELDA127INGRISSON MATIAS GONCALVES431.014-8-XUP CAUCAIA128ISMAEL NEPOMUCENO DOS SANTOS OLIVEIRA431.062-0-1UP SOBREIRA129ITALO FREITAS LIMA431.014-4-7UP CAUCAIA130JACINTO DOURADO DA SILVA431.062-2-8UP SOBREIRA131JAIRO LIMA DO NASCIMENTO430.886-7-XUP SOBREIRA132JANSEN PEREIRA BRITO300.454-1-6GAP133JACQUELINE DE JESUS GOMES301.029-1-6UP AQUIRAZ134JAQUELINE FREITAS DIAS473.435-1-8UP TRAIRI135JARDEL BENTO DE SILVA 430.896-5-XUP ITAITINGA 3136JOAO PAULO DE SOUSA MOURA472.546-1-2HSPPOL137JOAO RAFAEL SATURNINO DA SILVA431.082-6-3UP ITAITINGA 3138JORGE ADRIANO LIMA431.062-8-7UP MAXIMA139JORGE LUIZ DE LIMA BARBOSA111.776-1-1GAP140JOSE CAVALCANTE BARROSO472.556-1-9UP IMELDA141JOSE ARI NAPOLI\u00c3O DE LIMA FILHO 300.719-1-3GAP142JOSE DIEGO DE OLIVEIRA430.904-2-9UP ITAITINGA 3143JOSE DIEGO MEDEIROS BARBOSA431.027-3-7UP CAUCAIA144JOSE ELBES RODRIGUES BARROS431.072-6-7UPTOC145JOSE LUCIO SILVA JUNIOR473.245-1-3COADM146JOSE LUZIMAR DA SILVA FILHO431.069-7-XUP AQUIRAZ147JOSE MARIA PINTO NETO300.430-1-4HSPPOL148JOSE NILTON DA SILVA TAVARES300.728-1-2UP SOBREIRA149JOSE RAMONY EMANUEL DE MELO COSTA431.083-3-6UP MAXIMA150JOSE RANIERE VIEIRA DE LIMA430.544-1-4UP STENIO GOMES151JOSE SANTANA DOS SANTOS125.819-1-2UP STENIO GOMES152JOSE WISTON DE SOUSA MARTINS472.567-1-2GAP153JOSEILDO JOSE DE SOUSA FILHO430.892-4-2GAP154JOSEMAR VIEIRA DA SILVA300.384-1-XUPTOC155JOSUE SOUSA DE ALBUQUERQUE125.808-1-9UP STENIO GOMES156JULIO CESAR ARAUJO SILVA430.891-4-5UP CAUCAIA157JULIO CESAR BARROS LIMA430.906-7-4HSPPOL158JULIO CESAR FARIAS DE LIMA430.960-8-7GAP159KARLIANO THIAGO DOS SANTOS VIEIRA431.012-1-8UP PACATUBA160KAROLINE VIEIRA PAIVA300.463-1-5UP MAXIMA161KAYROL GARCES COSTA430.430-1-3UP MAXIMA162LEONARDO PASSOS AQUINO RIBEIRO430.912-1-2UP AQUIRAZ163LIDIA AMARAL CANUTO473.034-1-9UPF164LILIANE DE MELO ROCHA 300.269-1-8UPF165LINCOLN DUARTE DANIELCI431.063-5-XUP MAXIMA166LOUREN\u00c7O DA SILVA FILHO300.906-1-6UP MAXIMA167LUA HERBERT DA SILVA PESSOA430.931-1-8UP SOBREIRA168LUANA VIEIRA DIOGENES FONSECA473.035-1-6COGEP169LUCAS ALVES SEGUNDO PAULINO431.070-4-6GAP170LUCAS MAIKON SOUZA DOS SANTOS430.912-3-9GAP171LUCIA DE FATIMA BRINDEIRO MAIA 300.823-1-1UP ITAITINGA 4172LUCIANO DOS SANTOS MELO473.226-1-8UP AQUIRAZ173LUIS CARLOS BARBOSA BANDEIRA300.504-1-XUPTOC174LUIZ ALBERTO OLIVEIRA DE CASTRO430.911-8-2UP AQUIRAZ175LUIZ CARLOS DA SILVA PINHEIRO430.569-1-3UP IMELDA176LUIZA RAFAELA DE QUEIROZ SILVA473.326-1-3GAP177MADSON MATHEUS FERREIRA MOTA431.063-7-6UP ITAITINGA 3178MAILSON ALVES MOREIRA300.012-2-2EGPR179MANOEL RODRIGUES VIDAL472.576-1-1UP STENIO GOMES180MARANA AGUIAR FERREIRA TAVARES300.832-1-0UPF181MARCELO ARAUJO DOS SANTOS473.043-1-8GAP182MARCELO FEITOSA BRANDAO430.884-7-5UP AQUIRAZ183MARCIA RODRIGUES CANUTO473.022-1-8COGEP184MARCIO AUGUSTO SANTOS GOMES431.068-4-8UPF185MARCIO FREITAS DE MIRANDA430.892-0-XUP MAXIMA186MARIO HENRIQUE VICTOR BONFIM430.885-1-3UPTOC187MARCIO MACEDO CHAVES DA COSTA430.578-1-2GAP188MARCIO REGIO MAXIMIANO DA SILVA300.455-1-3GAP189MARCO DIEGO MENDON\u00c7A DANTAS 430.881-8-1GAP190MARCOS HAMILTON SILVA MELO 431.070-3-8COADM191MARCOS JARDELL MARQUES ARAUJO430.583-1-2HSPPOL192MARCUS VINICIUS BEZERRA PONCIANO473.048-1-4GAP193MARIA CAROLINA RIBEIRO AZEVEDO431.030-2-4GAP194MARIA ERANDI VIEIRA MATIAS GALDINO473.446-1-1UP AQUIRAZ195MARIA GLEICIANE LIMA 430.998-7-6UP MAXIMA196MARIA GORETH GOMES DE LIMA300.738-1-9COADM197MARIA SUIANE AQUINO DE OLIVEIRA 300.991-1-7UPF198MARIANO ALVES DA SILVA47306515HSPPOL199MARIO CESAR DO NASCIMENTO SILVA430.586-1-4UP STENIO GOMES200MARLIENE COSTA UCHOA DE AGUIAR473.243-1-9GIV201MARILENE MORAIS DO NASCIMENTO472.587-1-5UPF202MAURILIO CESAR AGOSTINHO DE SOUSA473.076-1-9GAP203MICHELLE DE FIGUEIREDO BARROSO300.442-1-5HSPPOL204NATALIEL DO NASCIMENTO COSTA430.893-1-5UP TRAIRI205NAYARA JESSICA VICTOR LIMA301.026-1-4UPF206DELMA ROCHA AGUIAR472.892-1-1UP AQUIRAZ207NEYLA FEITOSA DE LIMA300.852-1-3UP PACATUBA208NUBIA BORGES DE FREITAS473.047-1-7COADM209PATRICIA ALVES LOPES 431.006-8-8UP MAXIMA210PAULO ANDRE SANTOS LIMA431.073-1-3UP SOBREIRA211PAULO HENRIQUE DA COSTA DIAS472.601-1-6GAP212PAULO RICARDO CAVALCANTE DA SILVA473.050-1-2UP PACATUBA213PAULO RICARDO FERREIRA MACHADO473.078-1-3UP SOBREIRA214PAULO ROBERTO DE SOUSA MARTINS430.600-1-5UP STENIO GOMES215PAULO VITOR DA COSTA DIAS300.968-1-9GAP216PEDRO ALDRIM ADRIANO PONTES430.897-3-0UP SOBREIRA217PEDRO HENRIQUE PAIVA DE GOIS430.900-4-6UP MAXIMA218PEDRO PAULO TOME DE SOUSA430.607.16UP CAUCAIA219PEDRO RODRIGUES LIMA JUNIOR300.281-1-2GAP220PEDRO SHELDON SILVA CARVALHO430.896-6-8UP MAXIMA221RAFAEL ALVES DOS SANTOS431.059-8-1UP ITAITINGA 3222RAFAEL FERREIRA FREITAS430.951-4-5UP MAXIMA223RAFAEL MINEIRO VIEIRA430.935-3-3UP AQUIRAZ224RAFAEL RODE XAVIER430.953-2-3UP AQUIRAZ225RAFAEL VENANCIO SILVA431.004-2-4UP ITAITINGA 3226RAFAELE DA SILVA PEREIRA473.162-1-9UP AQUIRAZ227RAIMUNDO EDSON AMARO FILGUEIRA FILHO472.606-1-2UP PACATUBA228RAIMUNDO WILSON RODRIGUES DE LIMA472.608-1-7UP STENIO GOMES229RAPHAEL DE OLIVEIRA ARAUJO473.165-1-0GAP230REGINA SANDRA CASTRO MARINHO300.922-1-XUP AQUIRAZ231REMULO TEOGENES DE SOUSA MOREIRA300.386-1-4GAP232RENATA LECY DA SILVA CRISPIM GON\u00c7ALVES473.180-1-7UP SOBREIRA233RENATO GOMES DA SILVA431.004-0-8UP MAXIMA234RENATO SANDRO DE FARIAS473.537-1-8GAP235RERISON COSTA PINHEIRO430.931-5-0GAP236REYDIEVERTON SILVA DE CARVALHO473.337-1-7UP AQUIRAZ237RICARDO PEREIRA NUNES431.005-3-XUP MAXIMA238ROBERIO CORDEIRO GADELHA473.160-1-4GAP239ROBERTA DE ALCANTARA GOMES300.254-1-5GAP240ROBERTO ADERSON RODRIGUES300.387-1-1GAP241ROBERTO FERREIRA BRITO473.171-1-8CETRAN242ROBERTO SILVA NASCIMENTO 431.002-0-3UPTOC243ROBLES DE BRITO UCHOA473.483-1-5GAP244ROBSON CHAVES LOPES163.173-1-4CIOPS245ROCKY MARCIANO LOPES NOGUEIRA472.616-1-9GAP246RODRIGO SOARES MORAIS431.086-3-8EGPR247ROMULO PEREIRA CASTRO431.002-3-8UP MAXIMA248RUBENS BATISTA DE LIMA473.110-1-2COGEP249RUSSOULINO BRAZ MOURA300.590-1-8GAP250ROSEMARY LOPES DE FARIAS 800.534-3-6UP ITAITINGA 5251SAID LIMA FREITAS472.620-1-1UP ITAITINGA 4252SARA SAMYA BARRETO DE ALMEIDA300.961-1-8UP ITAITINGA 5253SEBASTI\u00c3O RIPARDO LIRA NETO472.626-1-5UP CAUCAIA254SORAYA MARIA DE MELO DAMASCENO431.038-7-3HSPPOL255STALLONE DA SILVA MATOS430.944-0-8UP TRAIRI256TAGORE CAVALVANTE DOURADO431.031-7-2UPECT257TATILA DE ARAUJO MACIEL430.784-1-0UPF258TALITA VIEIRA DOS SANTOS800.539-0-8UPF259TALLYTA DA NOBREGA 430.958-5-4UPF260TARCIO TRINDADE DE PAIVA430.998-1-7UP IMELDA261TARCISIO COUTINHO FILIZOLA430.944-9-1UP SOBREIRA262THAIS DA SILVA NOGUEIRA431.001-1-4UP ITAITINGA 3263THIAGO TIMBO SAMPAIO431.031-8-0UP SOBREIRA264VICTOR BRUNO COSTA DA SILVA430.926-0-XUP CAUCAIA265VIVIANE OLIVEIRA MELO473.101-1-3UPF266WAGNER DE SOUZA SANTANA300.394-1-6UPTOC267WALDERVAN MESSIAS DE LIMA DE SOUZA301.000-1-8UP CAUCAIA268WANDERLEI LOIOLA NASCIMENTO473.093-1-XGAP269WANDSON ARAUJO TEIXEIRA473.092-1-2GAP270WEVERTON QUEIROZ DO NASCIMENTO300.307-1-0UPTOC271ZENILTON MENDES DE ARAUJO431.084-6-8GAP"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba24/2024 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que estabelece a Lei n\u00ba 14.367, de 10 de junho de 2009 e o Decreto n\u00ba 29.986, de 01 de dezembro de 2009, RESOLVE conceder o servidor FRANCISCO HILDER GRA\u00c7A ALCANTARA DE CARVALHO, ocupante do cargo de Policial Penal matr\u00edcula n\u00ba 430474-1-8, refer\u00eancia n\u00ba 9, lotado no Hospital e Sanat\u00f3rio Penal Professor Ot\u00e1vio Lobo - HSPPOL, Aux\u00edlio Financeiro na modalidade de indeniza\u00e7\u00e3o de despesas relativas ao financiamento do curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o \u201clato sensu\u201d, Em Pol\u00edtica e Gest\u00e3o em Seguran\u00e7a P\u00fablica ministrada pela Faculdade Unica, em Fortaleza, no per\u00edodo de 05 de outubro de 2022 a 14 de abril de 2023, no valor de R$ 111,00 (cento e onze reais), em at\u00e9 10 (dez) parcelas mensais e totalizando um valor R$ 1.110,00 (hum mil, cento e dez reais), mediante comprova\u00e7\u00e3o de sua quita\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, emitidas pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Supe-rior - IES. As despesas com os aux\u00edlios financeiros, ora estabelecidos, dever\u00e3o correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria da SAP. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba090/2022I - ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba090/2022; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O \u2013 SAP; III - ENDERE\u00c7O: RUA TENENTE BEN\u00c9VOLO, N\u00ba. 1055, MEIRELES, CEP: 60.160.041, FORTALEZA \u2013 CE; IV - CONTRATADA: SIM SA\u00daDE SERVI\u00c7OS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: RUA MELCHIORI MILANI, N\u00ba 168, BAIRRO JARDIM SANTANA, CIDADE DE IGUARA\u00c7U/PR; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: NORMAS E LIMITES PRESCRITOS NO ARTIGO. 65 \u00a78\u00ba DA LEI FEDERAL N\u00ba. 8.666/1993; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: REAJUSTE DO VALOR DO CONTRATO N\u00ba090/2022/SAP, NO PERCENTUAL DE 4,81925% REFERENTE AO PER\u00cdODO DE NOVEMBRO DE 2022 A OUTUBRO DE 2023, PELA VARIA\u00c7\u00c3O DO \u00cdNDICE ECON\u00d4MICO IPCA; IX - VALOR GLOBAL: R$210.985,25 (DUZENTOS E DEZ MIL NOVECENTOS E OITENTA E CINCO REAIS E VINTE E CINCO CENTAVOS); X - DA VIG\u00caNCIA: A PARTIR DE SUA ASSINATURA; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM EM VIGOR AS DEMAIS CL\u00c1USULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES QUE N\u00c3O FORAM EXPRESSAMENTE ALTERADAS POR ESTE TERMO ADITIVO. ; XII - DATA: 24/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: LU\u00cdS MAURO ALBU-QUERQUE ARA\u00daJO-SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; ELOI BATISTA DA SILVA-SIM SA\u00daDE SERVI\u00c7OS LTDA;SARA REGINA ALEXANDRE MUNHOZ-GESTORA DO CONTRATO.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajo SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18001.013397/2023-9750INTERESSADO: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OACUSADA: VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDAEMENTA: PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO. VENEZA SERVICOS ADMINISTRATIVOS LTDA. CNPJ: 11.399.787/0001-22. DESCUMPRI-MENTO. CONTRATO N\u00ba. 012/2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA, ITEM 10.5, 10.9 e 10.16. APLICA\u00c7\u00c3O DA SAN\u00c7\u00c3O CONSTANTE NA CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS, ITEM 13.1, SUBITEM 13.1.1, AL\u00cdNEA D, DO CONTRATO N\u00ba. 12/2021 E ART. 87, II, DA LEI N\u00ba. 8.666/93.(...)Isto posto, acolho o parecer de fls. 071-084, informa\u00e7\u00f5es da C\u00e9lula de Gest\u00e3o de Contratos de Terceiriza\u00e7\u00e3o - CGCT (fls. 002; 050, 065 e 068;), informa\u00e7\u00f5es da Coordenadoria Financeira (fls. 065) e o que mais dos autos consta, como raz\u00f5es de decidir para, com fulcro no artigo 87, II da Lei n\u00ba. 8.666/1993, e Cl\u00e1usula D\u00e9cima Terceira, subitem 13.1.1, al\u00ednea \u201cd\u201d, do Contrato n\u00ba. 12/2021, aplicar a penalidade de MULTA di\u00e1ria de 0,3% (tr\u00eas d\u00e9cimos por cento) sobre o valor da nota de empenho ou instrumento equivalente, \u00e0 empresa VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 11.399.787/0001-22, em virtude do atraso de 02 (dois) dias no pagamento dos sal\u00e1rios do m\u00eas de julho/2023 dos colaboradores que prestam servi\u00e7os nesta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o - SAP, atrav\u00e9s do Contrato suso mencionado. Considerando os c\u00e1lculos da COFIN (fls.069), a multa aplicada perfaz o montante de R$ 1.462,90 (mil, quatrocentos e sessenta e dois reais e noventa centavos), que dever\u00e1 ser descontada dos cr\u00e9ditos existentes em favor da contratada, conforme previs\u00e3o no item 13.2. do referido contrato, nos termos do art. 87, da Lei n\u00ba 8.666/93. Encaminhem-se os autos \u00e0 ASJUR para que providencie a publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Ato cont\u00ednuo cientifique-se a empresa contratada para, querendo, apresentar recurso administrativo no prazo legal. Fortaleza/CE, 01 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba013/2024 - O SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ERICO RIBEIRO BASTOS, que exerce o cargo de Assistente T\u00e9cnico \u2013 DAS 2, matr\u00edcula N\u00ba 3000028-5, lotado nesta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade Boa Viagem (CE), no per\u00edodo de 05 a 08 de fevereiro de 2024, a fim de supervisionar pesquisas de avalia\u00e7\u00e3o dos benefici\u00e1rios sobre a Pol\u00edtica de Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social e Realizar 40 visitas domiciliares para registrar os Fog\u00f5es Sustent\u00e1veis, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), no total de R$ 226,91 (duzentos e vinte e seis reais e noventa e um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba, art. 10 e art. 16, classe III do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro AlbuquerqueSECRET\u00c1RIO DAS CIDADES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003260/2023-34EXTRATO SEXTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba032/CIDADES/2020I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 032/CIDADES/2020 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MORRINHOS; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 520.496,04 ( quinhentos e vinte mil, quatrocentos e noventa e seis reais e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 30 de janeiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jer\u00f4nimo Neto Brand\u00e3o, PREFEITO DE MORRINHOS .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003232/2023-17EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba116/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 116/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorro-gado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 718.054,05 ( setecentos e dezoito mil, cinquenta e quatro reais e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 23 de janeiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Thiago Camp\u00ealo Nogueira, PREFEITO DE ARACOIABA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43012.000446/2023-11EXTRATO VIG\u00c9SIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba116/SEINFRA/2006I - ESP\u00c9CIE: VIG\u00c9SIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 116/SEINFRA/2006, CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA (POSTERIORMENTE SUB-ROGADO PARA A SECRETARIA DAS CIDADES) E A COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 116/SEINFRA/2006 fica prorrogado por mais 08 (oito) meses, a partir da data de assinatura; III - VALOR GLOBAL: R$ 7.207.119,84 ( sete milh\u00f5es, duzentos e sete mil, cento e dezenove reais e oitenta e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio original, n\u00e3o alteradas por este Termo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de janeiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Neurisangelo Cavalcante de Freitas, DIRETOR-PRESIDENTE DA CAGECE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000027/2024-81EXTRATO SEXTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba022/CIDADES/2020I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 022/CIDADES/2020 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ITATIRA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 3 (tr\u00eas) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.552.610,85 ( um milh\u00e3o, quinhentos e cinquenta e dois mil, seiscentos e dez reais e oitenta e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 26 de janeiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jose Ferreira Mateus, PREFEITO DE ITATIRA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE ACORDO DE PARCELAMENTO DE CR\u00c9DITO ORIUNDO DEREPASSE DE RECURSO VOLUNT\u00c1RIO POR MEIO DE TERMO DE AJUSTEPART\u00cdCIPES: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE CAMPOS SALES. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: NUP 43001.000137/2024-42, com fundamento na Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 e altera\u00e7\u00f5es, sob amparo do art. 106, \u00a7\u00a71\u00ba a 3\u00ba do Decreto n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 e altera\u00e7\u00f5es. OBJETO: DO D\u00c9BITO: 1. O valor original do d\u00e9bito consiste em R$ 122.518,71 (cento e vinte e dois mil, quinhentos e dezoito reais e setenta e um centavos), referente \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de parcelamento para devolu\u00e7\u00e3o de recursos volunt\u00e1rios (NUP 43001.000137/2024-42), o qual, ap\u00f3s as devidas atualiza\u00e7\u00f5es e corre\u00e7\u00f5es, passou ao montante de R$ 178.519,38 (cento e setenta e oito mil, quinhentos e dezenove reais e trinta e oito centavos). DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PARCELAMENTO: 2.1 O d\u00e9bito, atualizado e corrigido, dever\u00e1 ser liquidado em 06 (seis) parcelas. A primeira dever\u00e1 ser paga at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 11, ap\u00f3s assinatura deste termo e ter\u00e1 o valor de R$ 53.555,81 (cinquenta e tr\u00eas mil, quinhentos e cinquenta e cinco reais e oitenta e um centavos), enquanto que as 2\u00ba, 3\u00ba, 4\u00ba e 5\u00ba parcelas ter\u00e3o o valor de R$ 24.992,71 (vinte e quatro mil, novecentos e noventa e dois reais e setenta e um centavos), com pagamento at\u00e9 o dia 11 do respectivo m\u00eas e, por fim, a 6\u00aa parcela, com o valor de R$ 24.992,73 (vinte e quatro mil, novecentos e noventa e dois reais e setenta e tr\u00eas centavos), tamb\u00e9m com vencimento at\u00e9 o dia 11 de seu respectivo m\u00eas. 2.2 A parte devedora se obriga ao pagamento das parcelas na forma estipulada no item 2.1. Caso a parcela n\u00e3o seja paga na data de seu vencimento, o seu valor ser\u00e1 acrescido de multa morat\u00f3ria correspondente a 50% (cinquenta por cento) da Taxa SELIC, ao m\u00eas. DA CONFISS\u00c3O: 4.1 A assinatura do presente acordo implica confiss\u00e3o irretrat\u00e1vel e irrevog\u00e1vel da d\u00edvida por parte do devedor e a expressa ren\u00fancia a qualquer pretens\u00e3o de defesa, a\u00e7\u00e3o ou recurso, bem como desist\u00eancia das a\u00e7\u00f5es, defesas e recursos, em \u00e2mbito administrativo e/ou judicial, j\u00e1 interpostos, sem preju\u00edzo do disposto na legisla\u00e7\u00e3o de reg\u00eancia. 4.2 A parte devedora se compromete a desistir de impugna\u00e7\u00f5es, defesas e recursos interpostos na esfera administrativa e de eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o ou quaisquer outras medidas judiciais com vistas a desconstituir ou reduzir o d\u00e9bito ora confessado. E, por se encontrarem em acordo, ambas as partes, firmam o presente TERMO DE ACORDO DE PARCELAMENTO DE CR\u00c9DITO em 02 (duas) vias de igual teor e forma e para um s\u00f3 efeito, e na presen\u00e7a das testemunhas abaixo, a tudo presentes, devendo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a partir da data do pagamento da primeira parcela. DATA DA ASSINATURA: 29 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jo\u00e3o Luiz Lima Santos, PREFEITO DE CAMPOS SALES. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0046/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve compor uma comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, conforme quadro discriminativo abaixo, para acompanhar, fiscalizar, realizar as medi\u00e7\u00f5es e emitir termo de recebimento provis\u00f3rio.CONTRATO N\u00ba325/2023COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAPRESIDENTEENG.\u00ba JOS\u00c9 WILLIAN MOREIRA LEITE300.095-5-X17911-DFISCALENG.\u00ba FRANCISCO TALES GOMES PEREIRA700.196-1-2133649-DSUPLENTEENG.\u00ba JOS\u00c9 S\u00c9RGIO FONTENELE DE AZEVEDO10.199-1-05635-DOBRA: o SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O DA MALHA VI\u00c1RIA E AEROVI\u00c1RIA DO DISTRITO OPERACIONAL DA SOP EM TAU\u00c1 DISTRITO OPERACIONAL: 11\u00ba D.O - TAU\u00c1 Conforme contrato celebrado com a empresa A.L TEIXEIRA PINHEIRO LTDA. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0047/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve compor uma comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, conforme quadro discriminativo abaixo, para acompanhar, fiscalizar, realizar as medi\u00e7\u00f5es e emitir termo de recebimento provis\u00f3rio.CONTRATO N\u00ba133/2023COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAPRESIDENTEENG.\u00ba FRANCISCO DE ASSIS MOREIRA GOIANA JUNIOR3000088950343/CEFISCALENG.\u00ba AGABE SOUSA LINHARES700.235-1-254180-DSUPLENTEENG.\u00ba MANOEL LUCAS MONT ALVERNE VIANA700.243-1-452863-DOBRA: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DO CONTORNO DE GUARACIABA DO NORTE NA CE 187, TRECHO ENTRE: CE 187 (ACESSO SUL P/ GUARACIABA DO NORTE) - ENTR. ENTR. 187 ( ACESSO OESTE P/ GUARACIABA), COM EXTENS\u00c3O DE 5,56KM DISTRITO OPERACIONAL: 07\u00ba D.O - SOBRAL.Conforme contrato celebrado com a empresa CONSTRAM. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 30 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0049/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta nos documentos anexos, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de FRANCISCO BARBOSA DE CASTRO, matr\u00edcula n\u00ba0111881-1, ocorrido em 28 de janeiro de 2024, conforme Certid\u00e3o do Cart\u00f3rio Pariz \u2013 em Juazeiro de Norte/CE, em 29 de janeiro de 2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, em Fortaleza,01 de fevereiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba166/2022NUP: 43022.004840/2023-09I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 166/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato repre-sentada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 200779826614 SSP/CE e do CPF n\u00b0 104.929.333-91; III \u2013 ENDERE\u00c7O: situada na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP 60861-211; IV \u2013 CONTRATADA: CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.195.191/0001-33, neste ato representada pelo Sr. IGO PROEN\u00c7A ALENCAR, inscrito no CPF/MF n\u00ba 806.191.503-00, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Av. Sen. Virg\u00edlio T\u00e1vora, n\u00ba 1701 - sala 408 - bairro Aldeota, CEP 60.170-251, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004840/2023-09, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, o contrato primitivo, seus aditivos anteriores, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, incisos V e VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de Execu\u00e7\u00e3o e de Vig\u00eancia, ambos por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos ao contrato n\u00ba 166/2022, encerrando-se nos dias 19/05/2024 e 19/08/2024, respectivamente.; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 19/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 30/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) E IGO PROEN\u00c7A ALENCAR (Representante da CONTRATADA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba193/2023NUP: 43022.000205/2024-25I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 193/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, SR. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87 ; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 32.227.070/0001-73, aqui denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo seu procurador Sr. LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador do RG sob o n\u00ba 001810396-SSP/RN, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 094.361.964-58; V \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Rua: In\u00eas Brasil, n\u00ba 298, bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.867-540; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se no art. 57, \u00a7 1\u00ba, III, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, bem com art. 55, da Lei n\u00ba. 9.784/1999, conforme disposto no NUP supramencionado, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1.O contrato ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de prazo de vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, findando o novo prazo em 03/06/2024; 1.2.O contrato ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias corridos, findando o novo prazo em 20/02/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 03/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam ; XII \u2013 DATA: 01/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA (PROCURADOR DA CETUS CONSTRUTORA EIRELI).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000449/2024-16EXTRATO QUINTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba011/2020I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 11/2020, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE PARAMBU-CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, ap. 1702, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-010, Fortaleza-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE PARAMBU-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. R\u00d4MULO MATEUS NORONHA, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE;; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, findando em 15/02/2025; III - VALOR GLOBAL: 6.547.500,74 ( Seis milh\u00f5es, quinhentos e quarenta e sete mil, quinhentos reais e setenta e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 31/01/2024: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e R\u00d4MULO MATEUS NORONHA (Prefeito do Munic\u00edpio de Parambu-CE).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000180/2024-60EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba231/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 231/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prazo, CEP: 62.044-400, Sobral/CE, e, de outro lado, ao MUNIC\u00cdPIO DE TEJU\u00c7UOCA-CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 23.489.834/0001-08, representado neste ato pelo prefeito municipal, Sr. JOS\u00c9 ANTUNIZIO DE BRITO, inscrito no CPF sob o n\u00b0 021.160.183-74, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 14/08/2024.; III - VALOR GLOBAL: 565.218,18 ( quinhentos e sessenta e cinco mil, duzentos e dezoito reais e dezoito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 31/01/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOS\u00c9 ANTUNIZIO DE BRITO (PREFEITO DE TEJU\u00c7UOCA-CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "NUP: 43022.000594/2024-99ANULA\u00c7\u00c3O DE EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba20230021O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, observando as raz\u00f5es de fato e de direito, exaradas no parecer n\u00ba 171/2024-ASJUR/SOP; e considerando a supremacia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na conclus\u00e3o e encerramento dos processos licitat\u00f3rios em andamento, com fundamento no art. 49 da Lei Federal n\u00ba 8666/93 e nas S\u00famulas n\u00bas 346 e 473 do STF, bem como atendendo ao interesse p\u00fablico, determino a ANULA\u00c7\u00c3O da CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba20230021-SOP/CCC cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Concreto Betuminoso Usinado a Quente (CBUQ) em Rodovias Estaduais sob jurisdi\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP/CE, com objetivo de dotar as Rodovias de Seguran\u00e7a e Trafegabilidade, dividido em Lotes, nas \u00c1reas de Abrang\u00eancia dos seguintes Distritos Operacionais: Distrito Operacional da Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza (Lote I), Distrito Operacional de Aracoiaba (Lote II), Distrito Operacional de Itapipoca (Lote III), Distrito Operacional de Limoeiro do Norte (Lote IV), Distrito Operacional de Santa Quit\u00e9ria (Lote V), Distrito Operacional de Quixeramobim (Lote VI), Distrito Operacional de Sobral (Lote VII), Distrito Operacional de Crate\u00fas (Lote VIII), Distrito Operacional de Iguatu (Lote IX), Distrito Operacional de Crato (Lote X) e Distrito Operacional de Tau\u00e1 (Lote XI). Em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 208, ANO X, SERIE 2, datado de 01 de novembro de 2007, que publicou a Portaria n\u00ba 1232/2007, que ascendeu por Progress\u00e3o por Antiguidade, com a partir de 01 de abril de 2007. Onde se l\u00ea: Silvana Nogueira Lima Romero \u2013 Contador \u2013 III \u2013 16 \u2013 Contador \u2013 III \u2013 17 Leia-se: Silvana Nogueira Lima Romero \u2013 Administrador \u2013 III \u2013 16 \u2013 Administrador \u2013 III \u2013 17 SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, Fortaleza \u2013 Ce. 01 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "CORRIGENDA CONVENIO 118-2023No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 001, DE 02 DE JANEIRO DE 2024, que publicou o CONV\u00caNIO DE N\u00ba 118/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEN-D\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E O MUNIC\u00cdPIO DE MORADA NOVA/CE. Onde se l\u00ea: NA PUBLICA\u00c7\u00c3O, DATA DA ASSINATURA, 27 DE NOVEMBRO DE 2023. Leia-se: NA PUBLICA\u00c7\u00c3O, DATA DA ASSINATURA, 27 DE DEZEMBRO DE 2023. FORTALEZA, 24 de JANEIRO de 2024. JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP). Fortaleza, 24 de janeiro de 2023.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba001/2022I - ESP\u00c9CIE: 4\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 01/2022 ; II - CONTRATANTE: UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA; III - ENDERE\u00c7O: Avenida da Universidade, 850 \u2013 Bet\u00e2nia; IV - CONTRATADA: EMPRESA ACESSO SEGURAN\u00c7A PRIVADA LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Bar\u00e3o do Crato, n\u00b0 1951, bairro Ellery Caucaia Ce; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 1.1 O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato 01/2022; II. Nos Termos que Constam no Processo Administrativo NUP: 31022.000431/2023-46 III. Nas normas do arts. 54 e 65, inciso II al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da lei Federal n\u00b0 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil; VII- FORO: Comarca de Sobral ce; VIII - OBJETO: Este termo Aditivo tem por objeto uma prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual por mais 12 (doze) meses com in\u00edcio em 19/01/2024 a 18/01/2025; IX - VALOR GLOBAL: com valor mensal de R$ 41.888,62 (quarenta e um mil, oitocentos e oitenta e oito reais e sessenta e dois centavos; valor anual de R$ 502.663,44 (quinhentos e dois mil, seiscentos e sessenta e tr\u00eas reais e quarenta e quatro centavos), e o valor global ser\u00e1 de R$ 1.409.637,20 (hum milh\u00e3o, quatrocentos e nove mil, seiscentos e trinta e sete reais e vinte centavos ; X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste aditivo corresponde a nova vig\u00eancia contratual, prorro-gando por mais 12 meses, com in\u00edcio em 19/01/2024 e termino em 18/01/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este termo aditivo; XII - DATA: Sobral, 17 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Prof\u00aa. Izabelle Mon\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitora da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa \u2013 UVA e Maria Auxiliadora da Cunha Rodriguez Pela contratada.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba003/2022I - ESP\u00c9CIE: 4\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 03/2022 ; II - CONTRATANTE: UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA; III - ENDERE\u00c7O: Avenida da Universidade, 850 \u2013 Bet\u00e2nia; IV - CONTRATADA: CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES; V - ENDERE\u00c7O: Rua Desembargador Waldemar Alves Pereira, n\u00b0 515, bairro Luciano Cavalcante, CEP n\u00b0 60.810-700, Fortaleza- CE,; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 1.1 O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato 03/2022; II. Nos Termos que Constam no Processo Administrativo NUP: 31022.000517/2023-79 III. Nas normas do arts. 54 e 65, inciso II al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da lei Federal n\u00b0 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil; VII- FORO: comarca de Sobral Ce; VIII - OBJETO: Este termo Aditivo tem por objeto uma prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual por mais 12 (doze) meses com in\u00edcio em 02/02/2024 e 01/02/2025; IX - VALOR GLOBAL: O valor mensal ser\u00e1 de R$ 49.149,73 (quarenta e nove mil, cento e quarenta e nove reais e setenta e tr\u00eas centavos); valor anual de R$ 589.796,76 (quinhentos e oitenta e nove mil, setecentos e noventa e seis reais e setenta e seiscentavos); e o valor global de R$ 1.650.791,88 (Hum milh\u00e3o, seiscentos e cinquenta mil, setecentos e noventa e um reais e oitenta e oito centavos; X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste aditivo corresponde a nova vig\u00eancia contratual, prorrogando por mais 12 meses, com in\u00edcio em 02/02/2024 e t\u00e9rmino em 01/02/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este termo aditivo; XII - DATA: Sobral, 17 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Prof\u00aa. Izabelle Mon\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitora da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa \u2013 UVA e Marinalva Lima Pereira Pela contratada.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAA UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.821.622/0001-20, integrante da Administra\u00e7\u00e3o Indireta do Governo do Estado do Cear\u00e1, com sede na Av. Da Universidade, 850, Bairro da Bet\u00e2nia, Sobral-CE, representada por sua Reitora Prof.\u00aa Izabelle Mont\u2019Al-verne Napole\u00e3o Albuquerque, brasileira, casada, portador(a) da c\u00e9dula de identidade n\u00b0 20076399090 \u00f3rg\u00e3o expedidor SSPDS/CE e CPF n\u00b0 739.361.033-72, residente e domiciliado em Sobral-CE e a CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.491.662/0001- 62, estabelecida na Rua Coronel Manuel Jesu\u00edno n\u00ba 616 Mucuripe \u2013 Fortaleza-CE, CEP: 60175-270 acordam em celebrar o presente termo de reconhecimento de d\u00edvida mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente termo de reconhecimento de d\u00edvida tem por escopo estabelecer as condi\u00e7\u00f5es do pagamento a ser realizado pela UVA em favor de CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, em raz\u00e3o do Contrato n\u00ba. 003/2018 \u2013 UVA/PROGEP firmado entre a Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa e a empresa supramencionada.CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Fundamenta-se o presente termo no Principio Geral de Direito que veda o enriquecimento sem causa, no preconizado pela Portaria Interministerial 424 de 30.12.2016 e o que consta do procedimento administrativo tombado sob o n\u00ba 31022000005202493 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DA D\u00cdVIDA O valor total a ser pago pela UVA em prol da Empresa CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA \u00e9 de R$ 1.061,54 (Hum Mil, Sessenta e Um Reais e Cinquenta e Quatro Centavos), referentes as diferen\u00e7as de Repactua\u00e7\u00e3o do ano de 2023 de acordo com o Contrato n\u00ba. 003/2018 - UVA/PROGEP. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO O pagamento da quantia referida na cl\u00e1usula anterior ser\u00e1 efetuado atrav\u00e9s de Nota de empenho.CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO FORO As partes elegem, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, o Foro da Comarca de Sobral, Estado do Cear\u00e1, para submeter o presente TERMO, obrigando ao seu Integral cumprimentos seus herdeiros e sucessores, a qualquer t\u00edtulo. E, por estarem, justos e acordados, assinam o presente termo em 02 (duas) vias de igual teor e forma para uma s\u00f3 finalidade, a fim de que possa produzir os seus devidos e legais efeitos. Sobral, 19/01/2024 .Pela UVA IZABELLE MONT\u2019ALVERNE NAPOLE\u00c3O ALBUQUERQUE Reitora e Francisco Evandro Lima Pereira, Representante da Empresa Sobral, em, 19 de janeiro de 2024.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba127/2024 - O VICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1--FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta no Processo NUP 31032.000435/2024-96, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito, que MARIA LAUDICIA DE OLIVEIRA HOLANDA, matr\u00edcula n\u00ba 0042671-7, aposentada no cargo de Professor Adjunto, refer\u00eancia L, por meio da Portaria\u00ba 01939/1998 de 07/10/1998, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado-DOE de 12/11/1998, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990, passou a assinar MARIA LAUDICIA DE OLIVEIRA RAMALHO, conforme certid\u00e3o de casamento, expedida pelo Cart\u00f3rio Botelho, em 04 de novembro de 2023. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1-FUNECE, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.D\u00e1rcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba132/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo 31032.000572/2024-21/SPU, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOSE SINVAL DOS SANTOS FILHO exercente da fun\u00e7\u00e3o Analista da Gest\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Superior, 01, matr\u00edcula n\u00ba 300823.0-3, desta Funda\u00e7\u00e3o, a viajar no trecho FORTALEZA / QUIXAD\u00c1 / FORTA-LEZA, no per\u00edodo de 29/02/2024 a 01/03/2024, a fim de VISITA T\u00c9CNICA, concedendo-lhe 1.5 di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 10.0%, no valor total de R$ 106,98 (cento e seis reais e noventa e oito centavos), de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE MECENATO N\u00ba003/2024NUP: 27001.000251/2024-16Ementa: TERMO DE MECENATO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SECULT/CE, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.Nome do agente culturalASSOCIA\u00c7\u00c3O ARTESANIAS DO CEAR\u00c1CPF / CNPJ13.581.595/0001-68Endere\u00e7o CompletoRua Marqu\u00eas de Pombal, n\u00ba 750-A, Mangabeira \u2013 CEP: 61.760-000 \u2013 Eus\u00e9bio/CEContato(85) 3051-6855/ (85) 99984-6268 / (85) 98888-8247E-maildragaofashion@yahoo.com.brFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE MECENATO fundamenta-se nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, bem como na Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TERMO DE MECENATO o fomento \u00e0s atividades culturais ao projeto incentivado intitulado \u201cDFB FESTIVAL 2024\u201d, selecionado no XV EDITAL MECENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 2023 por meio da ren\u00fancia fiscal, no qual os contribuintes do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS incentivam projetos culturais mediante doa\u00e7\u00e3o ou investimento, deduzindo o percentual legal do imposto devido no limite de at\u00e9 2% (dois por cento) do ICMS a ser recolhido mensalmente a projeto cultural aprovado em Edital de Chamada P\u00fablica, com foco no desenvolvimento sociocultural do Estado, na promo\u00e7\u00e3o da cidadania cultural, na transmiss\u00e3o de saberes e na sustentabilidade econ\u00f4mica. O Projeto Cultural, Plano de Trabalho e outros anexos integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Dados do projeto, valor e dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:EDITALXV EDITAL MECENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 2023PROJETO INCENTIVADODFB FESTIVAL 2024CONTRIBUINTES INCENTIVADORES:COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 (ENEL) - CNPJ N\u00ba: 07.047.251/0001-70 \u2013 R$ 1.000.000,00 (HUM MILH\u00c3O DE REAIS)MODALIDADE DE CAPTA\u00c7\u00c3ODOA\u00c7\u00c3O (100%)LINGUAGEMMODAVALOR AUTORIZADO PELA CEICR$ 1.000.000,00 (UM MILH\u00c3O DE REAIS)VALOR CAPTADOR$ 1.000.000,00 (UM MILH\u00c3O DE REAIS)VIG\u00caNCIA24 (vinte e quatro) meses improrrog\u00e1veis, contados a partir da data da assinatura do presente Termo.FISCALCarla Gard\u00eania Oliveira Sousa / Matr\u00edcula: 3000958-4 / Cargo: Analista de Gest\u00e3o CulturalForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 31 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E ASSOCIA\u00c7\u00c3O ARTESANIAS DO CEAR\u00c1 - AGENTE CULTURALVitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE MECENATO N\u00ba004/2024NUP: 27001.000191/2024-31Ementa: TERMO DE MECENATO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SECULT/CE, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.Nome do agente culturalARN\u00d3BIO C\u00c2MARA SANTIAGO DA PAIX\u00c3OCPF / CNPJ971.511.143-20Endere\u00e7o CompletoRua Fausto Cabral, 871, Casa A, Papicu \u2013 CEP: 60.175-415 - Fortaleza/CEContato(85) 99911-0941 / (85) 3226-1189E-mailarnobiosantiago@hotmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE MECENATO fundamenta-se nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, bem como na Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TERMO DE MECENATO o fomento \u00e0s atividades culturais ao projeto incentivado intitulado \u201c8\u00ba FESTIVAL FORTALEZA INSTRUMENTAL\u201d, selecionado no XV EDITAL MECENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 2023 por meio da ren\u00fancia fiscal, no qual os contribuintes do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS incentivam projetos culturais mediante doa\u00e7\u00e3o ou investimento, deduzindo o percentual legal do imposto devido no limite de at\u00e9 2% (dois por cento) do ICMS a ser recolhido mensalmente a projeto cultural aprovado em Edital de Chamada P\u00fablica, com foco no desenvolvimento sociocultural do Estado, na promo\u00e7\u00e3o da cidadania cultural, na transmiss\u00e3o de saberes e na sustentabilidade econ\u00f4mica. O Projeto Cultural, Plano de Trabalho e outros anexos integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Dados do projeto, valor e dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:EDITALXV EDITAL MECENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 2023PROJETO INCENTIVADO8\u00ba FESTIVAL FORTALEZA INSTRUMENTALCONTRIBUINTES INCENTIVADORES:CIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 \u2013 CEG\u00c1S / CNPJ n\u00b0:73.759.185/0001-96MODALIDADE DE CAPTA\u00c7\u00c3ODOA\u00c7\u00c3O (100%)LINGUAGEMM\u00daSICAVALOR AUTORIZADO PELA CEICR$ 100.000,00 (cem mil reais)VALOR CAPTADOR$ 100.000,00 (cem mil reais)VIG\u00caNCIA24 (vinte e quatro) meses improrrog\u00e1veis, contados a partir da data da assinatura do presente Termo.FISCALSandro Luiz Cardoso Santana / Matr\u00edcula: 3000958-4 / Cargo: Analista de Gest\u00e3o CulturalForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 31 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E ARN\u00d3BIO C\u00c2MARA SANTIAGO DA PAIX\u00c3O - AGENTE CULTURALVitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE MECENATO N\u00ba005/2024NUP: 27001.000390/2024-40Ementa: TERMO DE MECENATO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SECULT/CE, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.Nome do agente culturalASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES DE ARTES DO CEAR\u00c1 - PROARTECPF / CNPJ10.860.532/0001-52Endere\u00e7o CompletoRua S\u00e3o Paulo, n\u00ba 32, sala 1108, Centro \u2013 CEP: 60.030-100 - Fortaleza/CEContato(85) 98735-8076 / (85) 98872-9090 / (85) 987354508E-mailproducaoproarte@gmail.com / rafaelgtcontabilidade@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE MECENATO fundamenta-se nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, bem como na Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TERMO DE MECENATO o fomento \u00e0s atividades culturais ao projeto incentivado intitulado \u201cXIV - BIENAL INTERNACIONAL DE DAN\u00c7A DO CEAR\u00c1\u201d, selecionado no XV EDITAL MECENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 2023 por meio da ren\u00fancia fiscal, no qual os contribuintes do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS incentivam projetos culturais mediante doa\u00e7\u00e3o ou investimento, deduzindo o percentual legal do imposto devido no limite de at\u00e9 2% (dois por cento) do ICMS a ser recolhido mensalmente a projeto cultural aprovado em Edital de Chamada P\u00fablica, com foco no desenvolvimento sociocultural do Estado, na promo\u00e7\u00e3o da cidadania cultural, na transmiss\u00e3o de saberes e na sustentabilidade econ\u00f4mica. O Projeto Cultural, Plano de Trabalho e outros anexos integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Dados do projeto, valor e dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:EDITALXV EDITAL MECENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 2023PROJETO INCENTIVADOXIV - BIENAL INTERNACIONAL DE DAN\u00c7A DO CEAR\u00c1CONTRIBUINTES INCENTIVADORES:COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 (ENEL) CNPJ n\u00b0: 07.047.251/0001-70MODALIDADE DE CAPTA\u00c7\u00c3ODOA\u00c7\u00c3O (100%)LINGUAGEMDAN\u00c7AVALOR AUTORIZADO PELA CEICR$ 700.000,00 (SETECENTOS MIL REAIS)VALOR CAPTADOR$ 700.000,00 (SETECENTOS MIL REAIS)VIG\u00caNCIA24 (vinte e quatro) meses improrrog\u00e1veis, contados a partir da data da assinatura do presente Termo.FISCALCarla Gard\u00eania Oliveira Sousa / Matr\u00edcula: 3000958-4 / Cargo: Analista de Gest\u00e3o CulturalForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 31 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES DE ARTES DO CEAR\u00c1 \u2013 PROARTE - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "RESULTADO FINALA Comiss\u00e3o Especial destinada a coordenar o processo de credenciamento e contrata\u00e7\u00e3o de EMPRESAS ESPECIALIZADAS NA PRODU\u00c7\u00c3O, BENEFI-CIAMENTO, ARMAZENAMENTO, EMBALAGEM E TRANSPORTE DE SEMENTES PARA O PROJETO HORA DE PLANTAR DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - EDITAL N\u00ba 18/2023, composta por Roberto Virg\u00ednio e Sousa, Marcos Jacinto de Sousa e Pedro Ferreira de Oliveira Neto, vem por meio deste divulgar o resultado FINAL do referido processo. 01 - SEMENTES AGROSOL, CNPJ n\u00b0: 02.819.309/0001-33, HABILITADA ao fornecimento de at\u00e9 10.000 kg do lote 2 - PANICUM MAXIMUM VAR MOMBA\u00c7A, perfazendo um total de R$ 190.000,00 (cento e noventa mil reais), fica neste ato CREDENCIADA E CONVOCADA A CONTRATAR, 3.000 kg do lote 2 - PANICUM MAXIMUM VAR MOMBA\u00c7A, perfazendo um total de R$ 57.000,00 (cinquenta e sete mil reais); 02 - PASTO BRASIL COMERCIO DE INSUMOS AGROPECU\u00c1RIOS LTDA, CNPJ n\u00b0: 44.495.846/0001-15, HABILITADA ao fornecimento de at\u00e9 6.000 kg do lote 1 - PANICUM MAXIMUM VAR MASSAI, perfazendo um total de R$ 138.000,00 (cento e trinta e oito mil reais), fica neste ato CREDENCIADA E CONVOCADA A CONTRATAR, 3.000 kg do lote 1 - PANICUM MAXIMUM VAR MASSAI, perfazendo um total de R$ 138.000,00 (cento e trinta e oito mil reais); Fortaleza. 25 de janeiro de 2024.Roberto Virg\u00ednio e SousaPRESIDENTE DA COMISS\u00c3OCarlos Alberto Moreira Neto T\u00c9CNICO DA CODAF Pedro Ferreira de Oliveira NetoMEMBRO DA COMISS\u00c3OMarcos Jacinto de SousaMEMBRO DA COMISS\u00c3OAnna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA PRESI 376/2023 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Art. 19 da lei N\u00ba 13.779, de 6 de junho de 2006, publicada no Di\u00e1rio oficial do Estado, de 8 de junho de 2006, em cumprimento ao NUP 21032.002255/2023-12, RESOLVE CONCEDER, a Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, correspondente ao percentual de 30% (trinta por cento) sobre o sal\u00e1rio-base, a ocupante do emprego p\u00fablico de Agente Auxiliar de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, nesta empresa, ANA PATR\u00cdCIA CAVALCANTE CARNEIRO, matr\u00edcula N\u00ba 300183.7-0, por ter conclu\u00eddo o Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, \u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, em n\u00edvel de Mestrado, enquadrado no Plano de Empregos, Carreiras e Sal\u00e1rios, Lei retrocitada, a partir de 16 de maio de 2022. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA PRESI 411/2023 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Art. 19 da lei N\u00ba 13.779, de 6 de junho de 2006, publicada no Di\u00e1rio oficial do Estado, de 8 de junho de 2006, em cumprimento ao NUP 21032.002361/2023-98, RESOLVE CONCEDER, a partir de 06 de abril de 2022, a Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, correspondente ao percentual de 30% (trinta por cento) sobre o sal\u00e1rio-base, ao ocupante do emprego p\u00fablico de Agente Auxiliar de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, nesta empresa, TONI HALAN DA SILVA IRINEU, matr\u00edcula N\u00ba 300169.9-8, por ter conclu\u00eddo o Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Agronomia / Fitotecnia, \u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o em Agricultura Tropical, em N\u00edvel de Doutorado, de acordo com o que estabelece o Lei supracitado, que trata do Plano de Empregos, Carreiras e Sal\u00e1rios dos Empregados da Ematerce. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTEAo SenhorS\u00c9RGIO M.MARTINS CRUZOrientador da CEVAM NESTA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA PRESI 004/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Art. 19 da lei N\u00ba 13.779, de 6 de junho de 2006, publicada no Di\u00e1rio oficial do Estado, de 8 de junho de 2006, em cumprimento ao NUP 21032.002368/2023-18, RESOLVE CONCEDER, a partir de 1\u00ba de abril de 2022, a Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, correspondente ao percentual de 30% (trinta por cento) sobre o sal\u00e1rio-base, ao ocupante do emprego p\u00fablico de Agente Auxiliar de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, nesta empresa, THAYS LIMA FAMA GUIMAR\u00c3ES, matr\u00edcula N\u00ba 300175.6-0, por ter conclu\u00eddo o Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, em N\u00edvel de Mestrado, de acordo com o que estabelece a Lei supracitado, que trata do Plano de Empregos, Carreiras e Sal\u00e1rios dos Empregados da Ematerce. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 2 de janeiro de 2024.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba15/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas, nos termos do \u00a7 3\u00ba do Artigo 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, e nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico da clausula s\u00e9tima, do Acordo Coletivo de Trabalho, RESOLVE CONCEDER AUXILIO-TRANSPORTE, aos EMPREGADOS, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, correspondente ao m\u00eas de fevereiro de 2024. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.In\u00e1cio Mariano da CostaPRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba15/2024 DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAVALORAd\u00e3o Barros de MoraisAgente Auxiliar de ATER3001763-3211,20Adelino Melo de OliveiraAssistente Administrativo de ATER0026721-X211,20Alan Domingos dos Santos Agente Auxiliar de ATER3001857-5211,20Amanda Lucena de OliveiraAgente Auxiliar de ATER3001793-5211,20Ana Carla Rodrigues da Silva Agente Auxiliar de ATER3000008-0211,20Ana Josymara Lira SilvaAgente Auxiliar de ATER3001812-5211,20Andr\u00e9 Carneiro de SousaAgente Auxiliar de ATER3001734-X211,20Andr\u00e9 Furtado AlvesAgente Auxiliar de ATER3001715-3211,20Antonio do Nascimento Silva Agente Auxiliar de ATER3001827-3211,20Antonio Eder Gomes de AlmeidaAgente Auxiliar de ATER3001737-4211,20Aur\u00e9lio Magno Lopes de OliveiraAgente Auxiliar de ATER3001807-9211,20Bernardo de Freitas Barros Magalh\u00e3esAgente Auxiliar de ATER3001779-X211,20Bruna Ferreira da Silva Agente Auxiliar de ATER3000012-9211,20Bruna Vieira de Oliveira Agente Auxiliar de ATER3001792-7211,20Camila Barbosa Ara\u00fajo Agente Auxiliar de ATER3001741-2211,20Candido Pereira do Nascimento Agente Auxiliar de ATER3001767-6211,20Carlito Donato Mesquita Assistente Administrativo de ATER0025801-6211,20Carlos Manoel Porf\u00edrio PinheiroAgente Auxiliar de ATER3001766-8211,20Claudenir Castro Ara\u00fajo Agente Auxiliar de ATER 3001892-3211,20Clotildes Maria de Oliveira BastosAssistente Administrativo de ATER0018731-3211,20Cristiano da Silva PaesAgente Auxiliar de ATER3001768-4211,20Daniel Ara\u00fajo DantasAgente Auxiliar de ATER3001769-2211,20Denilson Morais Pereira Agente Auxiliar de ATER 3001745-5211,20Di\u00f3genes Damarsio Andrade de SousaAgente Auxiliar de ATER3001757-9211,20Domenik Conrado PalacioAgente Auxiliar de ATER3001794-3211,20Douglas Gurgel de Castro Agente Auxiliar de ATER3000025-0211,20Duilio Melo do CarmoAgente Auxiliar de ATER3001809-5211,20Edinaldo Elvis Martins CardosoAgente Auxiliar de ATER3001833-8211,20Edvaldo Jo\u00e3o de Ara\u00fajo JuniorAgente Auxiliar de ATER3001731-5211,20Eurides Feitosa da Silva Agente Auxiliar de ATER3000038-2211,20Expedito Jos\u00e9 Linhares Agente Auxiliar de ATER 0023441-9211,20Fabiana Nobre Alves SoaresAgente Auxiliar de ATER3001830-3211,20Felipe da Frota Souza Agente Auxiliar de ATER3001735-8211,20Felipe Linhares do Carmo Agente Auxiliar de ATER3001711-0211,20Fernando Ferreira GomesAgente Auxiliar de ATER3001732-3211,20Francisco Dione Amaral Ara\u00fajoAgente Auxiliar de ATER3001698-X211,20Francisco Lopes EvangelistaAgente Auxiliar de ATER3001764-1211,20Francisco Ramon de Sousa FonteneleAgente Auxiliar de ATER3000023-4211,20Francisco Regis Silveira Agente Auxiliar de ATER3001718-8211,20Francisco Sales Filho Agente Auxiliar de ATER3000026-9211,20Francisco Tadeu Barreto Pinheiro FilhoAgente Auxiliar de ATER3000013-7211,20Genilson Fagundes dos Santos Agente Auxiliar de ATER 3001740-4211,20Glauber Ara\u00fajo HolandaAgente Auxiliar de ATER3001800-1211,20Ivo Azevedo ParenteAgente Auxiliar de ATER3001805-2211,20Izabel Laene Rodrigues Mota Agente Auxiliar de ATER 3000016-1211,20Jo\u00e3o Laessio Liborio de AlencarAgente Auxiliar de ATER3001788-9211,20Jo\u00e3o Magerbio Coelho VieiraAgente Auxiliar de ATER3001893-1211,20Jo\u00e3o Vieira CavalcanteAgente Auxiliar de ATER3001770-6211,20Jorge Fernando Teixeira BandeiraAgente Auxiliar de ATER3001721-8211,20Jos\u00e9 Paulo de Souza FilhoAgente Auxiliar de ATER3001744-7211,20Jos\u00e9 Wellington Fontinele MouraAgente Auxiliar de ATER3001728-5211,20Josimar Melo da Silva Agente Auxiliar de ATER3001804-4211,20Josinaldo Antonio dos Santos Agente Auxiliar de ATER3000028-5211,20Kaline Geice Guimar\u00e3es de FreitasAgente Auxiliar de ATER3001720-X211,20Kryssia Gislayne Pinheiro Melo SantanaAgente Auxiliar de ATER3001781-1211,20Lucas Gomes da Silva NetoAgente Auxiliar de ATER3001759-5211,20Maciel Negreiros RodriguesAgente Auxiliar de ATER3001886-9211,20Marcelo Moura ChavesAgente Auxiliar de ATER3001783-8211,20Marciel da Silva FreireAgente Auxiliar de ATER3001889-3211,20Marcio Venicius Oliveira CarneiroAgente Auxiliar de ATER3001808-7211,20Marcos Rog\u00e9rio do Nascimento DantasAgente Auxiliar de ATER3001880-X211,20Maria Luana Rodrigues PintoAgente Auxiliar de ATER3001802-8211,20Maria Monica da SilvaAgente Auxiliar de ATER3000030-7211,20Maxwilliam de Oliveira Macena Agente Auxiliar de ATER3000032-3211,20Nailson Oliveira da SilvaAgente Auxiliar de ATER3001810-9211,20Natan Medeiros GuerraAgente Auxiliar de ATER3001707-2211,20Nielson Magalh\u00e3es FernandesAgente Auxiliar de ATER3001811-7211,20Olivia Maria Marques de SousaAgente Auxiliar de ATER3001835-4211,20NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAVALORPatricia dos Santos TobiasAgente Auxiliar de ATER3000034-X211,20Patricia Thays Alves PereiraAgente Auxiliar de ATER3001814-1211,20Paula Giovanna Gomes da Silva Agente Auxiliar de ATER3000035-8211,20Paulo Neto de MouraAgente Auxiliar de ATER3001773-0211,20Raimundo de Carvalho SilvaAgente Auxiliar de ATER3000037-4211,20Raimundo Jos\u00e9 Lins RodriguesAgente Auxiliar de ATER3001776-5211,20Ramon Costa FeitosaAgente Auxiliar de ATER3001882-6211,20Renato Pereira de PaivaAgente Auxiliar de ATER3001816-8211,20Rithiele Dantas dos SantosAgente Auxiliar de ATER3001704-8211,20Romulo Ces\u00e1r Crisostomo SoaresAgente Auxiliar de ATER3001738-2211,20Samara Pontes de AlbuquerqueAgente Auxiliar de ATER3001821-4211,20Sebasti\u00e3o Pereira C\u00e2ndidoAgente Auxiliar de ATER3001803-6211,20Thays Lima Fama Guimar\u00e3esAgente Auxiliar de ATER3001756-0211,20Toni Halan da Silva Irineu Agente Auxiliar de ATER3001699-8211,20Uda Avelino Grangeiro UrbanoAgente Auxiliar de ATER3001761-7211,20Valdemberg Gadelha dos SantosAgente Auxiliar de ATER3000042-0211,20Welerson Carlos DiasAgente Auxiliar de ATER 3001888-5211,20William Bonne Monteiro dos SantosAgente Auxiliar de ATER 3000043-9211,20"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba16/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n.\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos EMPREGADOS relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, correspondente ao m\u00eas de fevereiro de 2024. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.In\u00e1cio Mariano da CostaPRESIDENTERegistre-se e publique-seANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba16/2024 DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAAd\u00e3o Barros de MoraisAgente Auxiliar de ATER3001763-3Adelino Melo de OliveiraAssistente Administrativo de ATER0026721-XAlan Domingos dos SantosAgente Auxiliar de ATER3001857-5Amanda Lucena de OliveiraAgente Auxiliar de ATER3001793-5Ana Carla Rodrigues da Silva Agente Auxiliar de ATER3000008-0Ana Josymara Lira Silva Agente Auxiliar de ATER 3001812-5Andr\u00e9 Carneiro de Sousa Agente Auxiliar de ATER3001734-XAndr\u00e9 Furtado Alves Agente Auxiliar de ATER3001715-3Antonio do Nascimento Silva Agente Auxiliar de ATER 3001827-3Ant\u00f4nio \u00c9der Gomes de Almeida Agente Auxiliar de ATER3001737-4Ant\u00f4nio Lisboa Furtado Bonfim Assistente Administrativo de ATER 0025731-1Aur\u00e9lio Magno Lopes de OliveiraAgente Auxiliar de ATER3001807-9Bernardo de Freitas Barros Magalh\u00e3esAgente Auxiliar de ATER 3001779-XBruna Ferreira da Silva Agente Auxiliar de ATER 3000012-9Bruna Vieira de OliveiraAgente Auxiliar de ATER3001792-7Camila Barbosa Ara\u00fajo Agente Auxiliar de ATER3001741-2Candido Pereira do Nascimento Agente Auxiliar de ATER3001767-6Carlito Donato Mesquita Assistente Administrativo de ATER0025801-6Carlos Manoel Porf\u00edrio Pinheiro Agente Auxiliar de ATER 3001766-8Claudenir Castro Ara\u00fajo Agente Auxiliar de ATER 3001892-3Clotildes Maria de Oliveira BastosAssistente Auxiliar de ATER0018731-3Cristiano da Silva Paes Agente Auxiliar de ATER3001768-4Damiana Matos da Silva Auxiliar Administrativo de ATER 0019571-5Daniel Ara\u00fajo Dantas Agente Auxiliar de ATER3001769-2Denilson Morais Pereira Agente Auxiliar de ATER3001745-5Di\u00f3genes Damarsio Andrade de SousaAgente Auxiliar de ATER3001757-9Domenik Conrado Pal\u00e1cio Agente Auxiliar de ATER 3001794-3Douglas Gurgel de Castro Agente Auxiliar de ATER 3000025-0Duilio Melo do CarmoAgente Auxiliar de ATER3001809-5Edinaldo Elvis Martins Cardoso Agente Auxiliar de ATER3001833-8Edvaldo Jo\u00e3o de Ara\u00fajo J\u00faniorAgente Auxiliar de ATER3001731-5Eurides Feitosa da Silva Agente Auxiliar de ATER3000038-2Expedito Jos\u00e9 LinharesAssistente Administrativo de ATER0023441-9Fabiana Nobre Alves SoaresAgente Auxiliar de ATER 3001830-3Felipe da Frota Souza Agente Auxiliar de ATER 3001735-8Felipe Linhares do Carmo Agente Auxiliar de ATER 3001711-0Fernando Ferreira GomesAgente Auxiliar de ATER3001732-3Francisco Dione Amaral Ara\u00fajoAgente Auxiliar de ATER3001698-XFrancisco Lopes Evangelista Agente Auxiliar de ATER 3001764-1Francisco Ramon de Sousa FonteneleAgente Auxiliar de ATER 3000023-4Francisco R\u00e9gis SilveiraAgente Auxiliar de ATER3001718-8Francisco Sales Filho Agente Auxiliar de ATER 3000026-9Francisco Tadeu Barreto Pinheiro Filho Agente Auxiliar de ATER 3000013-7Genilson Fagundes dos Santos Agente Auxiliar de ATER 3001740-4Glauber Ara\u00fajo Holanda Agente Auxiliar de ATER3001800-1Guilherme Thawan Vieira Lopes Jovem Aprendiz3000077-3NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAIvo Azevedo ParenteAgente Auxiliar de ATER3001805-2Izabel Laene Rodrigues MotaAgente Auxiliar de ATER 3000016-1Jo\u00e3o Laessio Lib\u00f3rio de Alencar Agente Auxiliar de ATER 3001788-9Jo\u00e3o Magerbio Coelho VieiraAgente Auxiliar de ATER 3001893-1Jo\u00e3o Vieira CavalcanteAgente Auxiliar de ATER3001770-6Jorge Fernando Teixeira Bandeira Agente Auxiliar de ATER 3001721-8Jos\u00e9 Paulo Souza FilhoAgente Auxiliar de ATER3001744-7Jos\u00e9 Wellington Fontinele MouraAgente Auxiliar de ATER3001728-5Josimar Melo da Silva Agente Auxiliar de ATER3001804-4Josinaldo Antonio dos Santos Agente Auxiliar de ATER3000028-5Kaline Geice Guimar\u00e3es de FreitasAgente Auxiliar de ATER3001720-XKryssia Gislayne Pinheiro Melo Santana Agente Auxiliar de ATER 30001781-1Lucas Gomes da Silva Neto Agente Auxiliar de ATER 3001759-5Maciel Negreiros RodriguesAgente Auxiliar de ATER3001886-9Marcelo Moura Chaves Agente Auxiliar de ATER 3001783-8Marciel da Silva Freire Agente Auxiliar de ATER3001889-3Marcio Venicius Oliveira Carneiro Agente Auxiliar de ATER3001808-7Marcos Rog\u00e9rio do Nascimento Dantas Agente Auxiliar de ATER 3001880-XMaria Eduarda Alves de Sousa Assistente T\u00e9cnica 3000059-5Maria Luana Rodrigues Pinto Agente Auxiliar de ATER3001802-8Maria M\u00f4nica da Silva Agente Auxiliar de ATER3000030-7Maxwilliam de Oliveira Macena Agente Auxiliar de ATER3000032-3Nailson Oliveira da Silva Agente Auxiliar de ATER3001810-9Natan Medeiros GuerraAgente Auxiliar de ATER3001707-2Nicole Morais Silva Jovem Aprendiz 3000076-5Nielson Magalh\u00e3es Fernandes Agente Auxiliar de ATER3001811-7Olivia Maria Marques de SousaAgente Auxiliar de ATER3001835-4Patricia dos Santos Tobias Agente Auxiliar de ATER3000034-XPatricia Thays Alves PereiraAgente Auxiliar de ATER3001814-1Paula Giovanna Gomes da Silva Agente Auxiliar de ATER3000035-8Paulo Neto de Moura Agente Auxiliar de ATER3001773-0Pedro Gustavo Correia da Silva Freire Jovem Aprendiz3000079-XRaimundo de Carvalho SilvaAgente Auxiliar de ATER3000037-4Raimundo Jos\u00e9 Lins RodriguesAgente Auxiliar de ATER3001776-5Ramon Costa Feitosa Agente Auxiliar de ATER 3001882-6Renato Pereira de Paiva Agente Auxiliar de ATER 3001816-8Rithiele Dantas dos SantosAgente Auxiliar de ATER3001704-8R\u00f4mulo C\u00e9sar Cris\u00f3stomo Soares Agente Auxiliar de ATER3001738-2Samara Ponte de AlbuquerqueAgente Auxiliar de ATER3001821-4Sebasti\u00e3o Pereira C\u00e2ndido Agente Auxiliar de ATER3001803-6Thays Lima Fama Guimar\u00e3esAgente Auxiliar de ATER3001756-0Toni Halan da Silva IrineuAgente Auxiliar de ATER3001699-8Uda Avelino Grangeiro Urbano Agente Auxiliar de ATER3001761-7Valdemberg Gadelha dos SantosAgente Auxiliar de ATER3000042-0Welerson Carlos DiasAgente Auxiliar de ATER3001888-5William Bonne Monteiro dos SantosAgente Auxiliar de ATER3000043-9"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o servidor GEORGE DANTAS PAIVA, matr\u00edcula: 300000-4-8, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, para responder, sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es, pelo cargo de Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Econ\u00f4mico desta Secretaria, no per\u00edodo de 04 a 10 de fevereiro de 2024 em virtude de viagem internacional deste titular. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Jo\u00e3o Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba02/2021I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 02/2021. II - CONTRATANTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4-MICO \u2013 SDE. III - ENDERE\u00c7O: Av. Washington Soares, 999, Centro de Eventos, Pavilh\u00e3o Leste, Port\u00e3o D, Edson Queiroz. IV - CONTRATADA: TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A. V - ENDERE\u00c7O: Rua Machado de Assis, n\u00ba 50, Pr\u00e9dio 2, Santa L\u00facia, Campo Bom, Rio Grande do Sul, CEP: 93.700-000. VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 1.1 O presente termo aditivo fundamenta-se no artigo 57, inciso II e inciso I, \u00a71\u00ba do Art. 65 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e no Processo Administrativo NUP n\u00ba 56001.001490/2023-19. VII- FORO: Comarca de Fortaleza. VIII - OBJETO: Constitui objeto deste aditivo a pror-roga\u00e7\u00e3o do prazo e acr\u00e9scimo de valor ao Contrato n\u00ba 02/2021. IX - VALOR GLOBAL: O valor atual do contrato ser\u00e1 acrescido em 5% (cinco por cento) passando de R$ 72.000,00 (setenta e dois mil reais) para R$ 75.600,00 (setenta e cinco mil e seiscentos reais). X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 02/2021 ser\u00e1 prorrogado por mais 12 (doze) meses, contados a partir de 01 de fevereiro de 2024. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inal-teradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado n\u00e3o expressamente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo. XII - DATA: 29 de Janeiro de 2024. XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: George Dantas Paiva Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - Gislaine Ingrid Krug Representante da TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A - Luciano Rodrigo Weiand Representante da TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A .Ana Joana Vieira Coutinho DomingosCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba005/2024 - A PRESIDENTE DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a entrada em vigor da Lei Federal n\u00ba 13.709, de 14 de agosto de 2018 \u2013 Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPD), que disp\u00f5e na forma do seu art. 1\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, que as normas gerais contidas na referida Lei s\u00e3o de interesse nacional e devem ser observadas pela Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios; e considerando a necessidade de adequa\u00e7\u00e3o da Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1 - JUCEC aos dispositivos da sobredita Lei Federal, inclusive quanto \u00e0 designa\u00e7\u00e3o do \u201cEncarregado de Dados\u201d, RESOLVE DESIGNAR como \u201cEncarregado de Dados\u201d o PROCURADOR-CHEFE constante no Anexo \u00fanico, com a atribui\u00e7\u00e3o de cuidar das quest\u00f5es referentes \u00e0 prote\u00e7\u00e3o dos dados pessoais tratados no \u00e2mbito da JUCEC, conforme prev\u00ea o artigo Artigo 41, \u00a72\u00ba, da LGPD, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTERegistra-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba005/2024, DE 24 DE JANEIRO DE 2024SERVIDORMATR\u00cdCULAHumberto Lopes Cavalcante - Procurador-Chefe3000481-7"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba005/2024 - O PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais nos termos da Lei n\u00ba 13.496, de 02 de julho de 2004, alterada pelas Leis n\u00ba 14.481, de 08 de outubro de 2009 e 17.745, de 04 de novembro de 2021, considerando que estar\u00e1 em agenda internacional de interesse desta Ag\u00eancia, RESOLVE DESIGNAR NEILIANE SANTIAGO SOMBRA, matr\u00edcula n\u00ba 199823-1-9, ocupante do cargo de Diretoria de Sanidade Vegetal \u2013 DISAV da ADAGRI, COMO PRESIDENTE RESPONDENDO, durante o per\u00edodo de 03/02/2024 a 10/02/2024, sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es origin\u00e1rias. AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Elmo Roberto Belchior AguiarPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 002/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU-\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: RESOLVE Autorizar o servidor ANDR\u00c9 MARCELO GOMES MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula n\u00ba 00840, ocupante do cargo de Diretor Executivo Comercial da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m - CIPP, a viajar \u00e0 Vit\u00f3ria -ES, no per\u00edodo de 30 de janeiro a 02 de fevereiro do ano corrente, a fim de participar do evento Vit\u00f3ria Stone Fair em Vit\u00f3ria-ES, concedendo-lhe 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 264,95 (Duzentos e sessenta e quatro reais e noventa e cinco centavos), 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (Cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Vit\u00f3ria/Fortaleza no valor de R$ 3.613,36 (Tr\u00eas mil, seiscentos e treze reais e trinta e seis centavos), perfazendo um total de R$ 4.729,94 (Quatro mil, setecentos e vinte e nove reais e noventa e quatro centavos), de acordo com o disposto no Decreto n\u00ba. 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m S/A \u2013 CIPP. PRESID\u00caNCIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, S\u00e3o Gon\u00e7alo, 30 de janeiro de 2024.Atenciosamente,Hugo Santana de Figueir\u00eado JuniorDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba13/2020I \u2013 ESP\u00c9CIE: 4\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 13/2020; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rodovia CE 155, Km 11,5, Esplanada de Pec\u00e9m, S/N, Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1, CEP: 62.674-000; IV \u2013 CONTRATADA: TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Machado de Assis, N\u00ba 50, Pr\u00e9dio 2, Santa Lucia, Campo Bom \u2013 RS, CEP: 93.700-000; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Termo Aditivo fundamenta-se em conformi-dade com o Art. 71 e 72 da Lei n\u00ba 13.303/16 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1; VIII \u2013 OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o contratual de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses; IX - VALOR GLOBAL: O valor global atual \u00e9 de R$ 748.800,00 (setecentos e quarenta e oito mil e oitocentos reais); X - DA VIG\u00caNCIA: 14 de fevereiro de 2024 a 13 de fevereiro de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII \u2013 DATA: 26 de janeiro de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Pela contratante, Lu\u00eds Fernando Sim\u00f5es da Silva, Diretor de Governan\u00e7a, e Eduardo Henrique Cunha Neves, Diretor Presidente. Pela Contratada, Luciano Rodrigo Weiand e Gislaine Ingrid Krug.Bruno Gaspar MarquesPROCURADOR JUR\u00cdDICORegistre-se. Publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANA CRISTINA TORRES ARRAES, matr\u00edcula 30006747, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 22 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE WOJTYLA PINHEIRO VIEIRA, matr\u00edcula 48215513, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARCIA BEZERRA REGO, matr\u00edcula 16848719, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOAO SOARES DA SILVA FILHO , matr\u00edcula 1593591X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE CARLOS VIANA ROCHA, matr\u00edcula 00618314, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) MARCELO DAMASCENO FONSECA, matr\u00edcula 4798341X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANTONIO PAULA MARINHO LEMOS, matr\u00edcula 12139918, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 31 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) MAIK WANDERSON DE SOUSA FREITAS, matr\u00edcula 3033891X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 12 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE EDINARDO DE SOUSA LIMA, matr\u00edcula 48125212, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO ROMULO COSTA FEITOSA, matr\u00edcula 30295919, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA AUCIRENE MARQUES, matr\u00edcula 12016115, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) GHARDENNIA CARVALHO BRANDAO, matr\u00edcula 47849217, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MOISES DA SILVA ALMEIDA , matr\u00edcula 97937958, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) DANIELLE FERREIRA NORONHA, matr\u00edcula 30192915, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 31 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANA PAULA PINTO BASTOS, matr\u00edcula 12049412, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FATIMA SIMONE PEREIRA GONCALVES, matr\u00edcula 97844518, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 24 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JEAN CARLOS DA SILVA , matr\u00edcula 12197314, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 26 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) JOAO GLAUCIO SIQUEIRA MATOS MOTA, matr\u00edcula 97942412, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 11 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANA VALERIA MARTINS SOARES, matr\u00edcula 03277615, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 31 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) LUCIELMA DELFINO ALVES DE ARAUJO, matr\u00edcula 16850713, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SILVIA MARIA PONTE PRADO , matr\u00edcula 02165716, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) MONICA LOUREIRO DE OLIVEIRA PAZ, matr\u00edcula 4810861X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO KELGILSON FERREIRA GOMES, matr\u00edcula 47912512, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FRANCISCO JOSE BARRETO, matr\u00edcula 30278712, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO IVAN BARRETO PONTES, matr\u00edcula 30010507, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 26 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LUIS FELIX FILHO, matr\u00edcula 30281713, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) EDMAR GOMES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 12295715, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 16 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MEIRIVANI MENESES DE OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO ROMULO COSTA FEITOSA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE CARLOS VIANA ROCHA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE WOJTYLA PINHEIRO VIEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024. Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": " PORTARIA COADM N\u00daMERO: 09/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas compet\u00eancias legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES a seguir relacionados para viagem e objeto de servi\u00e7o com a finalidade de prestar servi\u00e7os de acordo com o objetivo mencionado abaixo, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com o Decreto n\u00ba 30719, de 25 de outubro de 2011, publicado no D.O.E de 27/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria.SERVIDORMATR\u00cdCULA/CARGODESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETIVOORIGEMPER\u00cdODODESTINOQUANTIDADETIPO DE TRANSPORTEVR. DI\u00c1RIAVR. PASSAGEMVR. TOTALVAGNA BRITO DE LIMASOBRALFORTALEZA22000112315716/K020 DNS-230/01/2024 a 31/01/20241,577,100,00115,65PARTICIPAR DE REUNIAO - PARTICIPAR DA APLICACAO DAS ENTREVISTAS DO TERMO DE ADESAO CELEBRAVEICULO SEDUCTOTAL: 115,65SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM FORTALEZA, 29 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0364/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE WOJTYLA PINHEIRO VIEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - EEFM Professor Hermenegildo Firmeza (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0367/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE CARLOS VIANA ROCHA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - Ceja Professor Moreira Campos (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0370/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, KALLY KARINNE DAMAS-CENO, a partir de 05 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0375/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO ROMULO COSTA FEITOSA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R3 - EEFM Her\u00e1clito de Castro e Silva (N\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0386/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MEIRIVANI MENESES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento para os Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 Professora Maria Neli Sobreira de Oliveira , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba025/2023 - GAB - SEDUC/CE, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2023EDITAL DE CREDENCIAMENTO DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVILO Governo do Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ n\u00ba 079545140001-25, localizada \u00e0 Av. Gen. Afonso Albuquerque Lima, s/n - Cambeba - Fortaleza - Cear\u00e1, CEP 60.822-325, fundamentada na Lei Federal n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, no Decreto Federal n\u00ba 8.726 de 27 de abril de 2016 e no Decreto Estadual n\u00ba 32.810, de 28 de setembro de 2018, torna p\u00fablico o Edital para inscri\u00e7\u00f5es de solicita\u00e7\u00e3o de Credenciamento de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil (OSC) definidas no inciso I do art. 2\u00ba da Lei n\u00b0 13.019/2014, para viabilizar poss\u00edveis futuras parcerias com as organiza\u00e7\u00f5es credenciadas. 1. DO OBJETO Constitui-se objeto do presente Edital o estabelecimento de normas para o credenciamento, instituindo-se uma rede creden-ciada de institui\u00e7\u00f5es reconhecidas como Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil (OSC), para poss\u00edveis e futuras parcerias em atividades voltadas ou vinculadas a servi\u00e7os de educa\u00e7\u00e3o, ficando as OSC credenciadas aptas a celebrarem eventual parceria junto ao Governo do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, de modo a atender as exig\u00eancias da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018. 2. DOS REQUISITOS DE PARTI-CIPA\u00c7\u00c3O 2.1 Poder\u00e3o participar do processo as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que atendam a todas as exig\u00eancias contidas neste Edital e seus anexos. 2.1.1 De acordo com a Lei 13.019, de 31 de julho de 2014, Art. 2\u00ba, Inciso I, consideram-se Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil: a)entidades privadas sem fins lucrativos que n\u00e3o distribuam entre os seus s\u00f3cios ou associados, conselheiros, diretores, empregados, doadores ou terceiros, eventuais resultados, sobras, excedentes operacionais, brutos ou l\u00edquidos, dividendos, isen\u00e7\u00f5es de qualquer natureza, participa\u00e7\u00f5es ou parcelas do seu patrim\u00f4nio, auferidos mediante o exerc\u00edcio de suas atividades, e que os aplique integralmente na consecu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto social, de forma imediata ou por meio da constitui\u00e7\u00e3o de fundo patrimonial ou fundo de reserva; b)as sociedades cooperativas previstas na Lei n\u00ba 9.867, de 10/11/1999; as integradas por pessoas em situa\u00e7\u00e3o de risco ou vulnerabilidade pessoal ou social; as alcan\u00e7adas por programas e a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 pobreza e de gera\u00e7\u00e3o de trabalho e renda; as voltadas para fomento, educa\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de trabalhadores rurais ou capacita\u00e7\u00e3o de agentes de assist\u00eancia t\u00e9cnica e extens\u00e3o rural; e as capacitadas para execu\u00e7\u00e3o de atividades ou de projetos de interesse p\u00fablico e de cunho social; c)as organiza\u00e7\u00f5es religiosas que se dediquem a atividades ou a projetos de interesse p\u00fablico e de cunho social, distintas das destinadas a fins exclusivamente religiosos. 3. DO PROCESSO DE INSCRI\u00c7\u00c3O E CREDENCIAMENTO As inscri\u00e7\u00f5es das organiza-\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas mediante Formul\u00e1rio Eletr\u00f4nico acessado pelo link https://forms.gle/DiEFmLsQNDsRL5iM9, no per\u00edodo indicado no item item 8, deste edital,  o qual ter\u00e1 duas etapas de preenchimento: Inscri\u00e7\u00e3o e Credenciamento. 3.1 DA INSCRI\u00c7\u00c3O 3.1.1 Dever\u00e3o ser preenchidas todas as informa\u00e7\u00f5es e anexados os documentos solicitados para a inscri\u00e7\u00e3o, a saber: a)Nome da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil (OSC) b)Endere\u00e7o completo c)Bairro d)CEP e)Munic\u00edpio f)Estado g)Comprovante de endere\u00e7o h)\u00c1rea de Atua\u00e7\u00e3o i)Nome do representante legal j)Contato k)E-mail l)Registro Geral (RG) m)Cadastro de pessoa f\u00edsica (CPF) 3.1.2 \u00c9 vedada a inscri\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades que se encontrarem em uma ou mais das seguintes situa\u00e7\u00f5es: a)Que estiverem cumprindo pena-lidades de suspens\u00e3o ou que tenham sido declaradas inid\u00f4neas, por quaisquer \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos federais, estaduais ou municipais; b)Que estejam inscritas no Cadastro de Entidades Privadas Sem Fins Lucrativos Impedidas (CEPIM). 3.2. DO CREDENCIAMENTO 3.2.1 Dever\u00e3o ser preenchidas todas as informa-\u00e7\u00f5es e anexados os documentos solicitados para o credenciamento, a saber: a)Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica (CNPJ) com, no m\u00ednimo, dois anos de cadastro ativo, comprovado por documenta\u00e7\u00e3o emitida pela Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB), para formalizar parceria com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, admitida a redu\u00e7\u00e3o desse prazo por ato espec\u00edfico da autoridade competente, na hip\u00f3tese de nenhuma organiza\u00e7\u00e3o atingi-lo; b)Comprovar experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o, com efetividade, do objeto da parceria ou de natureza semelhante, por meio de declara\u00e7\u00e3o(\u00f5es), certid\u00e3o(\u00f5es), c\u00f3pia(s) de contrato(s), conv\u00eanio(s), termo(s) de coopera\u00e7\u00e3o, colabora\u00e7\u00e3o ou fomento, ou outro(s) ajuste(s) ou documento(s) an\u00e1logos, da experi\u00eancia pr\u00e9via, na realiza\u00e7\u00e3o de, no m\u00ednimo, dois anos de capacidade t\u00e9cnica e operacional, podendo ser admitidos outros documentos de igual teor; c)Comprovar por meio de declara\u00e7\u00e3o conforme modelo disposto no Anexo V, instala\u00e7\u00f5es, condi\u00e7\u00f5es materiais e capacidade t\u00e9cnica e operacional para o desenvolvimento das atividades ou projetos previstos na parceria e o cumprimento de metas estabelecidas. Caso haja necessidade a comiss\u00e3o poder\u00e1 realizar visita t\u00e9cnica ao local; d)Certid\u00e3o Conjunta Negativa ou Positiva, com efeito Negativo de D\u00e9bitos relativos a Tributos Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, expedida pela Secretaria da Receita Federal do Brasil e Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias; e)Certid\u00e3o Negativa ou Certid\u00e3o Positiva, com efeito Negativo emitida pelo Estado, relativa ao domic\u00edlio ou sede da credenciante, pertinente ao Imposto Sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e Sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual, Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o; f)Certid\u00e3o Negativa ou Certid\u00e3o Positiva, com efeito Negativo emitida pelo Munic\u00edpio, relativa ao domic\u00edlio ou sede da credenciante, pertinente ao seu \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o e compat\u00edvel com o objeto contratual; g)Certid\u00e3o de Regularidade do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS \u2013 CRF), emitida pela Caixa Econ\u00f4mica Federal, comprovando sua regularidade; h)Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas (CNDT), expedida eletronicamente, para comprovar a inexist\u00eancia de d\u00e9bitos inadimplidos perante a Justi\u00e7a do Trabalho, conforme a Lei n\u00ba 12.440, Artigo 642-A, de 07 de julho de 2011; i)Certid\u00f5es de exist\u00eancia jur\u00eddica expedida pelo Cart\u00f3rio de Registro Civil ou c\u00f3pia do Estatuto registrado e de eventuais altera\u00e7\u00f5es ou, tratando-se de sociedade cooperativa, certid\u00e3o simplificada emitida por junta comercial; j)Estatuto vigente devidamente averbado em Cart\u00f3rio de Registro Civil de Pessoas Jur\u00eddicas, de acordo com a Lei n\u00ba 10.406/2002; k)C\u00f3pia da ata de elei\u00e7\u00e3o do quadro dirigente atual; l)Rela\u00e7\u00e3o nominal atualizada dos diri-gentes da entidade, com endere\u00e7o, n\u00famero e \u00f3rg\u00e3o expedidor da carteira de identidade e n\u00famero de registro no Cadastro de Pessoas F\u00edsica (CPF) da Secretaria da Receita Federal do Brasil de cada um deles, conforme Anexo III; m)Declara\u00e7\u00e3o de representantes legais da entidade, conforme Anexo I; n)Comprova\u00e7\u00e3o de que a OSC funciona no endere\u00e7o por ela declarado; o)Registro no Conselho de Assist\u00eancia Social, nos casos de entidades dessa \u00e1rea espec\u00edfica; p)Certid\u00e3o Cadastral do Parceiro, emitida por meio da Controladoria Geral do Estado (CGE). Acesso em (E-parceria): <https://e-parcerias.cge.ce.gov.br/e-parcerias-web/paginas/parceiro/EmitirCertidao.seam> 3.2.2 Ap\u00f3s o recebimento da documenta\u00e7\u00e3o para o credenciamento, em per\u00edodo estabelecido no cronograma deste edital, como disposto no item 8, a Seduc, por meio do setor competente, efetuar\u00e1 a an\u00e1lise e, desde que estejam preenchidos os requisitos exigidos pelo presente Edital, a entidade ser\u00e1 considerada habilitada para futuras e poss\u00edveis parcerias a serem celebradas mediante Termo de Fomento, Termo de Cola-bora\u00e7\u00e3o ou Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o. 3.2.3 O credenciamento da entidade habilitada ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado final publicada em Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, podendo ser renovado por igual per\u00edodo, conforme o item 5, observando a regularidade da OSC. 3.2.4 Quando da realiza\u00e7\u00e3o do Chamamento P\u00fablico, na fase de apresenta\u00e7\u00e3o de propostas, ser\u00e3o exigidos documentos atualizados, caso estejam vencidos. 3.2.5 O credenciamento da OSC ser\u00e1 instru\u00eddo em processo pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, ou pela Equipe T\u00e9cnica ou pelo Gestor da Unidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. 3.2.6 O credenciamento poder\u00e1 ser cassado, tempestivamente, caso apresente pend\u00eancias na documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelas OSC. 3.3 DAS DOCU-MENTA\u00c7\u00d5ES 3.3.1 A entidade interessada dever\u00e1, obrigatoriamente, preencher o formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel na URL <https://forms.gle/DiEFmLs-QNDsRL5iM9>. O formul\u00e1rio apresentar\u00e1 campos para a anexa\u00e7\u00e3o dos documentos em formato Portable Document Format (PDF), arquivos de no m\u00e1ximo 15MB. Os documentos a serem anexados est\u00e3o listados no item 3.2.1. 3.3.2 O formul\u00e1rio eletr\u00f4nico deve ser preenchido, obrigatoriamente, at\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 01 de mar\u00e7o de 2024, como disposto no item 8, para confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o no processo seletivo. 3.3.3 O candidato que n\u00e3o preencher o formul\u00e1rio eletr\u00f4nico com todos os documentos e informa\u00e7\u00f5es solicitados ter\u00e1 sua inscri\u00e7\u00e3o indeferida. 3.3.4 O arquivo deve estar no formato Portable Document Format (PDF). N\u00e3o ser\u00e3o aceitos outros tipos de formato de documento tais quais .doc, .txt, .docx e .odt. 3.3.5 A entidade interessada receber\u00e1 uma resposta auto-m\u00e1tica ao finalizar o preenchimento do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico. a)O recebimento dessa mensagem n\u00e3o assegura que a documenta\u00e7\u00e3o anexada esteja completa. A confer\u00eancia relativa \u00e0 entrega de todos os documentos exigidos para a inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade exclusiva da entidade interessada. A falta de qualquer dos documentos solicitados implicar\u00e1 no indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o. 3.3.6 A entidade interessada que, eventualmente, tiver realizado inscri\u00e7\u00e3o incorretamente poder\u00e1 realizar uma nova inscri\u00e7\u00e3o, desde que esteja dentro do prazo de inscri\u00e7\u00f5es estipulado neste edital. Para isso, ela dever\u00e1 enviar um e-mail para ee.coedh@seduc.ce.gov.br informando o erro, para que seu nome seja exclu\u00eddo do sistema e, logo em seguida, a pessoa interessada dever\u00e1 fazer uma nova inscri\u00e7\u00e3o. Dessa forma, valer\u00e1 apenas a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o realizada pela pessoa interessada. Eventuais problemas t\u00e9cnicos, no envio de documentos, s\u00e3o de responsabilidade da entidade interessada. Pedidos de exclus\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o realizados apenas dentro do hor\u00e1rio de atendimento da Coordenadoria de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos, Inclus\u00e3o e Acessibilidade (COEDH) ao p\u00fablico, de 08:00 \u00e0s 12:00 e de 13:00 \u00e0s 17:00. 3.3.7 A rela\u00e7\u00e3o completa de inscri-\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1 divulgada na homepage da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do estado do Cear\u00e1 (SEDUC) [https://www.seduc.ce.gov.br/] no dia 11 de mar\u00e7o de 2024. As informa\u00e7\u00f5es sobre deferimento ou indeferimento das inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser conferidas pela pessoa interessada no site da SEDUC. 3.3.8 Os recursos sobre o resultado da homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es, devidamente inscritos, assinados e fundamentados, dever\u00e3o ser dirigidos ao e-mail ee.coedh@seduc.ce.gov.br, em documento digital (formato PDF), no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 17:00 no prazo de 01 (um) dia \u00fatil ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado, no dia 12 de mar\u00e7o de 2024, sendo o Parecer da COEDH divulgado na homepage da SEDUC [https://www.seduc.ce.gov.br/] no dia 13 de mar\u00e7o de 2024. 4. DOS PROCEDIMENTOS 4.1 A confer\u00eancia da documenta\u00e7\u00e3o para habilita\u00e7\u00e3o do Credenciamento ocorrer\u00e1 pela Comiss\u00e3o de Credenciamento, de 04 de mar\u00e7o de 2024 a 08 de mar\u00e7o de 2024, na Sede da Seduc, situada na Av. General Afonso Albuquerque Lima, S/N \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza/CE, em confor-midade com os tr\u00e2mites estabelecidos no subitem abaixo: I.A Comiss\u00e3o de Credenciamento far\u00e1 a an\u00e1lise dos documentos anexados, no formul\u00e1rio eletr\u00f4nico,  devidamente enviados, de acordo com a ordem de preenchimento; II.Os documentos ser\u00e3o conferidos, na forma exigida no Edital, apenas no per\u00edodo previsto para an\u00e1lise das etapas. III.Nenhum documento ser\u00e1 recebido ap\u00f3s o per\u00edodo estabelecido no edital. 4.2 A Comiss\u00e3o de Credenciamento divulgar\u00e1 o resultado final da an\u00e1lise dos documentos no site (www.seduc.ce.gov.br); 4.3 A Comiss\u00e3o de Credenciamento far\u00e1 reuni\u00e3o e registrar\u00e1 o processo de credenciamento em ata circunstanciada, assinada por seus membros; 4.4 As entidades que n\u00e3o cumprirem todas as exig\u00eancias dispostas no item 3.2.1 e demais subitens ser\u00e3o inabilitadas. 5. DA VIG\u00caNCIA 5.1 O Credenciamento de que trata este Edital ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado final publicada em Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo; 6. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O 6.1 A homologa\u00e7\u00e3o do Credenciamento \u00e9 da compet\u00eancia do titular da Seduc-CE; 6.2 A Seduc se reserva ao direito de n\u00e3o homologar o presente Credenciamento, no interesse da Administra\u00e7\u00e3o e mediante justificativa por escrito, sem que caiba, a quaisquer dos interessados o direito de reclama\u00e7\u00e3o ou indeniza\u00e7\u00e3o. 7. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 7.1 As informa\u00e7\u00f5es e todos os elementos sobre este Credenciamento poder\u00e3o ser obtidos junto \u00e0 Comiss\u00e3o de Credenciamento; 7.2 A Seduc reserva-se ao direito de alterar o presente Edital, por conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o, sem que caiba \u00e0s entidades os direitos a qualquer indeniza\u00e7\u00e3o. 7.3 \u00c9 facultado \u00e0 Seduc promover dilig\u00eancias destinadas a esclarecer o Processo descrito neste certame, bem como solicitar a comprova\u00e7\u00e3o de qualquer informa\u00e7\u00e3o apresentada pela entidade participante; 7.4 A documenta\u00e7\u00e3o apresentada para fins de qualifica\u00e7\u00e3o/habilita\u00e7\u00e3o far\u00e1 parte dos autos do Credenciamento e em hip\u00f3tese nenhuma ser\u00e1 devolvida \u00e0 entidade. 7.5 A rela\u00e7\u00e3o das entidades credenciadas ser\u00e1 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 e no site da Seduc; 7.6 O Creden-ciamento de que trata este Edital n\u00e3o estabelece obriga\u00e7\u00e3o de efetiva celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Fomento, Termo de Colabora\u00e7\u00e3o ou Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o; 7.7 O Credenciamento poder\u00e1 ser anulado ou revogado a qualquer tempo, desde que seja constatada ilegalidade no Processo ou por conveni\u00eancia da Admi-nistra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por meio de decis\u00e3o fundamentada. 7.8 A Seduc poder\u00e1 ainda prorrogar a qualquer tempo os prazos para recebimento das propostas ou para sua abertura; 7.9 Os t\u00e9cnicos que participar\u00e3o da Comiss\u00e3o de Credenciamento, servidores e/ou Comissionados da Seduc ou do Executivo, n\u00e3o poder\u00e3o pertencer aos quadros de pessoal das entidades; 7.10 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Credenciamento, observando a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel.8. CRONOGRAMAETAPADATASDivulga\u00e7\u00e3o do Edital18/01/2024Credenciamento19/02/2024 a 01/03/2024An\u00e1lise de documentos04/03/2024 a 08/03/2024Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar11/03/2024Interposi\u00e7\u00e3o de recursos12/03/2024An\u00e1lise dos recursos13/03/2024Divulga\u00e7\u00e3o do resultado dos recursos14/03/2024Divulga\u00e7\u00e3o do resultado final15/03/2024SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza,  18 de dezembro de 2023.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3ORepublicado por incorre\u00e7\u00e3o.ANEXO I(Modelo) DECLARA\u00c7\u00c3O DE REPRESENTANTE(S) LEGAL(IS)Os representante legais da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil: [Nome da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil], sediada no [Endere\u00e7o da OSC], inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 [n\u00famero do CNPJ], com fulcro na Lei n\u00b0 13.019/2014, DECLARAM que:1 - Nenhum dos dirigentes da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil acima mencionada \u00e9 Membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou Dirigente de \u00d3rg\u00e3o ou Entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, ou respectivo c\u00f4njuge ou companheiro, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, quando for o caso, sendo considerados:a) Membros do Poder Executivo: o Chefe do Poder Executivo (Presidente da Rep\u00fablica, Governador e Prefeito) e seus auxiliares imediatos (Ministros de Estado e Secret\u00e1rios Estaduais e Municipais);b) Membros do Poder Legislativo: Senadores, Deputados (Federais, Estaduais e Distritais) e Vereadores;c) Membros do Poder Judici\u00e1rio: Magistrados (Ju\u00edzes, Desembargadores e Ministros de Tribunais Superiores);d) Membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico (Procuradores e Promotores) e Membros dos Tribunais de Contas (Ministros e Conselheiros). (Inciso III do art. 39, da Lei n\u00ba 13.019/2014)2 - N\u00e3o foram julgados e condenados por Falta Grave e n\u00e3o est\u00e3o inabilitados para o exerc\u00edcio de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a. (Al\u00ednea \u201cb\u201d do inciso VII do art. 39, da Lei n\u00ba 13.019/2014)3 - N\u00e3o s\u00e3o respons\u00e1veis por Atos de Improbidade Administrativa, observados os prazos estabelecidos nos incisos I, II e III do art. 12 da Lei n\u00b0 8.429, de 2 de junho de 1992 (Al\u00ednea \u201cc\u201d do inciso VII do art. 39, da Lei n\u00ba 13.019/2014).[Cidade Sede da OSC], ___ de ____________ de 2024.Dirigente 1: [Cargo na OSC]                                                                 Dirigente 2: [Cargo na OSC]________________________                                                              ______________________   (assinatura)                                                                                           (assinatura)[Nome do Dirigente]    [estado civil][n\u00b0 do RG:] - [\u00d3rg\u00e3o expedidor/UF:][n\u00b0 do CPF:] - [Endere\u00e7o do dirigente]Obs.:1 - Consideram-se dirigentes todos que constem no rol de diretoria ou semelhante no Estatuto da OSC;2 \u2013 inserir tantos dirigentes quanto necess\u00e1rios, conforme prev\u00ea no Estatuto;3 \u2013 N\u00e3o \u00e9 preciso reconhecimento de firma.4 \u2013 Esta Declara\u00e7\u00e3o substitui as outras 03 declara\u00e7\u00f5es anteriormente exigidas.ANEXO II(Modelo) DECLARA\u00c7\u00c3O DE COMPROVA\u00c7\u00c3O DE ENDERE\u00c7O(Art. 34, VII da Lei n\u00b0 13.019/2014)DECLARO para os devidos fins que, a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil (OSC), inscrita no CNPJ n\u00ba ____________, ativo h\u00e1 _____ (____) anos de exist\u00eancia, denominada de ________________________________________, se encontra sediada \u00e0 _____________________________________________________________, n\u00ba ____, Complemento: ______________________Bairro _____________________, na cidade de ___________________/____, conforme comprovante de conta (\u00e1gua, luz ou telefone)/contrato de loca\u00e7\u00e3o, em anexo, estando a veracidade das informa\u00e7\u00f5es confirmadas no comprovante de Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas (CNPJ), emitido pela Receita Federal do Brasil. Por ser verdade, firmo a presente declara\u00e7\u00e3o._________________________, ___ de _______________ de 2024.___________________________________________________ASSINATURA DO REPRESENTANTE LEGAL DA OSCANEXO IIIRELA\u00c7\u00c3O NOMINAL DE DIRIGENTES (art. 34, VI da Lei n\u00b0 13.019/2014)Nome: ___________________________________________________________________CPF: ____________________________________________________________________RG:_______________________________ - Org\u00e3o Expedidor: ______________________Cargo: ___________________________________________________________________Endere\u00e7o: ________________________________________________________________Bairro: _______________________________ Cidade: ____________ CEP: ____________Telefone: (   )______________________________ Telefone: (   ) _____________________E-mail: __________________________________________________________________Nome: ___________________________________________________________________CPF: ____________________________________________________________________RG:_______________________________ - Org\u00e3o Expedidor: ______________________Cargo: ___________________________________________________________________Endere\u00e7o: ________________________________________________________________Bairro: _______________________________ Cidade: ____________ CEP: ____________Telefone: (   )______________________________ Telefone: (   ) _____________________E-mail: __________________________________________________________________Nome: ___________________________________________________________________CPF: ____________________________________________________________________RG:_______________________________ - Org\u00e3o Expedidor: ______________________Cargo: ___________________________________________________________________Endere\u00e7o: ________________________________________________________________Bairro: _______________________________ Cidade: ____________ CEP: ____________Telefone: (   )______________________________ Telefone: (   ) _____________________E-mail: __________________________________________________________________ANEXO IV(Modelo) DECLARA\u00c7\u00c3O DE N\u00c3O IMPEDIMENTO(art. 39 da Lei n\u00b0 13.019/2014)Declaro, para fins de habilita\u00e7\u00e3o, que a _____________________________________ (identificar a OSC) e seus dirigentes, n\u00e3o incorrem em quaisquer das veda\u00e7\u00f5es previstas no art. 39 da Lei Federal n\u00ba 13.019, de 2014 e, portanto:I.\u00e9 regularmente constitu\u00edda (ou, se estrangeira, est\u00e1 autorizada a funcionar no territ\u00f3rio nacional);II.n\u00e3o \u00e9 omissa no dever de prestar contas de parceria anteriormente celebrada;III.n\u00e3o tem como dirigente membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual ou, seus respec-tivos c\u00f4njuges ou companheiros, bem como parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau;IV.n\u00e3o teve contas rejeitadas pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica nos \u00faltimos cinco anos ou, foram sanadas as irregularidades que motivaram a rejei\u00e7\u00e3o e quitados os d\u00e9bitos eventualmente imputados ou, foi reconsiderada ou revista a decis\u00e3o pela rejei\u00e7\u00e3o ou, a aprecia\u00e7\u00e3o das contas encontra-se pendente de decis\u00e3o sobre recurso com efeito suspensivo;V.n\u00e3o h\u00e1 puni\u00e7\u00e3o vigente de suspens\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com a administra\u00e7\u00e3o ou, de declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica;VI.n\u00e3o h\u00e1 puni\u00e7\u00e3o vigente de suspens\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em chamamento p\u00fablico e impedimento de celebrar parceria ou contrato com \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Estado do Cear\u00e1;VII.n\u00e3o h\u00e1 puni\u00e7\u00e3o vigente de declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para participar de chamamento p\u00fablico e de celebrar parcerias ou contratos com \u00f3rg\u00e3os ou enti-dades de qualquer esfera de governo;VIII.n\u00e3o teve contas de parceria julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecor-r\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos;IX.n\u00e3o tem, entre seus dirigentes, pessoa:A.cujas contas relativas a parcerias tenham sido julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos;B.julgada respons\u00e1vel por falta grave e inabilitada para o exerc\u00edcio de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a, enquanto durar a inabilita\u00e7\u00e3o;C.considerada respons\u00e1vel por ato de improbidade, enquanto durarem os prazos estabelecidos nos incisos I, II e III do art. 12 da Lei n\u00ba 8.429, de 2 de junho de 1992.Por ser verdade, firmo a presente declara\u00e7\u00e3o._______________, ___ de ______ de 2024.___________________________________________ASSINATURA DO REPRESENTANTE LEGAL DA OSCANEXO V(Modelo) DECLARA\u00c7\u00c3O DE CAPACIDADE T\u00c9CNICA E OPERACIONAL(Art. 33, V, \u201cC\u201d da Lei n\u00b0 13.019/2014)Eu, ___________________________________________, brasileiro(a), portador(a) do RG N\u00ba _________________, e CPF N\u00ba ____________________________________, residente e domiciliado \u00e0 Rua/Av. _____________________________________________, representante legal da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, denominada de _____________, com Sede \u00e0_____________________________________________, n\u00ba ________, Complemento _____________, Bairro ________, na cidade de ____________, inscrita no CNPJ n\u00ba ____________________________, DECLARO, sob pena de responsabilidade civil, penal e administrativa e nos termos da Lei n\u00ba 13.019/2014, que a referida entidade possui capacidade t\u00e9cnica e operacional e est\u00e1 em pleno e regular funcionamento, cumprindo suas finalidades estatut\u00e1rias, dispondo de estrutura e recursos necess\u00e1rios para execu\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o/Fomento, em especial no que se refere a RECURSOS HUMANOS, INSTALA\u00c7\u00d5ES F\u00cdSICAS, EQUIPAMENTOS e MOBILI\u00c1RIOS.__________________,______de_____________de 2024._________________________________________________ASSINATURA DO REPRESENTANTE LEGAL DA OSC"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.005361/2024-51 - IG - 1301373I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 06/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A EEMTI DEPUTADO ANT\u00d4NIO LEITE TAVARES inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0558-84, Munic\u00edpio Barro/CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor(a) Sr. (a) Jos\u00e9 Cavalcante Ferreira; III - ENDERE\u00c7O: Barro/CE; IV - CONTRATADA: ECOS EDIFICA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA-ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 20.784.805/0001-80, Munic\u00edpio Barro - CE, CEP 63.380-000, doravante denominada CONTRATADA, representado neste ato pelo(a) Sr.(a) BRUNO AMARO EVANGELISTA; V - ENDERE\u00c7O: Barro/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta convite de n\u00ba 03/2023 publicado no DOE de 06 de junho de 2023 e de acordo com o processo n\u00b0 22001.005361/2024-51 e regulamentado no Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal 8666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Barro/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem por objetivo prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de Execu\u00e7\u00e3o para a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DO REFEIT\u00d3RIO, COZINHA E DEP\u00d3SITOS NA EEMTI DEPUTADO ANT\u00d4NIO LEITE TAVARES, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA.; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato 06/2023, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 29/01/2024 at\u00e9 27/04/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 22 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Cavalcante Ferreira - CONTRATANTE \u2013 BRUNO AMARO EVANGELISTA \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- Ana L\u00facia da Silva Vitorino, 02- \u00cdndia Maria Leite de Souza. Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024..Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.004775/2024-62 - IG - 1301375I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba19/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEMTI JOS\u00c9 WALDEMAR DE ALC\u00c2NTARA E SILVA, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0632-08, Munic\u00edpio Salitre/CE, CEP 63.155-000, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo Coordenador Sr. Sebasti\u00e3o Rom\u00e3o de Souza; III - ENDERE\u00c7O: Salitre/CE; IV - CONTRATADA: VIEIRA ALVES CONSTRU\u00c7\u00d5ES - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 20.531.046/0001-44, Munic\u00edpio Santana do Cariri, CEP 63.190-000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr Ant\u00f4nio Evandro Silva Alves; V - ENDERE\u00c7O: Santana do Cariri/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 04/2023 publicado no DOE de 17/10/2023 e de acordo com o processo n\u00ba22001.004775/2024-62 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Salitre/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SUBESTA\u00c7\u00c3O A\u00c9REA DE 112,5 KVA E INTERLIGA\u00c7\u00c3O DOS QUADROS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O AO QGBT, da Escola EEMTI JOS\u00c9 WALDEMAR DE ALC\u00c2NTARA E SILVA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 04/02/2024 at\u00e9 03/05/2024; XI - DA RATI-FICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 19 de janeiro de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sebasti\u00e3o Rom\u00e3o de Souza - CONTRATANTE \u2013 Ant\u00f4nio Evandro Silva Alves \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- Aga\u00fas Vieira Barbosa Gon\u00e7alves, 02- Manoel Neto de Sousa. Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.005692/2024-91 - IG - 1301085I - ESP\u00c9CIE: 1\u00baTERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 04/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA EEFM NOEL HUGNEN DE OLIVEIRA PAIVA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0448-40, Munic\u00edpio FORTALEZA/CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) GILVACI DE LUCENA MEDEIROS; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: \u00cdTALO MATHEUS DOS SANTOS BARROS, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 47.396.449/0001-84, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) \u00cdTALO MATHEUS DOS SANTOS BARROS; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 2023/0001, publicado no DOE de 27/02/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.005692/2024-91 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA O PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, da Escola EEFM NOEL HUGNEN DE OLIVEIRA PAIVA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTE-RADA.; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 13/02/2024 at\u00e9 11/06/2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 09/01/2024 at\u00e9 07/05/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 26 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: GILVACI DE LUCENA MEDEIROS - CONTRA-TANTE \u2013 \u00cdTALO MATHEUS DOS SANTOS BARROS \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- Miguel de Aguiar Oliveira, 02- Maria Socorro de Lima Filgueira. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.047111/2023-15 - IG - 1301094I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 06/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA PROFESSORA ADELIA BRASIL FEIJO inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0515-44, Munic\u00edpio Fortaleza/CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pelo seu Diretor Sr. Francisco Cla\u00fadio Costa de Freitas; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: CONSTRUTORA F ARAUJO LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 31.178.983/0001-84, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo e presentada pelo(a) Sr(a) Helano Ferreira de Ara\u00fajo J\u00fanior; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 0002/2023 publicado no DOE de 04/09/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.047111/2023-15 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo REFORMA CIVIL E EL\u00c9TRICA DAS SALAS DE AULA, CORREDOR DAS SALAS, 04 BANHEIROS E FOSSA, da Escola Professora Ad\u00e9lia Brasil Feij\u00f3, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA.; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 31/12/2023 at\u00e9 29/02/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 28 DE DEZEMBRO 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Cla\u00fadio Costa de Freitas - CONTRATANTE \u2013 Helano Ferreira de Ara\u00fajo J\u00fanior \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.044912/2023-11 - IG - 1301092I - ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO e EXECU\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 0010/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEMTI ANTONIO SALES , inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0698-34, no Muni-c\u00edpio FORTALEZA, CEP 60.450-360, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Diretor(a) Geral, Sr. RAFAEL FERREIRA NOGUEIRA ; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: CONSTRUTORA F. ARA\u00daJO LTDA inscrita no CNPJ sob n\u00ba 31.178.983/0001-84, Munic\u00edpio FORTALEZA/CE,CEP 60811-341 doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo(a) Sr(a) HELANO FERREIRA DE ARA\u00daJO J\u00daNIOR; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo 2\u00ba de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 0003/2023 publicado no DOE de 03/07/2023 N\u00ba de acordo com o processo NUP : 20001044912/2023-11 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo CONSTRU\u00c7\u00c3O DO REFEIT\u00d3RIO , na EEMTI ANT\u00d4NIO SALES, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA.; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA , que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (SESSENTA) dias, a partir de 27/12/2023 at\u00e9 25/02/2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 12 de Dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL FERREIRA NOGUEIRA - CONTRATANTE \u2013 HELANO FERREIRA DE ARA\u00daJO J\u00daNIOR \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- Walewska Maria Roriz Bertoletti, 02- Isabela Madalena de Lima. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba29/2023 - IG 1300184PROCESSO N\u00ba22001.004124/2023-91O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE BELA CRUZ, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.566.045/0001-77, representado por seu/sua Prefeito(a), JOS\u00c9 OTAC\u00cdLIO DE MORAIS NETO portador(a) do RG n\u00ba 2004005198856 e CPF n\u00ba 021.669.853-78, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 029/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 29 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - JOS\u00c9 OTAC\u00cdLIO DE MORAIS NETO Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- ILNEYVISON DA SILVA LUZ. 2- ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba041/2023 - PR\u00c9-RESERVA 1300176NUP 22001.043753/2023-37O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CASCAVEL, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.589.369/0001-20, representado por seu/sua Prefeito(a), TIAGO LUTIANI OLIVEIRA RIBEIRO, portador(a) do RG n\u00ba 97002474835 SSP/CE e CPF n\u00ba 846.612.593-00, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 041/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 29 de Dezembro de 2023. TESTEMUNHAS: 1- ANTONIO CLECIO SOUSA LIMA. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o TIAGO LUTIANI OLIVEIRA RIBEIRO, Prefeito(a) Municipal. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00b052/2023 NUP 22001.041168/2023-01 PR\u00c9 RESERVA 1300285O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CROAT\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 10.462.349/0001-07, representado por seu/sua Prefeito(a), RONILSON FRANCISCO DE OLIVEIRA portador(a) do RG n\u00ba 2002028007449 SSP-Ce e CPF n\u00ba 088.487.997-60, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 52/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 52/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. DATA DA ASSINATURA: 29/12/2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, RONILSON FRANCISCO DE OLIVEIRA - Prefeito (a) Municipal. Testemunhas: 1. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA 2. AECIO DE OLIVEIRA MAIA 3.FRANCISCO BRUNO FREIRE. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza, 25 de janeiro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba115/2023 - IG 1300186NUP 22001.043377/2023-81O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MOMBA\u00c7A, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.736.390/0001-01, representado por seu/sua Prefeito(a), ORLANDO BENEVIDES CAVALCANTE FILHO portador(a) do RG n\u00ba 2004010051051 e CPF n\u00ba 030.073.693-20, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 115/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 115/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 29 de abril de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 29 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - ORLANDO BENEVIDES CAVALCANTE FILHO, Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- ILNEYVISON DA SILVA LUZ. 2 - AECIO DE OLIVEIRA MAIA.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP 22001.013378/2023-09EXTRATO QUINTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba030/2022/NUP 22001.013378/2023-09 .PR\u00c9 RESERVA :1300297I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 030/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MORRINHOS, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.566.920/0001-10, representado por seu Prefeito, JER\u00d4NIMO NETO BRAND\u00c3O, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 285.199.493-04, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 030/2022, com base na justificativa apresentada no Processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: ; II - OBJETO: 1.1. O presente aditivo tem como objetivo alterar a Meta 1, mais especificamente as Etapas 1.1.1 e 1.1.2, bem como altera\u00e7\u00e3o da contrapartida e valor global do Conv\u00eanio.; III - VALOR GLOBAL: ( CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA META 1 2.1. No plano de trabalho vigente, est\u00e1 previsto o pagamento de 250 (duzentos e cinquenta) bolsas de R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais) no item 1.1.1 e 160 bolsas de R$ 600,00 (seiscentos reais) no item 1.1.2, totalizando valor de R$ 471.000,00 (quatrocentos e setenta e um mil reais). 2.2. O novo Plano de Trabalho proposto altera a quantidade de bolsas do item 1.1.1 para 239 (duzentos e trinta e nove) bolsas de R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais) e a quantidade de bolsas do item 1.1.2 para 231(duzentos e trinta e uma) bolsas de R$ 600,00 (seiscentos reais), totalizando valor de R$ 497.100,00 (quatrocentos e noventa e sete mil e cem reais), ou seja, gerando um acr\u00e9scimo de R$ 26.100,00 (vinte e seis mil e cem reais que ser\u00e1 usado na contrapartida do Munic\u00edpio. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA CONTRAPARTIDA E DO VALOR GLOBAL 3.1. O valor global do Conv\u00eanio sofrer\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 26.100,00 (vinte e seis mil e cem reais), passando de R$ 471.000,00 (quatrocentos e setenta e um mil reais) para R$ 497.100,00 (quatrocentos e noventa e sete mil e cem reais). 3.2. A contrapartida municipal passar\u00e1 dos atuais R$ 23.500,00 (vinte e tr\u00eas mil e quinhentos reais) para R$ 49.600,00 (quarenta e nove mil e seiscentos reais), sendo que o valor do repasse do Estado permanecer\u00e1 inalterado. ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos. ; V - DATA E ASSINANTES: 29 de Novembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, JER\u00d4NIMO NETO BRAND\u00c3O - Prefeito (a) Municipal. Testemunhas: 1.LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES 2. MARCOS AURELIO SILVA COLARES. Fortaleza, 26 de janeiro de 2024..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAN\u00ba020/2024 -NUP: 22001.004815/2023-95O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PALM\u00c1CIA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.711.666/0001-05, representado por seu/sua Prefeito(a), DAVID CAMPOS MARTINS, portador(a) do RG n\u00ba 2001021025389 e CPF n\u00ba 025833973-03, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 14.133/21, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 a 5 anos e 11 meses CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC:a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) realizar a constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); c) realizar a aquisi\u00e7\u00e3o de Bens Materiais, conforme descrito no Plano de Trabalho; d) promover a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental referente ao terreno; e) acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; f) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; g) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; c) garantir o terreno apto para implanta\u00e7\u00e3o, bem como a Infraestrutura de acesso; d) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade soli-d\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo na presen\u00e7a das teste-munhas. Fortaleza, 26 de janeiro de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, DAVID CAMPOS MARTINS - Prefeito(a) Municipal. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba021/2024NUP 22001.004842/2023-68O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, inscrita no portadora do CPF n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE TURURU, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 10.517.878/0001-52, representado por seu/sua Prefeito(a), ANTONIO BARBOSA BERNARDO portador(a) do RG n\u00ba 99002384719 e CPF n\u00ba 022.113.432-87, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 14.133/21, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 a 5 anos e 11 meses CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1U-SULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: Documento conferido e validado por: MARJORIE DIONISIO XAVIER CASTELLON - SEDUC/SEC/ASJUR em 15/01/2024, \u00e0s 09:33 (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Documento assinado eletronicamente por: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES em 17/01/2024, \u00e0s 17:56 APARECIDA REJANE PONTE LINHARES em 15/01/2024, \u00e0s 16:48 e outros; (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Para conferir, acesse o site https://suite.ce.gov.br/validar-documento e informe o c\u00f3digo 1757-DA57-818F-3269. NUP 22001.004842/2023-68 p.089 a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) realizar a constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); c) realizar a aquisi\u00e7\u00e3o de Bens Materiais, conforme descrito no Plano de Trabalho; d) acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; e) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; f) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais rela-cionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; c)garantir o terreno apto para implanta\u00e7\u00e3o, bem como a Infraestrutura de acesso e a regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental; d) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O Documento conferido e validado por: MARJORIE DIONISIO XAVIER CASTELLON - SEDUC/SEC/ASJUR em 15/01/2024, \u00e0s 09:33 (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Documento assinado eletronicamente por: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES em 17/01/2024, \u00e0s 17:56 APARECIDA REJANE PONTE LINHARES em 15/01/2024, \u00e0s 16:48 e outros; (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Para conferir, acesse o site https://suite.ce.gov.br/validar-documento e informe o c\u00f3digo 1757-DA57-818F-3269. NUP 22001.004842/2023-68 p.090 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coope-ra\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo na presen\u00e7a das testemunhas. Fortaleza, 17 de Janeiro de 2024. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o - ANTONIO BARBOSA BERNARDO. Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1- APARECIDA REJANE PONTE LINHARES 2. PEDRO FELIPE RABELO TEMOTEO. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atri-bui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor JOS\u00c9 GUDEMBERG VIANA DO VALE, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula   matr\u00edcula n\u00ba 3000024-2, lotado nesta Secretaria do Esporte, a import\u00e2ncia de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o clas-sificada na Nota de Empenho n\u00ba 000013 e 000014. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO ESPORTE, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Igor Almeida RufinoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA N\u00b0001/2024 PR\u00c9-RESERVA N\u00ba1300568Considerando o disposto nos autos do processo n\u00b0 42001.001513/2023-72, fundamentado no caput do art. 25 da Lei n\u00b0 8.666/93, bem como no art. 6\u00ba, \u00a7 1\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 16.142/2016, DECLARO E RECONHE\u00c7O A INEXIGIBILIDADE DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA N\u00b0001/2024, para a concess\u00e3o de patroc\u00ednio \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Basquete Cearense - ABC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 16.602.563/0001-90, no valor de R$ 1.000.000,00 (hum milh\u00e3o de reais). As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Fundo de Desenvolvimento do Esporte e Juventude - FUNDEJ, na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 42100001.27.811.152.10859.03.335041.1.500.9100000.0.4.01 - 20614. Francisco Igor Almeida Rufino Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o. SECRETARIA DO ESPORTE, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAA SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESPORTE, cuja nomenclatura foi alterada pela Lei n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2901, Boa Vista, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.565.013/0001-21, neste ato representada por seu Secre-t\u00e1rio Titular, Sr. Rog\u00e9rio Nogueira Pinheiro, brasileiro, casado, inscrito no RG sob o n.\u00ba 92020011727 SSPDS-CE e no CPF/MF sob o n.\u00ba 756.046.473-49, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente que deve a empresa WEBTRIP AGENCIA DE VIAGENS E TURISMO LTDA, CNPJ n\u00ba 07.340.993/0001-90, a quantia de R$ 37.726,58 (trinta e sete mil, setecentos e vinte e seis reais e cinq\u00fcenta e oito centavos) correspondente ao pagamento pela concess\u00e3o de passagens a\u00e9reas dos atletas Adelmo Gon\u00e7alves Folha Neto e Mateus de Paulo Dultra, que participaram da Etapa do Circuito Mundial Volei de Praia, no per\u00edodo de 02 a 05/11/23, em Haikou-China, discriminados no Processo NUP 42001.001473/2023- 69. A SESPORTE se compromete pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO ESPORTE, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024. ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO SECRET\u00c1RIO DO ESPORTE. SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAA SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESPORTE, cuja nomenclatura foi alterada pela Lei n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2901, Boa Vista, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.565.013/0001-21, neste ato representada por seu Secre-t\u00e1rio Titular, Sr. Rog\u00e9rio Nogueira Pinheiro, brasileiro, casado, inscrito no RG sob o n.\u00ba 92020011727 SSPDS-CE e no CPF/MF sob o n.\u00ba 756.046.473-49, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente que deve a empresa WEBTRIP AGENCIA DE VIAGENS E TURISMO LTDA, CNPJ n\u00ba 07.340.993/0001-90, a quantia de R$ R$ 18.458,94 (dezoito mil, quatrocentos e cinq\u00fcenta e oito reais e noventa e quatro centavos) correspondente ao pagamento pela concess\u00e3o de passagens a\u00e9reas dos atletas Alexandre Nogueira Martins, Gilberto F\u00ealix da Silva, Francisco Adriano Alves Mendon\u00e7a e Mequias Vieira de Queiroz, que participaram do Campeonato Brasileiro de Hobie Cat \u2013 Brascat 2023, no per\u00edodo de 09 a 18/11/23, na cidade de Porto Alegre/Rio Grande do Sul, discriminados no Processo NUP 42001.001551/2023-25. A SESPORTE se compromete pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO ESPORTE, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIO - ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO - SECRET\u00c1RIO DO ESPORTE. SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP: 42001.001889/2023-87EXTRATO 18\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba002/PR\u00c9-RESERVA 1298965I - ESP\u00c9CIE: ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO OITAVO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 002/2014 QUE CELEBRAM ENTRE SI O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E A PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTANEIRA; II - OBJETO: Constitui objeto deste Termo Aditivo, a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Convenio n\u00ba002/2014 por 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir de 19 de dezembro de 2023 e t\u00e9rmino em 19 de junho de 2024, nos termos previstos em sua Clausula Nona, tudo em conformidade com o disposto no Plano de Trabalho devidamente alterado, aprovado e assinado, dada a presente atualiza\u00e7\u00e3o, o qual passa a fazer parte integrante deste instrumento, independendo de transcri\u00e7\u00e3o. O objeto do Conv\u00eanio \u00e9 a concess\u00e3o de auxilio financeiro, no sentido de viabilizar a constru\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio municipal, localizado na sede do munic\u00edpio de Altaneira \u2013 CE. ;; III - VALOR GLOBAL: 730.566,13 ( ( setecentos e trinta mil, quinhentos e sessenta e seis reais e treze centavos) sendo o valor de R$ 500.000,00 (quinhentos mil reais) para o CONCEDENTE e o valor de R$ 230.566,13 duzentos e trinta mil, quinhentos e sessenta e seis reais e treze centavos) a t\u00edtulo de contrapartida da CONVENENTE ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se, neste ato, todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es originais do referido Convenio, que n\u00e3o colidirem com as disposi\u00e7\u00f5es ora estipuladas; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 11 de dezembro de 2023. Francisco Igor Almeida Rufino - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DO ESPORTE e Francisco Dariomar Rodrigues Soares - PREFEITO MUNICIPAL DE ALTANEIRA.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba492/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta NUP n\u00ba 19.001.002040/2023-17, RESOLVE: CONCEDER, nos termos do Art. 25 da Lei n\u00ba 13.778, de 06 de junho de 2006, alterada pelas Leis n\u00b0 14.350 de 19.05.2009, 15.364 de 04.06.2013 e 17.393, de 26.02.2021, A GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE TITULA\u00c7\u00c3O sobre o seu vencimento base, de 30% (trinta por cento), com vig\u00eancia a partir de 28.11.2023, ao servidor EDUARDO PEREIRA E SILVA FILHO, Auditor Fiscal de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da Receita Estadual, 1\u00aa Classe, Refer\u00eancia A, matr\u00edcula n\u00b0 300025-8-X, lotado nesta Secretaria da Fazenda, portador do t\u00edtulo de MESTRE EM CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte ENCARNACION ELETRODOM\u00c9STICOS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CGF n\u00ba 06.721.761-3 para, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, dentro do prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, tomar ci\u00eancia dos Termos de Intima\u00e7\u00e3o discriminados abaixo, em decorr\u00eancia da fiscaliza\u00e7\u00e3o no estabelecimento do contribuinte acima referido, autorizada por meio dos Mandados de A\u00e7\u00e3o Fiscal tamb\u00e9m discriminados abaixo, conforme planilha, suspendendo o direito de espontaneidade do contribuinte, conforme Par\u00e1grafo \u00danico, do artigo 138, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional \u2013 CTN.TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O MAFINTIMA\u00c7\u00c3O2024.206812023.21065Manifestar-se, no prazo legal, acerca do resultado da presente a\u00e7\u00e3o fiscal, cujo resultado apontou exist\u00eancia de d\u00e9bitos de ICMS Antecipado, pendentes de quita\u00e7\u00e3o, originados dos documentos fiscais constantes da planilha e telas anexas, referentes ao per\u00edodo abrangido pelo Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal n\u00ba 2023.21065 (01/11/2022 a 30/04/2023).2024.206822023.21066Manifestar-se, no prazo legal, acerca do resultado da presente a\u00e7\u00e3o fiscal, cujo resultado apontou exist\u00eancia de d\u00e9bito de ICMS Antecipado, originado de documento fiscal de aquisi\u00e7\u00e3o interestadual de mercadorias que se encontrava sem registro no SITRAM, conforme planilha e telas SIGET anexas, referente ao per\u00edodo abrangido pelo Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal n\u00ba 2023.21066, ou seja, 01/01/2023 a 28/02/2023.2024.206832023.21068Manifestar-se, no prazo legal, acerca do resultado da presente a\u00e7\u00e3o fiscal, cujo resultado apontou exist\u00eancia de documento fiscal de aquisi\u00e7\u00e3o interestadual de mercadorias sem registro no SITRAM, conforme planilha e telas SIGET anexas, referente ao per\u00edodo abrangido pelo Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal n\u00ba 2023.21068, ou seja, 01/01/2023 a 28/02/2023.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA em Juazeiro do Norte, 30 de janeiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba047/2023 (SACC 1294041)I - ESP\u00c9CIE: EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO 047/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000; IV - CONTRATADA: CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 04.491.662/0001-62; V - ENDERE\u00c7O: Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano, 1545, Meireles, Fortaleza-Ce, CEP: 60175-222; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 047/2023; Nos termos que constam no Processo Administrativo n\u00ba 19001.001887/2023-76; Nas normas dos arts. 40, inciso XI, 55, inciso III, e 65, II, todos da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993; e Na Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 de Assistente Social (CE 000590/2023); VII - FORO: Comarca de Fortaleza; VIII - OBJETO: Este termo aditivo tem por objeto a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba047/2023, em decorr\u00eancia do reajuste do sal\u00e1rio-base, vale-alimenta\u00e7\u00e3o e plano de sa\u00fade conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 de Assistente Social (CE 000590/2023), produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de novembro de 2023; IX - VALOR GLOBAL: O valor mensal do contrato, em decorr\u00eancia da repactua\u00e7\u00e3o objeto do presente aditivo, passa de R$ 12.332,41 (doze mil, trezentos e trinta e dois reais e quarenta e um centavos), para R$ 12.724,70 (doze mil, setecentos e vinte e quatro reais e setenta centavos), conforme planilha constante no Anexo \u00danico do Termo Aditivo, e o valor total deste aditivo para cobrir as despesas com a repactua\u00e7\u00e3o pelo per\u00edodo de vig\u00eancia contratual \u00e9 de R$ 4.707,48 (quatro mil, setecentos e sete reais e cinquenta e cinco centavos). Em face do presente Termo Aditivo, a CONTRATADA dever\u00e1 complementar a garantia contratual no montante de R$ 235,37 (duzentos e trinta e cinco reais e trinta e sete centavos), correspondente a 5% (cinco por cento) sobre o valor de R$ 4.707, 48 (quatro mil, setecentos e sete reais e quarenta e oito centavos), previsto no item 3.1 da Cl\u00e1usula Terceira do instrumento aditivo, obedecendo o prazo de validade superior a 90 (noventa) dias do prazo contratual, conforme termos estabelecidos na Cl\u00e1usula D\u00e9cima do Contrato n\u00b0 047/2023 e no subitem 21.2 do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230017 \u2013 SEFAZ/COGEP/CEGET; X - DA VIG\u00caNCIA: Produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de novembro de 2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado n\u00e3o expressamente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo; XII - DATA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 01/02/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da Silva, REPRE-SENTANTE DA SEFAZ e Francisco Evandro Lima Pereira, REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAISPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 008/CEG\u00c1S/2024EXTRATO N\u00ba2830273DOADORA: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S. DONAT\u00c1RIA: EMIDIO SANDERSON DIAS AS INTERVENIENTE: XX FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. OBJETIVO: Doa\u00e7\u00e3o de recursos a favor do benefici\u00e1rio EMIDIO SANDERSON DIAS SA, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo, no Edital do Programa CEG\u00c1S de Responsabilidade Social, bem como a Descri\u00e7\u00e3o do Projeto \u201c13\u00ba TIC-FESTIVAL INTERNACIONAL DE TEATRO INFANTIL DO CEAR\u00c1\u201d e Plano de Comunica\u00e7\u00e3o Proposto. N\u00ba DO PROCESSO: SCDOC N\u00ba 10144/2024. FORO: Fortaleza - CE. COMPANHIA DE G\u00c1S DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba015/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere no art. 78, combinado com o art. 120 da Lei N.\u00ba 9.809 de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, e de acordo com o previsto no manual de suprimento de fundos aprovado em Reuni\u00e3o de Diretoria realizada em 27.04.2000, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, a JOAQUIM BEZERRIL FONTENELE, exercente do Cargo em Comiss\u00e3o de T\u00e9cnico Pleno, N\u00edvel (N2), da Estrutura Organizacional do METROFOR, matr\u00edcula n\u00b0. 00223, lotado na Ger\u00eancia Financeira - GEFIN, a import\u00e2ncia de R$ 2.600,00 (dois mil e seiscentos reais). Os recursos a serem aplicados correr\u00e3o por conta de despesas do or\u00e7amento do METROFOR, referente ao exerc\u00edcio financeiro de 2024. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo de aplica\u00e7\u00e3o. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es NetoDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba03/2024 AO CONTRATO N\u00ba016/2022I - ESP\u00c9CIE: Terceiro Termo Aditivo ao Contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de suporte t\u00e9cnico e atualiza\u00e7\u00e3o ao Sistema de Gest\u00e3o de Pessoas e ao Sistema de Gest\u00e3o Empresarial, Universidade S\u00eanior, todos em uso na METROFOR; II - CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR; III - ENDERE\u00c7O: Rua Senador Jaguaribe n\u00ba 501, Moura Brasil - Fortaleza, Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: S\u00caNIOR SISTEMAS S/A; V - ENDERE\u00c7O:  Rua S\u00e3o Paulo, n\u00ba 825, Bairro Victor Konder, Blumenau \u2013 SC; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Art. 71, da Lei n\u00ba 13.303/16 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: do prazo de vig\u00eancia contratual por mais por 12 (doze) meses, contados de 01 de fevereiro de 2024 a 31 de janeiro de 2025; IX - VALOR GLOBAL: R$55.481,95 (cinquenta e cinco mil, quatrocentos e oitenta e um reais e noventa e cinco centavos).; X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 31 de janeiro de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 016/METROFOR/2022 que n\u00e3o conflitarem com as existentes no presente instrumento; XII - DATA: 31 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Pl\u00ednio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto e Jos\u00e9 Tupinamb\u00e1 Cavalcante de Almeida pelo METROFOR e Gilvanio Ballmann pela S\u00caNIOR SISTEMAS S/A.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 021, de 30 de janeiro de 2024, que publicou o EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 03/2024 AO CONTRATO N\u00ba 012/2023: Onde se l\u00ea: \u201cVI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 81, \u00a7 1\u00ba e \u00a7 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 13.303/16\u201d Leia-se: \u201cVI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 71, caput, da Lei Federal n\u00ba 13.303/16\u201d. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A SELE\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES DA SOCIEDADE CIVIL A INTEGRAR O CONSELHO ESTADUAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL 2024-2026 \u2013 COEPIRA SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica a prorroga\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es da sele\u00e7\u00e3o de representantes de entidades da sociedade civil para integrar o Conselho Estadual de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial (COEPIR), no bi\u00eanio 2024-2026, e assim resolve: I. Prorrogar por mais 15 (quinze) dias corridos o prazo para recebimento de inscri\u00e7\u00f5es nesta sele\u00e7\u00e3o; II. Retificar o cronograma de sele\u00e7\u00e3o do referido edital, conforme quadro abaixo:DIVULGA\u00c7\u00c3O DO EDITALLan\u00e7amento do Edital de Sele\u00e7\u00e3o 15/01/2024Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es13/02/2024Avalia\u00e7\u00e3o das candidaturas pela Comiss\u00e3o Eleitoral5 dias corridos a contar do t\u00e9rmino das inscri\u00e7\u00f5esDivulga\u00e7\u00e3o da lista das entidades candidatas habilitadas24 horas ap\u00f3s o t\u00e9rmino da avalia\u00e7\u00e3oPedido de Recurso48 horas ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o da lista de habilitadosAvalia\u00e7\u00e3o dos pedidos de Recurso24 horas ap\u00f3s o recebimento do recursoDivulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final48 horas ap\u00f3s a apura\u00e7\u00e3o dos recursosFortaleza, 30 de janeiro de 2024.Maria Zelma de Ara\u00fajo MadeiraSECRET\u00c1RIA DA IGUALDADE RACIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA JUVENTUDE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA JUVENTUDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.346, de 14 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 14 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, LETICIA IZIDIO CRISPIM, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS3 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA JUVENTUDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA JUVENTUDE, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Adelitta Monteiro NunesSECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA JUVENTUDE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA JUVENTUDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.346, de 14 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 14 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, JOSE CARLOS DE PAULA ALVES , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS2 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA JUVENTUDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA JUVENTUDE, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Adelitta Monteiro NunesSECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA JUVENTUDE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0003/2024-SEJUV - O(A) SECRET\u00c1RIO DA JUVENTUDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.346 de 14 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR JOSE CARLOS DE PAULA ALVES , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA JUVENTUDE, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Adelitta Monteiro NunesSECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA JUVENTUDE",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0004/2024-SEJUV - O(A) SECRET\u00c1RIO DA JUVENTUDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.346 de 14 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR LETICIA IZIDIO CRISPIM, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Diagn\u00f3stico, Planejamento, Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas da Juventude, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA JUVENTUDE, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Adelitta Monteiro NunesSECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA JUVENTUDE",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA SEJUV/SEC N\u00b0007, de 31 de janeiro de 2024.NOMEIA MEMBRO REPRESENTANTE DA SECRETARIA DA JUVENTUDE NO CONSELHO GESTOR DO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b0001/2023 - ESTADO DO CEAR\u00c1 /SEJUV/SEAS/UFC/DPGE, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O A SERVIDORA QUE INDICA.A SECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, especialmente, da compet\u00eancia que lhe confere o art. 50, I, II, XIV e XVI, c/c Art. 35-A, da Lei n\u00b0 16.710, de 21 de dezembro de 2018, bem como no exerc\u00edcio dos poderes que lhe confere os itens 19, 3.6 e 6.2., do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00b0 001/2023, ESTADO DO CEAR\u00c1/SEJUV/SEAS/UFC/DPGE, firmado aos 30 de agosto de 2023, RESOLVE NOMEAR  GABRIELA SILVA GOMES, matr\u00edcula 01162,  para funcionar como membro do Conselho Gestor do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica referido supra, representando a Secretaria da Juventude, em substitui\u00e7\u00e3o a servidora NATHALIA ESTHEFANIE FLORENCIO FREIRE, matr\u00edcula 3000008-0.SEDE DA SECRETARIA DA JUVENTUDE, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Adelitta Monteiro NunesSECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA JUVENTUDE",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b0001/2024/SEJUV.TERMO DE ADES\u00c3O AO PROGRAMA CAMINHO DIGITAL, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SECRETARIA DA JUVENTUDE E O MINIST\u00c9RIO DO TRABALHO E EMPREGO, PARA PROMO\u00c7\u00c3O E DIVULGA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA DO TRABALHADOR 4.0, NOS TERMOS DA PORTARIA MTE N\u00ba3222, DE 21 DE AGOSTO DE 2023Pelo presente Termo de Ades\u00e3o, o(a) SECRETARIA DA JUVENTUDE, pessoa jur\u00eddica de direito P\u00daBLICO, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica sob o n\u00ba 50.134.442/0001-07, com sede em Rua Silva Paulet, neste ato representado(a) por Adelitta Monteiro Nunes, Secret\u00e1ria da Juventude do Estado do Cear\u00e1 , declara, para os devidos fins, interesse em integrar a rede de parceiros para, no \u00e2mbito do Programa Caminho Digital, a promo\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da Escola do Trabalhador 4.0, nos termos da Portaria MTE n\u00ba 3222, de 21 de agosto de 2023 abrangendo as seguintes atividades:I - Divulga\u00e7\u00e3o dos cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional ofertados na plataforma Escola do Trabalhador 4.0;II - Direcionamento de oportunidades de emprego e renda pela qualifica\u00e7\u00e3o social e profissional; eIII - Disponibiliza\u00e7\u00e3o de infraestrutura para o desenvolvimento dos cursos ofertados na plataforma Escola do Trabalhador 4.0.O(a) SECRETARIA DA JUVENTUDE compromete-se a observar os par\u00e2metros de identidade visual estabelecidos pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego na vincula\u00e7\u00e3o de sua imagem ao projeto.O presente Termo de Ades\u00e3o n\u00e3o implica obriga\u00e7\u00f5es contratuais ou \u00f4nus de qualquer natureza ao Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego e ao(\u00e0) SECRETARIA DA JUVENTUDE.SEDE DA SECRETARIA DA JUVENTUDE, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Adelitta Monteiro NunesSECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba005/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba005/2021; II \u2013 CONTRATANTE: SECRETARIA DAS MULHERES; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Bar\u00e3o de Studart, 598, Meireles, CEP: 60.120-000, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: CS BRASIL FROTAS S.A. (CS FROTAS); V \u2013 ENDE-RE\u00c7O: Av. Saraiva, n\u00ba 400, sala 08, Vila Cintra, Mogi das Cruzes/SP, CEP 08.745-900; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei 8.666/1993; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo visa a prorroga\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0005/2021, cujo objeto \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual da loca\u00e7\u00e3o mensal de 01 (um) ve\u00edculo automotor velado, zero-quil\u00f4metro, sem motorista e sem combust\u00edvel, por quilometragem livre. Incluindo seguro total, com socorro e reboque 24 horas, servi\u00e7os manuten\u00e7\u00e3o, substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e ve\u00edculos, sem nenhum acr\u00e9scimo financeiro ; IX - VALOR GLOBAL: R$4.951,98 (quatro mil, novecentos e cinquenta e um reais e noventa e oito centavos).; X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 prorrogada por 02 (dois) meses, antes do vencimento do contrato, com in\u00edcio no dia 23 de janeiro de 2024 e t\u00e9rmino em 22 de mar\u00e7o de 2024. A rescis\u00e3o do retro mencio-nado contrato, ser\u00e1 antecipada mediante a entrega do novo ve\u00edculo que ser\u00e1 acrescido no contrato 07/2023.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas e inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato e suas altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. E, por estarem justas e contratadas as partes assinam o presente termo em 04 (quatro) vias de igual teor e para um s\u00f3 efeito, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas que tamb\u00e9m o assinam, devendo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para que produza seus jur\u00eddicos e legais e feitos. ; XII \u2013 DATA: 18 de janeiro de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Gl\u00f3ria Matos Batista - SECRETARIA DAS MULHERES e Anselmo Tolentino Soares J\u00fanior / Paulo Roberto Teixeira - CS BRASIL FROTAS S.A.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba066/2022I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 066/22; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA MULHERES; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 598 - Meireles, CEP: 60.120-000, Fortaleza/Ce; IV - CONTRATADA: CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRE-SENTA\u00c7\u00d5ES LTDA.; V - ENDERE\u00c7O: Rua Desembargador Waldemar Alves Pereira, n\u00ba 515, - Luciano Cavalcante, Fortaleza - CE, CEP: 60810-700; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba 8.666/1993; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII - OBJETO: visa a Repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba066/22 o qual tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas T\u00e9cnicas Administrativas, Sa\u00fade, Servi\u00e7os Diversos, Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 TI e Transporte, com a implanta\u00e7\u00e3o da Casa da Mulher Cearense nos munic\u00edpios de Juazeiro do Norte, Quixad\u00e1 e Sobral; IX - VALOR GLOBAL: Valor anterior do Contrato n\u00ba 066/22 / Valor repactuado do Contrato n\u00ba 066/22 / Diferen\u00e7a entre o valor anterior e o valor repactuado / Repercuss\u00e3o financeira total do per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2023 (3.456,89 x 12 = 41.482,68) e janeiro a junho de 2024 (3.456,68 x 7 = 24.198,23) - R$ 627.432,46; R$ 630.889,35; R$ 3.456,89; R$ 65.680,91; X - DA VIG\u00caNCIA: .; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. E, por estarem justas e acertadas, firmam as partes o presente termo aditivo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, ante as testemunhas abaixo assinadas, com publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado para seus efeitos legais e esperados.; XII - DATA: 26 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Gl\u00f3ria Matos Batista - Secretaria das Mulheres / Marinalva Lima Pereira - Certa Servi\u00e7os Empresariais e Representa\u00e7\u00f5es Ltda. Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba082/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-71 - NO MUNIC\u00cdPIO DE IPU/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.511.745/0001-79. OBJETO: 1 (uma) balan\u00e7a de 15 kg (49707); 1 (uma) balan\u00e7a de 150 kg (49757); 5 Caixas t\u00e9rmicas c/ cap. 120 litros; 3 Canoas (50400, 50401, 50402); 34 Cx. C/ 100 unds. de anzol n\u00b0 4; 34 Cx. C/ 100 unds. de anzol n\u00b0 5/0; 34 Protetores Cut\u00e2neos; 1 (um) motor de rabeta (51349) ;34 Chap\u00e9us c/ prote\u00e7\u00e3o de pesco\u00e7o; 34 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 34 Pe\u00e7as linha nylon 0,20 mm; 34 Pe\u00e7as linha nylon 0.50 mm; 34 Pe\u00e7as linha nylon 0.60 mm; 68 Pe\u00e7as linha nylon 1.0 mm; 34 sacos de chumbada cil\u00edndrica; 34 Panagens; 34 Camisas T\u00e9rmicas; 1 mesas inox (49985); 1 (uma) serra fita (49929); 34 Sacos c/ 100 boias pequenas; 34 Coletes TAM G Classe 3. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Pela presente permite o uso, por parte da COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-71 - NO MUNIC\u00cdPIO DE IPU/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 18 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E A MARIA KAELINE MARTINS CORREA, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 01 de dezembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba84/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-07 NO MUNIC\u00cdPIO DE CAUCAIA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 41.344.730/0001-97. OBJETO: 1 (Uma) Balan\u00e7a 15 Kg (49709); 1 (Uma) Balan\u00e7a 150 Kg(49759); 2 mesas inox (49989,49990); 11 (onze) Canoas (50429, 50430, 50431, 50432, 50433, 50434, 50435, 50436, 50723, 50724, 50725); 2 Jangadas (51283, 51284); 05 Caixas isot\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 53 Kg de Chumbada 200 G; 53 Pe\u00e7as de arame de a\u00e7o inox n\u00b0 28; 53 carreteis linha nylon n\u00b0 0.70 mm c/ 100m; 170 carreteis linha nylon n\u00b0 0.60 mm c/ 100m; 53 Cx. Anzol n\u00b0 12 ou 2 c/ 50 unds.; 53 Cx. Anzol n\u00b0 3/0 c/ 50 unds.; 117 Sacos c/ 100 boias pequenas, 117 Cx. Anzol n\u00b0 4 4330 c/ 100 unds.; 117 Cx. Anzol n\u00b0 5/0 4330 c/ 100 unds; 170 Protetores Cut\u00e2neos; 170 Chap\u00e9us em tecido brim; 170 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 117 carreteis linha nylon 0,20 mm; 117 carreteis linha nylon 0.50 mm; 287 carreteis linha nylon 1.0 mm; 175,5 Kg de chumbada cil\u00edndrica; 27,5 Kg de piches para calafetagem de embarca\u00e7\u00e3o; 3 motores de rabeta (51357, 51358, 51429); 117 Panagens; 1 Serra Fita (49931); 170 Camisas Tecido com UVA; 53 Coletes TAM. G Classe 2; 117 Coletes TAM G Classe 3; Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Pela presente permite o uso, por parte da COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-07 NO MUNIC\u00cdPIO DE CAUCAIA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 41.344.730/0001-97 FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 04 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E FRAN-CISCO ARI DA SILVA VIEIRA, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 01 de dezembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba088/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COLONIA DE PESCADORES Z-76 - NO MUNIC\u00cdPIO DE HIDROL\u00c2NDIA/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 17.786.055/0001-71. OBJETO: 1 (Uma) Balan\u00e7a 15 Kg (49713); (Uma) Balan\u00e7a 150 Kg(49763); 18 Canoas (50470, 50471, 50472, 50473, 50474, 50475, 5476, 50477, 50478, 50479, 50480, 50481, 50482, 50483, 50484, 50732, 50733, 50734); 05 Caixas t\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 182 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 4; 182 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 5/0; 182 Protetores Cut\u00e2neos; 182 Flutuadores; 182 Chap\u00e9us c/ prote\u00e7\u00e3o de pesco\u00e7o; 182 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 182 Pe\u00e7as linha nylon 0,20 mm; 182 Pe\u00e7as linha nylon 0.50 mm; 182 Pe\u00e7as linha nylon 0.60 mm; 364 Pe\u00e7as linha nylon 1.0 mm; 182 Kg de chumbada cil\u00edndrica; 1 Mesas Inox (49997); 5 motores de rabeta (51368, 51369, 51370, 51371, 51431); 182 Panagens; 1 Serra Fita (49935); 182 Camisas T\u00e9rmicas; 182 Coletes TAM G Classe 3; Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Pela presente permite o uso, por parte COLONIA DE PESCADORES Z-76 - NO MUNIC\u00cdPIO DE HIDROL\u00c2NDIA/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 18 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E FRANCISCO TOMAZ DE SOUZA, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 01 de dezembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba105/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-68 - NO MUNIC\u00cdPIO DE FORQUILHA/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.512.175/0001-31. OBJETO: 14 Canoas (50574, 50575, 50576, 50577, 50578, 50579, 50580, 50581, 50582, 50583, 50584, 50585, 50586, 50587); 143 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 4; 143 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 5/0; 143 Protetores Cut\u00e2neos; 143 Chap\u00e9us c/ prote\u00e7\u00e3o de pesco\u00e7o; 143 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 143 Pe\u00e7as linha nylon 0,20 mm; 143 Pe\u00e7as linha nylon 0.50 mm; 143 Pe\u00e7as linha nylon 0.60 mm; 286 Pe\u00e7as linha nylon 1.0 mm; 143 Kg de chumbada cil\u00edndrica; 143 Panagens; 143 Camisas T\u00e9rmicas; 143 Sacos c/ 100 boias pequenas; 143 Coletes TAM G Classe 3. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Pela presente permite o uso, por parte da COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-68 - NO MUNIC\u00cdPIO DE FORQUILHA/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 18 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E ERNESTO MARQUES TE\u00d3FILO, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 01 de dezembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba118/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: A COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-09 NO MUNIC\u00cdPIO DE AQUIRAZ, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 06.962.039/0001-76,com sede na Rua Cel. Osvaldo Sturdart, S/n\u00b0. OBJETO: 1 (Uma) Balan\u00e7a 15 Kg (49741); 1 (Uma) Balan\u00e7a 150 Kg(49791); 02(dois) Freezers(49881,49882);2(Duas)Jangadas (51297,51298);101Flutuadores;10(dez)Canoas(50639,504640,50641,50642,50643, 50644, 50645,50646,50647,50648); 05Caixa t\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros;190 Pesos Chumbados 200 G; 190 Pe\u00e7as de arame de a\u00e7o inox n\u00b0 28; 190 Cx. C/ 100 unidades de anzol n\u00ba 12/0; 190 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 3; 115 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 4; 101 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 5/0; 291 Protetores Cut\u00e2neos; 291 Chap\u00e9us com protetor de pesco\u00e7o; 291 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 101 Pe\u00e7as linha nylon 0,20 mm; 101 Pe\u00e7as linha nylon 0.50 mm; 101 Pe\u00e7as linha nylon n\u00b0 0.60 mm; 190 Pe\u00e7as linha nylon n\u00b0 0.70 mm; 291 Pe\u00e7as linha nylon 1.0 mm; 101 Kg de chumbada cil\u00edndrica; 2 Mesas Inox(51111,51112); 2 motores de rabetas(51410,51411); 101 Panagens; 1 Serra Fita; 291 Camisas t\u00e9rmicas; 190 Coletes Tam. G Classe 2; 101 Coletes Tam. G Classe 3; 520 m de pano para vela. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICA-TIVA: Pela presente permite o uso, por parte do Col\u00f4nia De Pescadores Z-09 no Munic\u00edpio de Aquiraz. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 05 de setembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E A CL\u00c1UDIA ROBERTA DE SOUSA FONSECA, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 23 de novembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba122/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-08 NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.967.268/0001-46. OBJETO: 1 (Uma) Balan\u00e7a 15 Kg (49747); 1 (Uma) Balan\u00e7a 150 Kg(49797); 7 (sete) Canoas (50716, 50717, 50718, 50719, 50720, 50721, 50722); 2 Jangadas (51299, 51300); 05 Caixas t\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 548 Pesos Chumbados 200 G; 548 Pe\u00e7as de arame de a\u00e7o inox n\u00b0 28; 548 carreteis linha nylon n\u00b0 0.70 mm c/ 100m; 618 carreteis linha nylon n\u00b0 0.60 mm c/ 100m; 548 Cx. C/ 50 unidades de anzol n\u00ba 12/0; 548 Cx. C/ 50 unidades de anzol de n\u00b0 3; 70 Sacos c/ 100 boias pequenas, 70 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 4; 70 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 5/0; 618 Protetores Cut\u00e2neos; 618 Chap\u00e9us em tecido brim; 618 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 70 Pe\u00e7as linha nylon 0,20 mm; 70 Pe\u00e7as linha nylon 0.50 mm; 688 Pe\u00e7as linha nylon 1.0 mm; 105 Kg de chumbada cil\u00edndrica;17,5 Kg de piche para calafetagem de embarca\u00e7\u00e3o; 2 Mesas Inox (51123, 51124); 2 motores de rabeta (51427, 51428); 70 Panagens; 1 Serra Fita (49969); 618 Camisas Tecido com UVA; 548 Coletes TAM. G Classe 2; 70 Coletes TAM G Classe 3; 520 m de pano para vela. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFI-CATIVA: Pela presente permite o uso, por parte da COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-08 NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 03 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E por FRANCISCO DOS SANTOS BEZERRA, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 01 de dezembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba017/2023PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01.   PERMISSION\u00c1RIA:: A ASSOCIACAO COMUNITARIA DE MORADORES DE TATAJUBA NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIM/CE, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 86.978.525/0001-11, com sede na Praia de Tatajuba 01, Zona Rural, Distrito de Guri\u00fa, Camocim/CE. OBJETO: 05 caixas isot\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 20 pe\u00e7as de linha nylon n0 1.00 mm c/100 metros; 20 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.60 mm c/100; 183 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.70 mm c/100; 20 caixas de anzol n0 3/0; 20 caixas de anzol n0 12 ou 02; 20 protetor solar fator 60; 20 camisas tecido com UVA;20 Chap\u00e9us em tecido brim com logomarca; 20 garraf\u00f5es t\u00e9rmicos capacidade 5 litros; 20 coletes salva vidas classe 2, tamanho g; 02 (dois) Freezers horizontal, com 02 tampas e capacidade para 419 litros (55265, 55266); 01 (UMA) Balan\u00e7a 15 kg (50379); 01 (UMA) Balan\u00e7a de 150 kg (50330); 01 (UMA) Serra Fita (51270); 01 (uma) jangada (51305). Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Pela presente permite o uso, por parte da ASSOCIACAO COMUNITARIA DE MORADORES DE TATAJUBA NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIM/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 17 de novembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E O MANOEL RIBEIRO MENDES, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 27 de novembro de 2023.Eug\u00eanio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba024/2023PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-39 NO MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daS/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 07.108.897/0001-76, com sede na Rua Andr\u00e9 Moreira, S/N. OBJETO: 1 (uma) balan\u00e7a de 15 kg (50352); 1 (uma) balan\u00e7a de 150 kg (49768); 2 frezers (51555)(51556); 5 Caixas t\u00e9rmicas c/ cap. 120 litros;13 Canoas (51134) (50319) (50346) (50347) (50348) (50349) (51115) (51116) (51129) (51130) (51131)(51132)(51133); 127 Cx. C/ 100 unds. de anzol n\u00b0 4; 127 Cx. C/ 100 unds. de anzol n\u00b0 5/0; 127 Protetores Cut\u00e2neos; 3 (tr\u00eas) motores de rabeta (51451)(51452)(51453) ; 127 Chap\u00e9us c/ prote\u00e7\u00e3o de pesco\u00e7o; 127 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 127 Pe\u00e7as linha nylon 0,20 mm; 127 Pe\u00e7as linha nylon 0.50 mm; 127 Pe\u00e7as linha nylon 0.60 mm; 254 Pe\u00e7as linha nylon 1.0 mm; 127 sacos de chumbada cil\u00edndrica; 127 Panagens; 127 Camisas T\u00e9rmicas; 1 mesas inox (49968); 1 (uma) serra fita(49778); 127 Sacos c/ 100 boias pequenas; 127 Coletes TAM G Classe 3. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Pela presente permite o uso, por parte da COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-39 NO MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daS/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 19 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E FRANCISCO MARQUES SANTANA,PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 30 de novembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba458/2023 - A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 9.826, 14/05/1974, art. 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d), na Lei n\u00ba 15.569, de 07/04/2014, arts. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, parte final e 7\u00ba, combinado com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 07/2014 \u2013 CONSUNI, publicada no DOE de 17/10/2014, arts. 13 e 14 e, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 06378872/2023, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO a docente MARIA LUIZA RIBEIRO WETZEL, ocupante do cargo de professor, Classe Adjunto, refer\u00eancia J, matr\u00edcula 300206-1-8, lotada na Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa \u2013 UVA, vinculada \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, no per\u00edodo de 06/09/2023 a 05/09/2024, para cursar P\u00f3s-Doutorado em Biotecnologia, na Universidade Federal do Delta do Parna\u00edba - UFDPar \u2013 PI, sem \u00f4nus para o Estado e sem preju\u00edzo de seu vencimento e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, em Sobral-CE, 30 de outubro de 2023.Izabelle MontAlverne Napole\u00e3o AlbuquerquePRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba055/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: I - CESSAR OS EFEITOS da Portaria n\u00ba051/2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 12 de janeiro de 2024; II - DESIGNAR para a fun\u00e7\u00e3o de Gestor de Unidade Contratante desta Secretaria, a partir de 16 de janeiro de 2024, o servidor AUGUSTO CESAR COSTA JUNIOR, matricula n\u00ba 600295-1-2, de acordo com o estabelecido no art. 5\u00ba combinado com o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, publicado no DOE de 28 de fevereiro de 2023. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0129/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.001778/2024-44/VIPROC, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabele-cido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFAS-TAMENTO do(a) servidor(a) CAMILA MARIA DOS SANTOS SILVA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel J, matr\u00edcula(s) n\u00ba 30370619, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM LINGU\u00cdSTICA APLICADA, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEARA - UECE, pelo per\u00edodo de 22 de Mar\u00e7o de 2024 a 22 de Mar\u00e7o de 2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0135/2024 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.003709/2024-75, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) VITOR MAIA SABOIA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel J, matr\u00edcula(s) n\u00ba 30253310, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM EDUCA\u00c7\u00c3O, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1- UECE, Por 1 (um) ano, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coor-denadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0137/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.002624/2024-70, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO da servi-dora KAREN APARECIDA DE SOUSA ANDRADE, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel J, matr\u00edcula n\u00ba 3037651X, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM LETRAS, ministrado pela UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 \u2013 UFC, por 1(um) ano, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, sem \u00f4nus para o Estado do Cear\u00e1, tendo em vista as despesas efetuadas pela servidora, para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando a mencionada servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 01 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes  EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba001/2024CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADA: VITORINO CONCEITO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O DE PRODUTOS DE LIMPEZA LTDA; OBJETO: Confec\u00e7\u00e3o e montagem de painel para exposi\u00e7\u00e3o de galeria dos ex-secret\u00e1rios da SEPLAG; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica (COEP) n\u00ba. 2024/00069, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, constantes no NUP 46001.000025/2024-80, nos preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75 da Lei Federal n\u00ba. 14.133/2021, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIG\u00caNCIA: 90 (noventa) dias, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 9.900,00 (nove mil e novecentos reais); DOTA\u00c7\u00c3O: 46100002.04.122.211.20001.03.339039.1.500.9100000.0.2.01 (06913); DATA DA ASSINATURA: 26/01/2024; GESTOR: Valdir Pinheiro Lima Filho, matr\u00edcula n\u00ba 3000127-3; SIGNAT\u00c1RIOS: Raimundo Avilton Meneses J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e Jos\u00e9 Rubens Vitorino da Silva \u2013 Representante Legal da CONTRATADA.Daliene Paula da Silveira Fortuna LopesCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230021 - SEPLAGCONSIDERANDO o que consta nos autos do NUP n\u00b0 46001.001260/2023-98; CONSIDERANDO a Ata da Sess\u00e3o P\u00fablica do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230021 e as informa\u00e7\u00f5es nas fls. 475, acerca do processo licitat\u00f3rio visando o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material de Consumo \u2013 Limpeza (MOPS), para atender as necessidades dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do Edital; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente com a Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002, Lei Complementar n\u00b0 123, de 14/12/2006, Decreto Estadual n\u00ba 33.326, de 29/10/2019, e subsidiariamente aos dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230021 - SEPLAG e seus anexos; HOMOLOGO o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba20230021 - SEPLAG, nos termos propostos, com fundamento no art.43, VI, da Lei 8.666/93. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em Fortaleza-CE, 31 de janeiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba001/2024NUP 46001.000389/2024-60O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.691.976/0001-60, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n - Edif\u00edcio SEPLAG, Bairro: Cambeba, CEP: 60.822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve a ANA L\u00daCIA LIMA GADELHA, Matr\u00edcula 600.217-1-6,  o valor R$ 5.034,14 (cinco mil, trinta e quatro reais e quatorze centavos), referete a diferen\u00e7a da Majora\u00e7\u00e3o da Titula\u00e7\u00e3o de 30% para 60%, conforme Portaria n\u00ba 703/2023, publicada no D.O de 21.12.2023, nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica. Compromete-se, portanto, a Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 46100007.04.122.421.20367.03.319092.1.500.9100000.0.1.01, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973. Fortaleza, 29  de janeiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba002/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.691.976/0001-60, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n - Edif\u00edcio SEPLAG, Bairro: Cambeba, CEP: 60.822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve as SERVIDORAS abaixo relacionadas,   referente a difer\u00e7a de aux\u00edlio alimentac\u00e3o, de acordo com a a Portaria n\u00ba 704/2023, publicada no D.O.E de 26.12.2023: \u25cf Carolina Braz de Castilho, matr\u00edcula 3000143-5 o valor de R$ 222,18 (duzentos e vinte e dois reais e dezoito centavos); \u25cf Luciana Sousa Pinto dos Santos, matr\u00edcula 3000144-3, o valor de R$ 190,44 (cento e novemta reais e quarenta e quatro centavos); e \u25cf Raquel Ricardo Bezerra, matr\u00edcula 3000145-1, o valor de  R$ 190,44 (cento e novemta reais e quarenta e quatro centavos). Nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica. Compromete-se, portanto, a Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 46100005.04.122.425.21189.15.319092.1.500.9100000.0.1.01 e 46100005.04.122.423.21138.15.319092.1.500.9100000.0.1.01, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973. Fortaleza, 29  de janeiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba003/2024NUP 46001.000388/2024-15O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.691.976/0001-60, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n - Edif\u00edcio SEPLAG, Bairro: Cambeba, CEP: 60.822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve a JAYLSON GON\u00c7ALVES DANTAS, matr\u00edcula 6002691-2, o valor de R$ 1.156,21 (hum mil, cento e cinquenta e seis reais e vinte e um centavos),  referente a 07(sete) dias de Novembro de 2023, do Abono de Perman\u00eancia, nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica. Compromete-se, portanto, a Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 46100007.04.122.421.20367.03.319092.1.500.9100000.0.1.01, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973. Fortaleza, 29  de janeiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba004/2024NUP: 46001.000379/2024-24O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.691.976/0001-60, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n - Edif\u00edcio SEPLAG, Bairro: Cambeba, CEP: 60.822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve aos servidores ISAAC FIGUEREDO DE SOUSA, matr\u00edcula 6003541-5 o valor de R$ 445,34 (qutrocentos e quarenta e cinco reais e trainta e quatro centavos) e Maria Carmelita Sampaio Colares matr\u00edcula 6003541-5, o valor de R$ 243,12 (duzentos e quarenta e tr\u00eas reais e doze centavos), referente \u00e0 Ascens\u00e3o Funcional conforme a Portaria n\u00ba 702/2023, publicada no D.O.E de 26.12.2023, nos termosdo processo supra e manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica. Compromete-se, portanto, a Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 46100007.04.122.421.20367.03.319092.1.500.9100000.0.1.01 e 46100005.04.122.423.21138.15.319092.1.500.9100000.0.1.01, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973. Fortaleza, 29  de janeiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba005/2024NUP 46001.000399/2024-03O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.691.976/0001-60, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n - Edif\u00edcio SEPLAG, Bairro: Cambeba, CEP: 60.822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve a RARYANE CAVALCANTE MAGALH\u00c3ES, Matr\u00edcula 3000118-4, o valor de R$ 566,92 (quinhentos e sessenta e seis reais e noventa e dois centavos), referente \u00e0 designa\u00e7\u00e3o para compor a Comiss\u00e3o Coordenadora da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica para professor tempor\u00e1rio e substituto da FUNECE, Portaria n\u00ba 665/2023 \u2013 D.O de 26.12.2023, nos termosdo processo supra e manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica. Compromete-se, portanto, a Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 46100005.04.122.423.21138.15.319092.1.500.9100000.0.1.01, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973. Fortaleza, 29  de janeiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial S\u00c9RIE 3 | ANO XVI N\u00ba017 | FORTALEZA, 24 DE JANEIRO DE 2024, p\u00e1gina 29, que publicou a PORTARIA N\u00b0705/2023, designando servidores para comporem a Comiss\u00e3o Examinadora para Sele\u00e7\u00e3o de Estagi\u00e1rios de N\u00edvel Superior. Onde se l\u00ea: WAGNER NERY MOREIRA AGUIAR, ANALISTA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA \u2013 matr\u00edcula: 600276-1-7 \u2013 COORDENADOR Leia-se: RAIMUNDO JOSE QUADROS COSMO DE LIMA CAMPOS, DNS-3 - Orientador de C\u00e9lula \u2013 matr\u00edcula 30001362 \u2013 COORDENADOR. Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba006/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e conside-rando o Decreto N.\u00ba 32.564, de 26 de mar\u00e7o de 2018, RESOLVE SUBSTITUIR a servidora NAT\u00c1LIA PORTELA OLIVEIRA, membro integrante do Comit\u00ea de Integridade da Escola de Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, que tem como finalidade a operacionaliza\u00e7\u00e3o do programa de integridade do poder executivo do estado do cear\u00e1, institu\u00eddo pela Lei N.\u00ba 16.717, de 21 de dezembro de 2018, com sua \u00faltima altera\u00e7\u00e3o dada pela Portaria N.\u00ba078/2023, de 15 de setembro de 2023, publicada no D.O.E. em 27 de setembro de 2023. O mencionado Comit\u00ea passar\u00e1 a ser constitu\u00eddo pelos seguintes servidores: Dulce Ane Pitombeira de Lucena Capistrano, matr\u00edcula n.\u00ba 30000544; Marcus Augusto Silva Ferreira, matr\u00edcula n.\u00ba 3000096X; Disraeli Davi Reinaldo de Moura Arrais, matr\u00edcula n\u00ba 30000676; Jo\u00e3o Jorge Lima Pereira, matr\u00edcula n.\u00ba 30001141; Ana L\u00edvia Alves, matr\u00edcula n.\u00ba 30001397; Vanessa Nobre Alves, matr\u00edcula n.\u00ba 30000609; Lara Cust\u00f3dio Lima Feitosa Pimentel, matr\u00edcula n.\u00ba 30000722; e Amilca Alves Nascimento Rodrigues, matr\u00edcula n.\u00ba 30000579, sob a presid\u00eancia da primeira. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba001/2024 AO CONTRATO N\u00ba0004/2019O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Escola de Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 10.812.826/0001-09, com sede no Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Av. General Afonso Albuquerque, s/n \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza-CE, neste ato representada pela Diretora Dulce Ane Pitombeira de Lucena Capistrano, portadora da Carteira de Identidade N.\u00ba 20070772350 \u2013 SSP-CE, e do CPF N.\u00ba 435.238.973-00, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 46011.000037/2024-95, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a78\u00ba da Lei Federal N.\u00ba 8.666/1993, fazer o 3\u00ba apostilamento ao Contrato N\u00ba0004/2019, firmado com a Empresa STARC AR CONDICIONADO EIRELI, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 12.329.660/0001-08, para nele alterar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: - 46100003.04.122.211.20808.15.339039.1.5009100000.0 para 46100003.04.122.423.21150.15.339039.1.5009100000.0, com base na folha n.\u00ba 002, dos autos do processo. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato acima mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba001/2024 AO CONTRATO N\u00ba0007/2019O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Escola de Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 10.812.826/0001-09, com sede no Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Av. General Afonso Albuquerque, s/n \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza-CE, neste ato representada pela Diretora Dulce Ane Pitombeira de Lucena Capistrano, portadora da Carteira de Identidade N.\u00ba 20070772350 \u2013 SSP-CE, e do CPF N.\u00ba 435.238.973-00, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 46011.000038/2024-30, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a78\u00ba da Lei Federal N.\u00ba 8.666/1993, fazer o 3\u00ba apostilamento ao Contrato N\u00ba0007/2019, firmado com a Empresa CHRISTIANE VIEIRA RODRIGUES LEAL EIRELI- ME, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 09.149.100/0001-59, para nele alterar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: - 46100003.04.128.222.20302.03.339039.1.5009100000.0 para 46100003.04.128.423.21132.03.339039.1.5011100001.0, com base na folha n.\u00ba 002, dos autos do processo. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato acima mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba001/2024 AO CONTRATO N\u00ba0004/2020O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Escola de Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 10.812.826/0001-09, com sede no Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Av. General Afonso Albuquerque, s/n \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza-CE, neste ato representada pela Diretora Dulce Ane Pitombeira de Lucena Capistrano, portadora da Carteira de Identidade N.\u00ba 20070772350 \u2013 SSP-CE, e do CPF N.\u00ba 435.238.973-00, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 46011.000030/2024-73, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a78\u00ba da Lei Federal N.\u00ba 8.666/1993, fazer o 3\u00ba apostilamento ao Contrato N\u00ba0004/2020, firmado com a Empresa SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 04.367.730/0001-86, para nele alterar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: - 46100003.04.126.211.20897.15.339037.1.5009100000.0 para 46100003.04.126.423.21148.15.339037.1.5009100000.0, com base na folha n.\u00ba 002, dos autos do processo. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato acima mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba001/2024 AO CONTRATO N\u00ba0005/2020O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Escola de Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 10.812.826/0001-09, com sede no Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Av. General Afonso Albuquerque, s/n \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza-CE, neste ato representada pela Diretora Dulce Ane Pitombeira de Lucena Capistrano, portadora da Carteira de Identidade N.\u00ba 20070772350 \u2013 SSP-CE, e do CPF N.\u00ba 435.238.973-00, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 46011.000036/2024-41, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a78\u00ba da Lei Federal N.\u00ba 8.666/1993, fazer o 2\u00ba apostilamento ao Contrato N\u00ba0005/2020, firmado com a Empresa TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S.A, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 03.506.307/0001-57, para nele alterar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: - 46100003.04.122.211.20808.15.339030.1.5009100000.0 para 46100003.04.122.423.21150.15.339030.1.5009100000.0, com base na folha n.\u00ba 002, dos autos do processo. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato acima mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba001/2024 AO CONTRATO N\u00ba204/2020O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Escola de Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 10.812.826/0001-09, com sede no Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Av. General Afonso Albuquerque, s/n \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza-CE, neste ato representada pela Diretora Dulce Ane Pitombeira de Lucena Capistrano, portadora da Carteira de Identidade N.\u00ba 20070772350 \u2013 SSP-CE, e do CPF N.\u00ba 435.238.973-00, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 46011.000032/2024-62, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a78\u00ba da Lei Federal N.\u00ba 8.666/1993, fazer o 2\u00ba apostilamento ao Contrato N\u00ba204/2020, firmado com a COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 07.047.251/0001-70, para nele alterar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 46100003.04.122.211.20808.15.339039.1.5009100000.0 para 46100003.04.122.423.21150.15.339039.1.5009100000.0, com base na folha n.\u00ba 002, dos autos do processo. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato acima mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba001/2024 AO CONTRATO N\u00ba0001/2021O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Escola de Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 10.812.826/0001-09, com sede no Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Av. General Afonso Albuquerque, s/n \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza-CE, neste ato representada pela Diretora Dulce Ane Pitombeira de Lucena Capistrano, portadora da Carteira de Identidade N.\u00ba 20070772350 \u2013 SSP-CE, e do CPF N.\u00ba 435.238.973-00, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 46011.000031/2024-18, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a78\u00ba da Lei Federal N.\u00ba 8.666/1993, fazer o 4\u00ba apostilamento ao Contrato N\u00ba0001/2021, firmado com a Empresa CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 07.468.050/0001-47, para nele alterar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 46100003.04.122.211.20808.15.339037.1.5009100000.0 para - 46100003.04.122.423.21150.15.339037.1.5009100000.0, com base na folha n.\u00ba 002, dos autos do processo. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato acima mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba001/2024 AO CONTRATO N\u00ba0004/2021O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Escola de Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 10.812.826/0001-09, com sede no Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Av. General Afonso Albuquerque, s/n \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza-CE, neste ato representada pela Diretora Dulce Ane Pitombeira de Lucena Capistrano, portadora da Carteira de Identidade N.\u00ba 20070772350 \u2013 SSP-CE, e do CPF N.\u00ba 435.238.973-00, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 46011.000029/2024-49, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a78\u00ba da Lei Federal N.\u00ba 8.666/1993, fazer o 3\u00ba apostilamento ao Contrato N\u00ba0004/2021, firmado com a Empresa SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 04.367.730/0001-86, para nele alterar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: - 46100003.04.122.211.20808.15.339037.1.5009100000.0 para 46100003.04.122.423.21150.15.339037.1.5009100000.0, com base na folha n.\u00ba 002, dos autos do processo. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato acima mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba001/2024 AO CONTRATO N\u00ba0001/2023O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Escola de Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 10.812.826/0001-09, com sede no Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Av. General Afonso Albuquerque, s/n \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza-CE, neste ato representada pela Diretora Dulce Ane Pitombeira de Lucena Capistrano, portadora da Carteira de Identidade N.\u00ba 20070772350 \u2013 SSP-CE, e do CPF N.\u00ba 435.238.973-00, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 46011.000033/2024-15, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a78\u00ba da Lei Federal N.\u00ba 8.666/1993, fazer o 1\u00ba apostilamento ao Contrato N\u00ba0001/2023, firmado com a EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, inscrita no CNPJ sob o N.\u00ba 03.773.788/0001-67, para nele alterar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 46100003.04.126.211.20897.15.339140.1.5009100000.0 para 46100003.04.126.423.21148.15.339140.1.5009100000.0, com base na folha n.\u00ba 002, dos autos do processo. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato acima mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 - O SUPERINTENDENTE  DO INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ISSEC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo art .68 da Lei n\u00ba16.530, de 02 de abril de 2018, e art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 33.198 de 05 de agosto de 2019, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 29 de dezembro de 2023, da portaria n\u00ba 089/2023, datada de 29 de novembro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 29 de dezembro de 2023, a estagi\u00e1ria ANA BEATRIZ SILVA. INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO TERMO DE CREDENCIAMENTO NA \u00c1REA DE SAUDEEDITAL N\u00ba01/2020CREDENCIADOR: INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC, CREDENCIADO(A): CLINICA DE ANGIO-LOGIA CIRURGIA VASCULAR E EXAMES COMPLEMENTARES LTDA, CLINICA DE SAUDE LACERDA LTDA, DEYSEANE MARIA ARAUJO LIMA \u2013 ME, EDILEUDA S LIMA, FRANCISCO A DA SILVA CONSULTORIO \u2013 ME, INSTITUTO DE SAUDE E GESTAO HOSPI-TALAR, INSTITUTO SAUDE VASCULAR LTDA, JOSE AMAZONILIO REIS COUTINHO \u2013 ME, KLINICOS DIAGNOSTICO E MEDICINA LABORATORIAL LTDA, LABORCLIN DIAGNOSTICOS LTDA \u2013 IPREDE, LARISSA ANDRADE SANTIAGO DE OLIVEIRA, LL PEREIRA ODONTOLOGIA, MARILIA LIMA DE OLIVEIRA \u2013 ME, MEDCLINIC CARIRI LTDA, PINHEIRO XENOFONTE SERVICOS MEDICOS LTDA, ULTRASOM DIAGNOSTICOS E SERVICOS LTDA, DO OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os na \u00c1rea de Sa\u00fade. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O E VINCULA\u00c7\u00c3O: Portaria n\u00ba 069/2018/ISSEC, de 06/12/2018/ISSEC; Edital de credenciamento N\u00ba 01/2018, como fundamento legal o art. 25 \u201ccaput\u201d, combinado com o art. 116 da Lei N\u00ba 8.666/93, expressamente vinculadas ao Processo Administrativo N\u00ba 10206712/2018; DO FORO: Fortaleza/CE; DA VIG\u00caNCIA: 05 (cinco) anos com in\u00edcio a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; DO VALOR: O ISSEC pagar\u00e1, mensalmente, ao CREDENCIADO(A), pelos servi\u00e7os prestados, os valores vigentes na data do atendimento, estabelecidos nas tabelas e anexos relacionados no Edital 01/2020. DATA DA ASSINATURA TERMO DE CREDENCIAMENTO: Fortaleza/CE, 08 de novembro de 2023.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP: 60130-160, inscrita no CNPJ sob N\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada DOADORA, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, o Sr. Sandro Camilo Carvalho, e o MUNIC\u00cdPIO DE ALTANEIRA, com sede na Rua Deputado Furtado Leite, n\u00ba 272, Sede \u2013 Centro, Altaneira/CE, CEP: 63.195-000, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.385.503/0001-71, doravante denominado DONAT\u00c1RIO, representado por seu Prefeito, o Sr. Francisco Dariomar Rodrigues Soares e com a interveni\u00eancia da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima s/n, Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Ed. SEPLAG, 3\u00b0 andar, Cambeba, Fortaleza-CE, CEP: 60.830-120, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 08.691.976/0001-60, doravante denominada INTERVENIENTE, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Gest\u00e3o e Governo Digital, Sr. Auler Gomes de Sousa, pelo presente instrumento, celebram o Termo de Doa\u00e7\u00e3o, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que reciprocamente, outorgam e aceitam. Constitui objeto deste instrumento a Doa\u00e7\u00e3o por parte da DOADORA ao DONAT\u00c1RIO dos bens integrantes do patrim\u00f4nio da mesma, conforme discrimina\u00e7\u00e3o no Anexo \u00danico deste Termo. A presente DOA\u00c7\u00c3O far-se-\u00e1 de acordo com o disposto na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004 e altera\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00b0 35.836, de 13 de janeiro de 2024, e est\u00e1 vinculada ao processo administrativo n\u00ba 2985741/2018, o qual passa a ser parte integrante deste Termo. Os bens objetos desta DOA\u00c7\u00c3O destinar-se-\u00e3o ao uso pela Prefeitura Municipal de Altaneira/CE, com cl\u00e1usula de ressarcimento na hip\u00f3tese de n\u00e3o zelo, n\u00e3o custeamento referente \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o instala\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a, por meio de vigil\u00e2ncia local, dos equipamentos instalados no espa\u00e7o, ou por descumprimento do Conv\u00eanio firmado com o Estado, atrav\u00e9s da SPS e o Munic\u00edpio. Havendo descumprimento da Cl\u00e1usula Terceira, dever\u00e1 o DONAT\u00c1RIO ressarcir a DOADORA, correspondendo o ressarcimento ao valor de aquisi\u00e7\u00e3o do bem doado. Ser\u00e1 aberto processo interno para apura\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos causados ao equipamento, garantindo a ampla defesa e contradit\u00f3rio ao munic\u00edpio. Pelo presente Termo de Doa\u00e7\u00e3o, o DONAT\u00c1RIO recebe da DOADORA, em car\u00e1ter definitivo e gratuito, o bem especificado no Anexo \u00danico deste Termo, que estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DONAT\u00c1RIO ap\u00f3s assinatura deste instrumento, e que, neste ato, o aceita na condi\u00e7\u00e3o em que se encontra. A doa\u00e7\u00e3o do bem m\u00f3vel importar\u00e1 na transfer\u00eancia integral ao DONAT\u00c1RIO de todos os \u00f4nus e gravames relacionados, eximindo a DOADORA de qualquer responsabilidade ou obriga\u00e7\u00e3o pret\u00e9rita, presente ou futura, ficando ainda o DONAT\u00c1RIO respons\u00e1vel por todos os atos supervenientes e necess\u00e1rios a sua regulariza\u00e7\u00e3o.  Foro: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 31 de Janeiro de 2024. Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Prote\u00e7\u00e3o Social; Francisco Dariomar Rodrigues Soares - Prefeito de Altaneira e Auler Gomes de Sousa - Secret\u00e1rio Executivo de Gest\u00e3o e Governo Digital Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. SECRE-TARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 1\u00ba de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP: 60130-160, inscrita no CNPJ sob N\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada DOADORA, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, o Sr. Sandro Camilo Carvalho, e o MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARUANA, com sede na Pra\u00e7a Adolfo Francisco da Rocha, n\u00ba 404 \u2013 Centro, Jaguaruana/CE, CEP: 62823-000, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.615.750/0001-17, doravante denominado DONAT\u00c1RIO, representado por seu Prefeito, o Sr. Jos\u00e9 Elias de Oliveira e com a interveni\u00eancia da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima s/n, Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Ed. SEPLAG, 3\u00b0 andar, Cambeba, Fortaleza-CE, CEP: 60.830-120, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 08.691.976/0001-60, doravante denominada INTERVENIENTE, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Gest\u00e3o e Governo Digital, Sr. Auler Gomes de Sousa, pelo presente instrumento, celebram o Termo de Doa\u00e7\u00e3o, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que reciprocamente, outorgam e aceitam. Constitui objeto deste instrumento a Doa\u00e7\u00e3o por parte da DOADORA ao DONAT\u00c1RIO dos bens integrantes do patrim\u00f4nio da mesma, conforme discrimina\u00e7\u00e3o no Anexo \u00danico deste Termo. A presente DOA\u00c7\u00c3O far-se-\u00e1 de acordo com o disposto na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004 e altera\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00b0 35.834, de 12 de janeiro de 2024, e est\u00e1 vinculada ao processo administrativo n\u00ba 5666604/2018, o qual passa a ser parte integrante deste Termo. Os bens objetos desta DOA\u00c7\u00c3O destinar-se-\u00e3o ao uso pela Prefeitura Municipal de Jaguaruana/CE, com cl\u00e1usula de ressarcimento na hip\u00f3tese de n\u00e3o zelo, n\u00e3o custeamento referente \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o instala\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a, por meio de vigil\u00e2ncia local, dos equipamentos instalados no espa\u00e7o, ou por descumprimento do Conv\u00eanio firmado com o Estado, atrav\u00e9s da SPS e o Munic\u00edpio. Havendo descumprimento da Cl\u00e1usula Terceira, dever\u00e1 o DONAT\u00c1RIO ressarcir a DOADORA, correspondendo o ressarcimento ao valor de aquisi\u00e7\u00e3o do bem doado. Ser\u00e1 aberto processo interno para apura\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos causados ao equipamento, garantindo a ampla defesa e contradit\u00f3rio ao munic\u00edpio. Pelo presente Termo de Doa\u00e7\u00e3o, o DONAT\u00c1RIO recebe da DOADORA, em car\u00e1ter definitivo e gratuito, o bem especificado no Anexo \u00danico deste Termo, que estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DONAT\u00c1RIO ap\u00f3s assinatura deste instrumento, e que, neste ato, o aceita na condi\u00e7\u00e3o em que se encontra. A doa\u00e7\u00e3o do bem m\u00f3vel importar\u00e1 na transfer\u00eancia integral ao DONAT\u00c1RIO de todos os \u00f4nus e gravames relacionados, eximindo a DOADORA de qualquer responsabilidade ou obriga\u00e7\u00e3o pret\u00e9rita, presente ou futura, ficando ainda o DONAT\u00c1RIO respons\u00e1vel por todos os atos supervenientes e necess\u00e1rios a sua regulariza\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 31 de Janeiro de 2024. Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Prote\u00e7\u00e3o Social; Jos\u00e9 Elias de Oliveira - Prefeito de Jaguaruana e Auler Gomes de Sousa - Secret\u00e1rio Executivo de Gest\u00e3o e Governo Digital Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL,Fortaleza/CE, 1\u00ba de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba03/2024O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP: 60130-160, inscrita no CNPJ sob N\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada DOADORA, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planeja-mento e Gest\u00e3o Interna, o Sr. Sandro Camilo Carvalho, e o MUNIC\u00cdPIO DE CARIDADE, com sede na Av. Coronel Francisco Linhares, n\u00ba 250 \u2013 Centro, Caridade/CE, CEP: 62730-000, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.707.094/0001-82, doravante denominado DONAT\u00c1RIO, representado por sua Prefeita, a Sra. Maria Simone Fernandes Tavares e com a interveni\u00eancia da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima s/n, Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Ed. SEPLAG, 3\u00b0 andar, Cambeba, Fortaleza-CE, CEP: 60.830-120, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 08.691.976/0001-60, doravante denominada INTERVENIENTE, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Gest\u00e3o e Governo Digital, Sr. Auler Gomes de Sousa, pelo presente instrumento, celebram o Termo de Doa\u00e7\u00e3o, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que reciprocamente, outorgam e aceitam. Constitui objeto deste instrumento a Doa\u00e7\u00e3o por parte da DOADORA ao DONAT\u00c1RIO dos bens integrantes do patrim\u00f4nio da mesma, conforme discrimina\u00e7\u00e3o no Anexo \u00danico deste Termo. A presente DOA\u00c7\u00c3O far-se-\u00e1 de acordo com o disposto na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004 e altera\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00b0 35.835, de 12 de janeiro de 2024, e est\u00e1 vinculada ao processo administrativo n\u00ba 05487184/2020, o qual passa a ser parte integrante deste Termo. Os bens objetos desta DOA\u00c7\u00c3O destinar-se-\u00e3o ao uso pela Prefeitura Municipal de Caridade/CE, com cl\u00e1usula de ressarcimento na hip\u00f3tese de n\u00e3o zelo, n\u00e3o custeamento referente \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o instala\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a, por meio de vigil\u00e2ncia local, dos equipamentos instalados no espa\u00e7o, ou por descumprimento do Conv\u00eanio firmado com o Estado, atrav\u00e9s da SPS e o Munic\u00edpio. Havendo descumprimento da Cl\u00e1usula Terceira, dever\u00e1 o DONAT\u00c1RIO ressarcir a DOADORA, correspondendo o ressarcimento ao valor de aquisi\u00e7\u00e3o do bem doado. Ser\u00e1 aberto processo interno para apura\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos causados ao equipamento, garantindo a ampla defesa e contradit\u00f3rio ao munic\u00edpio. Pelo presente Termo de Doa\u00e7\u00e3o, o DONAT\u00c1RIO recebe da DOADORA, em car\u00e1ter definitivo e gratuito, o bem especificado no Anexo \u00danico deste Termo, que estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DONAT\u00c1RIO ap\u00f3s assinatura deste instrumento, e que, neste ato, o aceita na condi\u00e7\u00e3o em que se encontra. A doa\u00e7\u00e3o do bem m\u00f3vel importar\u00e1 na transfer\u00eancia integral ao DONAT\u00c1RIO de todos os \u00f4nus e gravames relacionados, eximindo a DOADORA de qualquer responsabilidade ou obriga\u00e7\u00e3o pret\u00e9rita, presente ou futura, ficando ainda o DONAT\u00c1RIO respons\u00e1vel por todos os atos supervenientes e necess\u00e1rios a sua regulariza\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 31 de  Janeiro de 2024. Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Prote\u00e7\u00e3o Social; Maria Simone Fernandes Tavares - Prefeita de Caridade e Auler Gomes de Sousa - Secret\u00e1rio Executivo de Gest\u00e3o e Governo Digital Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 1\u00ba de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba34/2024-SEAS, de 29 de janeiro de 2024 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCA-TIVO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 32.419, de 13 de novembro de 2017, e, CONSIDERANDO o despacho acostado \u00e0s fls. 78 dos autos, exarado pelo Senhor Carlos Eduardo Nunes de Sena, na qualidade de Presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 009/2023, RESOLVE: Art. 1\u00ba DETERMINAR a substitui\u00e7\u00e3o da servidora \u00c2NGELA M\u00c1RCIA FERNANDES ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 3001960-1, pela servidora Larissa de Almeida Morais Camerino, matr\u00edcula n\u00ba 3002054-5, na qualidade de secret\u00e1ria, e a substitui\u00e7\u00e3o do servidor Francisco Weyds Fernandes Cavalcante, matr\u00edcula n\u00b0 3000251-2, pelo servidor Adilson Jos\u00e9 dos Santos, matr\u00edcula n\u00b0 3002052-9, para ocupar a fun\u00e7\u00e3o de membro. Art. 2\u00ba ESTABELECER que a Comiss\u00e3o Sindicante ter\u00e1 o prazo prorrogado por mais 30 (trinta) dias, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, para apura\u00e7\u00e3o dos fatos, com a submiss\u00e3o do respectivo Relat\u00f3rio para aprecia\u00e7\u00e3o superior. PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba39/2024-SEAS, de 31 de janeiro de 2024 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCA-TIVO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 32.419, de 13 de novembro de 2017, e, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es extra\u00eddas dos autos do Processo 08500861/2023; CONSIDERANDO os fatos constantes na Sindic\u00e2ncia n\u00ba 009/2023, instaurada por meio da Portaria n\u00ba. 277/2023-SEAS, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, S\u00e9rie 3, Ano XV, n\u00ba. 202, de 27/10/2023, \u00e0s fls. 75, a fim de investigar e apurar den\u00fancia de cometimento de infra\u00e7\u00e3o disciplinar; CONSIDERANDO o Relat\u00f3rio Conclusivo emitido pela Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, cujo entendimento foi pautado nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal, com base nos fatos apurados; CONSIDERANDO as defesas formais apresentadas pelos sindicados; CONSIDERANDO os resultados da aprecia\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise transcritos no aludido Relat\u00f3rio; RESOLVE homologar o Relat\u00f3rio Conclusivo, com fulcro no art. 12, inciso IV da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 169/2016, no art. 20, XVI da Portaria n\u00ba. 006/2023 (Manual da Corregedoria) e dos arts. 78, 82 e 87 do Regimento Interno das Unidades Socioeducativas do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios preconizados pela ECA e pelo SINASE. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba055/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANA PAULA IRIS MEDEIROS, ocupante do cargo de COORDENADORA ESPECIAL, s\u00edmbolo DNS-1, matr\u00edcula de n\u00ba 3001908-3, a viajar \u00e0 cidade de Juazeiro do Norte-CE, no per\u00edodo de 05 a 09 de fevereiro de 2024, com o objetivo de realizar visita t\u00e9cnica de supervis\u00e3o aos Centros Socioeducativos do Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte/CE, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando, assim, o valor de R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), que acrescido de 20%, perfaz o total de R$ 416,34 (quatrocentos e dezesseis reais e trinta e quatro centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, classe III do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba056/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar visita t\u00e9cnica de supervis\u00e3o aos Centros Socioeducativos do Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte/Ce, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba056/2024, DE 30 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALMARIA TELMA SOUSA VASCONCELOSASSISTENTE SOCIAL3002602-0IVFORTALEZA-CEJUAZEIRO DO NORTE-CE05 A 09/02/20244,564,8320%350.08"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DE CONTRATOS DE TRABALHO POR PRAZO DETERMINADOSOCIOEDUCADORES \u2013 FORTALEZA/CEADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da admi-nistra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. ADMITIDOS: OS DISCRIMINADOS NA RELA\u00c7\u00c3O ANEXA. OBJETO: Fica rescindido, a partir da data indicada pelo(s) admitido(s) constante(s) na rela\u00e7\u00e3o anexa, em todas as suas cl\u00e1usulas, os Contratos de Trabalho por Prazo Determinado firmado entre as partes acima descritas, com lota\u00e7\u00e3o na Cidade de Fortaleza/CE, com respaldo legal no art. 12, inciso II da Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de dezembro de 2016, no Edital n\u00ba 003/2021 \u2013 SEAS/SEPLAG, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 15 de outubro de 2021, e com base no Pedido de Rescis\u00e3o Contratual formulado pelo pr\u00f3prio interessado. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 12, inciso II da Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de dezembro de 2016, e do Edital N\u00ba 003/2021 \u2013 SEAS/SEPLAG, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 15 de outubro de 2021. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1. SIGNAT\u00c1RIOS: ROBERTO BASSAN PEIXOTO \u2013 SUPERINTENDENTE DA SEAS E OS ADMITIDOS CONSTANTES DA RELA\u00c7\u00c3O ANEXA. Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERELA\u00c7\u00c3O DOS ADMITIDOS NA FUN\u00c7\u00c3O DE SOCIOEDUCADOR (MASCULINO E FEMININO) COM LOTA\u00c7\u00c3O NA CIDADE DE FORTALEZA/CE, QUE PEDIRAM RESCIS\u00c3O DE SEU CONTRATO DE TRABALHO POR PRAZO DETERMINADO, NOS TERMOS DA LEI COMPLEMENTAR ESTADUAL N\u00ba 169/2016.NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3OADMISS\u00c3ORESCIS\u00c3OPROCESSOADRIANO DO NASCIMENTO COELHO3002757-4SOCIOEDUCADOR05/02/202201/22/202447011.000431/2024-96ARTHUR VITOR MACIEL DE OLIVEIRA3000305-5SOCIOEDUCADOR07/01/202201/22/202447011.000440/2024-87DANIEL BONFIM BITU3002780-9SOCIOEDUCADOR05/02/202201/22/202447011.000424/2024-94DANIEL GOMES DE VASCONCELOS3001087-6SOCIOEDUCADOR12/01/202201/22/202447011.000428/2024-72GABRIEL SANTANA DO CARMO3002537-7SOCIOEDUCADOR03/29/202201/22/202447011.000419/2024-81JEFFERSON CASTRO DOS ANJOS3000353-5SOCIOEDUCADOR07/01/202201/24/202447011.000490/2024-64JONATHAN CARNEIRO DE MOURA 3001679-3 SOCIOEDUCADOR12/01/202201/26/202447011.000574/2024-06JOSE ATAIDE LOPES RODRIGUES3002792-2SOCIOEDUCADOR05/02/202201/22/202447011.000423/2024-40MICHAEL AQUINO DA SILVA 3000437-XSOCIOEDUCADOR07/01/202201/26/202447011.000577/2024-31PAULO HENRIQUE BEZERRA DOS SANTOS3002545-8SOCIOEDUCADOR03/29/202201/22/202447011.000421/2024-51RICARDO LAURENTINO GONCALVES3002659-4SOCIOEDUCADOR05/02/202201/23/202447011.000472/2024-82YGOR PINTO LEITE3002550-4SOCIOEDUCADOR03/29/202201/22/202447011.000417/2024-92FEMININOMARA NAIARA CABRAL DA COSTA ASSIS3001994-6SOCIOEDUCADOR04/01/202301/23/202447011.000470/2024-93MARIA CLAUDIA ANDRADE DA SILVA3002683-7SOCIOEDUCADOR05/02/202201/25/202447011.000514/2024-85"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba024/2024 - O SECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, CONSIDERANDO a necessidade de instituir Comiss\u00e3o de An\u00e1lise da Documenta\u00e7\u00e3o das Propostas referente ao RDCI N\u00ba 20230002/SRH, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o Integrada de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Especializados de Engenharia, compreendendo a elabora\u00e7\u00e3o do Projeto B\u00e1sico/Executivo e Execu\u00e7\u00e3o das Obras de Duplica\u00e7\u00e3o do Eix\u00e3o das \u00c1guas do Cear\u00e1, para an\u00e1lise e parecer conclusivo resolve designar os seguintes MEMBROS para Comiss\u00e3o: Presidente - Tiago Brasileiro Coelho \u2013 matr\u00edcula 30001-8-8, R\u00f4mulo Saboya Ribeiro \u2013 matr\u00edcula 124907-1-2, Raimunda Helena de Lima Menezes \u2013 matr\u00edcula 002009-1-X SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Marcos Rob\u00e9rio Ribeiro MonteiroSECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOSRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba036/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, o servidor ANT\u00d4NIO M\u00c1RIO ARA\u00daJO DA PONTE, ocupante do cargo de Supervisor \u2013 DAS-1, matr\u00edcula n.\u00ba 125904-1-5, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Umirim, no dia 30/01/2024, a fim de realizar o recebimento da documenta\u00e7\u00e3o de posse no F\u00f3rum de Umirim, concedendo-lhe \u00bd (meia di\u00e1ria), no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), no valor total de R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba037/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, o servidor TIAGO BRASILEIRO COELHO, ocupante do cargo de Coordenador DNS-2, matr\u00edcula n.\u00ba 300001-8-8, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Juazeiro do Norte,  no per\u00edodo de 30 a 31/01/2024, a fim de realizar visita t\u00e9cnica dos lotes 03 e 04 do Projeto Cintur\u00e3o das \u00c1guas do Estado do Cear\u00e1 - CAC, concedendo-lhe 1\u00bd (uma di\u00e1ria e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos) acrescidos de 20%, no valor total de R$ 138,78 (cento e trinta e oito reais e setenta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba038/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, o servidor ADAHIL PEREIRA DE SENA, ocupante do cargo de Analista de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos/ Supervisor de N\u00facleo DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 3000029-3, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar para as cidades de Crato Juazeiro do Norte e Barbalha, no per\u00edodo de 30/01 a 01/02/2024, a fim de realizar inspe\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos lotes 03 e 04 das obras do Cintur\u00e3o das \u00c1guas do Cear\u00e1 - CAC, concedendo-lhe 2\u00bd (duas di\u00e1rias e meia) no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de R$ 208,17 (duzentos e oito reais e dezessete centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00b0 24001.047418/2023-33, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) DEUSILENE SILVA DE SOUSA, matr\u00edcula 30012941, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem (Grupo Ocupacional Auxiliar T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 ATS), lotado no Hospital Carlos Alberto Studart Gomes / HCASG, a partir de 28 de novembro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0571/2023 A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 13.515/2004, alte-rada pela Lei n\u00ba 17.726/2021, de 22 de outubro de 2021, e tendo vista o que consta no Processo Suite 24001.007190/2023-49, RESOLVE DESIGNAR ELIZABETH LIMA DE ALMEIDA (CPF: 009.093.177-71) e MARIA ORLEANDA GOMES ALVES (CPF: 023.335.343-70), para, na qualidade de colaboradores eventuais, participarem do IX Encontro Regional do MNCP/NORDESTE, que acontecer\u00e1 no per\u00edodo de 24 a 27 de maio de 2023, na cidade de Aracaju/SE, promovido pelo Movimento Nacional das Cidad\u00e3s Positivas-MNCP/NE, concedendo-lhes passagens a\u00e9rea no trecho Fortaleza/Aracaju/Fortaleza. Ressalta-se que os referidos colaboradores n\u00e3o pertencem aos quadros de servidores do Poder Executivo Estadual e que n\u00e3o perceber\u00e3o quaisquer tipos de remunera\u00e7\u00e3o para esse fim. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 16 de maio de 2023.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba078/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabele-cida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa INOVAMED HOSPITALAR LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 12.889.035/0001-02, estabelecida na Rua Rubens Derks, n\u00ba 105, Lot. Rubens Derks - Erechim - RS, CEP: 99.706-300, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo VIPROC 10131612/2022, quanto ao fornecimento de medi-camento especificado na Nota de Empenho 2022NE023409, emitida em 07 de outubro de 2022, decorrente da ARP n\u00ba 00321/2022, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba127/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na Cl\u00e1usula Oitava \u2013 das San\u00e7\u00f5es Administrativas, Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023/0928, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de R$ 777,60 (setecentos e setenta e sete reais e sessenta centavos), \u00e0 empresa CALL MED COMERCIO DE MEDICAMENTOS E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, Inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.106.015/0001-52, estabelecida na Rua Herbene, n\u00ba 471, Bairro: Messejana, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.842-120, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo VIPROC 08113876/2023, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho 2023NE016805, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2023/21883, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba132/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na, Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2021/18, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de R$ R$ 265,78 (duzentos sessenta e cinco reais e setenta e oito centavos), \u00e0 empresa NUTRINE NUTRIMENTOS NORDESTE EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.498.903/0001-70, estabelecida na Rua F\u00eanix, n\u00ba 789, Bairro: Salinas, Fortaleza - CE, CEP 60.811-000, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada nos autos do Processo VIPROC: 10269088/2022, quanto ao fornecimento do material de expediente especificado na Nota de Empenho n\u00ba 2022NE02299, emitida em 21 de junho de 2022, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 3354/2021, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba156/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta do Processo NUP 24001.000204/2024-84 do SUITE, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito, que a servidora LUCYARA GOMES CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 493250-1-0, que ocupa o cargo de M\u00e9dico (Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade \u2013 SES), lotada no Hospital Geral Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990, passou a assinar LUCYARA GOMES CATUNDA SOLON, conforme Certid\u00e3o de Casamento expedida pelo Cart\u00f3rio Jaime Araripe, Comarca de Fortaleza/CE, em 24 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba94/2023 TERMO DE AJUSTE N\u00ba37/2022I - Doc. N\u00ba 94/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Termo de Ajuste n\u00ba 37/2022, que entre si celebram, de um lado, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA, e, do outro, a PREFEITURA DE PEDRA BRANCA/CE; II \u2013 OBJETO: prorrogar o Termo de Ajuste n\u00ba37/2022, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material permanente para unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade do Munic\u00edpio de Pedra Branca/CE, referente ao projeto MAPP \u2013 4819; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; na Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018; no Decreto Estadual n\u00ba 28.841/2007; no Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; IV \u2013 VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 12 de dezembro de 2023, com t\u00e9rmino em 09 de junho de 2024; V - FORO: Fortaleza/CE; VI \u2013 DATA: 11/12/2023; VII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Matheus Pereira Mendes.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1421/2023CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/ Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes - SESA/HMCONTRATADA: COOPERATIVA DOS TRABALHADORES E PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 LTDA-COOSA\u00daDE OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para futuros e eventuais Servi\u00e7os Especializados (horas/ano, T\u00e9cnico em Radiologia , de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quan-titativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do Edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO:Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12(doze)meses, podendo ser prorrogado e alterados. VALOR GLOBAL: R$ 236.334,72 (duzentos e trinta e seis mil, trezentos e trinta e quatro reais e setenta e dois centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.03.01- 236.334,72 DATA: 20/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Augusto Lima Gomes dos Santos e Jos\u00e9 Rog\u00e9rio Gomes PereiraR\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba001/2024POLI.R/TAU\u00c1CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TAU\u00c1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA DR. FRUTUOSO GOMES DE FREITAS/TAU\u00c1, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tau\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 1717/10, de 09.02.2010 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Tau\u00e1 \u2013 CPSMT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Tau\u00e1; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 986.514,00(novecentos e oitenta e seis mil e quinhentos e quatorze reais) ; DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Patr\u00edcia Pequeno Costa Gomes de Aguiar e Jos\u00e9 Ariston Alves de Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ASSAR\u00c9; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 01/2013, de 20 de Abril de 2013, no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 364.120,00 (trezentos e sessenta e quatro mil cento e vinte reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 LIBORIO LEITE NETO e Italo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ANTONINA DO NORTE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 389/2010, de 29 de mar\u00e7o de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 262.460,00 (Duzentos e sessenta e dois mil quatrocentos e sessenta reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Antonio Roseno Filho e Italo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CAMPOS SALES; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 400/2009, de 21 de Setembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 362.210,00 (Trezentos e sessenta e dois mil duzentos e dez reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Jo\u00e3o Luiz Lima Santos e Italo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ALTANEIRA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal No. 488/2009, de 17 de setembro de 2009, no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 222.914,00 (Duzentos e vinte e dois mil novecentos e quatorze reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Dariomar Rodrigues Soares e Italo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024STPE/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ARARIPE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos - STPE, nos termos do Contrato de Programa respectivo celebrado com o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 912/2009, de 14 de setembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Araripe/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 286.655,00 (Duzentos e oitenta e seis mil, seiscentos e cinquenta e cinco reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: C\u00edcero Ferreira da Silva e Italo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ANTONINA DO NORTE; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obri-ga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas An\u00edbal Viana de Figueiredo \u2013 CEO Crato, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal No. 389/2010, de 29 de mar\u00e7o de 2010, e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal No. 389/2010, de 29 de mar\u00e7o de 2010, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 24.958,84 (Vinte e quatro mil novecentos e cinquenta e oito reais e oitenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Antonio Roseno Filho e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TARRAFAS; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas An\u00edbal Viana de Figueiredo \u2013 CEO Crato, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 275/2010, de 26 de Fevereiro de 2010 e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal n\u00b0 275/2010, de 26 de Fevereiro de 2010, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 25.937,21 (Vinte e cinco mil novecentos e trinta e sete reais e vinte e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Tertuliano C\u00e2ndido Martins de Ara\u00fajo e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CRATO; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas An\u00edbal Viana de Figueiredo \u2013 CEO Crato, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortale-cimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal No. 3.476/2018, de 08 de Novembro de 2018, e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 3.476/2018, de 08 de Novembro de 2018, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 451.463,92 (Quatrocentos e cinquenta e um mil, quatrocentos e sessenta e tr\u00eas reais e noventa e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 AILTON DE SOUSA BRASIL e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE FARIAS BRITO; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas An\u00edbal Viana de Figueiredo \u2013 CEO Crato, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no forta-lecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 1.289, de 24 de Fevereiro de 2010, e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal n\u00ba 1.289, de 24 de Fevereiro de 2010, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 62.757.10 (sessenta e dois mil, setecentos e cinquenta e sete reais e dez centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Austragezio Sales e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ARARIPE; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas An\u00edbal Viana de Figueiredo \u2013 CEO Crato, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal No. 912/2009, de 14 de setembro de 2009, e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 912/2009, de 14 de setembro de 2009, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 68.151,93 (sessenta e oito mil, cento e cinquenta e um reais e noventa e tr\u00eas centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: C\u00edcero Ferreira da Silva e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE POTENGI; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas An\u00edbal Viana de Figueiredo \u2013 CEO Crato, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal No. 299/09, de 15 de Dezembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 30.429,46 (Trinta mil, quatrocentos e vinte e nove mil e quarenta e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO EDSON VERIATO DA SILVA e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO CARIRI; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obri-ga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas An\u00edbal Viana de Figueiredo \u2013 CEO Crato, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 612/2009, de 11 de Setembro de 2009, e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal n\u00b0 612/2009, de 11 de Setembro de 2009, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 58.406,10 (Cinquenta e oito mil, quatrocentos e seis reais e dez centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: SAMUEL CIDADE WERTON e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ALTANEIRA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas An\u00edbal Viana de Figueiredo \u2013 CEO Crato, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal No. 912/2009, de 14 de setembro de 2009, e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 488/2009, de 17 de setembro de 2009, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 23.363,82 (Vinte e tr\u00eas mil, trezentos e sessenta e tr\u00eas reais e oitenta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Dariomar Rodrigues Soares e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE SALITRE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional B\u00e1rbara Pereira de Alencar, Tipo I, Campos Sales, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal No. 019/2009, de 14 de Dezembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 736.070,28 (setecentos e trinta e seis mil, setenta reais e vinte e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: DORGIVAL PEREIRA FILHO e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE POTENGI; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional B\u00e1rbara Pereira de Alencar, Tipo I, Campos Sales, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal No. 299/09, de 15 de Dezembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 446.760,24 (Quatrocentos e quarenta e seis mil, setecentos e sessenta reais e vinte e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO EDSON VERIATO DA SILVA e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ANTONINA DO NORTE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga-\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional B\u00e1rbara Pereira de Alencar, Tipo I, Campos Sales, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal No. 389/2010, de 29 de mar\u00e7o de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 366.441,51 (Trezentos e sessenta e seis mil, quatrocentos e quarenta e um reais e cinquenta e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Antonio Roseno Filho e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ARARIPE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional B\u00e1rbara Pereira de Alencar, Tipo I, Campos Sales, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal No. 912/2009, de 14 de setembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 617.237,40 (seiscentos e dezessete mil, duzentos e trinta e sete reais e quarenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: C\u00edcero Ferreira da Silva e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CAMPOS SALES; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional B\u00e1rbara Pereira de Alencar, Tipo I, Campos Sales, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal No. 400/09, de 21 de setembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 834.411,48 (oitocentos e trinta e quatro mil, quatrocentos e onze reais e quarenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: JO\u00c3O LUIZ LIMA SANTOS e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba003/2024POLI.R/TAU\u00c1CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE AIUABA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Dr. Frutuoso Gomes de Freitas/Tau\u00e1, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tau\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 15, de 02.03.2010 do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Tau\u00e1 \u2013 CPSMT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Tau\u00e1; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 484.050,72 (quatrocentos e oitenta e quatro mil, cinquenta reais e setenta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ramilson Ara\u00fajo Moraes e Jos\u00e9 Ariston Alves de Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba004/2024POLI.R/TAU\u00c1CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ARNEIROZ; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Dr. Frutuoso Gomes de Freitas/Tau\u00e1, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tau\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 01, de 29.01.2010 do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Tau\u00e1 \u2013 CPSMT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Tau\u00e1; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 255.471,24 (duzentos e cinquenta e cinco mil, quatrocentos e setenta e um reais e vinte e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Monteiro Pedrosa Filho e Jos\u00e9 Ariston Alves de Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE FARIAS BRITO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Aderson Tavares Bezerra, Tipo II, Crato-CE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 1.289, de 24 de Fevereiro de 2010, e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal n\u00ba 1.289, de 24 de Fevereiro de 2010, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 320.580,36 (Trezentos e vinte mil, quinhentos e oitenta reais e trinta e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Austragezio Sales e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ASSAR\u00c9; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Aderson Tavares Bezerra, Tipo II, Crato-CE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal No. 01/2013, de 20 de Abril de 2013, e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 01/2013, de 20 de Abril de 2013, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 381.821,04 (Trezentos e oitenta e um mil, oitocentos e vinte e um reais e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 LIBORIO LEITE NETO e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ALTANEIRA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es finan-ceiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa 01/2024, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Aderson Tavares Bezerra, Tipo II, Crato-CE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal No. 488/2009, de 17 de setembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 133.497,48 (cento e trinta e tr\u00eas mil, quatrocentos e noventa e sete reais e quarenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Dariomar Rodrigues Soares e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TARRAFAS; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Aderson Tavares Bezerra, Tipo II, Crato-CE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 275/2010, de 26 de Fevereiro de 2010 e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal n\u00b0 275/2010, de 26 de Fevereiro de 2010, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2024 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 132.494,40 (Cento e trinta e dois mil, quatrocentos e noventa e quatro reais e quarenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Tertuliano C\u00e2ndido Martins de Ara\u00fajo e \u00cdtalo Brito Alencar Alves e Paulo de Tarso Cardoso Varela.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa01/2024, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Aderson Tavares Bezerra, Tipo II, Crato-CE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal No. 622/2010, de 21 de Maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 270.989,64 (Duzentos e setenta mil, novecentos e oitenta e nove reais e sessenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: \u00cdtalo Brito Alencar Alves e Paulo de Tarso Cardoso Varela.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CRATO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa No. 01/2024 pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Aderson Tavares Bezerra, Tipo II, Crato-CE, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crato, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal No. 3.476/2018, de 08 de Novembro de 2018, e respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 3.476/2018, de 08 de Novembro de 2018, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, no Contrato Programa No. 01/2022 j\u00e1 firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 2.306.201,04 (Dois milh\u00f5es, trezentos e seis mil, duzentos e um reais e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 AILTON DE SOUSA BRASIL e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024POLI.R/CRATOCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO CARIRI; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa 01/2024, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Aderson Tavares Bezerra, Tipo II, Crato-CE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal No. 612/2009, de 11 de Setembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crato/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 298.354,32 (Duzentos e noventa e oito mil, trezentos e cinquenta e quatro reais e trinta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: SAMUEL CIDADE WERTON e \u00cdtalo Brito Alencar Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba006/2024POLI.R/TAU\u00c1CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PARAMBU; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA DR. FRUTUOSO GOMES DE FREITAS/TAU\u00c1, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Tau\u00e1, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 977/2016, de 08.11.2016 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Tau\u00e1 \u2013 CPSMT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Tau\u00e1; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 686.102,40 (seiscentos e oitenta e seis mil, cento e dois reais e quarenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: R\u00f4mulo Mateus Noronha e Jos\u00e9 Ariston Alves de Lima.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "MINUTA DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.003194/2024-39O HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS \u2013 HGCC, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 07.954.571/0039-87, com sede na Avenida Imperador, n.\u00ba 545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.015.051, representado neste ato por seu Diretor-Geral, o qual no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n.\u00ba 9.809/1973, que disp\u00f5e sobre os atos e fatos administrativos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias, doravante denominado \u201cdevedor\u201d, respectivo termo, tem como fundamento a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto N.\u00ba 93.872/86, bem como o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e 2\u00ba da Lei Federal 4.320/64, que Estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, assim como as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 24001.003194/2024-39 , em destaque a justificativa do gestor do contrato, reconhece e declara, por meio deste instrumento, que \u00e9 devido \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PR\u00c9 \u2013 HOSPI-TALAR LTDA, com sede na Rua Marcondes Pereira 1065- Dion\u00edsio Torres- Fortaleza CE - CEP: 60135-222, doravante denominada \u201cCredor\u201d a quantia de R$ 165.746,06 (Cento e sessenta e cinco mil, setecentos e quarenta e seis reais e seis centavos), necessitando portanto reconhecer a D\u00edvida de Despesas de Exerc\u00edcio Anterior \u2013 DEA, correspondente ao pagamento dos servi\u00e7os realizados neste nosoc\u00f4mio no per\u00edodo de 25 de Dezembro/2023 \u00e0 31 de Dezembro/2023, dos profissionais de servi\u00e7os especializados, Enfermeiros. (Artigos citados: Art. 72\u00ba \u2013 S\u00e3o competentes para administrar cr\u00e9ditos os dirigentes das unidades or\u00e7ament\u00e1rias, considerados ordenadores de despesas, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: (\u2026) - Lei n.\u00ba 9.806/73; Art. 22. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os Restos a Pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida, e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente, poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o destinada a atender despesas de exerc\u00edcios anteriores, respeitada a categoria econ\u00f4mica pr\u00f3pria (Lei n\u00ba 4.320/64, art. 37). (...) \u00a72\u00ba Para os efeitos deste artigo, considera-se: a) despesas que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, aquelas cujo empenho tenha sido considerado insub-sistente e anulado no encerramento do exerc\u00edcio correspondente, mas que, dentro do prazo estabelecido, o credor tenha cumprido sua obriga\u00e7\u00e3o \u2013 Decreto n.\u00ba 93.872/86; Art. 37. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio, com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os Restos a Pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o espec\u00edfica consignada no or\u00e7amento, discriminada por elementos, obedecida, sempre que poss\u00edvel, a ordem cronol\u00f3gica e Art. 63. A liquida\u00e7\u00e3o da despesa consiste na verifica\u00e7\u00e3o do direito adquirido pelo credor tendo por base os t\u00edtulos e documentos comprobat\u00f3rios do respectivo cr\u00e9dito. \u00a7 1\u00b0 Essa verifica\u00e7\u00e3o tem por fim apurar: I \u2013 a origem e o objeto do que se deve pagar; II \u2013 a import\u00e2ncia exata a pagar; III \u2013 a quem se deve pagar a import\u00e2ncia, para extinguir a obriga\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A liquida\u00e7\u00e3o da despesa por fornecimentos feitos ou servi\u00e7os prestados ter\u00e1 por base: I \u2013 o contrato, ajuste ou acordo respectivo; II \u2013 a nota de empenho; III - os comprovantes da entrega do material ou da presta\u00e7\u00e3o efetiva do servi\u00e7o) \u2013 Lei n\u00ba 4.320/64).Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.052536/2023-63EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba15/2018I - ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 005/2024 - 13\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 15/2018, QUE ENTRE SI CELEBRAM, DE UM LADO, O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), E, DO OUTRO, O MUNIC\u00cdPIO DE CARIDADE/CE; II - OBJETO: o prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na \u00e1rea de oftalmologia, compreendendo consultas, revis\u00f5es, exames e cirurgias de m\u00e9dia complexidade ambulatorial, do Munic\u00edpio de Caridade/CE, conforme Plano de Trabalho. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 90 (noventa) dias, ou seja, do dia 21/01/2024 ao 20/04/2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.; V - DATA E ASSINANTES: 12/01/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Maria Simone Fernandes Tavares.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.052929/2023-77EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba151/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 007/2024 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 151/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM, DE UM LADO, O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), E, DO OUTRO, O MUNIC\u00cdPIO DE PENTECOSTE/CE; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para apoio na \u00e1rea da sa\u00fade, do Munic\u00edpio de Pentecoste/CE, conforme Plano de Trabalho. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 05/02/2024 ao 03/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 12/01/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Jo\u00e3o Bosco Pessoa Tabosa,.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba145/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o dos bens, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O:Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000(CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: CPU: 537111, TECLADO:537110, MONITOR: 537150; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBA-MENTO: 539122; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 537367; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Ivo Ferreira Gomes.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba04/2024PROCESSO N\u00ba11380960/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DO HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de abril de 2021, a fim atender \u00e0s necessidades do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9, inscrito no CNPJ 07.954.571/0035-53, com sede na rua: Nestor Barbosa, 315 \u2013 Parquel\u00e2ndia, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0, da Lei n\u00b0 4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 179.817,15 (Cento e setenta e nove mil, oitocentos e dezessete reais e quinze centavos), junto \u00e0 COOPCLINIC \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DE CL\u00cdNICA M\u00c9DICA DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 37.878.434/0001-07, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos M\u00e9dicos Generalistas, no per\u00edodo de 29/11 \u00e0 20/12/2023. HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9 DE DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS - HSJ/SESA, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Francisco Edson Buhamara AbreuORDENADOR DE DESPESAS \u2013 HSJ"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b005/2024PROCESSO N\u00b024001.000632/2024-15A DIRETORA GERAL DO HOSPITAL E MATERNIDADE JOS\u00c9 MARTINIANO DE ALENCAR, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00b0. 9.808/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades  do Hospital e Maternidade Jos\u00e9 Martiniano de Alencar -SESA, inscrita no CNPJ sob o  n\u00famero 07.954.571/0013-48, com sede na Rua Princesa Isabel n\u00b0 1526, Bairro Centro,  Fortaleza-Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em  ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c al\u00ednea \u201ca\u201d do art. 22 do Decreto n\u00ba  93.872/1986, bem como o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, demais legisla\u00e7\u00f5es  aplic\u00e1veis e entendimento do TCE e TCU, bem assim conforme entende a Procuradoria-Geral  do Estado e CGE, ante a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento il\u00edcito da Administra\u00e7\u00e3o, reconhecer a  d\u00edvida de, reconhecer a d\u00edvida de 38.031,67 (Trinta e oito mil, trinta e um reais e sessenta e  sete centavos), junto \u00e0 COOPCLINIC \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DE CL\u00cdNICA  M\u00c9DICA DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 37.878.434/0001-07 referente ao  pagamento de obriga\u00e7\u00e3o com efic\u00e1cia p\u00f3s-contratual (por via indenizat\u00f3ria), vinculada ao  Contrato n\u00b0 1224/2023, que teve por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profissionais  de sa\u00fade na \u00e1rea CL\u00cdNICA M\u00c9DICA ESPECIALIZADA durante o per\u00edodo 29.11.23 \u00e0  20.12.23, para atender as necessidades da SESA. HOSPITAL E MATERNIDADE JOS\u00c9 MARTINIANO DE ALENCAR, em  Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Silvana Furtado S\u00e1tiroDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b007/2024PROCESSO N\u00b024001.048555/2023-95A DIRETORA GERAL DO HOSPITAL E MATERNIDADE JOS\u00c9 MARTINIANO DE ALENCAR, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00b0. 9.808/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades  do Hospital e Maternidade Jos\u00e9 Martiniano de Alencar -SESA, inscrita no CNPJ sob o  n\u00famero 07.954.571/0013-48, com sede na Rua Princesa Isabel n\u00b0 1526, Bairro Centro,  Fortaleza-Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em  ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c al\u00ednea \u201ca\u201d do art. 22 do Decreto n\u00ba  93.872/1986, bem como o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, demais legisla\u00e7\u00f5es  aplic\u00e1veis e entendimento do TCE e TCU, bem assim conforme entende a Procuradoria-Geral  do Estado e CGE, ante a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento il\u00edcito da Administra\u00e7\u00e3o, reconhecer a  d\u00edvida de, reconhecer a d\u00edvida de R$ 115.481,10 (Cento e quinze mil, quatrocentos e oitenta e  um reais e dez centavos), junto \u00e0 COOPANEST \u2013 COOPERATIVA DOS M\u00c9DICOS  ANESTESIOLOGISTAS DO CEAR\u00c1, inscrita no C.N.P.J. N\u00ba 11.807.245/0001-41 referente  ao pagamento de obriga\u00e7\u00e3o com efic\u00e1cia p\u00f3s-contratual (por via indenizat\u00f3ria), vinculada ao  Contrato n\u00b0 260/2023, que teve por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profissionais  de sa\u00fade na \u00e1rea ANESTESISTA durante o per\u00edodo 16/11/2023 \u00e0 28/11/2023, para atender as  necessidades da SESA. HOSPITAL E MATERNIDADE JOS\u00c9 MARTINIANO DE ALENCAR, em  Fortaleza, 24 de janeiro de 2023.Silvana Furtado S\u00e1tiroDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba17/2024PROCESSO N\u00ba24001.003085/2024-11O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR  FROTA PINTO - HSM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba 9.809/1973, a fim de atender as necessidades do HOSPITAL DE SA\u00daDE  MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM, inscrito no CNPJ/MF n\u00ba 07.954.571/0037-15, com sede nesta capital, na Rua Vicente Nobre Macedo S/N, Messejana, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO tratar-se de D\u00edvida do Exerc\u00edcio Anterior, conforme art. 112 da Lei Estadual 9.809/1973, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero em ep\u00edgrafe, RESOLVE de acordo com o art. 37 c/c \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do decreto n\u00ba 93.872/1986, demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis e entendimento do TCE e TCU, bem assim conforme entende  a Procuradoria-Geral do Estado e CGE, ante a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento il\u00edcito da  Administra\u00e7\u00e3o, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 40.696,98 (quarenta mil e  seiscentos e noventa e seis reais e noventa e oito centavos), junto \u00e0 COOPCLINIC - COOPERATIVA DE TRABALHO DE CLINICA MEDICA DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 37.878.434/0001-07, categoria de M\u00c9DICO CL\u00cdNICO  ESPECIALISTA, sendo uma D\u00edvida do Exerc\u00edcio Anterior referente ao per\u00edodo de 21/12/2023 a 31/12/2023.Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Davi Queiroz de Carvalho RochaDIRETOR GERAL HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba05668524/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais), junto \u00e0 MEDTRONIC COMERCIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.772.798/0006-67, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar (consignado), referente ao per\u00edodo de junho de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba07519950/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 37.000,00 (trinta e sete mil reais), junto \u00e0 MEDTRONIC COMERCIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.772.798/0006-67, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar (consignado), referente ao per\u00edodo de Agosto de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba08225542/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais), junto \u00e0 MEDTRONIC COMERCIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.772.798/0006-67, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar (consignado), referente ao per\u00edodo de Outubro de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba07399504/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 36.000,00 (trinta e seis mil reais), junto \u00e0 MEDTRONIC COMERCIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.772.798/0006-67, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar (consignado), referente ao per\u00edodo de Agosto de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2023.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba08794229/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 590.145,42 (quinhentos e noventa mil, cento e quarenta e cinco reais e quarenta e dois centavos), junto \u00e0 TECLAV \u2013 TECNOLOGIA E LAVAGEM INDUSTRIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 05.945.932/0001-20, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o de lavanderia, referente ao per\u00edodo de Outubro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba10828259/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 12.000,00 (doze mil, reais), junto \u00e0 MEDTRONIC COMERCIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.772.798/0006-67, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar (consignado), referente ao per\u00edodo de Novembro de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba11049598/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 533.688,82 (quinhentos e trinta e tr\u00eas mil, seiscentos e oitenta e oito reais e oitenta e dois centavos), junto \u00e0 TECLAV \u2013 TECNOLOGIA E LAVAGEM INDUSTRIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 05.945.932/0001-20, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o de lavanderia, referente ao per\u00edodo de Novembro/2023 HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba08223116/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 592.543,44 (quinhentos e noventa e dois mil, quinhentos e quarenta e tr\u00eas reais e quarenta e quatro centavos), junto \u00e0 TECLAV \u2013 TECNO-LOGIA E LAVAGEM INDUSTRIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 05.945.932/0001-20, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o de lavanderia, referente ao per\u00edodo de Setembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba07399091/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 25.000,00 (vinte e cinco mil reais), junto \u00e0 MEDTRONIC COMERCIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.772.798/0006-67, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar (consignado), referente ao per\u00edodo de Agosto de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba07383942/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 654.265,64 (seiscentos e cinquenta e quatro mil, duzentos e sessenta e cinco reais e sessenta e quatro centavos), junto \u00e0 DAVITA UTR SERVI\u00c7OS DE NEFROLOGIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.254.428/0001-59, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de sess\u00f5es de hemodi\u00e1lise aguda, referente ao per\u00edodo de Julho/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  00088556/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 152.432,58 (Cento e cinquenta e dois mil quatrocentos e trinta e dois reais e cinquenta e oito centavos), junto a COOPCARDIO - COOPERATIVA DOS M\u00c9DICOS CIRURGI\u00d5ES CARDIOVASCULARES E TOR\u00c1CICOS DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.253.758/0001-20, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os m\u00e9dicos atrav\u00e9s da cooperativa, para suprir as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de 16 de outubro de 2023 a 15 de novembro de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 23 de Janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00074040/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 265,42 (duzentos e sessenta e cinco reais e quarenta e dois centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFER-MAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COOPERNORDESTE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 19.521.941/0001/07, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de terapeutas ocupacionais, referente ao per\u00edodo de Novembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00073753/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 15.813,87 (quinze mil, oitocentos e treze reais e oitenta e sete centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COOPERNORDESTE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 19.521.941/0001/07, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de enfermeiros, referente ao per\u00edodo de Novembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00061011/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, por Indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 7.631,41 (sete mil, seiscentos e trinta e um reais e quarenta e um centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DE ENDOSCOPIA DO CEAR\u00c1 LTDA - COOPEND, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.540.765/0001-87, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de m\u00e9dicos endoscopistas, referente ao per\u00edodo de 21/11 a 05/12/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00074008/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 7.066,31 (sete mil, sessenta e seis reais e trinta e um centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFER-MAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COOPERNORDESTE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 19.521.941/0001/07, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de nutricionistas, referente ao per\u00edodo de Novembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO DE INEXIGIBILIDADE DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO(JUSTIFICATIVA)INTERESSADO: Escola de Sa\u00fade P\u00fablica Visconde de Saboia/SECRETARIA DA SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL/CE OBJETO: O Presente Termo tem por objeto a coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre a Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues e a Escola de Sa\u00fade P\u00fablica Visconde de Saboia/Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Sobral/CE no tocante ao cen\u00e1rio de pr\u00e1tica das Resid\u00eancias em Sa\u00fade. JUSTIFICATIVA: Os Programas de Resid\u00eancias em Sa\u00fade (Uniprofissional, Multiprofissional e M\u00e9dica) tem como institui\u00e7\u00e3o formadora a Escola de Sa\u00fade P\u00fablica Paulo Marcelo Martins Rodrigues \u2013 ESP/CE e, por meio da Educa\u00e7\u00e3o Permanente, busca a qualifica\u00e7\u00e3o do modelo de forma\u00e7\u00e3o profissional, fortalecendo a rede de aten\u00e7\u00e3o, de acordo com as necessidades regionais, alinhado com as diretrizes da Secretaria de Sa\u00fade do Estado, reconhecendo a import\u00e2ncia das conex\u00f5es entre as pr\u00e1ticas educacionais, a realidade social e necessidades assistenciais da popula\u00e7\u00e3o. Em especial, pode-se dizer que Sobral/CE integra uma rede assistencial hierarquizada e regionalizada do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), apresentando uma capacidade instalada para o desenvolvimento e a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de diversas densidades tecnol\u00f3gicas, o que o transforma em refer\u00eancia para a Macrorregi\u00e3o Norte do estado do Cear\u00e1. Elucida-se, tamb\u00e9m, que a Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Sobral/CE \u00e9 composta por diversos equipamentos e servi\u00e7os de sa\u00fade, tais como: Centros de Sa\u00fade da Fam\u00edlia, Centro de Especialidades M\u00e9dicas, Centro de Refer\u00eancia em Infectologia, Servi\u00e7o de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Auditiva, Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o, Centro de Especialidades Odon-tol\u00f3gicas, Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial, Policl\u00ednica, Hospital, Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia, Unidade de Pronto Atendimento. Considerando tamb\u00e9m que o Projeto Ampliares, elaborado pela Diretoria de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da ESP/CE, fez um diagn\u00f3stico situacional de \u00e1reas priorit\u00e1rias para amplia\u00e7\u00e3o de vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica, entende-se que o munic\u00edpio de Sobral/CE oferece um cen\u00e1rio de pr\u00e1tica adequado e com diversidade de cen\u00e1rios de pr\u00e1tica para forma\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos residentes. Diante disso, em coer\u00eancia com as diretrizes e os princ\u00edpios que regulamentam o Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS, a Escola de Sa\u00fade P\u00fablica Paulo Marcelo Martins Rodrigues tem demonstrado esfor\u00e7o para implementa\u00e7\u00e3o e fortalecimento dos Programas de Resid\u00eancias em Sa\u00fade por meio da descentraliza\u00e7\u00e3o e interioriza\u00e7\u00e3o, buscando, inclusive, desconcentrar os Programas da capital cearense, realizando conv\u00eanios de coopera\u00e7\u00e3o institucional com munic\u00edpios da regi\u00e3o metropolitana e do interior do Cear\u00e1, almejando contribuir no processo de forma\u00e7\u00e3o profissional na \u00e1rea da sa\u00fade. A Escola de Sa\u00fade P\u00fablica Visconde de Saboia/Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Sobral/CE disponibiliza os cen\u00e1rios pr\u00e1ticos e a infraestrutura para o desenvolvimento dos percursos formativos, integrando-a \u00e0s atividades cotidianas da sa\u00fade municipal e reconhecendo-a como estrat\u00e9gica para a qualifica\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. Assim, considerando o contexto elucidado, torna-se oportuno o conv\u00eanio entre Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE) e Escola de Sa\u00fade P\u00fablica Visconde de Saboia/Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Sobral/CE para realiza\u00e7\u00e3o de campo pr\u00e1tico dos Programas de Resid\u00eancias em Sa\u00fade (Uniprofissional, Multiprofissional e M\u00e9dica) que, fundamentada na documenta\u00e7\u00e3o acostada, legitima a inexigibilidade de chamamento p\u00fablico, autorizando a celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Conv\u00eanio diretamente com a Escola de Sa\u00fade P\u00fablica Visconde de Saboia/Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Sobral/CE, sendo o presente ATO DECLARAT\u00d3RIO DE INEXIGIBILIDADE DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO com a justificativa, conforme os dispositivos legais abaixo transcritos, da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, alterada pela Lei complementar n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018: LC n\u00ba 178/2018 Art. 19. O chamamento p\u00fablico ser\u00e1 considerado inexig\u00edvel na hip\u00f3tese de inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o entre os parceiros, em raz\u00e3o da natureza singular do objeto do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere ou se as metas somente puderem ser atingidas por um parceiro espec\u00edfico, especialmente quando: (grifei) [...] Art. 20. As hip\u00f3teses de dispensa e de inexigibilidade previstas nos arts. 18 e 19 dever\u00e3o ser justificadas pelo administrador p\u00fablico, exceto no caso de dispensa de que trata o inciso IV do art. 18. \u00a7 1\u00ba. Admite-se a impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 justificativa ao enquadramento das hip\u00f3teses de dispensa e inexigibilidade. \u00a7 2\u00ba O gestor dar\u00e1 publicidade, com anteced\u00eancia de, no m\u00ednimo, 15 (quinze) dias, dos motivos que justificaram as hip\u00f3teses de dispensa e inexigibilidade e, somente ap\u00f3s esse prazo, n\u00e3o havendo contesta\u00e7\u00e3o, dar\u00e1 seguimento aos atos conforme previsto nos arts. 18 e 19. (grifei) Nestes termos DECLARO A INEXIGIBILIDADE DO CHAMAMENTO P\u00daBLICO para firmar Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o Interinstitucional com a Escola de Sa\u00fade P\u00fablica Visconde de Saboia/Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Sobral/CE com o objetivo de firmar termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para cen\u00e1rios de pr\u00e1tica dos Programas de Resid\u00eancias em Sa\u00fade (Uniprofissional, Multiprofissional e M\u00e9dica). Publique-se a presente justificativa, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, no s\u00edtio oficial do Munic\u00edpio de Fortaleza/CE. Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Luciano Pamplona de G\u00f3es CavalcantiSUPERINTENDENTEPaulo Marcelo Martins Rodrigues"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3496/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.018768/2023-73, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 01 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3502/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10051.019891/2023-21, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 31 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3504/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0012/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE:1. DESIGNAR a servidora MARILYA ALVES DA SILVA LOBO ROG\u00c9RIO, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matricula n\u00b0 300.024-6-6, designada para exerc\u00edcio na Coordenadoria de Intelig\u00eancia da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social, para desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de N\u00edvel T\u00e1tico Operacional (NTO), atribuindo-lhe a gratifica\u00e7\u00e3o por exerc\u00edcio na atividade de intelig\u00eancia - GEAI no valor de 1.278,03 (hum mil, duzentos e setenta e oito reais e tr\u00eas centavos), nos termos do Art.3\u00ba e Inciso II do Art.4\u00ba da Lei n\u00ba. 14.282, de 23 de dezembro de 2008, publicada no D.O.E de 29 de dezembro de 2008, alterada pelo art.1\u00ba da Lei n\u00ba14.897, de 25 de abril de 2011, publicada no D.O.E de 02 de maio de 2011. 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0084/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP: 10061.001034/2024-36, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0090/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.000662/2024-02, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0092/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001535/2024-12, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0204/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001137/2024-04, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0220/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001233/2024-44, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0225/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.000254/2024-42, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0226/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001476/2024-82, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0265/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001397/2024-71, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0293/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10051016320202334, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0401/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Natal-RN, com a finalidade de realizarem atividades de seguran\u00e7a org\u00e2nica a servi\u00e7o da SSPDS, conforme NUP 10001.001083/2024-83, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba, 10\u00b0, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0401/2024-GS DE 30 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALPASCOAL ANT\u00d4NIO APOL\u00d4NIO NETO Major PM152.097-1-2 IV30 e 31/01/2024Natal-RN1 (uma) e meia166,4940%349,63DANIEL SILVA RODRIGUES 3\u00ba Sargento PM300.765-1-6V30 e 31/01/2024Natal-RN1 (uma) e meia141,9540%298,10JO\u00c3O MARCOS LEIT\u00c3O DA COSTA3\u00ba Sargento PM302.347-1-5V30 e 31/01/2024Natal-RN1 (uma) e meia141,9540%298,10TOTAL945,83"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0410/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o militar DAVID SILVA DE OLIVEIRA, Soldado PM, matricula n\u00ba307.394-1-8, para ter exerc\u00edcio na C\u00e9lula Integrada de Opera\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a - CIOPS/Sobral, a partir de 06/09/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATON\u00ba30/2020 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Quinto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba30/2020 (SACC 1130281); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n\u00ba01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV \u2013 CONTRATADA: STAFF SOLU\u00c7\u00d5ES AUTOMOTIVAS EIRELI, CNPJ N\u00ba21.765.330/0001-48; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Raimunda Nogueira Martins, n\u00ba1230, bairro Centro, CEP: 61.700-000, Aquiraz-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo tem seu respectivo fundamento legal e finalidade na consecu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, constante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20200006 - SSPDS, regido pela Lei federal n\u00ba8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente, bem como pelo inc. II do Art. 57, do mesmo diploma legal e pelas cl\u00e1usulas expressas, definidoras dos direitos, obriga\u00e7\u00f5es e responsabilidades das partes, tudo de acordo com o NUP 10001.015376/2023-67; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: Prorrogar, por mais 6 (seis) meses, o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba30/2020 (SACC 1130281), com in\u00edcio em 01 de fevereiro de 2024 e t\u00e9rmino em 31 de julho de 2024, cujo objeto contratual visa o SERVI\u00c7O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA DE CAMINH\u00c3O TANQUE ABASTECEDOR (CTA) DE QAV (QUEROSENE DE AVIA\u00c7\u00c3O), COM FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS, EM 02 (DOIS) SISTEMAS DE TANQUES INSTALADOS EM CAMINH\u00d5ES UTILIZADOS PARA ABASTECIMENTO DE AERONAVES DA CIOPAER/SSPDS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. Constitui-se tamb\u00e9m objeto deste termo o reajuste anual do contrato com base na aplica\u00e7\u00e3o do \u00cdNDICE NACIONAL DE PRE\u00c7OS AO CONSUMIDOR AMPLO \u2013 IPCA, referente ao per\u00edodo de Junho/2022 a Maio/2023, no percentual de 3,93 % (tr\u00eas v\u00edrgula noventa e tr\u00eas por cento), conforme previsto na CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOS PRE\u00c7OS E DO REAJUSTAMENTO, da aven\u00e7a contratual; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 151.866,11 (cento e cinquenta e um mil oitocentos e sessenta e seis reais e onze centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 01/02/2024 a 31/07/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII - DATA: 30 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e a Sr Oswaldo Samyr Louren\u00e7o Rodrigues - Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 30 de janeiro de 2024.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba002/2023 - FSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba002/2023-FSPDS (SACC n\u00ba1271712); II - CONTRATANTE: FUNDO DE SEGU-RAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - CNPJ n\u00ba07.261.661/0001-10; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes, 581, S\u00e3o Gerardo em Fortaleza - CE, CEP 60.325-003; IV - CONTRATADA: CS BRASIL FROTAS S/A - CNPJ n\u00ba27.595.780/0001-16; V - ENDERE\u00c7O: Avenida Saraiva, 400, sala 08, Vila Cintra, Mogi das Cruzes - SP, CEP 08.745-900; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo tem seu respectivo fundamento legal e finalidade na consecu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, constante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba0124/2022, com Ata de Registro de Pre\u00e7os Corporativa n\u00ba0124/2022, regido pela Lei Federal n\u00ba8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente, bem como pelos inciso XI do art. 40 e inciso III do art. 55, ambos da Lei Federal n\u00ba8.666/93, e pelas cl\u00e1usulas expressas, definidoras dos direitos, obriga\u00e7\u00f5es e responsabilidades das partes, tudo de acordo com o processo SUITE/NUP N\u00ba10001.000736/2024-15; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII \u2013 OBJETO: Constitui-se objeto deste termo o reajuste do contrato, no percentual de 3,851380 % (tr\u00eas v\u00edrgula oitenta e cinco por cento), sob a varia\u00e7\u00e3o do o INPC (\u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor), fornecido pelo IBGE, de acordo com a CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO PRE\u00c7O E DO REAJUSTE, tomando-se por base a data de 15 de dezembro de 2023, referente ao per\u00edodo de dezembro/2022 a novembro/2023 e valor de R$ 18.464,40 (dezoito mil quatrocentos e sessenta e quatro reais e quarenta centavos), de conformidade com o processo SUITE/NUP N\u00ba10001.000736/2024-15; IX - VALOR GLOBAL: O valor do presente aditamento \u00e9 de R$ 18.464,40 (dezoito mil quatrocentos e sessenta e quatro reais e quarenta centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: Permanece inalterada; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII - DATA: 31 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Francisco Vanderlan Carvalho Vieira Filho - Gerente Geral do Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e os Srs Paulo Roberto Teixeira e Anselmo Tolentino Soares J\u00fanior - Representantes Legais da Contratada.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13.12.2017, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba: 10051.015892/2023-04 e de acordo com o artigo 172, do Estatuto da Pol\u00edcia Civil \u2013 Lei n\u00ba 12.124/93 combinado com o artigo 62, inciso I e artigo 63, inciso I, do Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Lei n\u00ba 9.826/74, RESOLVE EXONERAR A PEDIDO o servidor CARLISSON RAMON DA SILVA PITOMBO, matr\u00edcula 300.004-3-9, do cargo efetivo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe D, N\u00edvel I, pertencente ao Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual do Grupo Ocupacional Atividade de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 26/09/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 18 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALM\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13.12.2017, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba: 10051.018369/2023-21 e de acordo com o artigo 172, do Estatuto da Pol\u00edcia Civil \u2013 Lei n\u00ba 12.124/93 combinado com o artigo 62, inciso I e artigo 63, inciso I, do Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Lei n\u00ba 9.826/74, RESOLVE EXONERAR A PEDIDO a servidora JACKELINE PAULINO MARTINS, matr\u00edcula 300.580\u20131-1, do cargo efetivo de Delegado de Pol\u00edcia Civil de 2\u00aa Classe, Grupo Ocupacional Atividade de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, lotada na Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 14.11.2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALM\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba43/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circuns-t\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.000409/2024-60, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, ANTONIO SERGIO COSTA LIMA, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 106.199-1-2, para exerc\u00edcio funcional na Divis\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o ao Estudante, vinculada ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria de Prote\u00e7\u00e3o aos Grupos Vulner\u00e1veis, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000842/2023 COMANDO DE PREVEN\u00c7\u00c3O E APOIO \u00c0S COMUNIDADES-COPAC O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de proporcionar ao Policial Militar a atualiza\u00e7\u00e3o dos conhecimentos acerca dos aspectos te\u00f3ricos, pr\u00e1ticos e legais que envolvem o Policiamento Ostensivo Geral com \u00eanfase no Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00b0; Art. 4\u00b0 \u00a7 1\u00b0, alinea \u201ca\u201d; Art. 5\u00b0 \u00a7 1\u00b0; Art. 10; Classe e V, anexo I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 28 de junho de 2023.Jorge Costa de Araujo DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000842/2023, DE 28 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJuan Phelyp Franco Campos,MF.: 302.184-1-83\u00basgt PMV26/06/2023 `a26/06/2023FORTALEZA/ CRATE\u00daS/FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) 26/06/2023 \u00e026/06/2023R$ 61,33R$ 1.53 - 0,5 di\u00e1ria(s) -CRATE\u00daS - 5%R$ 32,19Diego Teixeira Braga, MF.:307.011-1-9Sd PMV26/06/2023 `a26/06/2023FORTALEZA/ CRATE\u00daS/FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) 26/06/2023 \u00e026/06/2023R$ 61,33R$ 1.53 - 0,5 di\u00e1ria(s) -CRATE\u00daS - 5%R$ 32,19VALOR TOTAL GERAL R$ 64,38"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000843/2023 BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE TR\u00c2NSITO URBANO E RODOVI\u00c1RIO ESTADUAL \u2013 BPRE O DIRETOR DE PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de DESEMPENHAR TAREFA OFICIAL com o objetivo de realizar policiamento ostensivo e educativo de tr\u00e2nsito dos usu\u00e1rios das rodovias estaduais, de acordo com o(s) artigo(s) 1\u00b0; art. 4\u00b0, \u00a7 1\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 10; art. 17; classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) di\u00e1ria(s) e meia, conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 29 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000843/2023, DE 29 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALAdriana De Medeiros Fialho, MF.: 108.623-1-0Subten PMV28/06/2023 `a 03/07/2023FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA3 di\u00e1ria(s) - 28/06/2023 \u00e0 30/06/2023 2.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 03/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Gleison Antonio Victor Da Silva, MF.: 125.439-1-31\u00basgt PMV26/06/2023 `a 01/07/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 30/06/2023 0.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 01/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Francisco Helano Lopes Oliveira, MF.: 301.080-1-93\u00basgt PMV26/06/2023 `a 01/07/2023FORTALEZA/ ITAPAJ\u00c9/ FORTALEZA5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 30/06/2023 0.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 01/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Joao Victor Ferreira, MF.: 301.903-1-93\u00basgt PMV26/06/2023 `a 01/07/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 30/06/2023 0.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 01/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Hidaugo Uchoa Da Silva, MF.: 303.470-1-3Cb PMV28/06/2023 `a 03/07/2023FORTALEZA/ ARACOIABA/ FORTALEZA3 di\u00e1ria(s) - 28/06/2023 \u00e0 30/06/2023 2.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 03/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Saulo Dias Da Silva, MF.: 303.487-1-0Cb PMV27/06/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ BATURIT\u00c9/ FORTALEZA4 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Francisco Aristides De Aragao Mendonca, MF.: 303.805-1-7Cb PMV27/06/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA4 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Francisco Aristides De Aragao Mendonca, MF.: 303.805-1-7Cb PMV24/06/2023 `a 25/06/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 24/06/2023 \u00e0 25/06/2023R$ 61,33R$ 91,99Janderson De Souza Freitas, MF.: 303.866-1-2Cb PMV27/06/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ FORTALEZA4 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Francisco Celso Dos Santos De Maria, MF.: 304.617-1-1Cb PMV03/07/2023 `a 07/07/2023FORTALEZA/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA4.5 di\u00e1ria(s) - 03/07/2023 \u00e0 07/07/2023R$ 61,33R$ 275,98Pablo Petrick Teixeira Oliveira, MF.: 305.252-1-3Cb PMV27/06/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ RUSSAS/ FORTALEZA4 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Francisco Charles De Sousa, MF.: 300.120-1-1Cb PMV26/06/2023 `a 01/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 30/06/2023 0.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 01/07/2023R$ 61,33R$ 337,31NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALErisson Santiago De Matos, MF.: 306.012-1-1Cb PMV26/06/2023 `a 01/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ FORTALEZA5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 30/06/2023 0.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 01/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Crizanderson Ruggiery Dos Santos Monteiro, MF.: 306.725-1-8Cb PMV30/06/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA1 di\u00e1ria(s) - 30/06/2023 \u00e0 30/06/2023 1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Jose Pinheiro Da Silva Neto, MF.: 306.843-1-1Sd PMV26/06/2023 `a 01/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ FORTALEZA5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 30/06/2023 0.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 01/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Marcelo Vieira De Souza, MF.: 308.753-8-9Sd PMV27/06/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA4 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Matheus Fernando Macedo Candido, MF.: 308.701-5-8Sd PMV28/06/2023 `a 03/07/2023FORTALEZA/ ARACOIABA/ FORTALEZA3 di\u00e1ria(s) - 28/06/2023 \u00e0 30/06/2023 2.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 03/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Airtoclatico Emiliano De Sousa, MF.: 308.642-3-9Sd PMV27/06/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ FORTALEZA4 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Tales Ferreira Serpa, MF.: 308.876-5-4Sd PMV26/06/2023 `a 01/07/2023FORTALEZA/ ITAPAJ\u00c9/ FORTALEZA5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 30/06/2023 0.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 01/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Luiz Carlos Ramos Lira, MF.: 308.850-9-0Sd PMV03/07/2023 `a 07/07/2023FORTALEZA/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA4.5 di\u00e1ria(s) - 03/07/2023 \u00e0 07/07/2023R$ 61,33R$ 275,98Helton Roosivelt Frota Da Fonseca, MF.: 309.012-1-5Sd PMV27/06/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ BATURIT\u00c9/ FORTALEZA4 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Matheus Henrique Menezes Vianna De Sousa, MF.: 309.044-5-1Sd PMV27/06/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ RUSSAS/ FORTALEZA4 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Antonio Raimundo De Alencar Junior, MF.: 309.085-9-7Sd PMV30/06/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA1 di\u00e1ria(s) - 30/06/2023 \u00e0 30/06/2023 1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Renan Rodrigues Vasconcelos, MF.: 309.172-2-7Sd PMV26/06/2023 `a 01/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 30/06/2023 0.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 01/07/2023R$ 61,33R$ 337,31Jandy Souza Alves, MF.: 300.065-0-XSd PMV24/06/2023 `a 25/06/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 24/06/2023 \u00e0 25/06/2023R$ 61,33R$ 91,99Francisco David Fernandes Pinheiro, MF.: 300.064-6-1Sd PMV28/06/2023 `a 03/07/2023FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA3 di\u00e1ria(s) - 28/06/2023 \u00e0 30/06/2023 2.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 03/07/2023R$ 61,33R$ 337,31VALOR TOTAL GERAL R$ 7.788,78"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000845/2023 COORDENADORIA DE SA\u00daDE, ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E RELIGIOSA-CSASR O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar VAGNER JOSE ARAUJO BENICIO JUNIOR, SOLDADO PM, matr\u00edcula funcional n\u00b0 30906233 desta Corpora\u00e7\u00e3o, a viajar, em objeto de servi\u00e7o para FORTALEZA/ITAPIPOCA/FORTA-LEZA, no per\u00edodo de 06/06/2023 \u00e0 06/06/2023 a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de Atender solicita\u00e7\u00e3o da Glauciane, com a autoriza\u00e7\u00e3o da Coronel Sandra para a realiza\u00e7\u00e3o do transporte do soldado P.M.: 35.910 DILEAN GOMES HOLANDA M.F.:300.038-6-1 da 1\u00aa COMPANHIA DO 23\u00baBPM, no dia 06/06/2023, do munic\u00edpio de Fortaleza-Ce, para Itapipoca-Ce., de acordo com o(s) Art. 1\u00ba; Art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea a; Art. 10\u00ba; Classe V do Anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), no valor unit\u00e1rio de R$ 61.33, totalizando R$ 30.66 (TRINTA REAIS E SESSENTA E SEIS CENTAVOS), devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 05 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000847/2023 BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE TR\u00c2NSITO URBANO E RODOVI\u00c1RIO ESTADUAL \u2013 BPRE O DIRETOR DE PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de DESEMPENHAR TAREFA OFICIAL com o objetivo de realizar policiamento ostensivo e educativo de tr\u00e2nsito dos usu\u00e1rios das rodovias estaduais, de acordo com o(s) artigo(s) 1\u00ba; art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; art. 17; classe V dos anexos I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 7.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 30 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000847/2023, DE 30 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJose Ivonildo Correia Da Silva, MF.: 109.803-1-3Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM/ IBARETAMA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 3 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 478,36Melquisedeque Da Costa Lima, MF.: 112.712-1-9Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ POTENGI/ TARRAFAS/ ARARIPE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Antonio Alexandre Ribeiro Lima, MF.: 113.086-1-9Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ MILAGRES/ UMARI/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Lucio Flavio Teixeira De Souza, MF.: 113.088-1-3Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM/ IBARETAMA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 3 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 478,36Antonio Orlando Da Silva, MF.: 102.857-1-2Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ MILAGRES/ UMARI/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Aluisio De Lima Oliveira, MF.: 107.942-1-8Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SANTA QUIT\u00c9RIA/ HIDROL\u00c2NDIA/ CATUNDA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Valcilande Lopes De Moura, MF.: 108.496-1-6Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ BARREIRA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Mardonio Airton Silva Da Costa, MF.: 109.386-1-9Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SANTA QUIT\u00c9RIA/ HIDROL\u00c2NDIA/ CATUNDA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Odesineide Benicio Bezerra, MF.: 110.889-1-0Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ MORADA NOVA/ JAGUARIBARA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Paulo Sergio Leandro Da Silva, MF.: 118.862-1-3Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ SOLON\u00d3POLE/ POTIRETAMA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Paulo Roberto De Aquino Silva, MF.: 125.515-1-71\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ JIJOCA DE JERICOACOARA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Alexandre Ferreira Cipriano, MF.: 125.520-1-71\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ BARREIRA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Marcos Vinicius Da Costa Carvalho, MF.: 125.660-1-81\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ MORADA NOVA/ JAGUARIBARA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALIranildo Martins Da Silva, MF.: 127.225-1-61\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM/ IBARETAMA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 3 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 478,36Pedro Soares De Carvalho Rocha, MF.: 134.977-1-01\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ SOLON\u00d3POLE/ POTIRETAMA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Antonio Elizeu Moura Lemos, MF.: 136.527-1-61\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ MORADA NOVA/ JAGUARIBARA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Gilvan Maia Cavalcante, MF.: 136.222-1-32\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ MILAGRES/ UMARI/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Luis Fernandes De Moura, MF.: 135.997-1-82\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ JIJOCA DE JERICOACOARA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Gleison Marques Nojosa, MF.: 151.238-1-82\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ BARREIRA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Luiz Ubiratan Bezerra Junior, MF.: 151.717-1-53\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM/ IBARETAMA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 3 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 478,36Thiago Rodrigues Pereira Oliveira, MF.: 302.011-1-63\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ BARREIRA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Jovanildo De Freitas Araujo, MF.: 301.346-1-33\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SANTA QUIT\u00c9RIA/ HIDROL\u00c2NDIA/ CATUNDA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Aline Dos Santos Lima, MF.: 302.172-1-73\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ MILAGRES/ UMARI/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Anderson Bruno Abreu Coelho, MF.: 302.720-1-33\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM/ IBARETAMA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 3 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 478,36Jorge Miguel Silva Souza, MF.: 304.860-1-33\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ MILAGRES/ UMARI/ MISS\u00c3O VELHA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Jose Cleuton Alves Da Silva, MF.: 106.897-1-6Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ SOLON\u00d3POLE/ POTIRETAMA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Thiago De Oliveira Viana, MF.: 301.321-1-4Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ POTENGI/ TARRAFAS/ ARARIPE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Caio Douglas Paiva Dos Santos, MF.: 303.625-1-9Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ MORADA NOVA/ JAGUARIBARA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Everton Dias Da Silva, MF.: 303.828-1-1Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ JIJOCA DE JERICOACOARA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Paulo Roberto Fontes Moreira, MF.: 304.486-1-8Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ SOLON\u00d3POLE/ POTIRETAMA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Alisson Da Silva Santos, MF.: 300.116-1-9Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ OCARA/ BARREIRA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Luan Castro Albuquerque, MF.: 306.421-1-2Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ POTENGI/ TARRAFAS/ ARARIPE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Antonio Hugedson Boa Aventura De Araujo, MF.: 307.357-1-4Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SANTA QUIT\u00c9RIA/ HIDROL\u00c2NDIA/ CATUNDA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Natanael Vidal Oliveira, MF.: 308.707-2-7Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ POTENGI/ TARRAFAS/ ARARIPE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Rodrigo Nogueira Chaves, MF.: 308.858-6-4Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ JIJOCA DE JERICOACOARA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Jose Daniel Ferreira Goncalves, MF.: 309.095-8-5Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE/ MORADA NOVA/ JAGUARIBARA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97VALOR TOTAL GERAL R$ 16.650,87"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000848/2023 BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE TR\u00c2NSITO URBANO E RODOVI\u00c1RIO ESTADUAL \u2013 BPRE O DIRETOR DE PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de DESEMPENHAR TAREFA OFICIAL com o objetivo de realizar policiamento ostensivo e educativo de tr\u00e2nsito dos usu\u00e1rios das rodovias estaduais, de acordo com o(s) artigo(s) 1\u00ba; art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; art. 17; classe V dos anexos I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 7.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 01 de julho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000848/2023, DE 01 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALRicardo Leite Fernandes, MF.: 092.124-1-8Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Andre Machado Ribeiro, MF.: 104.827-1-2Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ TAMBORIL/ PORANGA/ NOVA RUSSAS/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Jose Alfredo Santos Reboucas, MF.: 105.352-1-2Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ IRAU\u00c7UBA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Francisco Cristiano Rodrigues, MF.: 106.843-1-5Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ UBAJARA/ TIANGU\u00c1/ IBIAPINA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Sergio Marcio Monteiro Lopes, MF.: 110.826-1-0Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ IRAU\u00c7UBA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Carlindo Venancio Silva, MF.: 112.541-1-XSubten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SENADOR POMPEU/ BOA VIAGEM/ PEDRA BRANCA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Alvino Alves Barroso, MF.: 099.978-1-4Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ RERIUTABA/ PIRES FERREIRA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Eliano Torres Landim, MF.: 110.110-1-2Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Gledson Alves De Sousa, MF.: 118.993-1-5Subten PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Jose Airton Dos Santos Silva, MF.: 125.550-1-61\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SENADOR POMPEU/ BOA VIAGEM/ PEDRA BRANCA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALOrisvaldo Silva De Morais, MF.: 134.289-1-31\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ RERIUTABA/ PIRES FERREIRA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Edmilson Moreira De Jesus, MF.: 134.748-1-81\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Carlos Sergio Miranda Lucena, MF.: 135.092-1-21\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Wladenir Dos Santos Nascimento, MF.: 151.201-1-82\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ IRAU\u00c7UBA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Rosenildo Silva Damasceno, MF.: 136.040-1-02\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ IRAU\u00c7UBA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Francisco Antonio Pereira Da Silva, MF.: 135.933-1-02\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ RERIUTABA/ PIRES FERREIRA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Mateus De Araujo Melo, MF.: 135.822-1-12\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SENADOR POMPEU/ BOA VIAGEM/ PEDRA BRANCA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Erikson De Moura Nascimento, MF.: 300.961-1-83\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Wellington Barrozo Pinheiro Junior, MF.: 301.556-1-03\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SENADOR POMPEU/ BOA VIAGEM/ PEDRA BRANCA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Alexandre De Omena Palhano, MF.: 301.459-1-73\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ RERIUTABA/ PIRES FERREIRA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Antonio Magno Alves Da Cunha, MF.: 303.488-1-83\u00basgt PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ UBAJARA/ TIANGU\u00c1/ IBIAPINA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Herley Menezes Gilo, MF.: 303.991-1-0Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Elton Santhiago Ribeiro Costa, MF.: 305.614-1-4Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ TAMBORIL/ PORANGA/ NOVA RUSSAS/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Gustavo Braga Rocha, MF.: 300.170-1-3Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ MIRA\u00cdMA/ AMONTADA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Antonio Domingos De Sousa Neto, MF.: 305.701-1-1Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ UBAJARA/ TIANGU\u00c1/ IBIAPINA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Warner Martins Bastos, MF.: 306.689-1-XCb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ MIRA\u00cdMA/ AMONTADA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Francisco Ismaque De Oliveira Pinheiro, MF.: 306.097-1-9Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ MIRA\u00cdMA/ AMONTADA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Francisco Eldevanio Sales De Sousa, MF.: 307.294-1-2Cb PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ TAMBORIL/ PORANGA/ NOVA RUSSAS/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Stenio Dourado Do Nascimento, MF.: 306.974-1-3Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ UBAJARA/ TIANGU\u00c1/ IBIAPINA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Wladimir Braga Do Nascimento, MF.: 308.203-1-2Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ TAU\u00c1/ QUITERIAN\u00d3POLIS/ NOVO ORIENTE/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Raguel Werbston Bezerra De Oliveira, MF.: 308.771-9-5Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ IRAU\u00c7UBA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Will Bastos Mota, MF.: 308.705-7-3Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ MIRA\u00cdMA/ AMONTADA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 36.79 - 3 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 496,76Hans Miller Viana Nunes, MF.: 308.863-0-5Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ TAMBORIL/ PORANGA/ NOVA RUSSAS/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Thacyton Kayon Gomes De Freitas, MF.: 308.894-6-0Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ TAMBORIL/ PORANGA/ NOVA RUSSAS/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Alexsandro Gomes Da Silva, MF.: 308.796-8-6Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ S\u00c3O BENEDITO/ GRA\u00c7A/ CARNAUBAL/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Brunno Ricardo Pereira De Lima, MF.: 309.098-7-9Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ UBAJARA/ TIANGU\u00c1/ IBIAPINA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Jose Hellano Andrade Fernandes, MF.: 309.095-3-4Sd PMV29/06/2023 `a 06/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ RERIUTABA/ PIRES FERREIRA/ FORTALEZA2 di\u00e1ria(s) - 29/06/2023 \u00e0 30/06/2023 5.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 61,33R$ 459,97VALOR TOTAL GERAL R$ 17.350,00"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 \u2013 CPP O CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015 (Lei de Promo\u00e7\u00f5es dos Militares Estaduais do Cear\u00e1), e conforme decis\u00e3o judicial nos autos do processo n\u00ba 0281046-50.2021.8.06.0001 (A\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer), proferida pela 3\u00aa Turma Recursal do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Ceara, bem como a manifesta\u00e7\u00e3o da douta Procuradoria-Geral do Estado \u2013 PGE, nos autos do processo via SUITE sob o NUP 13001.008160/2023-33, considerando ainda o teor da Nota n\u00ba 014/2024 \u2013 CPP, publicada no BCG n\u00ba 019, de 26/01/2024, RESOLVE PROMOVER: \u00e0 gradua\u00e7\u00e3o de 2\u00ba Sargento PM, a contar de 24/12/2015 e \u00e0 gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Sargento PM, a contar de 24/12/2020, pela modalidade antiguidade, o Cabo PM 18898 ROBERIO PEREIRA FEITOSA, M.F.: 12711514, sem efeito financeiro pret\u00e9rito, por tratar-se de cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer concedida judicialmente, pelas raz\u00f5es estabelecida nos arts. 534/535 do C\u00f3digo de Processo Civil e art. 100 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. QCG em Fortaleza-CE, 30 de janeiro de 2024. (Decreto do Estado n\u00ba 34.097/2021).Kl\u00eanio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA PMCE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1117420/2020I - ESP\u00c9CIE: Termo de Aditamento IV ao Contrato n\u00ba 1117420/2020; II - CONTRATANTE: Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72; III - ENDERE\u00c7O: Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza-CE; IV - CONTRATADA: Empresa LOCABOX LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS, inscrita no C.N.P.J. N\u00ba 05.624.386/0001-26; V - ENDERE\u00c7O: Rua Eliseu Uch\u00f4a Beco, 39, loja 02, Patriolino Ribeiro, Fortaleza-CE, CEP: 60.810-270, telefone(85) 3459-6015, e-mail: roberta@locabox.com.br; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II do Art. 57, da Lei 8.666/93; VII - FORO: Comarca de Fortaleza-CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia e valor do Contrato n\u00ba 1117420/2020 por mais 12 (doze) meses, a partir do dia 03 de fevereiro de 2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 105.360,00 (Cento e cinco mil trezentos e sessenta reais); X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste extrato do Termo de Aditamento no DOE; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas do referido contrato permanecem inalteradas; XII \u2013 DATA: 26 de janeiro de 2024. XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Senhor Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e a Senhora Carmen Deodata Santiago Silva, Representante da Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba014/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor F\u00c1BIO FIGUEIREDO DE LIMA, ocupante do cargo de 2\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 104.831-1-5, o valor total de R$ 395,75 (trezentos e noventa e cinco reais e setenta e cinco centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Tenente na modalidade requerida, a contar de 19 de dezembro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 190, de 09 de outubro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.039981/2023-19, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 19/12/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 31 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02378843/2023, e com fundamento no art. 3\u00ba, inciso V e \u00a7 5\u00ba, art. 4\u00ba e 23, caput, todos da Lei Estadual n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c o art. 16, caput, do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e considerando a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Oficiais do Corpo de Bombeiros Militar do Cear\u00e1 - CPO, devidamente registrada em Ata, datada de 22 de mar\u00e7o de 2023, e, publicada no Boletim do Comando-Geral n\u00ba 062, datado de 30 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE:  PROMOVER pela Modalidade Requerida, ao posto de 1\u00ba TENENTE do Quadro de Oficiais da Admi-nistra\u00e7\u00e3o Bombeiro Militar \u2013 QOABM, o 2\u00ba Tenente QOABM ROBERTO CARLOS GON\u00c7ALVES LOPES, matr\u00edcula funcional n\u00ba 100.933-1-7, a contar de 22 de mar\u00e7o de 2023.  PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 05 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0054/2024 O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.000489/2024-20 foi iniciado em 27/01/2024, RESOLVE conceder duas meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos) ao servidor JHONATAN LIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula: 300.326-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Jijoca de Jericoacoara-CE e Tururu-CE nos dias 26 e 27 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realizar levan-tamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0055/2024 O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo 10011.000536/2024-35 foi iniciado em 26/01/2024, RESOLVE conceder quatro meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 129,64 (cento e vinte e nove reais e sessenta e quatro centavos) ao servidor DANILO JORGE EVANGELISTA CUNHA, matr\u00edcula: 300.009-1-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Morada Nova-CE, Alto Santo-CE, Tabuleiro do Norte-CE e Aracati-CE nos dias 09, 10, 11 e 12 de  janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0056/2024 O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000529/2024-33 foi iniciado em 29/01/2024, RESOLVE conceder duas meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos) ao servidor RAIMUNDO ALVES BEZERRA, matr\u00edcula: 300.231-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Alto Santo-CE e Aracati-CE, nos dias 17 e 22 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0057/2024 O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000530/2024-68 foi iniciado em 26/01/2024, RESOLVE conceder duas meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos) ao servidor RAIMUNDO ALVES BEZERRA, matr\u00edcula: 300.231-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Pereiro-CE e Morada Nova-CE, nos dias 12 e 15 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0058/2024 O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000532/2024-57 foi iniciado em 29/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor YCARO JORGE MAIA DA COSTA, matr\u00edcula: 300.328-2-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Itai\u00e7aba-CE no dia 16 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba041/2024 - NUP 10041.000171/2024-91 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO ao SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por MINISTRAR AULAS NO CURSO DE APERFEI\u00c7OAMENTO DE OFICIAIS ADMINISTRATIVOS - CAO QOA PM BM - 2023 - REPOSI\u00c7\u00c3O - CLAUDIO ABREU DE OLIVEIRA, referente ao m\u00eas de janeiro de 2024, conforme NUP 10041.000171/2024-91, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Leonardo D\u00b4Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b041/2024 DE 30 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE APERFEI\u00c7OAMENTO DE OFICIAIS ADMINISTRATIVOS - CAO QOA PM BM - 2023 - REPOSI\u00c7\u00c3O - CLAUDIO ABREU DE OLIVEIRANOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALVICTOR SOUZA DOS SANTOS09794115PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02GEST\u00c3O DE MATERIAL, PATRIM\u00d4NIO E O SIGA (SISTEMA DE GEST\u00c3O DE ALMOXARIFADO)2002/01/2024 a 04/01/2024R$ 1.460,40TOTAL DE H/A PORTARIA: 20VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 1.460,40"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba045/2024 - NUP 10041.000173/2024-81 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por COORDENAR E INSTRUIR AULAS NO CURSO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O VEICULAR (ESTUDO DE CASO) - (PER\u00cdODO 10/11 A 17/11/2023), referente ao m\u00eas de novembro de 2023, conforme NUP 10041.000173/2024-81, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Leonardo D\u00b4Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b045/2024 DE 30 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O VEICULAR (ESTUDO DE CASO) - (PER\u00cdODO 10/11 A 17/11/2023)NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALROGERIO ALEXANDRE FREIRES30013115COORDENADORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O VEICULAR (ESTUDO DE CASO) - (PER\u00cdODO 10/11 A 17/11/2023)... GRUPO - 12010/11/2023 a 17/11/2023R$ 1.460,40RICARDO LUCENA CABRAL00012912INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DOS ELEMENTOS T\u00c9CNICOS E SUAS FRAUDES1610/11/2023 a 14/11/2023R$ 1.168,32RICARDO LUCENA CABRAL00012912INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02TECNICA E PRATICA2416/11/2023 a 17/11/2023R$ 1.752,48TOTAL DE H/A PORTARIA: 60VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 4.381,20"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 242, S\u00c9RIE 3, ANO XV, FORTALEZA, 27 DE DEZEMBRO DE 2023, que publicou a PORTARIA SET de N\u00ba 0037/2023, Onde se l\u00ea: RESOLVE DESIGNAR o servidor: AN\u00cdBAL JOS\u00c9 DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 3000013-7, Coordenador do Trabalho e Renda (COTRA), como GESTOR do Contrato de Gest\u00e3o 2023/2024, celebrado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria do Trabalho - SET, e o Instituto de Desenvolvimento do Trabalho - IDT, com vig\u00eancia entre 1\u00ba de abril de 2023 a 31 de mar\u00e7o de 2024, Leia-se: RESOLVE SUBSTITUIR, o Sr. ALAN C\u00c9SAR DE SOUZA SAMPAIO por AN\u00cdBAL JOS\u00c9 DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 3000013-7, Coordenador do Trabalho e Renda (COTRA), como GESTOR do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 001/2023, celebrado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria do Trabalho - SET, e o Instituto de Desenvolvimento do Trabalho - IDT, com vig\u00eancia entre 1\u00ba de abril de 2023 a 31 de mar\u00e7o de 2024. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 17 de novembro de 2023. Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Vladyson da Silva VianaSECRET\u00c1RIO DO TRABALHO DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ATO NORMATIVO N\u00ba343.DISCIPLINA O PROCEDIMENTO PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O DA VERBA DE DESEMPENHO PARLAMENTAR - VDP E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no art. 17, XVII, \u201ca\u201d, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 751, de 14 de dezembro de 2022 (Regimento Interno), CONSIDERANDO o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 762, de 20 de dezembro de 2023, que autoriza a utiliza\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio para o desempenho do Mandato Parlamentar; CONSIDERANDO a imperiosidade de estabelecer diretrizes regulat\u00f3rias que assegurem a correta aplica\u00e7\u00e3o do referido cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, garantindo, assim, sua conson\u00e2ncia com os princ\u00edpios de efici\u00eancia e probidade administrativa; CONSIDERANDO, ainda, a incumb\u00eancia da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 em prover os meios financeiros e materiais essenciais ao desempenho qualificado e efetivo do Mandato Parlamentar, CONSIDERANDO, por fim, a necessidade de estabelecer regras de transi\u00e7\u00e3o, para adapta\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o e dos parlamentares \u00e0s novas regras, RESOLVE:Art. 1\u00ba A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos oriundos do cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio destinado ao desempenho parlamentar, vinculados a atividades correlatas ao exerc\u00edcio do mandato, dever\u00e1 estar em estrita conformidade com as diretrizes e limita\u00e7\u00f5es descritas no presente Ato Normativo.Art. 2\u00ba A Verba de Desempenho Parlamentar (VDP) poder\u00e1 ser utilizada para os fins descritos no art. 3\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00b0 762/2023.Art. 3\u00b0 N\u00e3o se admitir\u00e1 a utiliza\u00e7\u00e3o da Verba de Desempenho Parlamentar para ressarcimento de despesas relativas a:I - bem fornecido ou servi\u00e7o prestado por empresa ou entidade cujo propriet\u00e1rio ou detentor de qualquer participa\u00e7\u00e3o seja o Deputado ou respectivo parente at\u00e9 o terceiro grau ou servidor da Assembleia Legislativa, em exerc\u00edcio ou at\u00e9 seis meses ap\u00f3s sua exonera\u00e7\u00e3o ou desligamento, independentemente do quadro ou categoria que integre ou que tenha integrado;II - loca\u00e7\u00e3o ou fretamento em que figure como locador ou assemelhado empresa, entidade ou pessoa mencionada no inciso I deste artigo.Art. 4\u00ba O saldo remanescente mensal da VDP ser\u00e1 transferido para o m\u00eas seguinte, desde que dentro do mesmo exerc\u00edcio;Art. 5\u00ba O cr\u00e9dito da VDP \u00e9 individual, n\u00e3o sendo permitida a transfer\u00eancia entre parlamentares nem seu uso em favor de outro(a).Art. 6\u00ba A utiliza\u00e7\u00e3o deste cr\u00e9dito \u00e9 exclusivamente para o uso no desempenho de suas atividades como e enquanto Deputado(a) Estadual, sendo vedada qualquer utiliza\u00e7\u00e3o com finalidade eleitoral, mesmo em rela\u00e7\u00e3o a pleitos passados, bem como a utiliza\u00e7\u00e3o de imagens e textos de outros candidatos em \u00e9poca de campanha eleitoral ou em rela\u00e7\u00e3o a per\u00edodos em que n\u00e3o estava Deputado(a);Art. 7\u00ba A utiliza\u00e7\u00e3o da VDP dever\u00e1 ser feita mediante Requerimento do parlamentar \u00e0 Diretoria-Geral, que dever\u00e1 adotar todas as provid\u00eancias legais necess\u00e1rias ao desembolso financeiro;\u00a7 1\u00b0 No ato de entrega do requerimento de ressarcimento \u00e0 Diretoria-Geral, o parlamentar dever\u00e1 anexar os recibos e notas fiscais emitidas pelos prestadores de servi\u00e7os, al\u00e9m de boletos e comprovantes de pagamento, se for o caso, referentes \u00e0s despesas a serem indenizadas.\u00a7 2\u00b0 Em rela\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel, o(a) Parlamentar dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia do contrato de loca\u00e7\u00e3o celebrado, com as respectivas assinaturas do locador e do(a) Deputado locat\u00e1rio(a), bem como os comprovantes de pagamento das despesas acess\u00f3rias enumeradas no art. 3\u00ba, inciso I, da Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00b0 762/2023.\u00a7 3\u00b0 Ser\u00e1 descontada da Verba de Desempenho Parlamentar a despesa com servi\u00e7o de telefonia m\u00f3vel licitada pela Assembleia Legislativa do(a) Deputado(a) que receber uma linha funcional. As demais despesas eventualmente realizadas com telefonia m\u00f3vel dever\u00e3o ser apresentadas \u00e0 Diretoria-Geral para serem reembolsadas, na forma deste artigo.\u00a7 4\u00b0 A Diretoria-Geral remeter\u00e1 o requerimento e os documentos que lhe instruem para confer\u00eancia na Diretoria Administrativa e Financeira - DAF, a qual, estando em ordem a documenta\u00e7\u00e3o, atestar\u00e1 e encaminhar\u00e1 ao Departamento de Finan\u00e7as, Or\u00e7amento e Contabilidade para emiss\u00e3o da nota de empenho e posterior envio \u00e0 DAF para liquida\u00e7\u00e3o e pagamento da despesa.Art. 8\u00b0 Para a comprova\u00e7\u00e3o das despesas realizadas, a nota fiscal, cupom fiscal ou documento equivalente de quita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser apresentado na seguinte forma:I \u2013 original;II \u2013 isento de rasura, acr\u00e9scimo, emenda ou entrelinha;III - emitido em nome do(a) Deputado(a);IV \u2013 com a data e a discrimina\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados ou do material fornecido;V \u2013 com o nome, o endere\u00e7o completo e o n\u00famero do Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas \u2013 CNPJ - ou do Cadastro Nacional de Pessoas F\u00edsicas \u2013 CPF, este no caso da loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel, do benefici\u00e1rio do pagamento.Par\u00e1grafo \u00fanico. As notas fiscais, cupons fiscais ou recibos, quando for o caso, s\u00f3 poder\u00e3o ser apresentados no mesmo exerc\u00edcio financeiro em que foram emitidos.Art. 9\u00b0 Para as despesas de car\u00e1ter indenizat\u00f3rio, o(a) Deputado(a) dever\u00e1 apresentar, al\u00e9m do Requerimento citado no art. 7\u00b0, expressa declara\u00e7\u00e3o de que assume total responsabilidade quanto \u00e0 veracidade e \u00e0 autenticidade da documenta\u00e7\u00e3o encaminhada, inclusive quanto \u00e0 atesta\u00e7\u00e3o de que o servi\u00e7o/material foi efetivamente prestado/entregue, bem como de que as despesas foram efetuadas em raz\u00e3o do mandato, para o estrito cumprimento de seu desempenho parlamentar, vedada a solicita\u00e7\u00e3o de ressarcimento para qualquer atividade de cunho eleitoral, cujo modelo se encontra no anexo \u00fanico deste ato.Art. 10 A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 optar pela aplica\u00e7\u00e3o das normas anteriores \u00e0 vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00b0 726, de 20 de dezembro de 2023, pelo prazo de at\u00e9 4 (quatro) meses, contados de 01 de janeiro de 2024, interregno necess\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o da transi\u00e7\u00e3o entre os modelos.Art. 11 Este Ato Normativo entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, especialmente o Ato Normativo n.\u00b0340, de 21 de dezembro de 2023.PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 31 de janeiro de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEDeputado Fernando Santana1\u00b0 VICE-PRESIDENTEDeputado David Durand2\u00b0 VICE-PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIODeputada Juliana Lucena1\u00aa SECRET\u00c1RIA, EM EXERC\u00cdCIODeputado Jo\u00e3o Jaime2\u00b0 SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIODeputado Dr. Oscar Rodrigues3.\u00b0 SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIODeputada Em\u00edlia Pessoa4\u00aa SECRET\u00c1RIA, EM EXERC\u00cdCIOANEXO \u00daNICODECLARA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADEEu, [Nome Completo do(a) Deputado(a)], com mandato em exerc\u00edcio na Assembleia Legislativa do Cear\u00e1, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba [N\u00famero do CPF], declaro, para os devidos fins e na melhor forma de direito, que assumo total responsabilidade quanto \u00e0 veracidade e autenticidade de toda a documenta\u00e7\u00e3o encaminhada \u00e0 Diretoria-Geral, em conformidade com o requerimento de reembolso de cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio destinado \u00e0 Verba de Desempenho Parlamentar, nos termos do Artigo 9\u00b0, do Ato Normativo n.\u00b0 343 .Declaro, ainda, que todos os comprovantes, notas fiscais e quaisquer outros documentos pertinentes refletem despesas reais e foram efetuadas exclusivamente em fun\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio do meu mandato parlamentar, para o cumprimento rigoroso e eficaz de minhas fun\u00e7\u00f5es legislativas.Atesto, sob as penas da lei, que os servi\u00e7os e/ou materiais aos quais se referem tais documentos foram efetivamente prestados/entregues e que estas despesas n\u00e3o t\u00eam qualquer rela\u00e7\u00e3o com atividades de natureza eleitoral ou com qualquer finalidade que n\u00e3o esteja estritamente ligada ao desempenho do meu mandato parlamentar, nem foram contratadas de empresa de servidor da Assembleia Legislativa, de minha titularidade ou de parentes at\u00e9 o terceiro grau.Comprometo-me a restituir integralmente os valores correspondentes se identificada a utiliza\u00e7\u00e3o destes para fins diversos dos previstos e autorizados.Fortaleza-CE, ___ de ______________ de _______________________________________[Nome Completo do(a) Deputado(a)]"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b01061-A/2023 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 270, de 30 de setembro de 1991, no seu art. 1\u00ba, inciso XIII, combinado com o art. 67, da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a Sra. ANA EMANUELA PAIVA BARROSO, Matr\u00edcula n\u00ba 006.444 e o Sr. PAULO BRENO FURTADO MOREIRA FILHO, Matr\u00edcula n\u00b0 002.172, como gestores do Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00b0 79/2023 - CT firmado com a PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - CE, referente \u00e0 Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONV\u00caNIO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b079/2023CONVENENTES: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20, com sede e foro nesta Capital na Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807, Dion\u00edsio Torres e a PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - CEAR\u00c1, com sede e foro na cidade de Mulungu - Cear\u00e1, CNPJ: 07.910.730/0001-79, na Rua Coronel Justino Caf\u00e9, n\u00b0 136 - Centro, CEP: 62.6764-000. OBJETO: Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Cess\u00e3o M\u00fatua de servidores entre as partes convenentes, para suprirem a execu\u00e7\u00e3o de tarefas de natureza t\u00e9cnica ou administrativa, conforme disp\u00f5em suas atribui\u00e7\u00f5es e compet\u00eancias. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso XI do Art. 24, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0389, de 11 de dezembro de 1996 (Regimento Interno). FORO: Cidade de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: De 16 de outubro de 2023 a 28 de fevereiro de 2025. VALOR; com \u00f4nus para o poder de origem. DATA DA ASSINATURA: 16 de outubro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado Evandro S\u00e1 Barreto Leit\u00e3o, Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e pela PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU, o Sr. prefeito Robert Viana Leit\u00e3o. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de  Gra\u00e7a \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 04.009/2023-TP. A Presidente da CPL de Gra\u00e7a/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o para a licita\u00e7\u00e3o acima referida, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas da Sede e Lapa no Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/Ce, conforme MAPP 1905, declara Habilitadas: Construplan Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Premecon Premoldados e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, M K Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI, Good Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, BMAG Servi\u00e7os LTDA, L & L Servi\u00e7os LTDA \u2013 EPP, Saraliss Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 ME, CENPEL - Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA, Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es \u2013 ME, Clezinaldo S de Almeida Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP, L S Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Ellus Servi\u00e7os LTDA, WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Lexon Servi\u00e7os & Construtora, Emilio Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os \u2013 ME, ICV Constru\u00e7\u00e3o Civil LTDA, Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CONJASF Construtora de A\u00e7udagem LTDA, Atualves Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, J C de Aguiar Engenharia Constru\u00e7\u00f5es \u2013 EPP, Mandacaru Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, P2J Empreendimentos LTDA, Marea Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, Via Urbana Servi\u00e7os e Emprrendimentos Ltda, Delmar Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP, Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Construtora & Servi\u00e7os Sobralense LTDA, Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA EPP, Millenium Servi\u00e7os LTDA, Prime Empreendimentos Incorporadora e Servi\u00e7os LTDA, DTC Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Itapaje Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, RVP Consru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, Prime Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Vipon Empreendimentos LTDA, LB Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Ara\u00fajo Batalha e Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00e3o EIRELI Me, Sigor Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI ME, M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos EIRELI, North Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI, Terra Construtora LTDA, Construtora Vergan LTDA, Habite Engenharia Eireli e Inabilitados: N3 Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es, Engercon LTDA, R E Sousa Contru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI \u2013 ME, RSM Pessoa LTDA, Construtora Moraes LTDA \u2013 EPP, CONSBRAL Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA, Construvasp Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os LTDA, TECTA Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Praciano Edifica\u00e7\u00f5es e Empreendimentos EIRELI \u2013 ME, Fortalece Construtora EIRELI, Jua\u00e7aba Constru\u00e7\u00f5es, Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, Tres Reis Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Posto de Combust\u00edveis Alian\u00e7a LTDA, Ivanildo Nascimento Rodrigues, Construtora AG LTDA, AOS Constru\u00e7\u00f5es LTDA, SM Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es, KLF Servi\u00e7os, G.A. Rabelo Junior ME, N. Landy Boto Portela \u2013 ME, Stan Constru\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 EPP, F Alisson Zuza do Nascimento, T. Sousa de Oliveira \u2013 ME, RM Mesquita \u2013 ME, Francisco Anderson L\u00facio 05880849309, FM Cruz de Sousa \u2013 ME. Ficando dispon\u00edveis vistas ao processo e abertas o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente \u00e0 decis\u00e3o de julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o. Gra\u00e7a/CE, 27 de Janeiro de 2024. Karine Eduardo dos Santos - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DAS ATAS DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.01.13/ARP-01 E N\u00b0 23.01.13/ARP-02 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 23.01.13/PE \u2013 OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para Futura e Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material de limpeza e produtos de higiene, destinados a atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Itapipoca-Cear\u00e1. \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o. \u00d3RG\u00c3OS PARTICIPANTES: Secretaria de Chefia de Gabinete; Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica; Secretaria de Infraestrutura; Secretaria de Sa\u00fade; Secretaria de Desenvolvimento Agr\u00e1rio, Pesca e Recursos H\u00eddricos; Secretaria de Cultura; Autarquia Municipal de Tr\u00e2nsito  de Itapipoca \u2013 AMTI; Instituto dos Servidores Municipais de Itapipoca \u2013 ITAPREV; Secretaria de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Inova\u00e7\u00e3o e Turismo; Secretaria de Esporte e Juventude; Instituto de Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Itapipoca; Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais; Procuradoria Geral do Munic\u00edpio; Secretaria de Finan\u00e7as; Secretaria de Controladoria e Ouvidoria Geral; Secretaria de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Habita\u00e7\u00e3o. FORNECEDORES: 01- MARCOS FERNANDO SILVA BARBOSA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 15.601.324/0001-52, Vencedora dos Lotes 01 e 02 com os seguintes Valores: LOTE 01 - R$ 2.572.328,91 (Dois Milh\u00f5es, Quinhentos e Setenta e Dois Mil, Trezentos e Vinte e Oito Reais e Noventa e Um Centavos); LOTE 02 - R$ 2.179.994,43 (Dois Milh\u00f5es, Cento e Setenta e Nove Mil, Novecentos e Noventa e Quatro Reais e Quarenta e Tr\u00eas Centavos); 02-  KILIMPA COM\u00c9RCIO E INDUSTRIA DE PRODUTOS DE LIMPEZA LTDA, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 13.150.780/0001-06 Vencedora dos Lotes 03 e 04 com os seguintes Valores: LOTE 03 - R$ 1.240.989,26 (Um Milh\u00e3o, Duzentos e Quarenta Mil, Novecentos e Oitenta e Nove Reais e Vinte e Seis Centavos); LOTE 04 - R$ 2.218.846,60 (Dois Milh\u00f5es, Duzentos e Dezoito Mil, Oitocentos e Quarenta e Seis Reais e Sessenta Centavos). ASSINATURA DA ATA: 01/02/2024. VIG\u00caNCIA: 12 meses. REGULAMENTO: Preg\u00e3o regido pela Lei n\u00ba 10.520/2022, Decreto n\u00ba 10.024/2019 e Decreto 7.892/2013 e subsidiariamente pela lei 8.666/93. Itapipoca-CE, 02 de Fevereiro de 2024. Francisco Jer\u00f4nimo do Nascimento \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 1912.01/23 \u2013 PE/SRP. OBJETO: REGISTRO DE PRE\u00c7OS, VISANDO FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O DE OBRA, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS UNIDADES ADMINISTRATIVAS DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE DO TIPO: MENOR PRE\u00c7O. O(A) PREGOEIRO(A) DA PREFEITURA DE SENADOR S\u00c1-CE, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS LICITANTES E DEMAIS INTERESSADOS, QUE DO DIA 07 DE FEVEREIRO DE 2024 A 20 DE FEVEREIRO DE 2024 AT\u00c9 \u00c0S 13H30MIN. (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA), ESTAR\u00c1 RECEBENDO AS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS E DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O REFERENTES A ESTE PREG\u00c3O, NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO BOLSA NACIONAL DE COMPRAS - LICITA\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICAS HTTPS://BNC.ORG.BR/. A ABERTURA DAS PROPOSTAS ACONTECER\u00c1 NO DIA 20 DE FEVEREIRO DE 2024, \u00c0S 13H30MN. (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA) E O IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O DE DISPUTA DE LANCES OCORRER\u00c1 A PARTIR DAS 14H00MIN DO DIA 20 DE FEVEREIRO DE 2024, (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA). O EDITAL NA \u00cdNTEGRA ENCONTRA-SE \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS PARA CONSULTA NA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O/PREG\u00c3O, \u00c1 AV ESTANISLAU JULI\u00c3O, S/N, CENTRO - SENADOR S\u00c1-CE, E NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO BOLSA NACIONAL DE COMPRAS - LICITA\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICAS (HTTPS://BNC.ORG.BR/), ASSIM COMO NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO TCE-CE: HTTP://WWW.TCM.CE.GOV.BR/LICITACOES/ E NO S\u00cdTIO DA PREFEITURA MUNICIPAL. SENADOR S\u00c1/CE, 06 DE FEVEREIRO DE 2023. RAFAEL CASTELO BRANCO XIMENES PREGOEIRO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1/CE"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 0102.01/2024-SME \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 032/2023-PE \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESAS: ALFA COM\u00c9RCIO DE LIVROS E SERVI\u00c7OS LTDA, Avenida 13 de Maio, N\u00b0 1116, Sala 909, F\u00e1tima, CEP: 60.040-530, Fortaleza, Cear\u00e1, CNPJ sob o N\u00ba 27.726.248/0001-90; EDUCART SOLU\u00c7\u00d5ES EDUCACIONAIS LTDA ME, Avenida Bar\u00e3o de Studart, N\u00b0 2360, Sala 402, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza, Cear\u00e1, CNPJ sob o N\u00ba 45.842.944/0001-44; ADA COM\u00c9RCIO DE LIVROS E SERVI\u00c7OS LTDA, Avenida Desembargador Moreira, N\u00b0 2020, Sala 902, Aldeota, Cep: 60.170-002, Fortaleza, Cear\u00e1, CNPJ sob o N\u00ba 39.340.501/0001-52. REPRESENTANTES: Alcioneida Xavier dos Santos, CPF: 677.430.303-00; Aligila Lierge Gondim Silva de Assis, CPF: 013.310.933-09; Samuel de Morais Barbosa, CPF: 055.307.753-81. FUNDAMENTO LEGAL: Lei de Licita\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores; Lei que regulamenta o Preg\u00e3o, Lei Federal n\u00ba 10.520/02. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 032/2023-PE. OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para Aquisi\u00e7\u00e3o de livros did\u00e1ticos e paradid\u00e1ticos destinados aos alunos da rede p\u00fablica de ensino do munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: R$ 1.731.548,00 (Um Milh\u00e3o, Setecentos e Trinta e Um Mil, Quinhentos e Quarenta e Oito Reais). VII - VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 01 de Fevereiro de 2024. ORG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: Prefeitura Municipal de Itarema, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. ASSINAM PELAS CONTRATADAS: Samuel de Morais Barbosa (ADA COM\u00c9RCIO DE LIVROS E SERVI\u00c7OS LTDA); Aligila Lierge Gondim Silva de Assis (EDUCART SOLU\u00c7\u00d5ES EDUCACIONAIS LTDA ME); Alcioneida Xavier dos Santos (ALFA COM\u00c9RCIO DE LIVROS E SERVI\u00c7OS). ASSINA PELO \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Rafael Lopes de Morais (Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o).  Itarema-CE, 05 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE \u2013 AVISO EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O. A Secretaria de Cultura, Desporto e Empreendedorismo da Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe, em cumprimento \u00e0 Ratifica\u00e7\u00e3o procedida pela sua Ordenadora de Despesas, faz publicar o EXTRATO RESUMIDO DO PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01.02.01-2024, a seguir: OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DA APRESENTA\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA DE RENOME, SHOW ART\u00cdSTICO CULTURAL DO CANTOR \u201cFELIP\u00c3O E FORR\u00d3 MORAL\u201d NA CIDADE DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE, NO DIA 12 DE FEVEREIRO DE 2024, PARA AS FESTIVIDADES CARNAVALESCAS DO ANO DE 2024. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1010.27.812.2701.2.078 \u2013 PROMO\u00c7\u00c3O DE EVENTOS ESPORTIVOS CULTURAIS E DE LAZER - PROMO\u00c7\u00c3O DE EVENTOS C\u00cdVICOS E COMEMORATIVOS DO MUNIC\u00cdPIO. Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00. Fonte de Recurso: 1500000000. Favorecido: F. PRODU\u00c7\u00d5ES MUSICAIS LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 10.579.197/0001-19. Valor Global: R$ 80.000,00 (oitenta mil reais). Fundamento Legal: ART. 74, INCISO II DA LEI FEDERAL N\u00ba 14.133/21. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE EMITIDA E RATIFICADA PELA ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA DE CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE-CE. GLAURIANA MARIA DA SILVA LEITE. S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe-CE, 01 de fevereiro de 2024.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba. 29.01.1/2024-SMS. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador da Ata: Prefeitura Municipal de Brejo Santo-CE, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, CNPJ N\u00ba. 07.620.701/0001-72. Fornecedor Benefici\u00e1rio da Ata: Distribuidora de Produtos e Medicamentos Hospitalares Supermed LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 43.934.068/0001-50. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Decreto Municipal n\u00ba. 065, de 15/12/2021, que regulamenta, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce, o sistema de registro de pre\u00e7os, previsto no art. 15 da Lei Federal n\u00b0. 8.666, de 21/06/1993, e d\u00e1 outras provid\u00eancias e Decreto Federal n\u00ba. 10.024, de 20/09/2019, que regulamenta a licita\u00e7\u00e3o, na modalidade preg\u00e3o, na forma eletr\u00f4nica, para a aquisi\u00e7\u00e3o de bens e a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns, inclu\u00eddos os servi\u00e7os comuns de engenharia, previsto no art. 2\u00ba, \u00a7 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002. Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE/SRP-12.14.3/2023-SMS. Objeto: registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos diversos e medicamentos controlados, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia. Valor Global: R$ 3.434.526,05 (tr\u00eas milh\u00f5es, quatrocentos e trinta e quatro mil, quinhentos e vinte e seis reais e cinco centavos), referentes aos Lotes (01, 03. 04, 05, 07, 09 e 10). Data da Assinatura: 29/01/2024. Vig\u00eancia da Ata: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Patr\u00edcia Rolim Rocha e Bianca Ferreira de Goes Martins, respectivamente \u00d3rg\u00e3o Gerenciador da Ata e Fornecedor Benefici\u00e1rio da Ata. Jos\u00e9 Wellington Cruz Andrade - Presidente da CPL/PMBS. Publique-Se e Cumpra-Se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba. 29.01.2/2024-SMS. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador da Ata: Prefeitura Municipal de Brejo Santo-CE, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, CNPJ N\u00ba. 07.620.701/0001-72. Fornecedor Benefici\u00e1rio da Ata: prohospital Comercio Holanda LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 09.485.574/0001-71. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Decreto Municipal n\u00ba. 065, de 15/12/2021, que regulamenta, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce, o sistema de registro de pre\u00e7os, previsto no art. 15 da Lei Federal n\u00b0. 8.666, de 21/06/1993, e d\u00e1 outras provid\u00eancias e Decreto Federal n\u00ba. 10.024, de 20/09/2019, que regulamenta a licita\u00e7\u00e3o, na modalidade preg\u00e3o, na forma eletr\u00f4nica, para a aquisi\u00e7\u00e3o de bens e a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns, inclu\u00eddos os servi\u00e7os comuns de engenharia, previsto no art. 2\u00ba, \u00a7 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002. Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE/SRP-12.14.3/2023-SMS. Objeto: registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos diversos e medicamentos controlados, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia. Valor Global: R$ 520.171,52 (quinhentos e vinte mil, cento e setenta e um reais e cinquenta e dois centavos), referentes aos LOTES (02, 06 e 08). Data da Assinatura: 29/01/2024. Vig\u00eancia da Ata: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Patr\u00edcia Rolim Rocha e Jos\u00e9 Rufino da Silva Neto, respectivamente \u00d3rg\u00e3o Gerenciador da Ata e Fornecedor Benefici\u00e1rio da Ata. Jos\u00e9 Wellington Cruz Andrade - Presidente da CPL/PMBS. Publique-Se e Cumpra-Se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barro - Aviso de Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.23.1. A Presidente da C. P. L. de Barro/CE no uso de suas fun\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o, sendo o seguinte: Empresas Habilitadas - T. C. S. da Silva Constru\u00e7oes EIRELI, Momentum Construtora Limitada, A.I.L. Construtora LTDA, MT Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia LTDA, Jos\u00e9 Urias Filho EIRELI, Cearense Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Venus Servi\u00e7os e Entretenimentos LTDA, Abik Engenharia e Consultoria LTDA, LANDIM Engenharia LTDA, MR Engenharia, Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, Construtora Pedrosa LTDA, Loca Mix LTDA, G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, Eugenia Fernanda Pereira Feitosa, S Stanislau da Silva, M Minervino Neto Empreendimentos, LEAL Empreendimentos, Ecos Edifica\u00e7\u00f5es Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA - ME, PV Engenharia, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA - ME, Ambiental Solu\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, PVX1 Servicos Administrativos EIRELI, Itapaje Construcao e Servicos EIRELI, Solut Solu\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o e Transporte LTDA e LC Servi\u00e7o e Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra LTDA por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Empresas Inabilitadas - Ailton Bezerra Constru\u00e7\u00f5es LTDA, por descumprimento do item 3.2.17 do Edital Convocat\u00f3rio (Comprova\u00e7\u00e3o de capacidade t\u00e9cnico-profissional); Riofe Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA por descumprimento ao item 3.2.16 do Edital Convocat\u00f3rio. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Ala\u00edde Feitosa, n\u00b0 140, Jardim S\u00e3o Francisco, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Barro/CE, 02 de fevereiro de 2024. Fernanda Alves Fernandes - Presidente da C.P.L."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidades Administrativas: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as - Gabinete da Prefeita - Secretaria Municipal de Sa\u00fade - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Secretaria Municipal de Infraestrutura - Secretaria Municipal do Trabalho e Assist\u00eancia Social - Secretaria Municipal de Desenvolvimento Rural e Meio Ambiente - Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba PERP/271123.01/SEINFRA \u2013 Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS E ACESS\u00d3RIOS GENU\u00cdNOS DESTINADOS A MANUTEN\u00c7\u00c3O DE AUTOM\u00d3VEIS, EQUIPAMENTOS E M\u00c1QUINAS PESADAS PERTENCENTES A FROTA AUTOMOTIVA E MECANIZADA DO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA/CE, POR MAIOR PERCENTUAL DE DESCONTO SOBRE O SISTEMA DE REFER\u00caNCIA CILIA \u2013 Esp\u00e9cie: Homologa\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento do respectivo processo licitat\u00f3rio \u2013 Licitante: THIAGO AUTO PECAS LTDA - CNPJ n\u00ba 48.887.849/0001-55, valor: R$ 1.057.460,00 - Data da Homologa\u00e7\u00e3o: 01/02/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso VI, art. 13 do Decreto Federal n\u00ba 10.024/19 \u2013 Secret\u00e1rios (as) /Ordenadores (as) de Despesas Municipais: Ana Paula Evangelista; Lunara Ara\u00fajo Pinto; Rosa Ferreira Matias Macedo; Jose Celson Macedo de Azevedo; M\u00e1rcio Damasceno Farias."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidades Administrativas: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as - Gabinete da Prefeita - Secretaria Municipal de Sa\u00fade - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Secretaria Municipal de Infraestrutura - Secretaria Municipal do Trabalho e Assist\u00eancia Social - Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba PERP/011223.01/SME \u2013 Objeto: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de pneus e c\u00e2maras de ar (novos) destinados aos ve\u00edculos oficiais e agregados das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Pires Ferreira/CE \u2013 Esp\u00e9cie: Homologa\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento do respectivo processo licitat\u00f3rio \u2013 Licitantes: AMANDA REGIS DE ARAUJO EIRELI - CNPJ n\u00ba 31.757.714/0001-72, valor: R$ 87.892,72 (oitenta e sete mil oitocentos e noventa e dois reais e setenta e dois centavos) GRUPO (01;02;04) - AVO COMERCIO ATACADISTA DE PNEUMATICOS LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 10.973.526/0001-01, valor: R$ 135.000,00 (cento e trinta e cinco mil reais) GRUPO (03) - EVOK IMPORTACAO E DISTRIBUICAO LTDA - CNPJ n\u00ba 44.116.889/0001-42, valor: R$ 90.020,80 (noventa mil e vinte reais e oitenta centavos) GRUPO (05). Data da Homologa\u00e7\u00e3o: 01/02/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso VI, art. 13 do Decreto Federal n\u00ba 10.024/19 \u2013 Secret\u00e1rios (as) /Ordenadores (as) de Despesas Municipais: Ana Paula Evangelista; Lunara Ara\u00fajo Pinto; Rosa Ferreira Matias Macedo; Jose Celson Macedo de Azevedo; M\u00e1rcio Damasceno Farias."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 013/2022 SEDUC \u2013 A Secret\u00e1ria Municipal da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas comunica aos interessados que o Contrato N\u00b0 2022/11.18-02, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 013/2022 SEDUC, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos destinados ao transporte escolar dos alunos da rede municipal de ensino junto a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, comunica com as devidas modifica\u00e7\u00f5es o presente Termo Aditivo acresceu ao Valor Global do Objeto contratual o Valor de R$ 1.287.894,90 (Um Milh\u00e3o e Duzentos e Oitenta e Sete Mil e Oitocentos e Noventa e Quatro Reais e Noventa Centavos), passando assim o Valor Global Contratado de R$ 5.661.528,80 (Cinco Milh\u00f5es e Seiscentos e Sessenta e Um Mil e Quinhentos e Vinte e Oito Reais e Oitenta Centavos), para o VALOR GLOBAL de R$ 6.949.423,70 (Seis Milh\u00f5es e Novecentos e Quarenta e Nove Mil e Quatrocentos e Vinte e Tr\u00eas Reais e Setenta Centavos) no seu Primeiro Termo Aditivo que encontra amparo no artigo 37, inciso XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CONTRATANTE: Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: J.J. LOCA\u00c7OES & CONSTRU\u00c7OES EIRELI-EPP. ASSINA PELA CONTRATANTE: Luiza Aur\u00e9lia Costa Dos Santos Teixeira. ASSINA PELA CONTRATADA: Paulo Henrique Bezerra Pinto. Crate\u00fas-CE, 02 de Fevereiro de 2024. Luiza Aur\u00e9lia Costa \u2013 Secret\u00e1ria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico o resultado da fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 21.001/2023-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria jur\u00eddica na \u00e1rea previdenci\u00e1ria, administrativa e judicial, em especial na concess\u00e3o e acompanhamento de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios junto ao Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS do munic\u00edpio e ao Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1-TCE/CE, bem como em todas as inst\u00e2ncias judiciais nos processos de interesse do IPMQ, de responsabilidade do Instituto de Previd\u00eancia Municipal de Quixad\u00e1/CE. Empresas Habilitadas: (1) Eliene Leite Ara\u00fajo Brasileiro - Sociedade Individual de Advocacia e (2) Hana e Timb\u00f3 Advocacia. N\u00e3o houve empresas inabilitadas. Fica deste modo, aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de 8.666/93, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 013/2022 SEDUC \u2013 A Secret\u00e1ria Municipal da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas comunica aos interessados que o Contrato N\u00b0 2022/11.18-01, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 013/2022 SEDUC, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos destinados ao transporte escolar dos alunos da Rede Municipal de Ensino junto a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Crate\u00fas - CE, comunica com as devidas modifica\u00e7\u00f5es o presente Termo Aditivo acresceu ao Valor Global do objeto contratual o Valor de R$ 931.893,45 (Novecentos e Trinta e Um Mil e Oitocentos e Noventa e Tr\u00eas Reais e Quarenta e Cinco Centavos), passando assim o Valor Global Contratado de R$ 4.099.810,76 (Quatro Milh\u00f5es e Noventa e Nove Mil e Oitocentos e Dez Reais e Setenta e Seis Centavos), para o VALOR GLOBAL de R$ 5.031.704,21 (Cinco Milh\u00f5es e Trinta e Um Mil e Setecentos e Quatro Reais e Vinte e Um Centavos) no seu Primeiro Termo Aditivo que encontra amparo no artigo 37, inciso XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CONTRATANTE: Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: NOHYO SAM CONSTRU\u00c7OES E LOCA\u00c7OES DE VEICULOS LTDA-ME. ASSINA PELA CONTRATANTE: Luiza Aur\u00e9lia Costa dos Santos Teixeira. ASSINA PELA CONTRATADA: Nohyo Sam dos Santos Silva. Crate\u00fas-CE, 02 de Fevereiro de 2024. Luiza Aur\u00e9lia Costa \u2013 Secret\u00e1ria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE QUIXERAMOBIM - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Quixeramobim, localizada na Rua Av. Dr. Joaquim Fernandes, n\u00b0 570 - Centro, torna p\u00fablico que no dia 29 de Janeiro de 2024 \u00e0s 09:00hs, realizou a sess\u00e3o para recebimento dos envelopes de documenta\u00e7\u00e3o, propostas t\u00e9cnicas e propostas de pre\u00e7os, e no dia 01 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 15:00, aconteceu a abertura dos envelopes de habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 17.26120123-TP cujo objeto \u00e9 PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA E CONSULTORIA T\u00c9CNICA-ADMINISTRATIVA NA \u00c1REA DE CONTROLE INTERNO, VISANDO \u00c0 ORIENTA\u00c7\u00c3O, ACOMPANHAMENTO, CAPACITA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO CONT\u00cdNUO DE SERVIDORES, DE FORMA A ATENDER O BOM E CORRETO FUNCIONAMENTO DOS ATOS P\u00daBLICOS, DE INTERESSE DO SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE QUIXERAMOBIM. Ap\u00f3s verifica\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o a comiss\u00e3o concluiu pela HABILITA\u00c7\u00c3O da empresa JOSE EDSON DE MELO JUNIOR, CNPJ: 17.298.026/0001-68 e A.V. ASSESSORIA CONTABIL, SERVI\u00c7OS E INFORMATICA LTDA, CNPJ: 13.075.241/0001-41, e INABILITA\u00c7\u00c3O da empresa A.M SANTOS LTDA, CNPJ: 37.767.376/0001-36, desta forma ser\u00e1 concedido o prazo recursal de 5 (cinco) dias \u00fateis conforme previsto no Artigo 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o de recurso dentro do prazo legal, fica marcado a Sess\u00e3o de Abertura das Propostas T\u00e9cnicas e Propostas de Pre\u00e7os para o dia 15 de Fevereiro de 2024 \u00e0s 09hs00min. A ATA da sess\u00e3o encontra-se dispon\u00edvel no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE/CE bem como no site da unidade gestora. CECYLLIA MARIA FERNANDES ALMEIDA \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2024.01.29.03-CE  O AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA \u2013 CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO, PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, QUE REALIZAR\u00c1 A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA, TOMBADO SOB O N\u00ba 2024.01.29.03-CE, DO TIPO MAIOR DESCONTO, TENDO COMO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O DA MALHA VI\u00c1RIA DO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA-CE, O EDITAL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO: HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/ E WWW.TCE.CE.GOV.BR, COM O PRAZO DE CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS AT\u00c9 O DIA 21 DE FEVEREIRO DE 2024 AS 08:00MIN, ABERTURA DAS PROPOSTAS AS 08:30MIN E A FASE DA DISPUTA DE LANCES AS 14:00MIN (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA), O QUAL ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O, CENTRO ADMINISTRATIVO, SITUADA A AVENIDA JOS\u00c9 MARQUES FILHO, N\u00ba 600, AROEIRAS\u2013 ACOPIARA - CEAR\u00c1. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES NO ENDERE\u00c7O CITADO, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00H \u00c0S 12:00H E ATRAV\u00c9S DO E-MAIL:LICITAACOPIARA2@GMAIL.COM. FRANCISCO ALYSSON ALVES MENDES DE OLIVEIRA - AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O.  "
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2024.01.29.04-CE  O AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA \u2013 CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO, PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, QUE REALIZAR\u00c1 A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA, TOMBADO SOB O N\u00ba 2024.01.29.04-CE, DO TIPO MAIOR DESCONTO, TENDO COMO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA REFORMA DA ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL FRANCISCO UCHOA DE ALBUQUERQUE DO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA-CE, O EDITAL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO: HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/ E WWW.TCE.CE.GOV.BR, COM O PRAZO DE CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS AT\u00c9 O DIA 22 DE FEVEREIRO DE 2024 AS 08:00MIN, ABERTURA DAS PROPOSTAS AS 08:30MIN E A FASE DA DISPUTA DE LANCES AS 14:00MIN (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA), O QUAL ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O, CENTRO ADMINISTRATIVO, SITUADA A AVENIDA JOS\u00c9 MARQUES FILHO, N\u00ba 600, AROEIRAS\u2013 ACOPIARA - CEAR\u00c1. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES NO ENDERE\u00c7O CITADO, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00H \u00c0S 12:00H E ATRAV\u00c9S DO E-MAIL:LICITAACOPIARA2@GMAIL.COM. FRANCISCO ALYSSON ALVES MENDES DE OLIVEIRA - AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O.  "
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MARAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OORIGEM IDMPreg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024003/ IDMO Instituto Drag\u00e3o do Mar empresa privada, sem fins lucrativos, inscrita no CNPJ-MF sob o n\u00ba 02.455.125/0001-31, em Fortaleza - CE convoca os interessados para participarem no dia 21/02/2024\u00e0s09h30min de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico objetivandoaquisi\u00e7\u00e3o coleta de res\u00edduos s\u00f3lidos,conforme condi\u00e7\u00f5es estabelecidas em Edital dispon\u00edvel nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.idm.org.bre www.licitacoes-e.com.br, em Fortaleza,05defevereirode2024.Antonio Paulino de Albuquerque NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA OLINDA/CE - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2024.01.29.01-PE. A Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio de Nova Olinda, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica www.bll.org.br, por interm\u00e9dio da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil (BLL), certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o, do tipo eletr\u00f4nico, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras de ar e protetores, com fornecimento parcelado e sucessivo, e servi\u00e7os de alinhamento e balanceamento para a frota de ve\u00edculos pertencentes ao Munic\u00edpio de Nova Olinda/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 22 de fevereiro de 2024, a partir das 13:00 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 05 de fevereiro de 2024, \u00e0s 13:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es e entrega de editais nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.bll.org.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3546-1639. Nova Olinda-CE, 02 de fevereiro de 2024. Samara Pereira de Lucena \u2013 Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 013/2022 SEDUC \u2013 A Secret\u00e1ria Municipal da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas comunica aos interessados que o Contrato N\u00b0 2022/11.18-02, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 013/2022 SEDUC, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos destinados ao transporte escolar dos alunos da rede municipal de ensino junto a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, teve seu Prazo Prorrogado por 12 (doze) meses, no seu Segundo Termo Aditivo, com Vig\u00eancia a partir de 18 de Novembro de 2023, fixando seu Novo Vencimento em 18 de Novembro de 2024. CONTRATANTE: Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: J.J. LOCA\u00c7OES & CONSTRU\u00c7OES EIRELI-EPP. ASSINA PELA CONTRATANTE: Luiza Aur\u00e9lia Costa Dos Santos Teixeira. ASSINA PELA CONTRATADA: Paulo Henrique Bezerra Pinto. Crate\u00fas-CE, 02 de Fevereiro de 2024. Luiza Aur\u00e9lia Costa \u2013 Secret\u00e1ria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o abertura Fase de Propostas de Pre\u00e7os Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 09.19.03/2023. O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que, transcorrido o prazo recursal e respondido o recurso interposto, a Comiss\u00e3o CONVOCA neste momento, as empresas Habilitadas para participarem da sess\u00e3o de abertura dos Envelopes de Pre\u00e7os - cuja reuni\u00e3o acontecer\u00e1 dia 07/02/2024 no hor\u00e1rio das 11h na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o sito a Rua.: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe. Josimar Gomes Sousa.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DO SEGUNDO TERMO DE ADITIVO \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 013/2022 SEDUC \u2013 A Secret\u00e1ria Municipal da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas comunica aos interessados que o Contrato N\u00b0 2022/11.18-01 oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 013/2022 SEDUC cujo OBJETO \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos destinados ao transporte escolar dos alunos da rede municipal de ensino junto a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, teve seu Prazo Prorrogado por 12 (doze) meses, no seu Segundo Termo de Aditivo, com Vig\u00eancia a partir de 18 de Novembro de 2023, fixando seu Novo Vencimento em 18 de Novembro de 2024. CONTRATANTE: Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: NOHYO SAM CONSTRU\u00c7OES E LOCA\u00c7OES DE VEICULOS LTDA-ME. ASSINA PELA CONTRATANTE: Luiza Aur\u00e9lia Costa Dos Santos Teixeira. ASSINA PELA CONTRATADA: Nohyo Sam dos Santos Silva. Crate\u00fas-CE, 02 de Fevereiro de 2024. Luiza Aur\u00e9lia Costa \u2013 Secret\u00e1ria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2023-SEDUC/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados o Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 06/2023-SEDUC/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de piscina e quadra de v\u00f4lei na EEFTI Mirian Calixto. LICITANTE(S) HABILITADA(S): VIVACE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA. LICITANTE(S) INABILITADA(S): 1. MK SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR EIRELI \u2013 item 2.3; 2. ECOMIX EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS \u2013 itens: 4.1.III.b, 4.1.III.c e 4.2; 3. WKL LOCA\u00c7\u00c3O DE MAQUINAS E SERVI\u00c7OS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA - itens: 4.1.III.b e 4.1.III.c. Est\u00e1 aberto o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos administrativos. Aracati-CE, 02 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 32/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados o Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 32/2023-SEINFRA/CELOS, cujo OBJETO: Servi\u00e7os de urbaniza\u00e7\u00e3o com  implanta\u00e7\u00e3o de cal\u00e7adas em piso intertravado entorno do Hospital Municipal Dr. Eduardo Dias - HMED e da EEF Prof. On\u00e9lio Porto (col\u00e9gio municipal). Foi declarada VENCEDORA a Proposta, por Menor Valor Global, da empresa: PROJET CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS E TRANSPORTES LTDA ME, com o VALOR GLOBAL de R$ 349.061,25 (Trezentos e Quarenta e Nove Mil Sessenta e Um Reais e Vinte e Cinco Centavos). Aracati-CE, 02 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 01/2024 \u2013 SEINFRA/CELOS \u2013 A Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 no dia 21 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h, no Site: www.bll.org.br, a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 01/2024 \u2013 SEINFRA/CELOS, referente a Servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em diversas ruas no munic\u00edpio, estando Aberto o Prazo para Cadastramento das Propostas a partir do dia 06 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h at\u00e9 o dia 21 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h, com Abertura das Propostas para Lances no dia 21 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bll.org.br e http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, e na sede da Prefeitura, na Rua Santos Dumont, N\u00b0 1146, no per\u00edodo de 07h30min \u00e0s 11h30min, em dias de expediente normal, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Aracati-CE, 02 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Central Especial de Licita\u00e7\u00f5es de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia do Munic\u00edpio de Aracati/CE."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 01/2024 \u2013 SEDUC/CELOS \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 no dia 22 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h, no Site: www.bll.org.br, a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 01/2024 \u2013 SEDUC/CELOS, referente a Constru\u00e7\u00e3o de uma escola de 12 salas e quadra coberta no Bairro Tabajara, estando Aberto o Prazo para Cadastramento das Propostas a partir do dia 06 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h at\u00e9 o dia 22 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h, com Abertura das Propostas para Lances no dia 22 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bll.org.br e http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, e na sede da Prefeitura, na Rua Santos Dumont, N\u00b0 1146, no per\u00edodo de 07h30min \u00e0s 11h30min, em dias de expediente normal, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Aracati-CE, 02 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Central Especial de Licita\u00e7\u00f5es de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia do Munic\u00edpio de Aracati/CE."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FORTALEZA \u2013 COMPANHIA DE TRANSPORTE COLETIVO \u2013 CTC \u2013 Em Liquida\u00e7\u00e3o - CNPJ \u2013 07.254.097/0001-08 - ASSEMBL\u00c9IA GERAL ORDIN\u00c1RIA - EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O - Pelo presente Edital, ficam convocados os Senhores Acionistas da Companhia de Transporte Coletivo \u2013 CTC \u2013 Em Liquida\u00e7\u00e3o, para comparecerem \u00e0 ASSEMBL\u00c9IA GERAL ORDIN\u00c1RIA,  que se realizar\u00e1 em sua sede social, na Av. Desembargador Gonzaga, 1630 \u2013 Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza (CE), no dia 15 (quinze) de fevereiro de 2024, \u00e0s 10 (dez) horas, Onde dever\u00e3o conhecer e deliberar sobre a seguinte ordem do dia: a) Relat\u00f3rio da Administra\u00e7\u00e3o, Balan\u00e7o Patrimonial e Demonstra\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis, relativas ao Exerc\u00edcio encerrado em 31/12/2023; b) Outros assuntos de interesse da Companhia. AVISO:  Avisa outrossim, que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos Senhores Acionistas na sede social da Companhia, a documenta\u00e7\u00e3o a que se refere o Art. 133 da Lei n\u00b0 6.404, de 15/12/76. Fortaleza, 01 de Fevereiro de 2024. Isabella Faheina Chaves de Oliveira - Liquidante."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DAS ATAS DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.06.14/ARP-01 E N\u00b0 23.06.14/ARP-02 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 23.06.14/PE \u2013 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura e Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, forras de aro e c\u00e2maras de ar, para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos ve\u00edculos pertencentes \u00e0 frota oficial da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Munic\u00edpio de Itapipoca / CE. \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Munic\u00edpio de Itapipoca. FORNECEDORES: 01- DAVID ELIAS DO NASCIMENTO E SA CAVALCANTE, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 11.044.272/0001-00, Vencedora dos Itens 01, 02, 03, 04, 05, 08, 10 e 11, com VALOR GLOBAL de R$ 1.038.762,54 (Um Milh\u00e3o, Trinta e Oito Mil, Setecentos e Sessenta e Dois Reais e Cinquenta e Quatro Centavos); 02- S.S. LIBERATO, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 29.720.808/0001-25, Vencedora dos Itens 06 e 07 com VALOR GLOBAL de R$ 17.299,80 (Dezessete Mil, Duzentos e Noventa e Nove Reais e Oitenta Centavos). ASSINATURA DA ATA: 18/01/2024. VIG\u00caNCIA: 12 meses. REGULAMENTO: Preg\u00e3o regido pela Lei n\u00ba 10.520/2022, Decreto n\u00ba 10.024/2019 e Decreto 7.892/2013 e subsidiariamente pela lei 8.666/93. Itapipoca-CE, 02 de Fevereiro de 2024. Heloilson Oliveira Barbosa \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DAS ATAS DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.11.14/ARP \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 23.11.14/PE \u2013 OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para Futura e Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de medicamentos para suprir as necessidades da assist\u00eancia farmac\u00eautica da Secretaria de Sa\u00fade deste Munic\u00edpio. A Secretaria de Sa\u00fade, por meio do Pregoeiro do Munic\u00edpio, torna p\u00fablico o extrato das Atas de Registro de Pre\u00e7os acima mencionados. EMPRESA (S) ADJUDICADA (S) E HOMOLOGADA (S): FREEDOM HOSPITALAR LTDA, CNPJ 42.252.923/0001-80, Vencedora dos Lotes 01 e 02 com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 3.961.986,90 (Tr\u00eas Milh\u00f5es, Novecentos e Sessenta e Um Mil, Novecentos e Oitenta e Seis Reais e Noventa Centavos). ASSINATURA DAS ATAS: 31/01/2024. VIG\u00caNCIA DAS ATAS: 12 (doze) meses a contar da assinatura, respectivamente. As Atas com os pre\u00e7os e demais especifica\u00e7\u00f5es encontram-se disponibilizadas para consulta, no Governo Municipal de Itapipoca, Setor de Licita\u00e7\u00f5es. Itapipoca-CE, 02 de Fevereiro de 2024. Vanessa Kelry Montenegro de Oliveira \u2013 Secret\u00e1ria Executiva da Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "A COMPANHIA DE INTELIG\u00caNCIA URBANA E SERVI\u00c7OS S/A - URBANTECH, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados EDITAL DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N. 002.01/2024-RP-PROC.URB. Cujo o objeto \u00e9 REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL EL\u00c9TRICO VISANDO A NECESSIDADE DE UTILIZA\u00c7\u00c3O NAS OPERA\u00c7\u00d5ES DE INTERESSE DA COMPANHIA DE INTELIG\u00caNCIA URBANA E SERVI\u00c7OS S/A, nos termos do Regulamento Interno de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Urbantech e da Lei n. 13.303/2016. O prazo de recebimento das proposta de pre\u00e7os e dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 do dia 07/02/2024 at\u00e9 dia 16/02/2024. A Sess\u00e3o de abertura se dar\u00e1 no dia 19/02/2024 as 09h. (via e-mail eletr\u00f4nico).  Demais informa\u00e7\u00f5es pertinentes ao referido procedimento, encontram-se dispon\u00edveis no Edital que pode ser localizado no s\u00edtio eletr\u00f4nico da URBANTECH (https://urbantech.com.br/). D\u00favidas atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@urbantech.com.br. Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024. A presidente da Licita\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MARANGUAPE - EXTRATO DO CONTRATO DE N\u00ba. 04.24.01.12.001 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 04.001/2023 PERP \u2013 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 04.001.1/2023, OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados ao atendimento dos programas de merenda escolar da rede p\u00fablica municipal de ensino, sob responsabilidade da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Maranguape-CE. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: BOA VISTA COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ: 10.394.436/0001-66, com o valor total de R$ 3.859.764,70 (tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e cinquenta e nove mil, setecentos e sessenta e quatro reais e setenta centavos). A partir da data de sua assinatura e viger\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Data do Contrato: 12 de janeiro de 2024. Prefeitura Municipal de Maranguape/CE, em 12 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MARANGUAPE - EXTRATO DO CONTRATO DE N\u00ba. 04.24.01.12.003 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 04.001/2023 PERP \u2013 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 04.001.2/2023, OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados ao atendimento dos programas de merenda escolar da rede p\u00fablica municipal de ensino, sob responsabilidade da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Maranguape-CE. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: L H CASTRO DE ANDRADE FILHO COMERCIO, inscrita no CNPJ: 22.684.715/0001-43, com o valor total de R$ 328.913,00 (trezentos e vinte e oito mil, novecentos e treze reais). A partir da data de sua assinatura e viger\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Data do Contrato: 12 de janeiro de 2024. Prefeitura Municipal de Maranguape, em 12 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MARANGUAPE - EXTRATO DO CONTRATO DE N\u00ba. 04.24.01.12.002 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 04.001/2023 PERP \u2013 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 04.001.3/2023, OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados ao atendimento dos programas de merenda escolar da rede p\u00fablica municipal de ensino, sob responsabilidade da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Maranguape-CE. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: T SOARES RODRIGUES COMERCIO VAREJISTA, inscrita no CNPJ: 30.946.397/0001-70, com o valor total de R$ 2.887.223,40 (dois milh\u00f5es, oitocentos e oitenta e sete mil, duzentos e vinte e tr\u00eas reais e quarenta centavos). A partir da data de sua assinatura e viger\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Data do Contrato: 12 de janeiro de 2024. Prefeitura Municipal de Maranguape, em 12 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2024. A Prefeitura Municipal de Aracoiaba atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, sob o N\u00b0 004/2024, tendo como Objeto: QUISI\u00c7\u00c3O DE LIVROS DID\u00c1TICOS, KIT DE LIVROS DO PROFESSOR, DESTINADOS A ATENDER AS DEMANDAS DAS \u00c1REAS DE ENSINO JUNTO A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA/CE. A abertura das propostas de pre\u00e7os ser\u00e1 \u00e0s 09h30min do dia 19 de Fevereiro de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s do seguinte site: www.novobbmnet.com.br e www.tce.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacaoaracoiabapma@gmail.com e atendimento presencial das 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Aracoiaba/CE, 02 de fevereiro de 2024. Francisco Eudes Monte Silva - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 027/2023 - SRP-PE. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mulungu-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tombado sob o N\u00ba 027/2023-SRP-PE, com crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7o visando futuro e eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para o Programa Nacional de Merenda Escolar do Munic\u00edpio de Mulungu - CE. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h00min do dia 20 de fevereiro de 2024 e a Sess\u00e3o de Disputa de Lance \u00e0s 10:00hs no dia 20 de fevereiro de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos seguintes sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.bbmnetlicitacoes.com.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (85) 3318-1786 das 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Mulungu/CE, 02 de fevereiro de 2024. Di\u00f3genes Silva do Nascimento Oliveira - Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mulungu/CE."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado de Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Aviso de Resultado de Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.04.04.01 - TP - INFRA. O Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento da Fase de Propostas, da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de pre\u00e7os N\u00ba 2023.04.04.01 - TP - INFRA do tipo menor pre\u00e7o global por Lote, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para implanta\u00e7\u00e3o de melhorias sanit\u00e1rias domiciliares no Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca, a empresa Evo Constru\u00e7\u00f5es \u2013 CNPJ:  36.315.922/0001-35 com valor global de R$ 1.436.092,32 (hum milh\u00e3o e quatrocentos e trinta e seis mil e noventa e dois reais e trinta e dois centavos). A comiss\u00e3o divulgou o resultado da Proposta de Pre\u00e7os e com amparo no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e abriu o prazo recursal. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Mamede Rodrigues Teixeira, 489 - Centro, Estado do Cear\u00e1, pelo telefone (85) 99299-2315 e no site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Teju\u00e7uoca - CE, 02 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Marcos Pinho Brito - Presidente CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro \u2013 Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Secret\u00e1rio de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE, o Sr. Marcus Irineo Carvalho de Almeida, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a contratac\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o de estradas vicinais com pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca rejuntada, aterro, manilhas e boca de bueiros PT:1085929-83, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE v\u00eam adjudicar e homologar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2203.01/2023-05, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, no termo da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado e Homologado em favor da empresa Meliuz Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, CNPJ No. 44.460.479/0001-14 com o valor global de R$ R$ 1.850.400,33 (Hum milh\u00e3o oitocentos e cinquenta mil quatrocentos reais e trinta e tr\u00eas centavos). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Cedro - CE, 01 de fevereiro de 2024. Marcus Irineo Carvalho de Almeida - Secret\u00e1rio de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Novo Oriente. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna P\u00fablico o Resultado da fase de Abertura e Julgamento de Proposta de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 05.019/2023, cujo objeto \u00e9 a pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica na sede (rua SDO), no Bairro V\u00e1rzea do Feij\u00e3o, no Munic\u00edpio de Novo Oriente-CE, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 108/2023 - Processos N\u00ba 07701316/2023 -  MAPP 2388 - SOP, conforme Projeto B\u00e1sico, Edital e Seus Anexos, tendo como Vencedora a Empresa: Noverga Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, \u00e9 declarada vencedora, tendo como valor Global R$ 1.468.815,53 (Hum milh\u00e3o, quatrocentos e sessenta e oito mil, oitocentos e quinze reais e cinquenta e tr\u00eas centavos). O Presidente da CPL abrir\u00e1 prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso administrativo contra as decis\u00f5es tomadas nesta fase, conforme previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Novo Oriente, 02 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Abertura dos Projetos de Venda - Chamada P\u00fablica N\u00ba 2023.12.26.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 07 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09h00min, na Sede da Prefeitura, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, estar\u00e1 realizando abertura dos Envelopes de Projeto de Venda da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Chamada P\u00fablica, tombada sob o N.\u00ba 2023.12.26.001, com fins a Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios oriundos da agricultura familiar e do empreendedor familiar, para serem utilizados no programa nacional de alimenta\u00e7\u00e3o escolar do munic\u00edpio de Camocim-CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 02 de fevereiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Companhia Sul Cearense de Papeis - CNPJ n\u00ba 07.174.519/0001-35 - Edital de Convoca\u00e7\u00e3o - Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria - AGOE. Ficam convocados os Srs. Acionistas a comparecerem \u00e0 Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria a ser realizada em 23 de FEVEREIRO de 2024, \u00e0s 10:00 horas, na sede da Companhia, \u00e0 Rua Pedro Gomes de Nor\u00f5es, 1353, bairro Muriti, CEP 63.132-150, Crato/CE, para deliberarem sobre a se guinte Ordem do Dia: a) Aprova\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios cont\u00e1beis e resultados dos \u00faltimos 5 anos; b) Elei\u00e7\u00e3o da diretoria; c) Aumento do capital social; d) Atualiza\u00e7\u00e3o e reforma do Estatuto Social; e e) Outros assuntos de interesse da Sociedade. Crato/CE, 05 de Fevereiro de 2024. Marcelo Rabelo Teles - Presidente.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Dispensa Eletr\u00f4nica N\u00aa 2024.01.31.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que a partir do dia 05 de fevereiro das 2024 \u00e0s 08h00min at\u00e9 o dia 08 de fevereiro das 2024 \u00e0s 07h59min, estar\u00e1 aberto o recebimento das propostas iniciais do processo de Dispensa Eletr\u00f4nica detalhado abaixo, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br. A \u00edntegra do Aviso de Dispensa Eletr\u00f4nica poder\u00e1 ser obtida junto ao site www.gov.br/pncp/pt-br, www.licitacoes.tce.ce.gov.br e www.licitamaisbrasil.com.br, ou no seguinte endere\u00e7o na Sede da Prefeitura, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE. A fase de lances ser\u00e1 realizada no dia 08 de fevereiro de 2024 \u00e0s 08h00min se encerrando no dia 08 de fevereiro de 2024 \u00e0s 14h00min, a Dispensa Eletr\u00f4nica, ser\u00e1 do tipo Menor Pre\u00e7o por Item, tombada sob o N.\u00ba 2024.01.31.001, com fins a Objeto: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia na elabora\u00e7\u00e3o de projetos, fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento de obras de edifica\u00e7\u00f5es, estradas, pistas de rolamento, pontes, abastecimento de \u00e1gua, drenagem, saneamento, e de seus servi\u00e7os afins e correlatados, junto as diversas secretarias do Munic\u00edpio de Camocim-CE. As refer\u00eancias de tempo obedecer\u00e3o ao hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Informa\u00e7\u00f5es pelo fone: (88) 3621-7075. Camocim/CE, 02 de fevereiro de 2023. Larissa Set\u00fabal Monteiro Guimar\u00e3es \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia. A Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia, torna p\u00fablico o Edital do Chamamento P\u00fablico N\u00ba GM-CH001/24, para o credenciamento de pessoa f\u00edsica/pessoa jur\u00eddica, mediante documenta\u00e7\u00e3o e carta proposta para atendimento a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os conforme demanda das Unidades Administrativas da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/CE. O requerimento de credenciamento, acompanhado de toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida no edital, dever\u00e1 ser entregue, em envelope lacrado no per\u00edodo de 05 de fevereiro de 2024 a 31 de dezembro de 2024, no hor\u00e1rio de 07:30 \u00e0s 11:30 / de 13:30 \u00e0s 17:30 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00f5es, localizada na Rua do Cruzeiro, n\u00ba 244, Centro. A \u00edntegra do Edital poder\u00e1 ser adquirida na Comiss\u00e3o, ou em meio eletr\u00f4nico nos sites:  Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios do TCE/CE (https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/), e no site do Munic\u00edpio (www.independencia.ce.gov.br). Maiores informa\u00e7\u00f5es: (licitacao@independencia.ce.gov.). Independ\u00eancia/CE, 02/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Aviso de Abertura das Propostas de Pre\u00e7os. A Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, atrav\u00e9s do Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de Saneamento Ambiental Rural, comunica aos interessados que no dia 06 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Juscelino Kubitscheck de Oliveira, S/N, Bairro Tauazinho, Tau\u00e1/CE (Novo Pr\u00e9dio do Centro Administrativo), estar\u00e1 abrindo OS envelopes de propostas de pre\u00e7os referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 28.12.001/2023-SESAR, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria, consultoria e execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria/cont\u00e1bil, do SESAR \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de Saneamento Ambiental Rural. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o ou pelo e-mail setordelicitacoes.taua@gmail.com, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico. Tau\u00e1 - CE, 02 de fevereiro de 2024. Leilane K\u00e9rcia Barreto Soares \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.29.09 - SME. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que Fica Adiada para o dia 22 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08:30h, tendo em vista a necessidade de altera\u00e7\u00f5es do Edital, o certame ser\u00e1 realizado atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, a realiza\u00e7\u00e3o do certame, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.29.09 - SME, crit\u00e9rio de julgamento Menor pre\u00e7o Por Lote, com fins sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para Registro de Pre\u00e7os visando futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo destinados a atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Caucaia/CE. O novo Edital encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, bem como no site do Tribunal de Contas  do Estado do Ceara (http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes). Caucaia/CE, 02 de Fevereiro de 2024. Ingrid Gomes Moreira - Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio de Caucaia/CE."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 3101.01/2024 - PMF. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria Municipal de Sa\u00fade - CNPJ N\u00ba 10.295.311/0001-89 Detentora: Valdelice Com\u00e9rcio de Combust\u00edveis LTDA, CNPJ N\u00ba 48.372.237/0001-20, Vencedora dos Itens: Item 01 Gasolina Comum - R$ 2.278.410,00 (Dois milh\u00f5es, duzentos e setenta e oito mil quatrocentos e dez reais); Item 02 Diesel S10 - R$ 3.759.360,00 (Tres milh\u00f5es, setecentos e cinquenta e nove mil trezentos e sessenta reais). Prazo de Validade da Ata de RP: 12 (doze) meses a partir da Assinatura da Ata de RP. Processo de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 0712.01/2023 \u2013 PMF/PE. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis destinados a atender as necessidades das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Fortim \u2013 CE. Signat\u00e1ria: Katiane Gondim da Costa \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade. Valdelice da Silva Ribeiro \u2013 Repres. Legal da Empresa Valdelice Com\u00e9rcio de Combust\u00edveis LTDA. Prefeitura de Fortim, 02 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.004. O(A) Ordenador(a) de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo do munic\u00edpio de Forquilha, Sr(a). Emerson Peter Alves Costa, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) Passagens Molhadas nas Localidades de Bom Lugar e Carnaubal - Zona Rural, conforme MAPP n\u00ba 2485 com a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP do Governo do Estado do Cear\u00e1, junto a Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, vem, Homologar e Adjudicar o presente Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.29.004, para que produza os devidos efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Homologado e Adjudicado em favor de J.V. Martins Engenharia (ME), pelo valor global de R$ 717.156,18 (setecentos e dezessete mil cento e cinquenta e seis reais e dezoito centavos). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Forquilha/CE, 02 de fevereiro de 2024. Emerson Peter Alves Costa - Ordenador(a) de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Farias Brito - Extrato do Instrumento Contratual. A C\u00e2mara Municipal de Farias Brito/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual de n\u00ba. 2023.12.11.01-01, resultante do Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.12.11.01. Poder legislativo: C\u00e2mara Municipal de Farias Brito/CE.objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e equipamentos junto a C\u00e2mara Municipal de Farias Brito/CE. Unidade Or\u00e7amentaria 0101.01.031.0001.2.001.0000. Elemento de Despesa: 33.90.30.00/44.90.52.00. Empresa Ganhadora: Antonio Flavio Silva Nascimento - ME (Lunatel Informatica e Papelaria) \u2013 CNPJ N\u00ba 19.831.793/0001-19. Valor Global: R$ 48.650,00 (quarenta e oito mil e seiscentos e cinquenta reais). Vig\u00eancia do Contrato: da data da assinatura do contrato, at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Assina pelo Contratado: Antonio Flavio Silva Nascimento. Assina pela Contratante: Raul Franklin de Carvalho Sousa. Farias Brito - Ce, 30 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Barbalha - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.02.02.1 com Base no Art. 28, Inciso II e ART. 6\u00ba, Inciso XXXVIII, da Lei 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Barbalha/CE, em conformidade com Art. 28, inciso II e Art. 6\u00ba, inciso XXXVIII, da Lei Federal n.\u00ba 14.133/2021, torna p\u00fablico aos interessados que a administra\u00e7\u00e3o pretende realizar a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na recupera\u00e7\u00e3o das casas atingidas pelas enchentes nos Bairros Cirol\u00e2ndia, Bela Vista, Alto do Ros\u00e1rio, Centro, Conjunto Nossa Senhora de F\u00e1tima no Munic\u00edpio de Barbalha/CE, fruto do MAPP 2054 \u2013 Conv\u00eanio N\u00b0 175/2023 junto \u00e0 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas do Governo do Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 21 de fevereiro de 2024, a partir das 08:30 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas a partir do dia 06 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas. Atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica https://bllcompras.com, por interm\u00e9dio da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil (BLL). Informa\u00e7\u00f5es e editais no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://bllcompras.com, www.gov.br/pncp/pt-br, https://barbalha.ce.gov.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3532-2459. Barbalha/CE, 02 de fevereiro de 2024. Moises Souza Domingos \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Julgamento \u2013 (Fase de Propostas de Pre\u00e7os) \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.28.1. O Presidente da CPL da Prefeitura Municipal de Granjeiro/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que concluiu o julgamento final do Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.28.1, sendo o seguinte: Empresa Vencedora \u2013 Sollar Engenharia e Servi\u00e7os LTDA - ME sagrou-se vencedora, totalizando sua proposta no valor global de R$ 1.986.383,75 (um milh\u00e3o novecentos e oitenta e seis mil trezentos e oitenta e tr\u00eas reais e setenta e cinco centavos). Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Prefeitura, sito na Rua David Granjeiro, n\u00b0 104, Centro, nesta Cidade de Granjeiro/CE ou pelo telefone (88) 3519-1350. Granjeiro/CE, 02 de fevereiro de 2024. Lu\u00eds Edson Oliveira Sousa - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Lavras da Mangabeira - Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o N.\u00ba 2024.02.02.01. A C\u00e2mara Municipal de Lavras da Mangabeira/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, a seguir: \u00d3rg\u00e3o Respons\u00e1vel: C\u00e2mara Municipal de Lavras da Mangabeira/CE. Objeto: loca\u00e7\u00e3o de 01(um) im\u00f3vel destinado ao funcionamento do Balc\u00e3o do Cidad\u00e3o e da Procuradoria da Mulher e da Amplia\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Atua\u00e7\u00e3o Administrativa da C\u00e2mara Municipal de Lavras da Mangabeira/CE. Favorecido: Bela Vista Servicos e Administracao Imobiliaria LTDA - CNPJ n\u00ba 13.766.291/0001-75 \u2013 Respons\u00e1vel Legal: In\u00e1cio Alves de Sousa Neto - CPF n\u00ba 824.688.693-20. Valor Global: valor mensal de R$ 2.900,00 (dois mil e novecentos reais), perfazendo o montante global de R$ 31.900,00 (trinta e um mil e novecentos reais).Fundamento Legal: Art. 51 e Art. 74, inc. V da Lei 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, e \u00a7 1\u00ba e \u00a7 4\u00ba do artigo 53 da Lei N.\u00ba 14.133/21. Data da Ratifica\u00e7\u00e3o: 02 de fevereiro de 2024. Lavras da Mangabeira - CE, 02 de Fevereiro de 2024. Fl\u00e1vio Jean Ara\u00fajo Goncalves  - Presidente da C\u00e2mara Municipal de Lavras da Mangabeira/CE."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia N\u00ba. 011.2023 \u2013 CP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 07 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 10h00min (dez horas), estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Concorr\u00eancia N\u00ba. 011.2023 \u2013 CP, crit\u00e9rio de julgamento: Menor Pre\u00e7o Global, com fins a sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para Registro de Pre\u00e7os visando futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para elabora\u00e7\u00e3o da base cartogr\u00e1fica georreferenciada da \u00c1rea Urbana do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-CE, visando a atualiza\u00e7\u00e3o do Cadastro Imobili\u00e1rio e cria\u00e7\u00e3o de um cadastro t\u00e9cnico multifinalit\u00e1rio georreferenciado, atrav\u00e9s de levantamento com ve\u00edculo a\u00e9reo n\u00e3o tripulado (vant/drone) nas \u00e1reas selecionadas pela administra\u00e7\u00e3o, dentro da Zona Urbana do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. A c\u00f3pia do edital e seus anexos encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no seguinte endere\u00e7o: Rua Ivete Alc\u00e2ntara, 120, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, sempre de segunda-feira \u00e0 sexta-feira, das 08h00min \u00e0s 12h00min, ou ainda pelos s\u00edtios eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br e www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 02 de Fevereiro de 2024. Vit\u00f3ria R\u00e9gia de Sousa Almeida \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Camocim - CPSMCAM - Aviso de Credenciamento - Chamada P\u00fablica N\u00ba 01/2024 - CPSMCAM. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que est\u00e1 realizando Chamada P\u00fablica para o Credenciamento de Profissionais E/OU Empresas, interessados na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os m\u00e9dico de sa\u00fade aos usu\u00e1rios do SUS, de forma complementar, para compor a equipe m\u00e9dica especializada da Policl\u00ednica CEL. Lib\u00f3rio Gomes da Silva, junto ao Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Camocim \u2013 CPSMCAM com recebimento de documenta\u00e7\u00e3o e propostas pelo per\u00edodo de 1 (um) ano, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o (Rua Paissandu, S/N, Centro, Camocim/CE). O Edital na \u00edntegra poder\u00e1 ser acessado nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://bnccompras.com ou na sede do setor de licita\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s exig\u00eancias para participa\u00e7\u00e3o e demais procedimentos poder\u00e3o ser obtidos no mesmo local da entrega das propostas ou pelo email: cpsmcam.licitacao@yahoo.com.br. Camocim, 31/01/2024. Juan Klisman Lima Pereira \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Extrato de Contrato - Contrato  N\u00ba 20240018; Origem: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.17.01. Contratante: Secretaria de Infraestrutura e Recursos Hidricos; Contratada: A & V Projetos e Construcoes LTDA;  Objeto: contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em  engenharia civil para a obra de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica e sinaliza\u00e7\u00e3o vertical e  horizontal de diversas ruas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE; Valor  Total: R$ 1.204.799,13 (um milh\u00e3o, duzentos e quatro mil, setecentos e noventa e nove reais e treze centavos); Programa  de  Trabalho: Exerc\u00edcio 2024 Projeto 1701.267820342.1.058 Constru\u00e7\u00e3o e/ou Restaura\u00e7\u00e3o  de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica e/ou Rodovias, Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.51.00 Obras e instala\u00e7\u00f5es, Subelemento  4.4.90.51.99, no valor de R$ 1.204.799,13; Vig\u00eancia: 31 de Janeiro de 2024 a 30 de Maio de 2024; Data da Assinatura: 31 de Janeiro de 2024"
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mucambo \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o deste munic\u00edpio torna p\u00fablico que no dia 21 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0102.01/2024-PE no portal novobbmnet.com.br cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de pe\u00e7as automotivas novas, originais ou de linha de montagem, por maior desconto, para atender as necessidades da frota de ve\u00edculos das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Mucambo/CE. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico de 08:00 \u00e0s 12:00h e tamb\u00e9m nos sites http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e http://www.mucambo.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo fone: 0**88 \u2013 3654 1133, ou no endere\u00e7o \u00e0 Rua Construtor Gon\u00e7alo Vidal, s/n, Centro. Mucambo \u2013 Ce, 02 de fevereiro de 2024. Francisco Or\u00e9cio de Almeida Aguiar \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Or\u00f3s - Governo Municipal \u2013 Resultado da Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Or\u00f3s/CE, comunica aos interessados o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.11.20.01, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria especializada visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de advocat\u00edcios contenciosos e acompanhamento processual em todos os graus de jurisdi\u00e7\u00e3o, da Justi\u00e7a Federal para apurar e reaver os valores constantes da \u201cTabela de Procedimentos Ambulatoriais e Hospitalares do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS\u201d com aplica\u00e7\u00e3o, no m\u00ednimo da Tabela \u00danica Nacional de equival\u00eancia de procedimentos (TUNEP), nos termos das decis\u00f5es mais recentes DOTRF1, STJ e STF, tudo conforme Anexo I, declarando: Habilitadas: 01. Monteiro e Monteiro Advogados Associados, inscrito no CNPJ N\u00ba 35.542.612/0001-90, e 02. Juliel Rangel Sociedade Individual de Advocacia, inscrito no CNPJ N\u00ba 47.241.946/0001-03. Tudo conforme Ata de Julgamento. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o declara aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, Or\u00f3s \u2013 CE, 31 de janeiro de 2024. Jos\u00e9 Kl\u00e9riston Medeiros Monte Junior \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.01.30.01. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha \u2013 Cear\u00e1 torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 20 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00 Horas, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.portaldemissaovelha.com.br, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.01.30.01, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, com fins ao Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos para o abastecimento das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, Centro de Apoio Psicossocial e Centro de Especialidades, de interesse da Secretaria de Sa\u00fade, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha/CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Dr. Jos\u00e9 Leite Landim J\u00fanior, n\u00ba 64, Centro, Miss\u00e3o Velha/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 14:00h ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Ricardo Mendes Gomes - Pregoeiro. Miss\u00e3o Velha-CE, 02 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Extrato do Contrato N\u00ba. 30.01.001/2024-SMS. Contratante: Prefeitura Municipal de Brejo Santo-Ce, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade, CNPJ n\u00ba. 07.620.701/0001-72. Contratada: a empresa Distribuidora de Produtos e Medicamentos Hospitalares Supermed LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 43.934.068/0001-50. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba. 10.024, de 20/09/2019, com aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria da Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE/SRP-12.14.3/2023-SMS. Objeto: registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos diversos e medicamentos controlados, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia. Valor Global Contratado: R$ 1.717.287,60 (um milh\u00e3o setecentos e dezessete mil, duzentos e oitenta e sete reais e sessenta centavos) referentes aos LOTES (01, 03. 04, 05, 07, 09 e 10). Data da Assinatura: 30/01/2024. da Vig\u00eancia: 31/12/2024. Signat\u00e1rios: Patr\u00edcia Rolim Rocha e Bianca Ferreira de Goes Martins, respectivamente contratante e contratados. Jos\u00e9 Wellington Cruz Andrade - Presidente da CPL/PMBS. Publique-Se e Cumpra-Se."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Extrato do Contrato N\u00ba. 30.01.002/2024-SMS. Contratante: Prefeitura Municipal de Brejo Santo-Ce, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade, CNPJ n\u00ba. 07.620.701/0001-72. Contratada: Prohospital Comercio Holanda LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 09.485.574/0001-71. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba. 10.024, de 20/09/2019, com aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria da Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE/SRP-12.14.3/2023-SMS. Objeto: registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos diversos e medicamentos controlados, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia. Valor Global Contratado: R$ 260.099,03 (duzentos e sessenta mil, noventa e nove reais e tr\u00eas centavos), referentes aos Lotes (02, 06 e 08). Data da Assinatura: 30/01/2024. Da Vig\u00eancia: 31/12/2024. Signat\u00e1rios: Patr\u00edcia Rolim Rocha e Jos\u00e9 Rufino da Silva Neto, respectivamente contratante e contratados. Jos\u00e9 Wellington Cruz Andrade - Presidente da CPL/PMBS. Publique-Se e Cumpra-Se.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Aurora - Extrato dos Instrumentos Contratuais. A Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Aurora-CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual de n\u00ba. 2024.02.02.01, decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2024.02010002, Processo N\u00ba. 00011.20230929/0001-22, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 2023.10.19.01, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os destinado a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais m\u00e9dico hospitalares, odontol\u00f3gicos, EPIS, junto a Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Aurora/CE. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 1101.10.122.0046.2.051 - 1500100200 / 1101.10.301.0011.2.053 - 1600000000 / 1101.10.302.0005.2.061 \u2013 1500100200. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00. Contratado: Distribuidora de Medicamentos Cedro LTDA - CNPJ n\u00ba 04.230.084/0001-00. Valor Global R$ 655.578,68 (seiscentos e cinquenta e cinco mil, quinhentos e setenta e oito reais e sessenta e oito centavos). Vig\u00eancia do Contrato: da data da assinatura do contrato, at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Assina pelo Contratado: Francisco Afonso Pinheiro Torres J\u00fanior. Assina pela Contratante: Jos\u00e9 Drivaldo de Oliviera. Aurora - CE, 02 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Santana do Cariri - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 22.08.2023.01-TP \u2013 Aviso de Manifesta\u00e7\u00f5es de Recursos Administrativos. Cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma nas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade nas diversas localidades do Munic\u00edpio de Santana do Cariri-CE. A Prefeitura Municipal de Santana do Cariri-Ce torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados que as empresas: Flay Engenharia Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI-ME-CNPJ n\u00b0 17.690.855/0001-94 e HB Servi\u00e7os Constru\u00e7\u00e3o EIRELI-ME, CNPJ n\u00b0 21.106.785/0001-51 apresentaram recurso administrativo contra suas inabilita\u00e7\u00f5es. os Recursos Administrativos impetrados est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Dr. Pl\u00e1cido Cidade Nuvens, 387, Centro ou ainda pelos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos de comunica\u00e7\u00e3o disponibilizados no Edital, em dias de expediente normal, a partir dessa publica\u00e7\u00e3o fica aberto o prazo recursal das contrarraz\u00f5es de 5 (cinco) dias \u00fateis conforme art. 109 par\u00e1grafo 3\u00ba e 5\u00ba da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Santana do Cariri - Cear\u00e1, 02 de Fevereiro de 2024. Michele Ferreira Gon\u00e7alves - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pentecoste - Extrato de Contrato N\u00ba 26/2022-10-PE. A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pentecoste-CE, torna p\u00fablico o extrato resumido do contrato firmado, proveniente da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o, n\u00b0 26/2022-PE, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar no Munic\u00edpio de Pentecoste, conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: Contrato N\u00ba: 26/2022-10-PE.Contratante: Prefeitura Municipal de Pentecoste - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: K. R de Castro. Data de Assinatura do Contrato: 02 de Janeiro de 2024. Validade do Contrato: da data de sua assinatura at\u00e9 31 de Dezembro de 2024. Valor Total: R$ 54.000,00 (cinquenta e quatro mil reais). Assina pela Contratante: Maria Ala\u00edde Barbosa Guimar\u00e3es, Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Assina pela Contratada: Jos\u00e9 Alves Vieira Filho, Representante Legal. Pentecoste (CE), 02 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pentecoste - Extrato de Contrato N\u00ba 26/2022-12-PE. A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pentecoste-CE, torna p\u00fablico o extrato resumido do contrato firmado, proveniente da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o, n\u00ba 26/2022-PE, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar no Munic\u00edpio de Pentecoste conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: Contrato N\u00ba: 26/2022-12-PE. Contratante: Prefeitura Municipal De Pentecoste - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: F. Roumes R. de Aguiar. Data de Assinatura do Contrato: 02 de Janeiro de 2024. Validade do Contrato: da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Valor Total: R$ 1.028.814,60 (hum milh\u00e3o vinte e oito mil oitocentos e quatorze reais e sessenta centavos). Assina pela Contratante: Maria Ala\u00edde Barbosa Guimar\u00e3es, Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Assina pela Contratada: Francisco Roumes Rodrigues de Aguiar, Representante Legal. Pentecoste (CE), 02 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pentecoste - Extrato de Contrato N\u00ba 26/2022-11-PE. A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pentecoste-CE, torna p\u00fablico o extrato resumido do contrato firmado, proveniente da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o, n\u00b0 26/2022-PE, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar no Munic\u00edpio de Pentecoste conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: contrato N\u00ba: 26/2022-11-PE. Contratante: Prefeitura Municipal de Pentecoste - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: Luzimar Maria Damasceno de Araujo. Data de Assinatura do Contrato: 02 de Janeiro de 2024. Validade do Contrato: da data de sua assinatura at\u00e9 31 de Dezembro de 2024. Valor Total: R$ 797.275,19 (setecentos e noventa e sete mil, duzentos e setenta e cinco reais e dezenove centavos). Assina pela Contratante: Maria Ala\u00edde Barbosa Guimar\u00e3es, Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Assina pela Contratada: Luzimar Maria Damasceno de Ara\u00fajo, Representante Legal. Pentecoste (CE), 02 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipueiras \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Realiza\u00e7\u00e3o dia 21 de Fevereiro de 2024 \u00e0s 08h00min, in\u00edcio da disputa se dar\u00e1 a partir das 09h00min, na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica, menor pre\u00e7o, N\u00b0 001.24-CP-OBRAS, o edital poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os: compras.m2atecnologia.com.br e www.licitacoes.tce.ce.gov.br/. Objeto: pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca e drenagem superficial em meio-fio de concreto em ruas das Localidades de Baixa Verde, Baixa do Ju\u00e1, Barro Vermelho, Boa Vista, Bonsucesso, Iningas, Limoeiro e Tapera do Meio, no Munic\u00edpio de Ipueiras-CE. E-mail para contato/informa\u00e7\u00f5es cpl.ipueiras@gmail.com, das 08hs00min \u00e0s 12hs00min e de 13hs00min \u00e0s 16hs00min. 02 de Fevereiro 2024. Ipueiras/CE. Marcos Klinsman Oliveira Melo - Agente de contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Preg\u00f5es, localizada na Rua Antunino Cunha, s/n, Bairro Centro, torna p\u00fablico o Edital de Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2712.01/2023 SRP \u2013 cujo objeto \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de recargas de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo \u2013 GLP, destinados atender as necessidades das Secretarias do Munic\u00edpio de Alc\u00e2ntaras/CE, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital, que realizar-se-\u00e1 no dia 19.02.2024, \u00e0s 09:00 horas. Referido edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, das 08:00 \u00e0s 16:00 horas. Alc\u00e2ntaras-Ce, 05 de Fevereiro de 2024. Charllys Alc\u00e2ntara Soares - Pregoeiro Municipal."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Prosseguimento. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, torna p\u00fablico que dar\u00e1 Prosseguimento ao certame licitat\u00f3rio com a abertura dos Envelopes de Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.24.01. cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para as obras de constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) pra\u00e7as nas Localidades de Salgado I e Salgado II no Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, conforme Projeto B\u00e1sico, \u00e0s 10:00 horas do dia 09 de fevereiro de 2024, na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Paulo Marques n\u00ba 378 - Centro \u2013 S\u00e3o Benedito/CE. S\u00e3o Benedito/CE, 02 de janeiro de 2024. Ronaldo Lobo Damasceno - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Paracuru - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba  2024.01.10.1-PE. O(A) Secretaria de Educacao, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 as 09:00h, do dia 22 de fevereiro de 2024,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 2024.01.10.1-PE. Objeto: Registro de Pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar da Rede Municipal de Ensino, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Paracuru - CE.  O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ . Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Rua Coronel Meireles N. 07, Centro, Paracuru, Ceara. Paracuru/CE ou e-mail paracuru.licita@gmail.com. Paracuru/CE, 02 de fevereiro de 2024. T\u00falio Marcos Braun Neto - Pregoeiro(A)."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cari\u00fas \u2013 Aviso de Chamada P\u00fablica. A Prefeitura Municipal de Cari\u00fas torna p\u00fablico Chamada P\u00fablica N.\u00b0 2024.02.02.01, para Aquisi\u00e7\u00e3o de hortifrutigranjeiros da Agricultura Familiar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecida no Edital n.\u00ba 2024.02.02.01. Credenciamento, recebimento da documenta\u00e7\u00e3o e Projeto de venda: Dia 28 de Fevereiro de 2024 no hor\u00e1rio de 07:30h \u00e0s 09:00h. Local da Audi\u00eancia P\u00fablica: Sala de Licita\u00e7\u00f5es na sede da Prefeitura Municipal de Cari\u00fas, \u00e0 Rua Raul Nogueira, s/n, Esplanada. O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto \u00e0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Cari\u00fas no hor\u00e1rio das 07:30h \u00e0s 11:30h. Informa\u00e7\u00f5es pelo fone (088) 3514-1219. Cari\u00fas - CE, 02 de Fevereiro de 2024. Reldembergue Possid\u00f4nio de Lacerda \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 \u2013 Extrato de Aditivo \u2013 Termo: 1\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba 20230451 \u2013 Processo Origin\u00e1rio: PE-01.040723-SEDUC. Objeto: O Presente Aditivo tem por objetivo acrescer a quantidade contratual de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos do 9\u00ba Ano do Ensino Fundamental. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Contratada: Antonio Roberto Uchoa de Almeida, CNPJ n\u00ba 09.296.241/0001-02 \u2013 Percentual aditivado: 21,25% - Valor: R$ 4.336,77 \u2013 Data da Assinatura do Aditivo: 25/01/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 19/07/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 61, \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Signat\u00e1rios: Jose Felicio da Silva (Contratante); Antonio Roberto Uchoa de Almeida (Contratada)."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 \u2013 Extrato de Aditivo \u2013 Termo: 1\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba 20230468 \u2013 Processo Origin\u00e1rio: PE-01.040723-SEDUC. Objeto: O presente aditivo tem por objetivo acrescer a quantidade contratual de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos do 9\u00ba Ano do Ensino Fundamental \u2013 Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Contratada: Antonio Roberto Uchoa de Almeida, CNPJ n\u00ba 09.296.241/0001-02 \u2013 Percentual aditivado: 24,88% - Valor: R$ 26.365,96 \u2013 Data da Assinatura do Aditivo: 25/01/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 19/07/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 61, \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Signat\u00e1rios: Jose Felicio da Silva (Contratante); Antonio Roberto Uchoa de Almeida (Contratada)."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro \u2013 Resultado das Propostas de Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cedro/CE comunica aos interessados o resultado da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2203.02/2023-05, cujo objeto \u00e9 a contratac\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o de estradas vicinais com pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca rejuntada e constru\u00e7\u00e3o de Passagem Molhada, PT: 1085501-12, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE, declarando vencedora a empresa: M. Josineide Lima Melo LTDA, CNPJ N\u00b0 04.957.984/0001-54 com o valor global de R$ 1.994.104,02 (um milh\u00e3o novecentos e noventa e quatro mil cento e quatro reais e dois centavos). A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o declara aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d. Cedro - CE, 01 de fevereiro de 2024. T\u00falio Lima Sales - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O - AVISO DE CANCELAMENTO DE  LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 002/2024. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Dom Pedro II, 30 - Centro, torna p\u00fablico aos interessados o edital de CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 002/2024  cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DA OBRA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PORTAL DA ENTRADA DA CIDADE E REQUALIFICA\u00c7\u00c3O URBAN\u00cdSTICA DA AVENIDA DA ABOLI\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas em seus anexos, com atualiza\u00e7\u00e3o das datas da sess\u00e3o, que se realizaria  no dia 16 de FEVEREIRO de 2024, \u00e0s 10:00hs, FOI DECLARADO CANCELADO. Reden\u00e7\u00e3o/CE,01 de janeiro de 2024. Alexandre da Costa Roque - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05/2023 - SEDUC/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados o Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 05/2023 - SEDUC/CELOS, cujo OBJETO: Implanta\u00e7\u00e3o de gradis em diversas escolas do munic\u00edpio. Foi declarada VENCEDORA a Proposta da empresa: ECOMIX EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS, com o VALOR GLOBAL de R$ 477.198,03 (Quatrocentos e Setenta e Sete Mil Cento e Noventa e Oito Reais e Tr\u00eas Centavos). Est\u00e1 aberto o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos administrativos. Aracati-CE, 02 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 31/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados o Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 31/2023-SEINFRA/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a na localidade de Cacimba Funda. Foi declarada VENCEDORA a Proposta, por Menor Valor Global, da empresa: PROJETAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, com o VALOR GLOBAL de R$ 199.520,69 (Cento e Noventa e Nove Mil Quinhentos e Vinte Reais e Sessenta e Nove Centavos). Aracati-CE, 02 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 0202023CHPFME \u2013 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural, para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - PNAE, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipu. EMPRESA VENCEDORA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNITARIA DO SITIO S\u00c3O FELIX II. VALOR: 1.074.653,00 (Um Milh\u00e3o, Setenta e Quatro Mil, Seiscentos e Cinquenta e Tr\u00eas Reais). Considerando que foram observadas os prazos recursais, HOMOLOGO o Procedimento de Chamada P\u00fablica. Ipu-CE, 02 de Fevereiro de 2024. Raimundo Jos\u00e9 Arag\u00e3o Martins \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CHOR\u00d3 \u2013 PUBLICA\u00c7\u00c3O DA ABERTURA DA PROPOSTA DE PRE\u00c7O \u2013 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DE CHOR\u00d3/CE., COMUNICA AOS INTERESSADOS QUE NO PR\u00d3XIMO DIA 07 DE FEVEREIRO DE 2024, \u00c0S 10:00HS , ESTAR\u00c1 ABRINDO A PROPOSTA DE PRE\u00c7O DA EMPRESA DECLARA HABILITADA, DA LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 011/2023, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ARENINHA NO DISTRITO MONTE CASTELO NO MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3-CE., CONFORME OBSERVA\u00c7\u00c3O NAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 DE 21.06.93, E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. CHOR\u00d3 - CE, 02 DE FEVEREIRO DE 2024. ANA PAULA ESTEV\u00c3O SILVA - PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratantes e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas das Secretarias. Contratada: Ant\u00f4nio Cleyson Silveira Alves-ME. Educa\u00e7\u00e3o: Valor Global de R$ 545.255,00; Sa\u00fade: Valor Global de R$ 226.450,00. Objeto: Registro de pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades das Unidades Administrativas do munic\u00edpio, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.03.16.001-GM. Vig\u00eancia dos Contratos: 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: Educa\u00e7\u00e3o: 01.07.07.12.122.0402.2.017; Sa\u00fade: 02.06.06.10.122.0402.2.008. Elemento de Despe-sa: 33.90.39.00 33.90.30.00. Assina pela Contratada: Ant\u00f4nio Cleyson Silveira Alves. Data da Assinatura: 26/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Realiza\u00e7\u00e3o dia 19 de Fevereiro de 2024 \u00e0s 08h00min, in\u00edcio da disputa se dar\u00e1 a partir das 09h00min, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, menor pre\u00e7o, N\u00b0 001.24-PE-SEDUC, o edital poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os: compras.m2atecnologia.com.br e www.licitacoes.tce.ce.gov.br/. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos destinados ao transporte escolar de rotas complementares da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Ipueiras/Ce, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. E-mail para contato/informa\u00e7\u00f5es cpl.ipueiras@gmail.com, das 08hs00min \u00e0s 12hs00min e de 13hs00min \u00e0s 16hs00min. 02 de Fevereiro 2024. Ipueiras/CE. Marcos Klinsman Oliveira Melo - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Limoeiro do Norte - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240165 - Referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 N\u00ba 2023.1309.001/PMLN. Cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7os visando futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos e el\u00e9tricos, capotaria, funilaria, alinhamento e balanceamento eletr\u00f4nico, lavagem, borracharia e reboque junto as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Limoeiro do Norte/CE, tendo como Fornecedor a Empresa: R H Honorato Locacao LTDA ME, inscrita no CNPJ 10.580.797/0001-70, Vencedora, representando um montante total de R$ 4.186.644,00; representada pelo Sr. Jezamar Junior dos Santos. Data assinatura: 05 de fevereiro de 2024. vig\u00eancia da ata: 12 (doze) meses."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o abertura Fase de Propostas de Pre\u00e7os Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 09.19.02/2023. O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que, transcorrido o prazo recursal e respondido o recurso interposto, a Comiss\u00e3o CONVOCA neste momento, as empresas Habilitadas para participarem da sess\u00e3o de abertura dos Envelopes de Pre\u00e7os - cuja reuni\u00e3o acontecer\u00e1 dia 07/02/2024 no hor\u00e1rio das 09h na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o sito a Rua.: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe. Josimar Gomes Sousa.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.17.01.  Objeto: contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a  obra  de  pavimenta\u00e7\u00e3o  asf\u00e1ltica e sinaliza\u00e7\u00e3o vertical  e horizontal de diversas ruas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE.  Vencedor(es):  A & V Projetos e Construcoes LTDA, com o valor total de R$ 1.204.799,13 (hum Milh\u00e3o, Duzentos e Quatro Mil, Setecentos e Noventa e Nove Reais e Treze Centavos). Conforme mapa comparativo anexado aos autos. Homologo a Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93. Aridson de Mesquita Arag\u00e3o. S\u00e3o Benedito/CE, 30 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio \u2013 Aviso de Prosseguimento \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 05.006/2023. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que no pr\u00f3ximo dia 06 de fevereiro de 2024 \u00e0s 08h na Av. Eduardo S\u00e1, 51, Centro, Eus\u00e9bio/CE, CEP 61.760-000 \u2013 Eus\u00e9bio \u2013 CE, ser\u00e1 realizado o prosseguimento da Concorr\u00eancia P\u00fablica, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de recupera\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica e tapa-buraco em concreto betuminoso usinado em diversas ruas do Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio/CE, tipo menor pre\u00e7o. Eus\u00e9bio/CE, 02 de fevereiro de 2024. Raylse Rafaelle Jer\u00f4nimo Lima - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PACUJ\u00c1 - AVISO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE EXTRATO. Atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade, torna P\u00fablico o Extrato da Adjudica\u00e7\u00e3o, Homologa\u00e7\u00e3o e da Ata de Registro de Pre\u00e7os provenientes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 2711.01/2023. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA FUTURAS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE COMBUST\u00cdVEIS FOSSEIS DO MUNIC\u00cdPIO DE PACUJ\u00c1/CE, com a seguinte empresa vencedora/fornecedora signat\u00e1ria: AUTO POSTO MUCAMBO LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 10.198.409/0001-18; Denysandra Alves de Almeida \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade. Pacuj\u00e1/CE, 01 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Axis Solar VIII Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es - CNPJ 43.879.898/0015-28. Torna p\u00fablico que requereu \u00e0 AUTARQUIA DO MEIO AMBIENTE DO MUNICIPIO DE AMONTADA \u2013 AMAMA, a Licen\u00e7a Ambiental por Ades\u00e3o e Compromisso-LAC, do empreendimento UFV CE II - Amontada II, Localizado na BR 402, KM 233, Lote 02, S/N, Zona Rural - Amontada - CE \u2013 CEP: 62.540-000. Declara ainda que cumpriu com as exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da AMAMA."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA RUSSAS. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que no pr\u00f3ximo dia 06 de fevereiro de 2024 \u00e0s 11:00 horas, estar\u00e1 abrindo as propostas de pre\u00e7os referente a licita\u00e7\u00e3o na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba SI-TP015/2023, cujo objeto \u00e9 Constru\u00e7\u00e3o de uma Pra\u00e7a no entorno da Igreja na localidade de Trapi\u00e1, no Munic\u00edpio de Nova Russas -CE. Nova Russas/CE, 02.02.2024. \u00cdvina Guedes Bernardo de Arag\u00e3o Martins - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "05-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Secret\u00e1rio de Desenvolvimento Urbano e Infraestrutura, torna p\u00fablico a ANULA\u00c7\u00c3O da Concorr\u00eancia Publica N\u00ba 0708290123-CP nos termos do artigo 49 da Lei n\u00ba 8.666/93, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o do a\u00e7ude cai\u00e7ara, conforme Termo de Conv\u00eanio N\u00ba 90659/2020, que entre si celebram o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional e o munic\u00edpio, de interesse da secretaria, em virtude dos v\u00edcios detectados. Ant\u00f4nio Clidenor Genuino de Medeiros.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO (DOE)ASSINATURA E/OU PUBLICA\u00c7\u00c3OLocal: Casa Civil \u2013 Coordenadoria de Atos e Publica\u00e7\u00f5es Oficiais (COAPO)Endere\u00e7o: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o Av. Bar\u00e3o de Studart, 505 - Meireles CEP 60120-000 Fortaleza-CE HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO9h \u00e0s 12h e 13h00 \u00e0s 15h. EXEMPLARES AVULSOSPOSTOS DE VENDAS: CASA DO CIDAD\u00c3O \u2013 SHOPPING BENFICA VALOR DO EXEMPLARR$ 21,97VALOR DA ASSINATURAO Di\u00e1rio Oficial do Estado est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet, sendo poss\u00edvel ler e fazer o download dos \u00faltimos Jornais. O Acesso pode ser feito atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o: http://www.ceara.gov.brASSINATURA TRIMESTRAL DIRETAR$  1.180,78    ASSINATURA TRIMESTRAL POSTADAR$  1.729,98ASSINATURA SEMESTRAL DIRETAR$  2.361,56ASSINATURA SEMESTRAL POSTADAR$  3.432,50ASSINATURA ANUAL DIRETAR$  4.530,90ASSINATURA ANUAL POSTADAR$  6.370,72DESTINADO(A)"
    }
]