[
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.698, de 07 de mar\u00e7o de 2024.AUTORIZA ABERTURA DE CR\u00c9DITO ESPECIAL.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:Art. 1.\u00ba Fica o Poder Executivo autorizado a abrir cr\u00e9dito especial ao or\u00e7amento do Instituto de Pesos e Medidas do Estado do Cear\u00e1 \u2013 IPEM/CE, criado pela Lei Complementar Estadual n.\u00b0 315, de 21 de setembro de 2023, no valor total de R$ 6.715.935,00 (seis milh\u00f5es, setecentos e quinze mil, novecentos e trinta e cinco reais), na forma dos Anexos I ao III desta Lei.Art. 2.\u00ba Os recursos para atender \u00e0s despesas previstas nesta Lei decorrem de anula\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias e do excesso de arrecada\u00e7\u00e3o, na forma do art. 43, \u00a7 1.\u00b0, incisos I e II, da Lei Federal n.\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964.Art. 3.\u00ba Ficam alteradas as metas das entregas do Programa 421 - Gest\u00e3o Administrativa do Cear\u00e1, conforme disposto no Anexo II desta Lei, a fim de acrescentar a programa\u00e7\u00e3o do Instituto de Pesos e Medidas do Estado do Cear\u00e1 \u2013 IPEM/CE.Art. 4.\u00ba Fica alterada a estrutura do Programa 251 - Fortalecimento do Setor de Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o, disposto no Anexo III desta Lei, passando a vigorar de acordo com os elementos nele apresentados.Art. 5.\u00ba Fica o Poder Executivo, caso necess\u00e1rio, autorizado a realizar ajustes or\u00e7ament\u00e1rios por decreto, respeitada a regra do caput do art. 7.\u00b0 da Lei n.\u00b0 18.664, de 28 de dezembro de 2023 \u2013 Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual 2024.Art. 6.\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 07 de mar\u00e7o de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADOANEXOS DA LEI N\u00ba18.698, DE 07 DE MAR\u00c7O DE 2024TOTAL SUPLEMENTADO R$ 6.715.935,00ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETAS\u00d3RG\u00c3O/ UO/ PROGRAMA DE TRABALHOREGI\u00c3OGRUPO DE DESPESAFONTEID. USOVALOR56200012 - INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO ESTADO DO CEAR\u00c16.715.935,0056200012 - INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO ESTADO DO CEAR\u00c16.715.935,0004.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1. 10309 - Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de material permanente - IPEM/CE25.653,0003 - GRANDE FORTALEZAINVESTIMENTOS1.700.2200082125.653,0004.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1. 10322 - Realiza\u00e7\u00e3o de Obras de Reforma ou Amplia\u00e7\u00e3o da Estrutura F\u00edsica Administrativa641.328,0003 - GRANDE FORTALEZAINVESTIMENTOS1.700.22000821641.328,0004.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1. 20138 - Manuten\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Administrativos - IPEM/CE100.000,0003 - GRANDE FORTALEZAPESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS1.700.22000821100.000,0004.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1. 20138 - Manuten\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Administrativos - IPEM/CE1.955.410,0003 - GRANDE FORTALEZAOUTRAS DESPESAS CORRENTES1.700.220008211.955.410,0004.122.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1. 20149 - Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais (Folha Normal) IPEM/CE2.581.935,0003 - GRANDE FORTALEZAPESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS2.500.910000002.581.935,0004.125.251 - FORTALECIMENTO DO SETOR DE COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS E INOVA\u00c7\u00c3O. 20147 - Verifica\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Controle da Qualidade1.335.933,0003 - GRANDE FORTALEZAOUTRAS DESPESAS CORRENTES1.700.220008211.335.933,0004.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1. 10321 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Material Permanente de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - IPEM/CE22.446,0003 - GRANDE FORTALEZAINVESTIMENTOS1.700.2200082122.446,0004.126.421 - GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA DO CEAR\u00c1. 20140 - Manuten\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o53.230,0003 - GRANDE FORTALEZAOUTRAS DESPESAS CORRENTES1.700.2200082153.230,00 TOTAL DO ANEXO I - SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS INDIRETAS6.715.935,00ANEXO II1. Programa 421 - Gest\u00e3o Administrativa do Cear\u00e1\u00d3RG\u00c3O GESTOR: SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O (SEPLAG) Eixo: 4 - O Cear\u00e1 Que Participa, Planeja e Alcan\u00e7a ResultadosTema: 4.2 \u2013 Planejamento, Gest\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o DigitalPrograma: 421 - Gest\u00e3o Administrativa do Cear\u00e1Objetivo Espec\u00edfico: 421.1 - Prestar servi\u00e7os administrativos eficientes, de qualidade e com agilidade.Entrega: Unidade Administrativa MantidaDefini\u00e7\u00e3o da Entrega: Refere-se \u00e0 unidade p\u00fablica administrativa j\u00e1 existente que tem suas atividades administrativas custeadas para a garantia de seu pleno funcionamento.Unidade de Medida: UnidadeAcumulativa: N\u00e3oREGI\u00c3OMETA 2024META 2025META 2026META 2027CARIRI21212121CENTRO SUL6666GRANDE FORTALEZA67676667LITORAL LESTE2222LITORAL NORTE6666LITORAL OESTE / VALE DO CURU2222MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c94444REGI\u00c3OMETA 2024META 2025META 2026META 2027SERRA DA IBIAPABA4444SERT\u00c3O CENTRAL4444SERT\u00c3O DE CANIND\u00c92222SERT\u00c3O DE SOBRAL11111111SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS4444SERT\u00c3O DOS INHAMUNS3333VALE DO JAGUARIBE4444ESTADO DO CEAR\u00c1114828282TOTAL254222221222Entrega: Unidade Administrativa EstruturadaDefini\u00e7\u00e3o da Entrega: Refere-se \u00e0 unidade p\u00fablica administrativa que passa por uma estrutura\u00e7\u00e3o, quer seja f\u00edsica, reforma ou amplia\u00e7\u00e3o, quer seja tecnol\u00f3-gica, como a melhoria do parque tecnol\u00f3gico, contemplando ainda a aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, como mobili\u00e1rio, ve\u00edculos ou outros equipamentos que ampliam o patrim\u00f4nio material da institui\u00e7\u00e3o.Unidade de Medida: UnidadeAcumulativa: N\u00e3oREGI\u00c3OMETA 2024META 2025META 2026META 2027CARIRI12988CENTRO SUL3333GRANDE FORTALEZA66697276LITORAL LESTE1111LITORAL NORTE1111LITORAL OESTE / VALE DO CURU1111MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c91111SERRA DA IBIAPABA2222SERT\u00c3O CENTRAL3333SERT\u00c3O DE CANIND\u00c91111SERT\u00c3O DE SOBRAL4444SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS1111REGI\u00c3OMETA 2024META 2025META 2026META 2027SERT\u00c3O DOS INHAMUNS2222VALE DO JAGUARIBE2222ESTADO DO CEAR\u00c142414141TOTAL142141143147ANEXO III1. Programa 251 - Fortalecimento do Setor de Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o\u00d3RG\u00c3O GESTOR: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO (SDE) Eixo: 2 - O Cear\u00e1 Que Inova, Produz e TrabalhaTema: 2.5 - Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7osPrograma: 251 - Fortalecimento do Setor de Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3oObjetivo Espec\u00edfico: 251.4 - Assegurar o controle de qualidade e a vigil\u00e2ncia de mercado, garantindo o cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o metrol\u00f3gica e da avalia\u00e7\u00e3o da conformidade, executando as atividades delegadas pelo Inmetro.Nova Entrega: Fiscaliza\u00e7\u00e3o RealizadaDefini\u00e7\u00e3o da Entrega: Refere-se \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o de instrumentos de medi\u00e7\u00f5es, produtos pr\u00e9-embalados, produtos t\u00eaxteis e produtos sujeitos \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria da conformidade, tais como combust\u00edveis, tac\u00f3grafos, tax\u00edmetros, fotossensores e outros.Unidade de Medida: UnidadeAcumulativa: SimREGI\u00c3OMETA 2024META 2025META 2026META 2027CARIRI3.5673.7814.0844.492CENTRO SUL736780850944GRANDE FORTALEZA42.24944.78448.81454.184LITORAL LESTE383406443491LITORAL NORTE686727793880LITORAL OESTE / VALE DO CURU671711775861MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9433459500555SERRA DA IBIAPABA8008489241.026SERT\u00c3O CENTRAL7918389141.014SERT\u00c3O DE CANIND\u00c9432458499554SERT\u00c3O DE SOBRAL3.2313.4253.7334.144SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS752797869964SERT\u00c3O DOS INHAMUNS356377411457VALE DO JAGUARIBE9711.0291.1221.245ESTADO DO CEAR\u00c1TOTAL56.05859.42064.73171.811"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.699, de 07 de mar\u00e7o de 2024.DISP\u00d5E SOBRE O MODELO DE GOVERNAN\u00c7A DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS NO \u00c2MBITO DO PODER EXECUTIVO ESTADUAL.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:CAP\u00cdTULO IDAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARESArt. 1.\u00ba Esta Lei disp\u00f5e sobre a aplica\u00e7\u00e3o da Lei Federal n.\u00ba 13.709, de 14 de agosto de 2018, no \u00e2mbito do Poder Executivo Estadual, abrangendo:I \u2013 \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta, autarquias e funda\u00e7\u00f5es, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria e complementar de normas e regras espec\u00edficas;II \u2013 empresas p\u00fablicas e sociedades de economia mista controladas pelo Estado, quando estiverem operacionalizando pol\u00edticas p\u00fablicas e no \u00e2mbito da execu\u00e7\u00e3o delas.Par\u00e1grafo \u00fanico. As empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista, suas subsidi\u00e1rias e empresas controladas direta ou indiretamente pelo Estado que atuarem em regime de concorr\u00eancia, sujeitas ao disposto no art. 173 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, observar\u00e3o o regime relativo \u00e0s pessoas jur\u00eddicas de direito privado.Art. 2.\u00ba Para fins desta Lei, sem preju\u00edzo do disposto no art. 5.\u00ba da Lei Federal n.\u00ba 13.709, de 2018, ser\u00e3o consideradas as seguintes defini\u00e7\u00f5es:I \u2013 agentes p\u00fablicos de tratamento de dados: \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual Direta e Indireta que atuem como controladores ou operadores de dados pessoais;II \u2013 Comit\u00ea Estadual de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais \u2013 CEPD: inst\u00e2ncia colegiada, de abrang\u00eancia corporativa, na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais;III \u2013 encarregado: respons\u00e1vel pelo tratamento de dados pessoais, com a fun\u00e7\u00e3o de atuar como canal de comunica\u00e7\u00e3o entre a sua institui\u00e7\u00e3o, os titulares dos dados e a Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 ANPD, tamb\u00e9m com a incumb\u00eancia de assegurar que sua institui\u00e7\u00e3o atue em conformidade com a Lei Federal n.\u00ba 13.709, de 2018, e com as demais normas de prote\u00e7\u00e3o de dados, para garantir que o tratamento de dados pessoais seja adequadamente realizado;IV \u2013 Pol\u00edtica Estadual de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais \u2013 PEPD: conjunto de normas, diretrizes, procedimentos e a\u00e7\u00f5es no \u00e2mbito do Poder Executivo Estadual com foco na adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 Lei Federal n.\u00ba 13.709, de 2018;V \u2013 rede de encarregados: todos os encarregados do tratamento de dados pessoais dos \u00f3rg\u00e3os e das entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual que sejam agentes p\u00fablicos de tratamento de dados.Art. 3.\u00ba As atividades de tratamento de dados pessoais pelos \u00f3rg\u00e3os e pelas entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Poder Executivo dever\u00e3o observar os seguintes princ\u00edpios:I \u2013 legalidade: realizar o tratamento de dados pessoais somente quando devidamente autorizado por uma base legal espec\u00edfica estabelecida na Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 LGPD;II \u2013 impessoalidade: realizar o tratamento de dados pessoais na persecu\u00e7\u00e3o do interesse p\u00fablico e para cumprir as finalidades p\u00fablicas estabelecidas legalmente, sendo estritamente proibido o uso para fins pessoais, pol\u00edticos ou outros n\u00e3o relacionados \u00e0 finalidade p\u00fablica informada;III \u2013 moralidade: agir com \u00e9tica e boa-f\u00e9 durante o tratamento de dados;IV \u2013 efici\u00eancia: realizar o melhor e mais seguro tratamento de dados com os recursos dispon\u00edveis;V \u2013 finalidade: atender \u00e0 finalidade p\u00fablica, sendo ela leg\u00edtima, espec\u00edfica, expl\u00edcita e informada ao cidad\u00e3o, sem possibilidade de tratamento posterior de forma incompat\u00edvel com a finalidade inicial;VI \u2013 adequa\u00e7\u00e3o: adequar o tratamento de dados \u00e0 finalidade informada ao cidad\u00e3o;VII \u2013 necessidade: utilizar somente dados realmente necess\u00e1rios para a execu\u00e7\u00e3o da finalidade do tratamento;VIII \u2013 transpar\u00eancia: informar o Poder P\u00fablico, de forma clara, acess\u00edvel e gratuita, a respeito do tratamento de dados, identificando os dados utili-zados, quem est\u00e1 tratando esses dados, bem como as medidas de seguran\u00e7a utilizadas para proteg\u00ea-los;IX \u2013 livre acesso: adotar procedimentos gratuitos e acess\u00edveis que garantam ao cidad\u00e3o o acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relativas ao tratamento de seus dados;X \u2013 qualidade: sempre atualizar e disponibilizar os dados para o correto uso em pol\u00edticas p\u00fablicas e em busca do interesse p\u00fablico;XI \u2013 os princ\u00edpios dispostos no art. 6.\u00ba da Lei Federal n.\u00ba 13.709 de 2018.CAP\u00cdTULO IIDO SISTEMA ESTADUAL DE PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAISArt. 4.\u00ba Fica institu\u00eddo, nos termos desta Lei, o Sistema Estadual de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, integrado pelo Comit\u00ea Estadual de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais \u2013 CEPD, como sua inst\u00e2ncia m\u00e1xima, pelos Comit\u00eas Setoriais de Prote\u00e7\u00e3o de Dados e pela Rede de Encarregados pelo Tratamento de Dados dos \u00f3rg\u00e3os e das entidades do Poder Executivo Estadual.Art. 5.\u00ba Fica criado o Comit\u00ea Estadual de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais \u2013 CEPD, inst\u00e2ncia colegiada, de abrang\u00eancia corporativa, na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais, composto pelos seguintes \u00f3rg\u00e3os:I \u2013 Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, que presidir\u00e1 e coordenar\u00e1 os trabalhos;II \u2013 Casa Civil;III \u2013 Procuradoria-Geral do Estado;IV \u2013 Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o;V \u2013 Secretaria da Fazenda;VI \u2013 Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1;VII \u2013 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social.\u00a7 1.\u00ba Cada \u00f3rg\u00e3o de que trata o caput indicar\u00e1 2 (dois) membros para o CEPD, sendo um titular e um suplente;\u00a7 2.\u00ba A participa\u00e7\u00e3o no Comit\u00ea ser\u00e1 considerada presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico relevante, n\u00e3o remunerada.\u00a7 3.\u00ba O Comit\u00ea contar\u00e1 com Secretaria Executiva designada pela Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, que o apoiar\u00e1 em suas atividades.\u00a7 4.\u00ba A Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, al\u00e9m de outras atribui\u00e7\u00f5es correlatas, apoiar\u00e1 administrativamente a elabora\u00e7\u00e3o da PEPD, podendo elaborar manuais e modelos de documentos para a sua implementa\u00e7\u00e3o, prestar\u00e1 orienta\u00e7\u00f5es, promover\u00e1 capacita\u00e7\u00f5es, semin\u00e1rios e eventos, coordenar\u00e1 a rede de encarregados de dados, em observ\u00e2ncia \u00e0s diretrizes estrat\u00e9gicas tra\u00e7adas pelo CEPD.\u00a7 5.\u00ba O CEPD editar\u00e1 seu regimento interno, o qual dispor\u00e1 sobre seu funcionamento.Art. 6.\u00ba Compete ao CEPD:I \u2013 zelar pela prote\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, sendo uma refer\u00eancia para os \u00f3rg\u00e3os e as entidades no \u00e2mbito do Estado e nos termos da legisla\u00e7\u00e3o;II \u2013 aprovar a Pol\u00edtica Estadual de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais \u2013 PEPD;III \u2013 instituir gabinete de crises cibern\u00e9ticas, quando da ocorr\u00eancia de incidentes graves com dados pessoais;IV \u2013 fomentar com os agentes p\u00fablicos estaduais de tratamento de dados a difus\u00e3o do conhecimento das normas e as medidas de seguran\u00e7a sobre a prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais;V \u2013 formular orienta\u00e7\u00f5es sobre a indica\u00e7\u00e3o do encarregado do tratamento dos dados pessoais no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e das entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual direta e indireta;VI \u2013 realizar a\u00e7\u00f5es de coopera\u00e7\u00e3o com Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 ANPD para o cumprimento das suas diretrizes no \u00e2mbito estadual;VII \u2013 disseminar o conhecimento sobre a prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais;VIII \u2013 produzir diretrizes e manuais para orientar a implementa\u00e7\u00e3o da PEPD;IX \u2013 apoiar os encarregados na execu\u00e7\u00e3o de suas atribui\u00e7\u00f5es;X \u2013 estabelecer indicadores para avaliar a implementa\u00e7\u00e3o da PEPD;XI \u2013 sugerir a ado\u00e7\u00e3o de padr\u00f5es e de boas pr\u00e1ticas para os tratamentos de dados pessoais pelos \u00f3rg\u00e3os e pelas entidades do Poder Executivo Estadual;XII \u2013 apoiar os Comit\u00eas Setoriais de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais \u2013 CSPD na execu\u00e7\u00e3o de suas atribui\u00e7\u00f5es;XIII \u2013 formular orienta\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s demandas que foram realizadas pelos Comit\u00eas Setoriais de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais \u2013 CSPD.\u00a7 1.\u00ba O CEPD ter\u00e1 autonomia para propor diretrizes estrat\u00e9gicas e orientar a implementa\u00e7\u00e3o da PEPD, observado o disposto na Lei Federal n.\u00ba 13.709, de 2018 e nas diretrizes da ANPD.\u00a7 2.\u00ba O CEPD, no exerc\u00edcio das compet\u00eancias dispostas no caput deste artigo, zelar\u00e1 pela preserva\u00e7\u00e3o das hip\u00f3teses legais de sigilo, segredo de justi\u00e7a e segredo industrial ou empresarial.Art. 7.\u00ba Os \u00f3rg\u00e3os e as entidades citados nos incisos I e II do art. 1.\u00ba desta Lei dever\u00e3o instituir, por ato pr\u00f3prio, seu Comit\u00ea Setorial de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais \u2013 CSPD, que, preferencialmente, dever\u00e1 ter a seguinte composi\u00e7\u00e3o:I \u2013 2 (dois) representantes da gest\u00e3o superior;II \u2013 representante da \u00e1rea de tecnologia;III \u2013 representante da unidade setorial de controle interno;IV \u2013 encarregado de dados pessoais.Par\u00e1grafo \u00fanico. O encarregado de dados poder\u00e1 ser um dos representantes indicados nos incisos I a IV do caput, situa\u00e7\u00e3o em que ser\u00e1 identificado na composi\u00e7\u00e3o do CSPD como encarregado de dados, juntamente com a indica\u00e7\u00e3o da \u00e1rea que representa.Art. 8.\u00ba Compete aos CSPD:I \u2013 estabelecer a\u00e7\u00f5es e procedimentos necess\u00e1rios ao atendimento das normas definidas na PEPD e na Lei Federal n.\u00ba 13.709, de 2018;II \u2013 monitorar, no seu \u00e2mbito setorial, o cumprimento das diretrizes e normas definidas pela PEPD;III \u2013 desenvolver pol\u00edticas internas que estejam em conson\u00e2ncia com a PEPD e a Lei Federal n.\u00ba 13.709, de 2018;IV \u2013 fomentar uma cultura organizacional que valorize a privacidade e a prote\u00e7\u00e3o de dados, incentivando boas pr\u00e1ticas entre os colaboradores;V \u2013 coordenar, em articula\u00e7\u00e3o com o encarregado de dados, as atividades necess\u00e1rias em resposta a consultas ou solicita\u00e7\u00f5es da ANPD, em arti-cula\u00e7\u00e3o com o CEPD;VI \u2013 comunicar ao CEPD qualquer incidente de seguran\u00e7a que tenha repercuss\u00e3o na prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais;VII \u2013 fornecer orienta\u00e7\u00e3o e treinamento para os colaboradores sobre as pr\u00e1ticas adequadas de tratamento de dados.Par\u00e1grafo \u00fanico. O CSPD dever\u00e1 regulamentar seu regimento interno, que estabelecer\u00e1 os ritos de funcionamento do Comit\u00ea.CAP\u00cdTULO IIIDOS ENCARREGADOS DOS \u00d3RG\u00c3OSArt. 9.\u00ba O dirigente m\u00e1ximo de cada ente disposto no art. 1.\u00ba, incisos I e II, desta Lei designar\u00e1 servidor p\u00fablico para ser o encarregado pelo trata-mento dos dados pessoais, nos termos do inciso III do art. 23 e do art. 41 da LGPD.Art. 10. S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es dos encarregados:I \u2013 aceitar reclama\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es dos titulares de dados pessoais, prestar esclarecimentos e adotar provid\u00eancias;II \u2013 orientar os servidores, os funcion\u00e1rios e os contratados a respeito das pr\u00e1ticas a serem tomadas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais;III \u2013 realizar o mapeamento dos processos de tratamento de dados pessoais realizados no \u00e2mbito do \u00f3rg\u00e3o ou da entidade estadual, inclusive dos compartilhamentos com entidades p\u00fablicas ou privadas, propondo adequa\u00e7\u00f5es \u00e0 luz da LGPD;IV \u2013 realizar a gest\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais dentro do seu \u00f3rg\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o;V \u2013 cumprir as a\u00e7\u00f5es e delibera\u00e7\u00f5es institu\u00eddas pelo CEPD;VI \u2013 atender \u00e0s normas complementares da Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 ANPD;VII \u2013 participar e contribuir com o CSPD.CAP\u00cdTULO IVDO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS PELA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DO PODER EXECUTIVOArt. 11. O tratamento de dados pessoais pelos \u00f3rg\u00e3os e pelas entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Poder Executivo dever\u00e1 ser realizado para o atendimento de sua finalidade p\u00fablica, na persecu\u00e7\u00e3o do interesse p\u00fablico, com o objetivo de executar as compet\u00eancias legais ou cumprir as atribui\u00e7\u00f5es legais do servi\u00e7o p\u00fablico.Par\u00e1grafo \u00fanico. Al\u00e9m do disposto no caput deste artigo, os \u00f3rg\u00e3os e as entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Poder Executivo informar\u00e3o, nos seus s\u00edtios eletr\u00f4nicos, as hip\u00f3teses em que, no exerc\u00edcio de suas compet\u00eancias, realizam o tratamento de dados pessoais, fornecendo informa\u00e7\u00f5es claras e atualizadas sobre a previs\u00e3o legal, a finalidade, os procedimentos e as pr\u00e1ticas utilizadas para a execu\u00e7\u00e3o dessas atividades.Art. 12. Os \u00f3rg\u00e3os e as entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Poder Executivo podem efetuar o uso compartilhado de dados pessoais com outros \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas para atender a finalidades espec\u00edficas de execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas, no \u00e2mbito de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, observados os princ\u00edpios de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais elencados no art. 6.\u00ba da Lei Federal n.\u00ba 13.709, de 2018.Art. 13. \u00c9 vedado aos \u00f3rg\u00e3os e \u00e0s entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Poder Executivo transferir a entidades privadas dados pessoais constantes de bases de dados a que tenha acesso, exceto:I \u2013 em casos de execu\u00e7\u00e3o descentralizada de atividade p\u00fablica que exija a transfer\u00eancia, exclusivamente para esse fim espec\u00edfico e determinado, observado o disposto na Lei Federal n.\u00ba 12.527, de 2011;II \u2013 nos casos em que os dados forem acess\u00edveis publicamente, observadas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n.\u00ba 13.709, de 2018;III \u2013 quando houver previs\u00e3o legal ou a transfer\u00eancia for respaldada, por meio de cl\u00e1usula espec\u00edfica, em contratos, conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres, cuja celebra\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser informada pelo respons\u00e1vel \u00e0 ANPD;IV \u2013 na hip\u00f3tese de a transfer\u00eancia dos dados objetivar exclusivamente a preven\u00e7\u00e3o de fraudes e irregularidades ou proteger e resguardar a seguran\u00e7a e a integridade do titular dos dados, desde que vedado o tratamento para outras finalidades.Par\u00e1grafo \u00fanico. Em quaisquer das hip\u00f3teses previstas neste artigo:I \u2013 a transfer\u00eancia de dados depender\u00e1 de autoriza\u00e7\u00e3o espec\u00edfica conferida pelo \u00f3rg\u00e3o ou pela entidade estadual \u00e0 entidade privada;II \u2013 as entidades privadas dever\u00e3o assegurar que n\u00e3o haver\u00e1 comprometimento do n\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o dos dados garantido pelo \u00f3rg\u00e3o ou pela entidade estadual;III \u2013 a comunica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais a entidades privadas e o uso compartilhado entre estas e os \u00f3rg\u00e3os e as entidades estaduais, quando necess\u00e1rio consentimento do titular, poder\u00e3o ocorrer somente nos termos e para as finalidades indicadas no ato do consentimento.Art. 14. A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta e indireta do Poder Executivo dever\u00e1:I \u2013 dar publicidade \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relativas ao tratamento de dados em ve\u00edculos de f\u00e1cil acesso, preferencialmente nas p\u00e1ginas dos \u00f3rg\u00e3os e das entidades na internet, e no canal oficial de transpar\u00eancia do Poder Executivo Estadual, em se\u00e7\u00e3o espec\u00edfica;II \u2013 atender \u00e0s exig\u00eancias que vierem a ser estabelecidas pela ANPD, nos termos do \u00a7 1.\u00ba do art. 23 e do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 27 da Lei Federal n.\u00ba 13.709, de 2018;III \u2013 manter dados em formato interoper\u00e1vel e estruturado para o uso compartilhado de dados com vistas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas, \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os p\u00fablicos, \u00e0 descentraliza\u00e7\u00e3o da atividade p\u00fablica e \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o e ao acesso das informa\u00e7\u00f5es pelo p\u00fablico em geral.CAP\u00cdTULO VDAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAISArt. 15. As orienta\u00e7\u00f5es e recomenda\u00e7\u00f5es da Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 ANPD, quanto \u00e0 mat\u00e9ria disposta nesta Lei, ser\u00e3o obser-vadas pelos \u00f3rg\u00e3os e pelas entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Poder Executivo, devendo, em caso de d\u00favida jur\u00eddica, ser consultada a Procuradoria-Geral do Estado, por provoca\u00e7\u00e3o do CEPD.Art.16. A Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado poder\u00e1 editar normas e procedimentos complementares para a operacionaliza\u00e7\u00e3o do disposto nesta Lei.Art. 17. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 07 de mar\u00e7o de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.886, de 07 de mar\u00e7o de 2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA RESPONDER PELO EXPEDIENTE QUE INDICA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, inciso IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSI-DERANDO a necessidade de conferir continuidade \u00e0 gest\u00e3o administrativa de \u00f3rg\u00e3o estadual enquanto n\u00e3o nomeado o dirigente que ficar\u00e1, em definitivo, respons\u00e1vel pela respectiva pasta; DECRETA:Art. 1\u00ba Fica designado, a partir de 28 de fevereiro de 2024, ERICH DOUGLAS MOREIRA CHAVES, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Animal, para responder, interina e cumulativamente, pelo expediente do cargo de Secret\u00e1rio da Prote\u00e7\u00e3o Animal.Art. 2\u00ba Ficam cessados, a partir do dia 28 de fevereiro de 2024, os efeitos da designa\u00e7\u00e3o promovida no art. 1\u00ba, do Decreto n. 35.857, de 07 de fevereiro de 2024, o qual designou o Secret\u00e1rio Executivo de Prote\u00e7\u00e3o e do Bem-Estar Animal, ERICH DOUGLAS MOREIRA CHAVES, para responder, interina e cumulativamente, pelo expediente do cargo de Secret\u00e1rio da Prote\u00e7\u00e3o Animal.Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, em especial o Decreto n. 35.881, de 28 de fevereiro de 2024.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 07 de mar\u00e7o de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta no Processo no 24001.011285/2024-48 (Suite), RESOLVE CONCEDER a ANT\u00d4NIO SILVA LIMA NETO, Secret\u00e1rio Executivo de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, 1,5 (uma e meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), perfazendo R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), equivalente a R$ 26,29 (vinte e seis reais e vinte e nove centavos), num valor total de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), a fim de que o mesmo possa viajar ao munic\u00edpio de Sobral/CE, nos dias 01 a 02 de mar\u00e7o de 2024, com o objetivo de participar das atividades de inaugura\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia de Imunobiol\u00f3gicos no Hospital Regional Norte, em conformidade com o Decreto no 30.719, de 25 de outubro de 2011, classe II, anexos I e III, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024. Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR PEDRO FERREIRA DE OLIVEIRA NETO, Secret\u00e1rio Executivo de Fomento Produtivo e Agroecologia, Matricula N\u00b0 3000079-X, a viajar a cidade de Crate\u00fas/CE no dia 01 de mar\u00e7o de 2024 a fim de participar da visita a comunidade de Vila Gra\u00e7a e no dia 02 mar\u00e7o de 2024 viajar a cidade de Madalena/CE a fim de Visita ao assentamento 25 de maio- unidades produtivas, concedendo lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 ( oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescido de 5% (cinco por cento) para a cidade de Crate\u00fas/CE no dia 01 de mar\u00e7o de 2024, de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00b0; art 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00ba ; art. 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em 28 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR MARCOS JACINTO DE SOUSA, Secret\u00e1rio Executivo do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, Mat. 3000048-X, a viajar a cidade de Meruoca/CE, no dia 27 de fevereiro de 2024, a fim de participar de mesa de debate na \u201cOficina Sobre Qualidade das Implementa\u00e7\u00f5es\u201d, conce-dendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea a, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba ; art 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba ; art 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.69, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR, ROSANA DE F\u00c1TIMA RODRIGUES DE FIGUEIREDO, Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria da Pesca e Aquicultura Estado do Cear\u00e1, assessorando o Secret\u00e1rio da Pesca e Aquicultura a viajar \u00e0 Bras\u00edlia \u2013 DF nos dias 05 a 07/03/2024 para participarem de agenda no Minist\u00e9rio da Agricultura Pecu\u00e1ria e Abastecimento, com o Ministro Carlos Henrique Baquela F\u00e1varo, com o Ministro da Pesca e Aquicultura, Andr\u00e9 de Paula, com o l\u00edder do governo, Deputado Jos\u00e9 Guimar\u00e3es e um grupo de produtores de camar\u00e3o do Cear\u00e1, coordenado pelo presidente da Camar\u00e3o BR \u2013 Cristino Maia, para discutir sobre a importa\u00e7\u00e3o de camar\u00e3o do Equador, que atualmente inviabiliza a produ\u00e7\u00e3o cearense, conce-dendo-lhe 2 (duas) di\u00e1rias e \u00bd (meia) no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento) Mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea a, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba r 10\u00ba; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Pesca e Aquicultura do estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 08 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosO SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.69, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR, ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO, Secret\u00e1rio da Pesca e Aquicultura do Estado do Cear\u00e1 a viajar \u00e0 Bras\u00edlia \u2013 DF nos dias 05 a 07/03/2024 para participarem de agenda no Minist\u00e9rio da Agricultura Pecu\u00e1ria e Abastecimento, com o Ministro Carlos Henrique Baquela F\u00e1varo, com o Ministro da Pesca e Aquicultura, Andr\u00e9 de Paula, com o l\u00edder do governo, Deputado Jos\u00e9 Guimar\u00e3es e um grupo de produtores de camar\u00e3o do Cear\u00e1, coordenado pelo presidente da Camar\u00e3o BR \u2013 Cristino Maia, para discutir sobre a importa\u00e7\u00e3o de camar\u00e3o do Equador, que atualmente inviabiliza a produ\u00e7\u00e3o cearense, concedendo-lhe 2 (duas) di\u00e1rias e \u00bd (meia) no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento) Mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea a, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba r 10\u00ba; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Pesca e Aquicultura do estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 29 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosO SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.69, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR, LUIZ VIEIRA DE FRAN\u00c7A NETO, Secret\u00e1rio Executivo da Pesca e Aquicultura Estado do Cear\u00e1, em a viajar \u00e0 Sobral \u2013 CE nos dias 27 a 29/02/2024 para participar do 1\u00ba Simp\u00f3sio da Pesca Artesanal, que realizar-se-\u00e1 dia 27 de fevereiro de 2024. Nos dias 28 e 29 de fevereiro de 2024, participar\u00e1 de reuni\u00f5es nos munic\u00edpios de Itarema e Acara\u00fa para tratar de assuntos importantes pertinentes \u00e0 essa secretaria junto aos armadores de pesca do Atum., concedendo-lhe 2 (duas) di\u00e1rias e \u00bd (meia) no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescidos de 30% (trinta por cento) Mais uma ajuda de custo no valor de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea a, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba r 10\u00ba; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Pesca e Aquicultura do estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 28 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosO SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora LILIANE DA SILVEIRA ARA\u00daJO, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria Executiva de Pol\u00edticas Para as Mulheres, da Secretaria das Mulheres, com simbologia SS-2, matr\u00edcula de n\u00ba 3000002-1, a viajar \u00e0 cidade de Barbalha-CE, no per\u00edodo de 29/02 a 03/03/2024, a fim de participar do Encontro Regional para o Debate do Plano Estadual de Pol\u00edticas para as Mulheres, bem como da Oficina Cear\u00e1 Credi Mulher, concedendo-lhe 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), perfazendo um total de R$ 306,67 (trezentos e seis reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, art. 8\u00ba e art. 10, classe II, do anexo I, do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza 27 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a Exce-lent\u00edssima Senhora SANDRA MARIA OLIMPIO MACHADO, ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba 300002.2.6, a viajar a cidade de Bras\u00edlia - DF, no dia 29 de fevereiro do corrente ano, com a finalidade de participar de Reuni\u00e3o com a Organiza\u00e7\u00e3o para Coopera\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico-OCDE, a convite do Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento \u2013 MPO, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), o que corresponde ao valor de R$ 175,24 (cento e setenta e cinco reais e vinte e quatro centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), no valor total de R$ 280,38 (duzentos e oitenta reais e trinta e oito centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), perfazendo um total de R$ 630,86 (seiscentos e trinta reais e oitenta e seis centavos) e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE, no valor de R$ 3.900,24 (tr\u00eas mil, novecentos reais e vinte e quatro centavos), perfazendo um total de R$ 4.531,10 (quatro mil, quinhentos e trinta e um reais e dez centavos), de acordo com os arts. 1\u00b0 e 2\u00b0, do Decreto n\u00ba 33.139, de 03 de julho de 2019, art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o Senhor ANTONIO ROZIANO PONTE LINHARES, ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE POL\u00cdTICAS ESTRAT\u00c9GICAS PARA LIDERAN\u00c7AS, matr\u00edcula n\u00ba 300013.3.8, a viajar a cidade de Campinas - SP, no per\u00edodo de 05 a 08 de mar\u00e7o do corrente ano, com a finalidade de participar do Evento Redes que Transformam, concedendo-lhe 03 e 1/2 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescidos de 30% (trinta por cento), no valor total de R$ 1.076,34 (hum mil, setenta e seis reais e trinta e quatro centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), perfazendo um total de R$ 1.312,90 (hum mil, trezentos e doze reais e noventa centavos) e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA-CE/CAMPINAS-SP/FORTALEZA-CE, no valor de R$ 1.809,58 (hum mil, oitocentos e nove reais e cinquenta e oito centavos), perfazendo um total de R$ 3.122,48 (tr\u00eas mil, cento e vinte e dois reais e quarenta e oito centavos), de acordo com os arts. 1\u00b0 e 2\u00b0, do Decreto n\u00ba 33.139, de 03 de julho de 2019, art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe II, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 06 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR CAIO GARCIA CORREIA S\u00c1 CAVALCANTI, Secret\u00e1rio Executivo da Inf\u00e2ncia, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome, a viajar a cidade de Uruoca, no per\u00edodo de 14 a 15.03.2024, a fim de participar da Inaugura\u00e7\u00e3o da Brinquedopra\u00e7a do Munic\u00edpio de Uruoca, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), no valor total de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR CAIO GARCIA CORREIA S\u00c1 CAVALCANTI, Secret\u00e1rio Executivo da Inf\u00e2ncia, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome, a viajar a cidade de Hidrolandia, no per\u00edodo de 07 a 08.03.2024, a fim de participar da Inaugura\u00e7\u00e3o da Brinquedopra\u00e7a do Munic\u00edpio de Hidrolandia, conce-dendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), no valor total de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ELMO ROBERTO BELCHIOR AGUIAR, ocupante do cargo de Presidente, matr\u00edcula n\u00ba 30000102, desta Ag\u00eancia de Defesa Agropecu\u00e1ria, a viajar \u00e0 cidade de Sobral/CE, no per\u00edodo de 29 fevereiro \u00e0 01 de mar\u00e7o de 2024, a fim de Participar de reuni\u00e3o T\u00e9cnica, concedendo-lhe 1,5 di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), totalizando R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), acrescido de 20% (por cento) referente ao munic\u00edpio de Sobral/CE de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 56200006.20.122.211.20216.15.339014.1.7531200070.1.2.01. CASA CIVIL, em Fortaleza, CE, 28 de fevereiro de 2024. Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de Medeiros SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do Decreto n\u00ba 32.969, de 14 de fevereiro de 2019, RESOLVE AUTORIZAR a servidora SANDRA MARIA NUNES MONTEIRO, ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, matr\u00edcula n\u00ba 300000-9-9, a viajar \u00e0 cidade de Santana do Carir\u00ed-CE, no dia 01 de mar\u00e7o de 2024, onde far\u00e1 visita t\u00e9cnica ao Museu de Paleontologia Pl\u00e1cido Cidade Nuvens e ao terreno onde ser\u00e1 constru\u00eddo um novo museu, com financiamentos do MEC e MCTI, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), no valor de R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea a \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a servidora EMANUELLE GRACE KELLY SANTOS DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de SS-2 \u2013 Secret\u00e1ria Executiva de Coopera\u00e7\u00e3o com os Munic\u00edpios da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, matr\u00edcula n\u00b0 161061-1-9, a viajar \u00e0 cidade de Campinas/SP no per\u00edodo de 05 a 08 de mar\u00e7o do corrente ano, a fim de participar do evento Redes que Transformam, a convite do Instituto Gesto e do Vetor Brasil, concedendo-lhe 3 (tr\u00eas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescidos de 30% (trinta por cento), totalizando o valor de R$ 1.076,34 (um mil, setenta e seis reais e trinta e quatro centavos), 1 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagens a\u00e9reas para o trecho Fortaleza/Campinas/Fortaleza, no valor de R$ 2.694,33 (dois mil, seiscentos e noventa e quatro reais e trinta e tr\u00eas centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba; arts. 6\u00ba, 10\u00b0 e 11\u00ba; classe II, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO, Secret\u00e1rio do Esporte, a viajar a cidade de Bras\u00edlia - DF -, no per\u00edodo de 26 a 27/02/2024, a fim de participar do F\u00f3rum Nacional dos Secret\u00e1rios de Estado de Esporte, concedendo-lhe 01 di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinq\u00fcenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), no valor total de R$ 841,15 (oitocentos e quarenta e um reais e quinze centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinq\u00fcenta reais e quarenta e oito centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA, no valor de R$ 6.326,57 (seis mil trezentos e vinte e seis reais e cinq\u00fcenta e sete centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea B, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Esporte. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, de 14 de fevereiro de 2019, DOE de 15/02/2019, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico deste Ato, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de Participar como delegados na 4\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Cultura \u2013 4\u00aa CNC, de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b e c, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba, caput e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I e II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 27 de outubro de 2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, de 14 de fevereiro de 2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta SECRETARIA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, CE 05 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL Registre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE AO ATO SERVIDORCARGOCLASSEPER\u00cdODODESTINODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOTOTALQUANT.VALORACR\u00c9SCIMOTOTALLuisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSecret\u00e1ria da CulturaI04 a 09/03/2024Bras\u00edlia/DF03R$ 350,48R$ 630,86R$ 1.682,30 R$ 350,48R$ 2.032,78Rafael Cordeiro FelisminoSecret\u00e1rio Executivo da CulturaII04 a 09/03/2024Bras\u00edlia/DF03R$ 236,56R$ 425,80R$ 1.135,48R$ 236,56R$ 1.372,04VALOR TOTALR$ 3.404,82"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0160/2023-CC O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 13-A, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, bem como no Decreto N\u00ba 33.417, de 30 de Dezembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR, PAULO ALEXANDRE SOUSA QUEIROZ, para ter exerc\u00edcio administrativamente no(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Especial II , s\u00edmbolo GAS-2, integrante da Estrutura Organizacional da Casa Civil, a partir de 15 de Junho de 2023, permanecendo vinculado funcionalmente \u00e0 Casa Civil. CASA CIVIL, Fortaleza, 14 de junho de 2023.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA CM N\u00ba08/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o \u00a74\u00ba do Art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 33.417, de 30 de dezembro de 2019, com observ\u00e2ncia ao Quadro de Organiza\u00e7\u00e3o e ao Quadro de Fun\u00e7\u00f5es, ambos da Casa Militar, resolve DISPENSAR o CORONEL QOPM FRANCISCO NARC\u00c9LIO ATAN\u00c1ZIO ALVES, M.F. 104.992-1-6, do exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de ASSESSOR DE APOIO ORGANIZACIONAL, integrante da estrutura organizacional da Casa Militar, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. CASA MILITAR DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, 04 de mar\u00e7o de 2024. Alexsandro Fernandes Ferreira \u2013 TEN-CEL QOPMSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA MILITAR"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba12/2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pela Lei Estadual n\u00ba 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III do art. 39, o \u00a7 3\u00ba do art. 40, e o art. 41, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e com o art. 71 do Decreto n\u00ba 33.417, de 30 de dezembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR a servidora MARIA MAYARA DE AMORIM MARTINS, Orientadora de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 300014-3-5, para responder, interina e cumulativamente, sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, pelo expediente do cargo de Coordenadora da Administra\u00e7\u00e3o Palaciana da Casa Civil, no per\u00edodo de 04 de mar\u00e7o ao dia 02 de abril de 2024, em decorr\u00eancia do gozo de f\u00e9rias da servidora BEATRIZ RIBEIRO FERNANDES, matr\u00edcula 300013-7-0.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba13/2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pela Lei Estadual n\u00ba 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III do art. 39, o \u00a7 3\u00ba do art. 40, e o art. 41, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e com o art. 71 do Decreto n\u00ba 33.417, de 30 de dezembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR a servidora Virginia Matilde de Alencar Ribeiro, Orientadora de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 00015822, para responder, interina e cumulativamente, sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, pelo expediente do cargo de Coordenadora de Apoio \u00e0s Pol\u00edticas P\u00fablicas/COPOL, no per\u00edodo de 04 a 18 de mar\u00e7o de 2024, em decorr\u00eancia do gozo de f\u00e9rias da servidora Maria de Lourdes de Oliveira Calixto, matr\u00edcula n\u00b005447518.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba213/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias dentro do Estado, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL , em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba213/2024, 05 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALFabio Soares Barbosa 1\u00ba SGT PM8000475-3 V 23/02/2024 a 25/02/2024 A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de SOBRAL/CE2 e 1/261,3320%183,99Robson Josu\u00e9 Brandao Mesquita 3\u00ba SGT PM3000276-8 V61,33183,99"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba214/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, FRANCISCO DIOGO BEZERRA NOBRE, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba SGT PM, Matr\u00edcula 799.801-1-0, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, no munic\u00edpio de ICAPUI/CE, no dia 26/02/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), bem como de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 05 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba215/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, CARLOS ANTONIO DE SOUSA MENDES, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de ST PM, Matr\u00edcula 799.846-1-2, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, no munic\u00edpio de ICAPUI/CE, no per\u00edodo de 26/02/2024 a 27/02/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 92,00 (noventa e dois reais), bem como de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 05 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 005/2024PROCESSO N\u00ba: 30001.000999 / 2024-23 OBJETO: fornecimento de Vale Transporte Eletr\u00f4nico \u2013 VTE \u2013 Urbano para utiliza\u00e7\u00e3o no Sistema de Transporte Coletivo Urbano de Fortaleza/Ce, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia JUSTIFICATIVA: Os colaboradores que desempenham suas atividades na Casa Civil fazem jus ao benef\u00edcio, conforme previs\u00e3o do artigo 12 da Lei Estadual n\u00ba 11.601, de 06/09/1989, que instituiu o direito ao vale-transporte a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o aos servidores p\u00fablicos do Estado do Cear\u00e1. O Decreto Estadual n\u00b0 23.673, de 03/05/1995 regulamentou e deu efetividade \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o da referida Lei, garantindo os benef\u00edcios aos servidores estaduais. A raz\u00e3o da escolha \u00e9 justificada pelo fato de que o Sindicato das Empresas de Transporte de Passageiros do estado do Cear\u00e1 (Sindi\u00f4nibus), em decorr\u00eancia da previs\u00e3o contida no Decreto Municipal n\u00b0 9.142/93, possui exclusividade na gest\u00e3o, confec\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de vales-transporte do Sistema de Transporte Coletivo Urbano do Munic\u00edpio de Fortaleza, sendo a \u00fanica entidade habilitada para gerenciar e fornecer o servi\u00e7o demandado, o que cumpre a exig\u00eancia legal. VALOR GLOBAL: 83.997,00 ( oitenta e tr\u00eas mil, novecentos e noventa e sete reais), estimado para um per\u00edodo de 12 (doze) meses ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100003.04.122.421.20178.15.339039.1.500.9100000.0.2.01. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso I, do Art. 74, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. CONTRATADA: SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SINDI\u00d4NIBUS, inscrita no CNPJ de n\u00ba 07.341.423/0001-14, com sede na Avenida Borges de Melo, n\u00ba 60, Alto da Balan\u00e7a, CEP 60851-195. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com o inciso VI, da Portaria CC n\u00ba 07/2023, DECLARA e APROVA A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/2024, Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL. RATIFICA\u00c7\u00c3O: APROVO E RATIFICO a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/2024, declarada pelo Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, nos termos do art. 72, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.133/2021, devendo ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024, Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de Medeiros - SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL. Sabrine Gondim LimaASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.000765/2024-86EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba005/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) INSTITUTO CRAJUBAR DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA \u2013 ICEC, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 10.448.243/0001-40, com sede na Rua Aderson Sabino Rocha, n\u00ba 25, Alto da Alegria, Barbalha \u2013 CE, CEP: 63-180-000 OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201c\u201cXIV FENAB \u2013 FEIRA DE NEGOCIO E ARTESANATO DE BARBALHA\u201d, a ser realizado nos dias 08 e 09 de mar\u00e7o de 2024, na cidade de Barbalha-CE, visando a promo\u00e7\u00e3o do com\u00e9rcio, da ind\u00fastria, do artesanato e da agricultura familiar, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de uma feira para exposi\u00e7\u00e3o dos produtos e servi\u00e7os, al\u00e9m de apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas ao longo do evento, fomentando a realiza\u00e7\u00e3o de novos neg\u00f3cios entre os moradores da regi\u00e3o, incentivando o empreendedor local e ofertando entreteni-mento aos seus participantes, melhorando a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do processo administrativo n\u00b0 30001.000765/2024-86. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta dias) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.01.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 28 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Geraldo Sinezio Sobrinho, Presidente do Instituto Crajubar de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013 ICEC.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.000768/2024-10EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba016/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 FAM\u00cdLIA \u2013 ACOAFA, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 12.462.347/0001-35, com sede na Rua Jo\u00e3o Gon\u00e7alves Ribeiro, n\u00ba 28, Conjunto Casemiro Farias, Miss\u00e3o Velha \u2013 CE, CEP: 63.200-000 OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cV FESTIVAL GASTRON\u00d4MICO E CULTURAL DE MISS\u00c3O VELHA\u201d, a ser realizado no per\u00edodo de 18 e 29 de mar\u00e7o de 2024, na cidade de Miss\u00e3o Velha-CE, tendo o prop\u00f3sito de realizar um interc\u00e2mbio de experi\u00eancias entre os pequenos neg\u00f3cios, na \u00e1rea de gastronomia e similares, voltado para empreendedores que exercem ou buscam exercer atividades produtivas de gera\u00e7\u00e3o de renda, envolvendo produ\u00e7\u00e3o, com\u00e9rcio e todos os tipos de servi\u00e7os, com \u00eanfase nos jovens, mulheres e pessoas de baixa renda, seja no meio urbano ou rural. O projeto contar\u00e1 com diversas oficinas e semin\u00e1rios na tem\u00e1tica de gastronomia, buscando qualificar os participantes que queiram empreender na \u00e1rea, fomentando emprego e renda \u00e0 popula\u00e7\u00e3o local, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como funda-mento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do NUP n\u00b0 30001.000768/2024-10. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMEN-T\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.01.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 04 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Maria Lindeci Carlos Oliveira Rocha, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria de Assist\u00eancia \u00e0 Fam\u00edlia - ACOAFA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230017 \u2013 CCO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com o inciso V, da Portaria CC n\u00ba 07/2023, RESOLVE HOMOLOGAR o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230017 \u2013 CASA CIVIL, com fundamento na decis\u00e3o a que chegou o Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Estado \u2013 PGE, designado pelo Decreto Estadual n\u00b0 31.310, de 23 de outubro de 2013. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios do tipo FRIGOR\u00cdFICO para atender as necessidades de consumo da Casa Civil do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada. GRUPO 01 - SU\u00cdNOS: Empresa vencedora: BMP DE SOUSA COMERCIAL EIRELI Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339030.1.500.9100000.0.2.01. Valor global: R$ 16.343,40 (dezesseis mil e trezentos e quarenta e tr\u00eas reais e quarenta Centavos). GRUPO 02 \u2013 OVINOS: Empresa vencedora: INACIO APRIGIO DE OLIVEIRA \u2013 ME Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339030.1.500.9100000.0.2.01. Valor global: R$ 19.829,00 (dezenove mil e oitocentos e vinte e nove reais). Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Exmo. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face do servidor p\u00fablico, MATHEUS OLIVEIRA COUTINHO, cargo/fun\u00e7\u00e3o Assessor Especial, CPF 016.695.993-61, matr\u00edcula n\u00ba 30001605, em virtude da viagem objeto em servi\u00e7o, para participa\u00e7\u00e3o de evento oficial na cidade de Cariria\u00e7u, Cear\u00e1, no per\u00edodo de 27 a 29 de novembro de 2023, no valor R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), configurando indeniza\u00e7\u00e3o na forma do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, Anexo IV, Portaria COAFI/CC n\u00ba 758/2023, Processo NUP 30001.007029/2023-78, configurando despesa de exerc\u00edcio anterior a ser paga na Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0. O Termo de Reconheci-mento de D\u00edvida encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo-Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 05 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Exmo. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face da pessoa f\u00edsica, FRANCISCO NARCISO SILVA DE OLIVEIRA J\u00daNIOR, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo da Diversidade, Matr\u00edcula 3000001-3, por viagem, com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade do Crato/CE, no per\u00edodo de 28 a 30 de dezembro 2023, na forma do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, Anexo IV, Portaria COAFI/CC n\u00ba 952/2023, Processo NUP 68000.000236/2023-84, no valor total de 219,05 (duzentos e dezenove reais e cinco centavos), devendo ser custeada como Indeniza\u00e7\u00e3o, a ser paga na Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0 O Termo de Reconhecimento de D\u00edvida encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 05 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Exmo. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face da pessoa f\u00edsica, MITCHELLE BENEVIDES MEIRA, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria da Diversidade, Matr\u00edcula 3000000-5, por viagem, com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade do Juazeiro do Norte/CE, no per\u00edodo de 28 a 30 de dezembro 2023, na forma do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, Anexo IV, Portaria COAFI/CC n\u00ba 957/2023, Processo NUP 68000.000235/2023-30, no valor total de R$ 473,16 (quatrocentos e setenta e tr\u00eas reais e dezesseis centavos), devendo ser custeada como Indeniza\u00e7\u00e3o, a ser paga na Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0. O Termo de Reconhecimento de D\u00edvida encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 05 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 05/2024CONTRATANTE: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE CONTRATADA: NP TECNOLOGIA E GEST\u00c3O DE DADOS LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para disponibiliza\u00e7\u00e3o de acesso a banco de dados espec\u00edfico com informa\u00e7\u00f5es atua-lizadas de pre\u00e7os praticados no mercado, valores de refer\u00eancia e Atas de Registros de Pre\u00e7os para servir de subs\u00eddio \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es, aquisi\u00e7\u00f5es e aditamentos a serem realizadas pela Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE. No quantitativo 1(uma) licen\u00e7a e 3 (tr\u00eas)usu\u00e1rios. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 02/2023 (DOE 08/12/2023) os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, a contar da data da sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 11.580,00 (onze mil quinhentos e oitenta reais) pagos em conformidade com a CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO VALOR E DO REAJUSTA-MENTO DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30200003.04.122.421.20180.339040.1.501.1200070.1. DATA DA ASSINATURA: data da \u00faltima assinatura digital SIGNAT\u00c1RIOS: Raimundo Osman Lima - Presidente da ETICE - Respondendo; Chagas Rom\u00e3o Cavalcante Souza - Gestor do Contrato e Rudimar Barbosa Dos Reis - Representante Legal da CONTRATADA;Raimundo Osman LimaPRESIDENTE, RESPONDENDORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O (A) PROCURADOR GERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FREDY BEZERRA DE MENEZES, matr\u00edcula 40504214, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Procurador-Chefe, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir de 04 de Mar\u00e7o de 2024. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 06 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O (A) PROCURADOR GERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) GERARDO RODRIGUES DE ALBUQUERQUE FILHO, matr\u00edcula 11766013, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Procurador-Chefe, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir de 04 de Mar\u00e7o de 2024. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 06 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O PARCIALPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230920A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico que OS ATOS SUBSEQUENTES da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba9202023 Comprasnet, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade - SESA, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de acess\u00f3rios para Equipamentos M\u00e9dicos Hospitalares, nas condi-\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos, foram ANULADOS, fundamentada no art. 71, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. A licita\u00e7\u00e3o, posteriormente, ser\u00e1 publicada e ocorrer\u00e1 no sistema Comprasnet, sob o n\u00famero 16722023. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230008IG N\u00ba1284354000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230008 de interesse da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE, cujo OBJETO \u00e9: Servi\u00e7o de rastreamento veicular com localiza\u00e7\u00e3o via internet e acompanhamento dos ve\u00edculos em tempo real e ininterrupto, em todas as \u00e1reas do territ\u00f3rio brasileiro, com disponibiliza\u00e7\u00e3o de gerenciamento com acesso via web, para o controle de 60 (sessenta) ve\u00edculos que comp\u00f5em a frota da SEMACE, incluindo o fornecimento dos equipamentos em regime de comodato e os respectivos servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e desinstala\u00e7\u00e3o (ao final do contrato). MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17152023, at\u00e9 o dia 21/03/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240002IG N\u00ba1297135000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240002, de interesse da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, cujo objeto \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os para implanta\u00e7\u00e3o de planos de melhorias ambientais no \u00e2mbito do Projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel \u2013 PDRS/Projeto S\u00e3o Jos\u00e9 III \u2013 2\u00aa Fase, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e seus anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900212024, at\u00e9 o dia 26/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240010IG N\u00ba1300975000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240010 de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de inspe\u00e7\u00e3o predial contra inc\u00eandios, raios, explos\u00f5es e riscos diversos e elabora\u00e7\u00e3o de laudo t\u00e9cnico no sistema de brigada de inc\u00eandio da sede da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, do pr\u00e9dio da Coordenadoria de Identifica\u00e7\u00e3o e Per\u00edcias Biom\u00e9tricas \u2013 CIHPB, e em seus 09 (nove) n\u00facleos regionais, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900942024, at\u00e9 o dia 26/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE NOVO RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20220048A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o NOVO RESULTADO de conclus\u00e3o do item 04 da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1115 2022 Comprasnet, de interesse da PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9 AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PARA O N\u00daCLEO DE ATENDIMENTO ESPECIAL A MULHER, CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE - NAMCA/COMEL, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital, em virtude da empresa anterior ter se recusado assinar o contrato. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgo-vernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230006A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1934/2023 COMPRASNET, de interesse da VICEGOV, cujo OBJETO \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLI-DA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de INFORM\u00c1TICA, no \u00e2mbito da ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.\u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3esPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230028A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 14892023 Comprasnet, de interesse da SSPDS, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o-Tanque Abastecedor - CTA de combust\u00edvel de avia\u00e7\u00e3o para abastecimento das aeronaves da CIOPAER, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230043A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18032023 Comprasnet, de interesse da PMCE, cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7o de limpeza e manuten\u00e7\u00e3o de 1 (uma) piscina semiol\u00edmpica no Complexo do Comando de Policiamento de Choque da PMCE/CPCHOQUE, com fornecimento do material e equipamentos necess\u00e1rios, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231045A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba10452023 - COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos, cumpridas as formalidades legais, a(s) licitante(s) interessada(s) foi(ram) inabilitada(s) e/ou desclassificada(s), resultando FRACASSADA a licita\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O/INABILITA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230003A SECRETARIA DA CASA CIVIL, em cumprimento ao \u00a7 1\u00ba do artigo 109 da Lei 8.666/93, torna p\u00fablico o Aviso de Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o, da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional n\u00b0 20230003, de interesse da Secretaria das Cidades \u2013 SCIDADES, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA GERENCIAMENTO, SUPERVIS\u00c3O, ACOMPANHAMENTO E ASSESSORIA T\u00c9CNICA \u00c0 SECRETARIA DAS CIDADES NA GEST\u00c3O E CONTROLE, DOS DIVERSOS INSTRUMENTOS DE COMPET\u00caNCIA DA COORDENADORIA DE SANEAMENTO - COSAN, TAL COMO NA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA ESTADUAL DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTAMENTO SANIT\u00c1RIO, comunicando aos licitantes e demais interessados que ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos habilitat\u00f3rios, com base no Parecer T\u00e9cnico emitido pelo corpo Gerencial da SCIDADES, encaminhado \u00e0 CCC atrav\u00e9s do Of\u00edcio GS N\u00b00194/2024 \u2013 SCIDADES, datado de 23/02/2024, foi divulgado na sess\u00e3o p\u00fablica realizada em 29/02/2024, o seguinte resultado: Participante Inabilitado \u2013 CONS\u00d3RCIO ENGECONSULT/BECK/INCIBRA (ENGECONSULT CONSULTORES T\u00c9CNICOS LTDA, BECK DE SOUZA ENGENHARIA LTDA e INCIBRA \u2013 INOVA\u00c7\u00c3O CIVIL BRASILEIRA \u2013 PROJETOS E SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS LTDA); PARTICIPANTES Habilitados \u2013 CONS\u00d3RCIO \u00c1GUA E ESGOTO \u2013 CE (ENCIBRA S.A. ESTUDOS E PROJETOS DE ENGENHARIA e PINI GROUP BRASIL LTDA), CONS\u00d3RCIO GERIBELLO/JHE (GERIBELLO ENGENHARIA LTDA e JHE CONSULTORES ASSOCIADOS LTDA), CONS\u00d3RCIO GESTOR SANEGIS (EGIS \u2013 ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA e SANEVIAS CONSULTORIA E PROJETOS LTDA), CONS\u00d3RCIO IBI-NAVOR (IBI ENGENHARIA CONSULTIVA S/S e NAVOR ENGENHARIA LTDA), CONS\u00d3RCIO NIPPON KOEI LAC \u2013 TECHNE (NIPPON KOEI LAC DO BRASIL LTDA e TECHNE ENGENHEIROS CONSULTORES LTDA), CONS\u00d3RCIO QUANTA/COMOL (COMOL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E CONSUL-TORIA MOREIRA LIMA LTDA e QUANTA CONSULTORIA LTDA), CONS\u00d3RCIO TPF/GCA/GREENBRAZIL (TPF ENGENHARIA LTDA, GCA ENGENHARIA E ARQUITETURA LTDA e GREENBRAZIL ARQUITETURA E ENGENHARIA LTDA), SETEC HIDROBRASILEIRA OBRAS E PROJETOS LTDA, T\u00dcV RHEINLAND DUCTOR LTDA e UFC ENGENHARIA S/A. A ata da sess\u00e3o p\u00fablica que divulgou este resultado, com o motivo da inabilita\u00e7\u00e3o, encontra-se dispon\u00edvel no site www.pge.ce.gov.br. Fica aberto o prazo recursal conforme disp\u00f5e a Lei 8.666/93. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS E GARANTIASCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20220005A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico, a PRORROGA\u00c7\u00c3O E REVALIDA\u00c7\u00c3O das propostas e garantias da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional N\u00ba 20220005 origin\u00e1ria da SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SETUR, cujo objeto a LICITA\u00c7\u00c3O DO TIPO T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA PARA SUPERVIS\u00c3O DA EXECU\u00c7\u00c3O DAS OBRAS CONSTANTES DO PROGRAMA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DA INFRAESTRUTURA TUR\u00cdSTICA DO LITORAL OESTE \u2013 PROINFTUR. comunica a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60 (sessenta) dias, at\u00e9 10/05/2024 e garantias por mais 120(cento e vinte) dias at\u00e9 09/07/2024 tendo em vista que a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 11/03/2024. A manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas e o recibo da garantia, esta emitido pelo \u00f3rg\u00e3o licitante, dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, situada na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 11/03/2024. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas e garantias libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTASCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00b020230003A SECRETARIA DA CASA CIVIL TORNA P\u00daBLICO, a PRORROGA\u00c7\u00c3O E REVALIDA\u00c7\u00c3O das propostas da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional N\u00ba20230003 origin\u00e1ria da Secretaria da Infraestrutura - SEINFRA cujo objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA NAS \u00c1REAS DE ENGENHARIA PARA ACOMPANHAMENTO, SUPERVIS\u00c3O, GERENCIAMENTO, ASSESSORIA T\u00c9CNICA E JUR\u00cdDICA, ESTUDOS, PLANOS E PROJETOS, AUDITORIAS DE ENGENHARIA E SOLU\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS PARA OS PROJETOS/PROGRAMA DESENVOLVIDOS PELA SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA - SEINFRA E SUAS VINCULADAS, comunica a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60 (sessenta) dias, at\u00e9 07/05/2024 tendo em vista que a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 08/03/2024. A manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revali-da\u00e7\u00e3o das propostas dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, situada na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 08/03/2024. Registre-se, que a referida manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser remetida por e-mail desde que assinado por quem de direito, devidamente comprovado e digitalizado em papel timbrado da licitante. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTASCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230012A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico, a PRORROGA\u00c7\u00c3O E REVALIDA\u00c7\u00c3O das propostas da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional N\u00ba 20230012 origin\u00e1ria da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP cujo objeto a PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RODOVIA DE ACESSO, NO TRECHO: ENTR. BR 020 - IPUEIRAS DOS GOMES, COM EXTENS\u00c3O DE 6,97KM, comunica a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60 (sessenta) dias, at\u00e9 10/05/2024 tendo em vista que a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 11/03/2024. A manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revali-da\u00e7\u00e3o das propostas dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, situada na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 11/03/2024. Registre-se, que a referida manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser remetida por e-mail desde que assinado por quem de direito, devidamente comprovado e digitalizado em papel timbrado da licitante. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE DESCREDENCIAMENTOTD/CDR/0001/2024A AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ARCE, autarquia sob regime especial, criada pela Lei N\u00ba 12.786, de 30 de dezembro de 1997, em reuni\u00e3o do seu Conselho Diretor no dia 08 de fevereiro de 2024, para os fins de cumprimento do Edital de Chamamento P\u00fablico N\u00ba 001/2021 e com base no que preconiza a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 07/2021, com base nos autos do processo administrativo NUP 13012.001911/2023-61, resolveu DESCREDENCIAR a empresa FRANCISCO ANT\u00d4NIO DE SOUSA SILVA TRANSPORTE LTDA \u2013 ME, CNPJ 11.575.390/0001-44, para prestar o servi\u00e7o de inspe\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos utilizados na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passa-geiros do Estado do Cear\u00e1, cessando a efic\u00e1cia do Termo de Credenciamento TC/CDR/0005/2022. Nos termos da decis\u00e3o do Conselho Diretor, este Termo de Descredenciamento surtir\u00e1 seus efeitos a partir de 10 (dez) dias a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado Cear\u00e1.Felipe Mota CamposASSESSORIA DO CONSELHO DIRETOR"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230005\u2013 CGEConsiderando o resultado do Processo Administrativo SUITE NUP 41001.000483/2023-14, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 20230005 \u2013 CGE, que tem por objeto o fornecimento de licenciamento da ferramenta de colabora\u00e7\u00e3o Microsoft Office365 para os servidores e colaboradores da sede da Controla-doria e Ouvidoria Geral do Estado (CGE), em Fortaleza/CE e sede da Central de Atendimento Telef\u00f4nico 155 em Canind\u00e9/CE, sendo Microsoft Office 365 E1 na forma de assinatura para 120 (cento e vinte) usu\u00e1rios e Microsoft Office 365 E3 na forma de assinatura para 90 (noventa) usu\u00e1rios, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos, e que declarou a Lanlink Solu\u00e7\u00f5es e Comercializa\u00e7\u00e3o em Inform\u00e1tica S/A, CNPJ N\u00ba. 19.877.285/0002-52, vencedora do item 1 \u2013 PartNumber - AAA-04151 - Office 365 EntE1 User e do Item 2 - PartNumber - AAA-04073 - Office 365 EntE3 User, no valor total de R$ 198.910,50, nos termos do art. 71, inciso IV da Lei n\u00ba 14.133/2021; ADJUDICO E HOMOLOGO o sobredito RESULTADO. Valor global a ser adquirido: R$ 198.910,50 (cento e noventa e oito mil novecentos e dez reais e cinquenta centavos) Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Marcelo de Sousa MonteiroSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEXEC-PGI"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba002/CIDADES/2023ESP\u00c9CIE: TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 002/CIDADES/2023, CELEBRADO ENTRE A SECRE-TARIA DAS CIDADES E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O CIVIL SEM FINS LUCRATIVOS, LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: NUP 43001.002749/2023-99, resolvem celebrar este Termo de Rerratifica\u00e7\u00e3o ao Contrato 002/CIDADES/2023. OBJETO: DO PRAZO: Retificar a ementa do Segundo Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba007/CIDADES/2023, onde se l\u00ea: \u201cAs partes acordam em prorrogar o contrato por mais 12 (doze) meses, a partir de 09 de fevereiro de 2024, com cl\u00e1usula resolutiva at\u00e9 que seja conclu\u00eddo procedimento licitat\u00f3rio, conforme novo cat\u00e1logo de categorias sugerido pela SEPLAG\u201d. Leia-se: \u201cAs partes acordam em prorrogar o contrato por mais 12 (doze) meses, a partir de 09 de fevereiro de 2024.\u201d DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: O presente Termo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original, n\u00e3o modificados por este Termo de Rerratifica\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 22 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Analia Bueno de Mello, REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba234/2022NUP: 43022.000787/2024-10 I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUINTO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 234/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA IGC EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA; II \u2013 CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: IGC EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.263.842/0001-50, neste ato representada pelo Sr. IRAMILTON GURJ\u00c3O CARDOSO, inscrito no CPF/MF n\u00ba 438.413.333-20, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Dr. Gilberto Studart, n\u00ba 55, Sala 1105, Torre Sul I, Bairro Coc\u00f3, Fortaleza-CE, CEP 60192-105; VI \u2013 FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.000787/2024-40, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, o contrato primitivo e seus aditivos, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, incisos IV e VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao contrato n\u00ba 234/2022, encerrando-se no dia 29/09/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 29/09/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 04/03/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(SUPERINTEN-DENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e IRAMILTON GURJ\u00c3O CARDOSO(REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba295/2022NUP: 43022.000707/2024-56 I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 295/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; II \u2013 CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato repre-sentada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Forta-leza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 97.550.234/0001-44, neste ato representada pelo Sr. ALYSSON ALVES FREITAS, inscrito no CPF/MF n\u00ba 721.855.383-49, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Tib\u00farcio Frota 1320 \u2013 S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape - Fortaleza-CE, CEP 60130-301; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.000707/2024-56, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, o contrato primitivo seu aditivo anterior, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Execu\u00e7\u00e3o por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao contrato n\u00ba 295/2022, encerrando-se no dia 21/06/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Sem Altera\u00e7\u00e3o; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 05/03/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(SUPERINTEN-DENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e ALYSSON ALVES FREITAS (Representante da CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba382/2022NUP: 43022.001487/2024-88 I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 034/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superin-tendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPRE-ENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.001249/2024-72, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como objeto a Prorroga\u00e7\u00e3o dos Prazos de Execu\u00e7\u00e3o e Vig\u00eancia, bem como o Acr\u00e9scimo e a Supress\u00e3o de Servi\u00e7os, com reflexos financeiros negativos do Contrato n\u00ba 382/2023, cujo escopo \u00e9 a Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva no Campus do Cid\u00e3o da Univer-sidade Estadual Vale do Acara\u00fa, no munic\u00edpio de Sobral-CE; CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DOS PRAZOS DE EXECU\u00c7\u00c3O E DE VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, findando em 19/06/2024 e o prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, findando em 14/09/2024; CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR GLOBAL: O presente ADITIVO modificar\u00e1 o valor global do contrato, com reflexos financeiros negativos, passando a constar como valor global R$ 1.055.867,41 (um milh\u00e3o, cinquenta e cinco mil, oitocentos e sessenta e sete reais e quarenta e um centavos). Ap\u00f3s as modifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, acresceu-se o valor de R$ 260.560,52 (duzentos e sessenta mil, quinhentos e sessenta reais e cinquenta e dois centavos), que corresponde a 24,67% (vinte e quatro v\u00edrgula sessenta e sete por cento) e suprimiu-se o valor de R$ 260.803,79 (duzentos e sessenta mil, oitocentos e tr\u00eas reais e setenta e nove centavos), que corresponde ao percentual de 24,69% (vinte e quatro v\u00edrgula sessenta e nove por cento) do valor total inicialmente contratado, portanto atendendo \u00e0s limita\u00e7\u00f5es percentuais previstas no art. 65, \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com repercuss\u00e3o financeira positiva, em conformidade com os Pareceres T\u00e9cnicos apresentados, com as Planilhas dos servi\u00e7os anexadas, tudo constante dos processos administrativos n\u00ba 43022.001487/2024-88 e 43022.003813/2023-19.; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 243,27 (Duzentos e quarenta e tr\u00eas reais e vinte e sete centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 14/09/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 04/03/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONST. LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba017/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 017/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.001229/2024-00., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, doravante denominada Contratante, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA , brasileiro, casado, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba. 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521 \u2013 apto 1702, Bairro: Coc\u00f3, CEP.: 60.192-010, Fortaleza-CE. IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Rua: Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Bairro Cajazeiras, Fortaleza-CE, CEP: 60.864-520, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49, residente e domiciliado na Rua: Professor Wilson Aguiar, n\u00ba 380, apt\u00ba.: 1302, Bairro Edson Queiroz, CEP: 60.811-590, Fortaleza-CE,. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, VI, \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00ba.8.666/93, tudo de acordo com o processo 43022.001229/2024-00, como parte integrante deste termo. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba017/2023/SOP, cujo objeto \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do pr\u00e9dio da Delegacia de Campos Sales \u2013 CE. 2.2 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 150 (cento e cinquenta) dias, a contar de 06/04/2024 at\u00e9 o dia 02/09/2024. 2.3. O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 150 (cento e cinquenta) dias, a contar de 06/02/2024 at\u00e9 o dia 05/07/2024. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA 02/09/2024. XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 04/03/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES - SOP) E FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONST. LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba287/2023NUP: 43022.001267/2024-54I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba.287/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art.57, \u00a71\u00ba, inciso VI, e \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o presente processo supramencionado, parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba287/2023 por mais 120 (cento e vinte) dias corridos; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 09/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 04/03/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba312/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 312/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.001276/2024-45., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, doravante denominada Contratante, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA , brasileiro, casado, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba. 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521 \u2013 apto 1702, Bairro: Coc\u00f3, CEP.: 60.192-010, Fortaleza-CE. IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Rua: Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Bairro Cajazeiras, Fortaleza-CE, CEP: 60.864-520, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49, residente e domiciliado na Rua: Professor Wilson Aguiar, n\u00ba 380, apt\u00ba.: 1302, Bairro Edson Queiroz, CEP: 60.811-590, Fortaleza-CE,. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com os elementos contidos no processo supracitado, parte integrante deste Termo. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba312/2023, cujo objeto consiste na MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA NO PR\u00c9DIO DO ISSEC (INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1). 1.2 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos findando em 07/08/2024. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA 07/08/2024. XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 29/02/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES - SOP) E FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONST. LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PROCESSO VIPROC N\u00ba01057407/2023TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 20230005 - SOPO SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, Francisco Quintino Vieira Neto, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e em sintonia com o Decreto n.\u00ba 33.450 de 28/01/2020, que aprovou o regu-lamento da referida Autarquia Estadual, e considerando haver a Central de Licita\u00e7\u00e3o, ter cumprido todas as exig\u00eancias do Procedimento de Licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O, na forma ELETR\u00d4NICA, n\u00b0 20230005\u2013 SOP, cujo objeto trata-se Registro de Pre\u00e7o para futuros e eventuais servi\u00e7os comuns de Engenharia para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas prediais e equipamentos p\u00fablicos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto linear sobre as tabelas de servi\u00e7os e insumos da SEINFRA 27 ou 27.1, para atender as necessidades do \u00d3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual do Cear\u00e1, localizados no interior do Estado nos munic\u00edpios listados no Anexo C. (Distritos Operacionais de Sobral, Crato, Tau\u00e1, Aracoiaba, Itapipoca, Limoeiro do Norte, Santa Quit\u00e9ria, Quixeramobim, Crate\u00fas e Iguatu) de acordo com as Especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. Afigura-se de que a licita\u00e7\u00e3o se encontra regularmente constitu\u00edda para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos, assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, art. 43, inciso VI, \u00a74\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, fica o presente certame HOMOLOGADO E ADJUDICADO em favor das seguintes EMPRESAS, vencedoras do aludido certame licitat\u00f3rio: ITEM 1 \u2013 SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONS-TRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 73.694.788/0001-5 sobre o valor estimado de R$ 49.605.000,00 (Quarenta e nove milh\u00f5es e seiscentos e cinco mil reais), com percentual de desconto de 49,60%; ITEM 2 - SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, sobre o valor estimado de R$ 50.475.000,00 (Cinquenta milh\u00f5es e quatrocentos e setenta e cinco mil reais), com percentual de desconto de 50,00%; ITEM 3 - SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, sobre o valor estimado de R$ 29.895.002,00 (Vinte e nove milh\u00f5es e oitocentos e noventa e cinco mil reais), com percentual de desconto de 47,05%; ITEM 4 - SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, sobre o valor estimado de R$ 36.665.000,00 (Trinta e seis milh\u00f5es, seiscentos e sessenta e cinco mil reais), com percentual de desconto de 50,00%; ITEM 5 \u2013 SALES ENGENHARIA LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 22.875.719/0001-09, sobre o valor estimado de R$ 29.225.000,00 (Vinte e nove milh\u00f5es e duzentos e vinte e cinco mil reais), com percentual de desconto de 49,99%; ITEM 6 \u2013 K. G. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.922.543/0001-10, sobre o valor estimado de R$ 30.595.000,00 (Trinta milh\u00f5es e quinhentos e noventa e cinco mil reais), com percentual de desconto de 49,99%; ITEM 7 \u2013 SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, sobre o valor estimado de R$ 23.495.000,00 (Vinte e tr\u00eas milh\u00f5es e quatrocentos e noventa e cinco mil reais), com percentual de desconto de 48,60%; ITEM 8 \u2013 SALES ENGENHARIA LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 22.875.719/0001-09, sobre o valor estimado de R$ 22.545.000,00 (Vinte e dois milh\u00f5es e quinhentos e quarenta e cinco mil reais), com percentual de desconto de 48,10%; ITEM 9 \u2013 K. G. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.922.543/0001-10, sobre o valor estimado de R$ 29.395.000,00 (Vinte e nove milh\u00f5es e trezentos e noventa e cinco mil reais), com percentual de desconto de 49,99% E ITEM 10 \u2013 SALINAS EMPRE-ENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, sobre o valor estimado de R$ 25.195.000,00 (Vinte e cinco milh\u00f5es e cento e noventa e cinco mil reais), com percentual de desconto de 50,50% . Fortaleza, 06 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0016/2019I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0016/2019-DJU-CAGECE; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: BDO RCS AUDITORES INDEPENDENTES - SOCIEDADE SIMPLES LIMITADA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: S\u00e3o Paulo/SP VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: art. 72 c/c art. 81, II, \u00a71\u00ba, da Lei n.\u00ba 13.303/2016 e art. 126, II, \u201cd\u201d e art. 127, II, \u00a71\u00ba do RLC, na Justificativa T\u00e9cnica da GCONT - Processo n\u00ba 0963.000020/2023-53 -Cagece; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: O acr\u00e9scimo de novos quantitativos de servi\u00e7os, no montante de R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais), em percentual correspondente a 1,41 %, sobre o valor global contratado e a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 02 (dois) meses; IX - VALOR GLOBAL: R$ 1.173.600,00 (um milh\u00e3o cento e oitenta e nove mil e seiscentos reais); X - DA VIG\u00caNCIA: Ficam prorrogados a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024, para terminar em 30 de abril de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII \u2013 DATA: 21 de fevereiro de 2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Dario Sidrim Perini, Diretor Financeiro e de Rela\u00e7\u00f5es com Investidores da Cagece e Andre Custodio, Nogueira Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba024/2024-GR - A PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo NUC 31012.000025/2024-83, RESOLVE AUTORIZAR o (a) servidor (a), JOS\u00c9 GALBERTO MARTINS DA COSTA, ocupante do Cargo de Professor, matr\u00edcula n\u00ba 43034618, viajar a cidade de FORTALEZA-CE, no per\u00edodo de 02 a 04 de fevereiro de 2024, fazendo o seguinte roteiro: Juazeiro do Norte-CE/Fortaleza-CE/Juazeiro do Norte-CE, com o objetivo de participar da Solenidade de Posse da nova Diretoria da Academia Cearense de ci\u00eancias. Ser\u00e1 concedida passagem a\u00e9rea no valor de R$ 1.641,60 (um mil, seiscentos e quarenta e um reais e sessenta centavos), mais taxa de embarque e servi\u00e7o no valor de R$ 95,42 (noventa e cinco reais e quarenta e dois centavos), totalizando R$ 1.737,02 (um mil, setecentos e trinta e sete reais e dois centavos) de acordo com o Art. 3\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, art. 10\u00ba, Classe IV do Anexo I, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial em 27/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Funda\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, em Crato-CE, 22 de janeiro de 2024.Maria do Socorro Vieira LopesPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba025/2024-GR - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo NUP 31012.000165/2024-51, RESOLVE AUTORIZAR o (a) servidor (a) T\u00daLIO HENRIQUE PEREIRA, ocupante do Cargo de Professor, matr\u00edcula N\u00ba 30072863, a viajar \u00e0 cidade de FORTALEZA/CE, no per\u00edodo de 05 a 10 de mar\u00e7o de 2024, fazendo o seguinte roteiro: Crato-CE/Fortaleza-CE/Crato-CE, com o objetivo de participar do VII Semin\u00e1rio Internacional HIST\u00d3RIA E HISTORIOGRAFIA, onde apresen-tar\u00e1 o Simp\u00f3sio Tem\u00e1tico \u201cEnsino de Hist\u00f3ria e Historiografias da \u00c1frica e da Cultura Afro-brasileira\u201d, a ser realizado na Universidade Federal do Cear\u00e1, concedendo-lhe 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), perfazendo um total de R$ 226,91 (duzentos e vinte e seis reais e noventa e um centavos), de acordo com o Art. 3\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, art. 10\u00ba, Classe IV do Anexo I, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial em 27/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Funda\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, em Crato-CE, 06 de fevereiro 2024.Carlos Kleber Nascimento de OliveiraPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba034/2024-GR - A PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo N\u00ba NUP 31012.000158/2024-50, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacio-nados no Anexo \u00danico desta Portaria, \u00e0 viajarem a cidade de IGUATU/CE, com o objetivo de procederem com a organiza\u00e7\u00e3o e Matr\u00edcula dos Candidatos Classificados 2024.1 \u2013 Edital 06/2023, do Campus de Iguatu, concedendo-lhes 1,5 (uma e meia) di\u00e1ria para cada servidor, totalizando 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, em Crato/CE, 06 de fevereiro de 2024.Maria do Socorro Vieira LopesPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba034/2024-GRMATR\u00cdCULANOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODODI\u00c1RIASSUB-TOTAL (R$)QUANTASVALOR(R$)TOTAL DA DI\u00c1RIA(R$)ANEXO III DO DECRETO N\u00ba 30.719 (5%)43027212Maria Eriv\u00e2nia AguiarT\u00e9cnico em Assuntos EducacionaisIV28 a 29/02/20241,564,83 97,244,86102,104302941XMaria Iranide de BritoDiretor de Departamento de Ensino e Gradua\u00e7\u00e3oIV28 a 29/02/20241,577,10115,655,78121,43TOTAL GERAL223,53"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba036/2024-GR - A PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o artigo 78, combinado com o artigo 120 da Lei n\u00ba 9.809 de 18 de dezembro de 1973, por delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I, do artigo 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, processo NUP 31012.000384/2024-31, para a servidora MARIA LUISA DE SENA BRINGEL, Matr\u00edcula n\u00ba 43029711, exercente da fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o, lotada no Centro de Ci\u00eancias e Tecnologia - CCT, a import\u00e2ncia de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 31200003.12.364.241.21026.01.339039.1.5009100000.0 A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar 45(quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada em 15(quinze) dias, ap\u00f3s ser conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI/URCA, 08 de fevereiro de 2024.Maria do Socorro Vieira LopesPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0947/2023 - O VICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 00149758/2023, com fundamento no Art. 17 da Lei n\u00ba 16.467, DOE 28/12/2017 e na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1128/2022-CD, DOE 17/08/2022, RESOLVE ASCENDER FUNCIONALMENTE por meio de PROGRESS\u00c3O, com vig\u00eancia a partir de 05/01/2023, a servidora WELCYA BARROS MACEDO VERAS, matr\u00edcula n\u00ba 3007591-9, lotada nesta Funda\u00e7\u00e3o, ocupante do cargo efetivo de Assistente da Gest\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Superior, da refer\u00eancia 28 para a refer\u00eancia 29. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 22 de dezembro de 2023.D\u00e1rcio \u00cdtalo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba235/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos: 31032.000678/2024-24; 31032.001637/2024-55; 31032.001523/2024-13; 31032.001522/2024-61; 31032.001521/2024-16; 31032.001563/2024-57; NUP, RESOLVE AUTORIZAR os PROFESSORES formadores relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 29 de fevereiro de 2024.Darcio Italo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba235/2024, DE 29 DE FEVEREIRO DE 2024NOME CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTAL PIEDLEY MACEDO SARAIVA6442992039715/03/2024 a 16/03/2024JUAZEIRO DO NORTE / BREJO SANTO / JUAZEIRO DO NORTE01 e \u00bd265,50LEONARDO SILVA DE SOUSA0196537630412/04/2024 a 13/04/2024FORTALEZA / OR\u00d3S / FORTALEZA01 e \u00bd265,50LEONARDO SILVA DE SOUSA0196537630426/04/2024 a 27/04/2024FORTALEZA / QUIXERAMOBIM / FORTALEZA01 e \u00bd265,50ANDRE FROTA DE SOUSA6529786538710/05/2024 a 11/05/2024FORTALEZA / QUIXERAMOBIM / FORTALEZA01 e \u00bd265,50LEONARDO SILVA DE SOUSA0196537630424/05/2024 a 25/05/2024FORTALEZA/QUIXERAMOBIM / FORTALEZA01 e \u00bd265,50KARLA TORQUATO DOS ANJOS0076275531824/05/2024 a 25/05/2024FORTALEZA/BOA VIAGEM / FORTALEZA01 e \u00bd265,50"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba380/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos: 31032.001593/2024-63;31032.001590/2024-20;31032.001591/2024-74;31032001592/2024-19;-NUP, os SERVIDORES rela-cionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzirem ve\u00edculos com os professores que participar\u00e3o de encontro presencial da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 29 de fevereiro de 2024. Darcio Italo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba380/2024, DE 29 DE FEVEREIRO DE 2024NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O MATR\u00cdCULAPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTAL FRANCISCO ANTONIO FERNANDES DA SILVAOFICIAL. DE MANUNTE\u00c7\u00c3O,21001455.1-322/03/2024 a 23/03/2024FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50VALDIMIR LEMOS DA SILVAMOTORISTA,21005944.1-522/03/2024 a 23/03/2024FORTALEZA/ QUIXADA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50FRANCISCO ANTONIO FERNANDES DA SILVAOFICIAL. DE MANUNTE\u00c7\u00c3O,21001455.1-312/04/2024 a 13/04/2024FORTALEZA/ OROS/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50ANTONIO INACIO RODRIGUESMOTORISTA,21007464.1-X12/04/2024 a 13/04/2024FORTALEZA/ QUIXADA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo n\u00ba 00149758/2023, e que a benefici\u00e1ria tem direito ao valor a ser implantado \u2013 Diferen\u00e7a de Progress\u00e3o Funcional do Exerc\u00edcio Anterior referente ao ano de 2023, no valor total de R$ 2.376,34 (dois mil e trezentos e setenta e seis reais e trinta e quatro centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 2.376,34 (dois mil e trezentos e setenta e seis reais e trinta e quatro centavos) \u00e0 servidora WELCYA BARROS MACEDO VERAS, Matricula 3007591-9 a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada nas fls. 33 do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2023.Hidelbrando dos Santos Soares PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ACORDO DE TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS DA CAGECE \u2013 ATDP/CAGECECONTRATADA: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, inscrita no CNPJ sob o no 07.040.108/0001-57, situada na Rua Dr. Lauro Vieira Chaves, no 1030 \u2013 Vila Uniao, em Fortaleza/CE; CONTRATANTE: SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, inscrita no CNPJ sob no 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, no 500, 6o andar \u2013 Centro, em Fortaleza/CE, por seu(s) representante(s) infra-assinado(s). CONSI-DERANDO QUE: As PARTES acima qualificadas mantem contrato de prestacao de servicos relativos ao Fornecimento de \u00c1gua Tratada ao cliente, nos Im\u00f3veis do edif\u00edcio Sede da Secretaria de Cultura e seus Equipamentos Culturais, com c\u00f3digo de respons\u00e1vel n\u00ba 50040 no Estado do Cear\u00e1, firmado em 24 de fevereiro de 2022, atraves do Contrato no 013/2022, e publicado em 02 de marco de 2022; Em razao do referido CONTRATO sao realizadas operacoes de tratamento de dados pessoais (DADOS) \u2013 conforme definidos no artigo 5o, I e X da Lei no 13709/2018 (LGPD) \u2013 transmitidos pela CONTRATANTE a CONTRATADA. Conforme definido no artigo 5o, VI e VII da mencionada lei, a CONTRATANTE figura na presente relacao como PARTE CONTROLA-DORA dos DADOS e a CONTRATADA como PARTE OPERADORA; Referida lei disciplina tais operacoes, estabelecendo seus principios e requisitos; os direitos conferidos a titulares de dados pessoais (TITULARES); as obrigacoes a serem cumpridas pelos agentes de tratamento (AGENTES), bem como os criterios de responsabilizacao civil e administrativa destes; e A observancia estrita as normas de protecao de dados pessoais e um pressuposto da presente contratacao; As PARTES acordam que: COMPROMISSO GERAL DE CONFORMIDADE: A CONTRATADA se compromete a atuar em conformidade com a legislacao de protecao de dados pessoais em vigor, nomeadamente a Lei 13709/2018, comprometendo-se a celebrar os aditivos contratuais necessarios, em caso de alteracoes ou inovacoes legislativas. Sem prejuizo das determinacoes estabelecidas em suas politicas de governanca de dados e de privacidade, a OPERADORA, ao tratar dados pessoais observara a boa-fe e os seguintes principios: Adequacao: compatibilidade do tratamento com as finalidades informadas ao titular, de acordo com o contexto do tratamento. Finalidade: realizacao do tratamento para propositos legitimos, especificos, explicitos e informados ao titular, sem possibilidade de tratamento posterior de forma incompativel com essas finalidades Necessidade: limitacao do tratamento ao minimo necessario para a realizacao de suas finalidades, com abrangencia dos dados pertinentes, proporcionais e nao excessivos em relacao as finalidades do tratamento de dados. Prevencao: adocao de medidas para prevenir a ocorrencia de danos em virtude do tratamento de dados pessoais. Responsabilizacao e prestacao de contas: demonstracao, pelo agente, da adocao de medidas eficazes e capazes de comprovar a observancia e o cumprimento das normas de protecao de dados pessoais e, inclusive, da eficacia dessas medidas. Seguranca: utilizacao de medidas tecnicas e administrativas aptas a proteger os dados pessoais de acessos nao autorizados e de situacoes acidentais ou ilicitas de destruicao, perda, alteracao, comunicacao ou difusao. Transparencia: garantia de informacoes claras, precisas e facilmente acessiveis sobre a realizacao do tratamento e os respectivos agentes de tratamento, observados os segredos comercial e industrial. CONFIDENCIALIDADE DOS DADOS PESSOAIS: Os DADOS estao sujeitos a obrigacao de confidencialidade prevista no CONTRATO ou estabelecida em documento apartado. A CONTRATADA submetera ao dever de confidencialidade referido no item anterior, todos os colaboradores a quem der acesso aos DADOS. A CONTRATADA concedera acesso aos DADOS apenas a colaboradores afeitos as tarefas associadas ao cumprimento deste CONTRATO. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Em tudo que este acordo seja omisso ou inconclusivo aplicam-se as disposi\u00e7\u00f5es da Lei 13709/2018. VIG\u00caNCIA: O presente acordo vigera a partir do momento da data de sua assinatura, passando a constituir um ANEXO do CONTRATO descrito no item \u201ci\u201d das considera\u00e7\u00f5es iniciais. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 29 de fevereiro de 2024. Signat\u00e1rios: Lu\u00edsa Cela de Arruda Co\u00ealho - Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, Neurisangelo Cavalcante de Freitas - Diretor-Presidente da Cagece e Cl\u00e1udia Elizangela Tolentino Caixeta Freire - Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital - Cagece.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE EDITAL - XXIV EDITAL CEAR\u00c1 JUNINO PARA OS FESTIVAIS REGIONAIS E XIX CAMPEONATO ESTADUAL FESTEJO CEAR\u00c1 JUNINO - 2024 FUNDAMENTO LEGAL O governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e consi-derando os princ\u00edpios e disposi\u00e7\u00f5es alicer\u00e7ados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, lan\u00e7a o presente edital, que tem por fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014 e suas altera\u00e7\u00f5es, que disp\u00f5e sobre o Marco Regulat\u00f3rio das Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil (MROSC), norma regulamentada em \u00e2mbito do Estado do Cear\u00e1 por meio da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, que disp\u00f5e sobre as regras para a transfe-r\u00eancia de recursos financeiros pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo Estadual por meio de conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres e do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018, de 28 de setembro de 2018, aplica-se a Lei Estadual n\u00ba Lei n\u00b0 18.657, de 27 de dezembro de 2023 , torna p\u00fablico o processo de inscri\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica que regulamenta a Chamada P\u00fablica para o XXIV Edital Cear\u00e1 Junino para os Festivais Regionais e XIX Campeonato Estadual Festejo Cear\u00e1 Junino - 2024. OBJETO: Constitui objeto desta chamada p\u00fablica a sele\u00e7\u00e3o e apoio a realiza\u00e7\u00e3o de iniciativas destinadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o das tradi\u00e7\u00f5es regionais cearenses voltadas para as manifesta\u00e7\u00f5es pr\u00f3pria0s do ciclo junino por meio da sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Institui\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos para formalizar parceria com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, em regime de m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o, para realiza\u00e7\u00e3o dos Festivais Regionais de Quadrilhas Juninas, e o XIX Campeonato Estadual Festejo Cear\u00e1 Junino a serem realizados em Fortaleza ou qualquer munic\u00edpio do Estado do Cear\u00e1, durante o per\u00edodo de 07 de junho a 21 julho de 2024. Os Festivais Regionais de Quadrilhas Juninas ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 07 de junho a 14 julho de 2024 e o Campeonato Estadual entre 18 a 21 de Julho de 2024. O presente edital est\u00e1 dividido em duas categorias distintas que s\u00e3o: Festival Regional de Quadrilhas Juninas; XIX Campeonato Estadual Festejo Cear\u00e1 Junino. Os proponentes poder\u00e3o se inscrever em apenas 01 (uma) das categorias deste edital, descritos no subitem anterior. Em caso de mais de uma inscri\u00e7\u00e3o na mesma categoria, ser\u00e1 considerada a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o enviada. As Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil proponentes, no momento da elabora\u00e7\u00e3o da proposta, dever\u00e3o seguir os regramentos dispostos nos termos de refer\u00eancia de cada objeto deste edital. Os bens remanescentes adquiridos com recursos transferidos poder\u00e3o, a crit\u00e9rio do administrador p\u00fablico, serem doados quando, ap\u00f3s a consecu\u00e7\u00e3o do objeto, n\u00e3o forem necess\u00e1rios para assegurar a continuidade do objeto pactuado, observado o disposto no respectivo termo e na legisla\u00e7\u00e3o vigente. Entende-se como Festival Regional de Quadrilhas Juninas: eventos com programa\u00e7\u00e3o cultural voltada para promo\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o dos festejos juninos, realizados em locais ou \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, abertos ou cobertos, de f\u00e1cil acesso ao p\u00fablico, contendo, obrigatoriamente, apresenta\u00e7\u00f5es competitivas de quadrilhas juninas adultas, incluindo casamento, grupo musical regional (com no m\u00ednimo sanfona, zabumba, tri\u00e2ngulo e pandeiro) ou grava\u00e7\u00e3o em m\u00eddia digital, feira com comidas t\u00edpicas do ciclo junino e, preferencialmente, programa\u00e7\u00e3o adicional de manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas regionais e da cultura tradicional popular. Entende-se como XIX Campeonato Estadual Festejo Cear\u00e1 Junino: evento de culmin\u00e2ncia dos Festivais Regionais de Quadrilhas Juninas apoiados pelo XXIV Edital Cear\u00e1 Junino 2024, a ser realizado no interior do Estado do Cear\u00e1, entre os meses de junho, julho e agosto de 2024 com a participa\u00e7\u00e3o de at\u00e9 21 (vinte e uma) quadrilhas juninas adultas vencedoras dos Festivais Regionais de Quadrilhas Juninas, incluindo: cidade cenogr\u00e1fica, decora\u00e7\u00e3o com elementos do ciclo junino, feiras de comidas t\u00edpicas e apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas da cultura popular pr\u00f3prias desse per\u00edodo. As a\u00e7\u00f5es desta edi\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser realizadas de forma presencial respeitando os protocolos de seguran\u00e7a vigentes. Devendo ser realizado em uma macrorregi\u00e3o diferente dos \u00faltimos 3 (tr\u00eas) Campeonatos Estaduais Festejo Cear\u00e1 Junino. DOS VALORES E RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Os recursos s\u00e3o oriundos do Fundo Estadual da Cultura \u2013 FEC, no Programa 421 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Arte e Cultura Cearense, que disponibilizar\u00e1 o aporte financeiro no valor de R$ 2.040.000,00 (dois milh\u00f5es e quarenta mil reais), para pagamento dos projetos selecionados. Ser\u00e3o selecionados 21 (vinte e um) projetos para a categoria Festival Regional de Quadrilhas Juninas, importando o montante de R$ 840.000,00 (oitocentos e quarenta mil reais), e 01 projeto para a realiza\u00e7\u00e3o do XIX Campeonato Estadual Festejo Cear\u00e1 Junino, no valor de R$ 1.200.000,00 (um milh\u00e3o e duzentos mil reais), totalizando o valor global do presente edital em R$2.040.000,00 (dois milh\u00f5es e quarenta mil reais), conforme quadro abaixo:CATEGORIAN\u00daMERO DE PROJETOS APOIADOSVALOR DO APOIO SECULT (80%)VALOR DA CONTRAPARTIDA (20%)VALOR TOTAL DO PROJETO (100%)VALOR PREVISTO DA SECULT POR CATEGORIASCampeonato Estadual1R$ 1.200.000,00R$ 300.000,00R$ 1.500.000,00R$ 1.200.000,00Festival21R$ 40.000,00R$ 10.000,00R$ 50.000,00R$ 840.000,00VALOR DESEMBOLSADO PELA SECULT:R$ 2.040.000,00DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIAXXIV EDITAL CEAR\u00c1 JUNINO PARA OS FESTIVAIS REGIONAIS EXIX CAMPEONATO ESTADUAL FESTEJO CEAR\u00c1 JUNINO - 2024MACRORREGI\u00c3O DE PLANEJAMENTOTIPODOTA\u00c7\u00d5ES01 \u2013 CARIRIPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos124 - 27200004.13.391.132.11689.01.335041.1.7591200070.102 \u2013 CENTRO SULPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos3861 - 27200004.13.391.132.11689.02.335041.1.7591200070.103 \u2013 GRANDE FORTALEZAPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos15337 - 27200004.13.391.132.11689.03.335041.1.7591200070.104 \u2013 LITORAL LESTEPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos3848 - 27200004.13.391.132.11689.04.335041.1.7591200070.105 \u2013 LITORAL NORTEPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos7735 - 27200004.13.391.132.11689.05.335041.1.7591200070.106 \u2013 LITORAL OESTE/ VALE DO CURUPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos3859 - 27200004.13.391.132.11689.06.335041.1.7591200070.107 \u2013 MACI\u00c7O DO BATURIT\u00c9Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos11598 - 27200004.13.391.132.11689.07.335041.1.7591200070.108 \u2013 SERRA DA IBIAPABAPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos11589 - 27200004.13.391.132.11689.08.335041.1.7591200070.109 \u2013 SERT\u00c3O CENTRALPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos139 - 27200004.13.391.132.11689.09.335041.1.7591200070.110 \u2013 SERT\u00c3O DE CANIND\u00c9Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos23060 - 27200004.13.391.132.11689.10.335041.1.7591200070.111 \u2013 SERT\u00c3O DE SOBRALPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos26900 - 27200004.13.391.132.11689.11.335041.1.7591200070.112 \u2013 SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daSPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos11578 - 27200004.13.391.132.11689.12.335041.1.7591200070.113 \u2013 SERT\u00c3O DOS INHAMUNSPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos19230 - 27200004.13.391.132.11689.13.335041.1.7591200070.114 \u2013 VALE DO JAGUARIBEPessoa Jur\u00eddica de Direito Privado Sem Fins Lucrativos3844 - 27200004.13.391.132.11689.14.335041.1.7591200070.1DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES E D\u00daVIDAS: O Edital ficar\u00e1 dispon\u00edvel no site https://editais.cultura.ce.gov.br para conhecimento dos interessados e de toda a sociedade durante o per\u00edodo de 30 (trinta) dias corridos. Ap\u00f3s decorrido o prazo do item 8.1, ser\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es de forma gratuita e realizada exclusivamente de forma online pelo site https://mapacultural.secult.ce.gov.br, no per\u00edodo de 15 (quinze) dias corridos, contados do dia seguinte \u00e0 publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Todas as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 ficha de inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser ver\u00eddicas e atualizadas. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas, para efeito de inscri\u00e7\u00e3o, propostas entregues presencialmente na sede da Secult, materiais postados via correios ou via e-mail. Em caso de envio de mais de 01 (uma) inscri\u00e7\u00e3o, dentro da mesma categoria, ser\u00e1 considerada a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o enviada, sendo automaticamente indeferida as demais inscri\u00e7\u00f5es. Para efeito de inscri\u00e7\u00e3o a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil e o Respons\u00e1vel pela Coordena\u00e7\u00e3o do Projeto dever\u00e3o estar cadastrados no Mapa Cultural do Cear\u00e1, sendo obrigat\u00f3rio a vincula\u00e7\u00e3o na ficha de inscri\u00e7\u00e3o online. As d\u00favidas t\u00e9cnicas relacionadas ao Mapa Cultural, ser\u00e3o sanadas atrav\u00e9s do chat: http://bit.ly/mapacultural-ceara-suporte, no hor\u00e1rio comercial das 8h \u00e0s 17h horas. A pessoa jur\u00eddica dever\u00e1 ter realizado e validado, pela Controladoria Geral do Estado (CGE), o Cadastro Geral de Parceiros no Sistema de Conv\u00eanios e Cong\u00eaneres do Estado do Cear\u00e1 (e-parcerias), atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://e-parcerias.cge.ce.gov.br, at\u00e9 a data do encerramento das inscri\u00e7\u00f5es, sob pena de inabilita\u00e7\u00e3o no presente chamamento a qualquer tempo. Aos proponentes que n\u00e3o possuem o Cadastro Geral de Parceiros, recomen-da-se realizar o referido cadastro com o m\u00e1ximo de anteced\u00eancia, utilizando inclusive o per\u00edodo de conhecimento p\u00fablico anterior \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo primeiro: Os projetos que apresentarem a carta de anu\u00eancia com participa\u00e7\u00e3o dos Tesouros Vivos da Cultura reconhecidos pela Secult, dever\u00e3o garantir na Proposta de Plano de Trabalho, rubrica para cach\u00ea de participa\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o aceitos mestres da cultura popular, com pontua\u00e7\u00e3o extra, reconhecidos em \u00e2mbito municipal e/ou regional (01 ponto), desde que devidamente comprovados, incluindo legisla\u00e7\u00e3o que verse sobre o assunto no munic\u00edpio. \u00c9 obrigat\u00f3rio aos projetos que envolvam parcerias com institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, a apresenta\u00e7\u00e3o de carta de anu\u00eancia assinada pelo respons\u00e1vel da institui\u00e7\u00e3o parceira, constando de forma clara e detalhada todas as atividades/parcerias que ser\u00e3o aportadas no projeto. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos documentos com assinatura coladas, vetorizadas ou digitalizadas, sob pena de inabilita\u00e7\u00e3o, em qualquer etapa do certame. A Secult recomenda a ultiliza\u00e7\u00e3o da assinatura disponibilizada pelo governo federal https://www.gov.br/governodigital/pt-br/assinatura-eletronica, segue o link com o tutorial: https://www.youtube.com/watch?v=EBEIXjsfyb8. Todos os anexos obrigat\u00f3rios somente ser\u00e3o aceitos se estiverem devidamente preenchidos, assinados e datados, exceto a proposta do plano de trabalho, sendo obrigat\u00f3rio constar nome, local e data. Os anexos n\u00e3o podem ultrapassar o limite de 10 (dez) megabytes por arquivo. N\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da Secult os arquivos enviados que estejam corrompidos e que por algum motivo n\u00e3o abra corretamente, bem como informa\u00e7\u00e3o digitada errada (nome, e-mail, etc.). Para melhor desempenho, no momento da inscri\u00e7\u00e3o on-line, recomenda-se a utiliza\u00e7\u00e3o dos navegadores Firefox ou Google Chrome. Os v\u00eddeos (caso componham o processo de inscri\u00e7\u00e3o) dever\u00e3o ser inseridos atrav\u00e9s de links dos servi\u00e7os Youtube (https://www.youtube.com/) ou Vimeo (https://vimeo.com). A Secult disponibiliza atendimento on-line aos proponentes em dias \u00fateis, das 8h \u00e0s 17h horas, durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do e-mail: editalju-nino@secult.ce.gov.br A Secult n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por congestionamento do sistema ou qualquer fato superveniente que impossibilite a inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 23h59 (vinte e tr\u00eas horas e cinquenta e nove minutos) do \u00faltimo dia do per\u00edodo da inscri\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o consideradas v\u00e1lidas somente as inscri\u00e7\u00f5es finalizadas, por meio do envio da proposta, at\u00e9 o hor\u00e1rio e data limite estipulados no edital. Ser\u00e3o desconsideradas as propostas com status de rascunho, que se constituem como propostas n\u00e3o enviadas. A apresenta\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica no conhecimento e na integral concord\u00e2ncia do(a) candidato(a) com as normas e com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital. O proponente ser\u00e1 o \u00fanico respons\u00e1vel pela veracidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos encaminhados, isentando a Secult de qualquer responsabilidade civil ou penal. Eventuais irregularidades na documenta\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00f5es enviadas no ato da inscri\u00e7\u00e3o, constatadas a qualquer tempo, implicar\u00e1 na inabilita\u00e7\u00e3o ou desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o das medidas legais cab\u00edveis. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Orienta-se que todos os projetos culturais observem em suas propostas \u00e0 equidade e g\u00eanero, visando o enfrentamento de estere\u00f3tipos no exerc\u00edcio da cultura, atentando para as dimens\u00f5es de identidade de g\u00eanero, ra\u00e7a, etnia, orienta\u00e7\u00e3o sexual, local de moradia, trabalho, classe social, defici\u00eancia e das mulheres. O conte\u00fado dever\u00e1 ter classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria livre. Eventos, produtos e obras, bem como a\u00e7\u00f5es financiadas por este edital, devem ser publicados como projetos e eventos no Mapa Cultural do Cear\u00e1. As propostas selecionadas neste Edital devem divulgar o apoio do Governo do Cear\u00e1 por meio da Secretaria da Cultura do Cear\u00e1 em todos os canais de comunica\u00e7\u00e3o, m\u00eddias sociais e nas plataformas em que o conte\u00fado selecionado esteja divulgado ou em outros espa\u00e7os em que o projeto seja abordado. Todo e qualquer material de divulga\u00e7\u00e3o (cartazes, folders, panfletos, pe\u00e7as de v\u00eddeo, publica\u00e7\u00f5es e outros) dever\u00e1 ser encami-nhado, via Mapa Cultural, para pr\u00e9via aprova\u00e7\u00e3o da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o (Ascom) da Secult Cear\u00e1. Produtos e obras, bem como a documenta\u00e7\u00e3o dos processos das a\u00e7\u00f5es financiadas por este edital, devem ser disponibilizados sob uma licen\u00e7a que torne poss\u00edvel a livre c\u00f3pia, exibi\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de obras derivadas, sem prever pagamento ou autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, preservando-se sempre os cr\u00e9ditos de autoria, tendo como exemplo a Licen\u00e7a Creative Commons by-sa (Atribui\u00e7\u00e3o Compartilhamento pela mesma licen\u00e7a http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/br, e a Licen\u00e7a da Arte Livre (http://artlibre.org/licence/lal/pt). Os casos omissos neste edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, em primeira inst\u00e2ncia ou, em caso de impasse, pela Secret\u00e1ria da Cultura. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas via e-mail: editaljunino@secult.ce.gov.br, ou ainda atrav\u00e9s do telefone (85) 3101-6770. Fortaleza, CE 05 de mar\u00e7o de 2024.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba009/2023 NUP 27001.000303/2024-54 EMENTA: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, na qualidade de entidade super-visora, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representada pela SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 005.170.153-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital; CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: O INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificado como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ 02.455.125/0001-31, \u00e0 Rua Drag\u00e3o do Mar, 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas e com escrit\u00f3rio administrativo \u00e0 Rua Rodrigues J\u00fanior, 30, Fortaleza/CE, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrita no CPF 204.655.213-04, residente e domiciliada nesta Capital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo na Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho atrav\u00e9s do remanejamento de rubricas, sem repercuss\u00e3o financeira, conforme novo Plano de Trabalho, p. 049 a 063, constante no Of\u00edcio n\u00ba 105/2024 - PRES/IDM e acostado aos autos do processo referenciado, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Sem repercuss\u00e3o financeira; DA VIG\u00caNCIA: Sem repercuss\u00e3o de prazo; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 29 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba013/2022/SECULTPROCESSO N\u00ba27001.000749/2024-89EMENTA: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 013/2022 QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 POR MEIO DA SECRE-TARIA DA CULTURA \u2013 SECULT E A COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, PARA OS FINS QUE ABAIXO ESPECIFICA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, C.N.P.J N\u00ba 07.954.555/0001-11, situada na Rua Major Facundo, 500 \u2013 7\u00ba andar, nesta Capital, doravante denominada CLIENTE, neste ato representado por sua Secret\u00e1ria da Cultura Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho, brasileira, regularmente inscrita no CPF sob n\u00ba XXX.170.153-XX, residente e domiciliada nesta Capital. CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.040.108/0001-57, com sede na Avenida Lauro Vieira Chaves 1030, Vila Uni\u00e3o, Fortaleza/Ce, doravante denominada PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS, representada neste ato pelos seus Diretores, Presidente, Neurisangelo Cavalcante de Freitas brasileiro, Casado, Contador, CPF n\u00ba XXX.300.853-XX residente e domiciliado em Aquiraz/CE, e a Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital Claudia Elizangela Tolentino Caixeta Freire, brasileira, Casada, Engenheira Qu\u00edmica, CPF n\u00ba XXX.375.001-XX, residente e domiciliada em Fortaleza/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 57, II da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00b0 013/2022/SECULT. FORO: Fortaleza; OBJETO: Constitui objeto do presente aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12(doze) meses. VALOR GLOBAL: Sem repercuss\u00e3o financeira. DA VIG\u00caNCIA: A nova vig\u00eancia ter\u00e1 in\u00edcio no dia 02 de mar\u00e7o de 2024 e terminar\u00e1 no dia 02 de mar\u00e7o de 2025. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato e de seus Aditivos que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento, permanecem inalteradas sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 29 fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, Neurisangelo Cavalcante de Freitas - Diretor-Presidente da Cagece e Claudia Elizangela Tolentino Caixeta Freire - Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital da Cagece.Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba84/2024 NUP: 27001.004303/2023-42 Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ILUMINURA PRODUTORA CULTURAL LTDA, 14.213.852/0001- 71, representado por Socorro Gisl\u00e2ndia Di\u00f3genes Oliveira, CPF 976.104.883-72 ENDERE\u00c7O COMPLETORua Aureliana Gomes da Silva, 525, S\u00e3o Bento - Fortaleza - CE - CEP: 60.875-545 CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0675-0, 00000153895-0 CONTATO(S)(85) 988500006, gizadiogenes@gmail.com Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural 10\u00ba FESTIVAL INTERNACIONAL DE CIRCO DO CEAR\u00c1, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, II - PROPOSTAS NO VALOR DE R$120.000,00 (de 9 a 14 edi\u00e7\u00f5es) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor, da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Fiscal e Gestor: VALORR$ 120.000,00, (cento e vinte mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.131.11355.03.336041.2.7169200000.1 FISCALSandro Luiz Cardoso Santana, CPF 681.867.895-53 GESTOR Raquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 29 de de fevereiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E ILUMINURA PRODUTORA CULTURAL LTDA - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba095/2024 NUP: 27001.000832/2024-58 Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.R P GOMES BANDEIRA EVENTOS ME (Bandeira R Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas), CNPJ 09.388.669/0001-77, representado por Rafael Pinheiro Gomes Bandeira, CPF 817.848.803-53 ENDERE\u00c7O COMPLETORua Mariinha Holanda, 229, Guararapes, CEP 60810-070, Fortaleza/CE CONTA BANC\u00c1RIAConta corrente, Banco do Brasil, Ag. 0675-0, Conta 00000153894-2 CONTATO(S)(85) 988987462, rafaelpgbandeira@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cFESTIVAL PONTO.CE 15\u00aa EDI\u00c7\u00c3O\u201d, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, III - PROPOSTAS NO VALOR DE R$120.000,00 (de 9 a 14 edi\u00e7\u00f5es) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor, da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, fiscal e gestor: VALORR$ 120.000,00, (cento e vinte mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.131.11355.03.336041.2.7169200000.1 FISCALCarla Gard\u00eania Oliveira Sousa CPF 041.968.633-96, mat. 3000958-4 GESTOR Raquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07, mat. 3000939-8Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 01 de mar\u00e7o de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E R P GOMES BANDEIRA EVENTOS ME (Bandeira R Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas) - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 07.954.555/0001-11, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba. 500, bairro Centro, Fortaleza/CE, neste ato representada pela Sra. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho, Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE INDENIZAR, no valor total de R$ 2.475,00 (dois mil, quatrocentos e setenta e cinco reais), a ARLINDA CELESTE ALVES DA SILVEIRA, inscrita no CPF n\u00ba 450.139.937-68, pela realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e parecer t\u00e9cnico durante o XVII EDITAL CEAR\u00c1 CICLO CARNAVALESCO - 2024, nos termos constantes do processo administrativo n\u00ba 27001001127202478. As despesas decorrentes do presente termo de indeniza\u00e7\u00e3o correr\u00e3o atrav\u00e9s da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: MAPP: 624 - REALIZA\u00c7\u00c3O DO XVII EDITAL CEAR\u00c1 CICLO CARNAVALESCO 2024 E DO V SEMIN\u00c1RIO DE FORMA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO DO CICLO CARNAVALESCO 2024. Programa:132 - PROMO\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO CULTURAL E MEM\u00d3RIA CEARENSE A\u00e7\u00e3o:11689 - PROMO\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DOS CICLOS E FESTAS DE TRADI\u00c7\u00c3O POPULAR - FEC. PF:2704010072024I- XVII EDITAL CEAR\u00c1 CICLO CARNAVALESCO - 2024 - PARECERISTAS Fonte: (759)-(070) Recursos Pr\u00f3prios / Fundos Dota\u00e7\u00e3o: 256539 - 27200004.13.391.132.11689.03.339093.1.7591200070.1 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O A fundamenta\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o se encontra exaustivamente demonstrada no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 192/2024 e nos demais documentos que instruem o Processo n\u00ba 27001001127202478, com amparo jur\u00eddico nos arts. 72, 74, III, \u201cb\u201d, 148, \u00a71\u00ba e 149 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 e nos arts. 884 a 886 do C\u00f3digo Civil de 2002. CREDOR(A): ARLINDA CELESTE ALVES DA SILVEIRA VALOR: R$ 2.475,00 (dois mil, quatrocentos e setenta e cinco reais) Processo n\u00ba. 27001001127202478 Dota\u00e7\u00e3o: 256539 - 27200004.13.391.132.11689.03.339093.1.7591200070.1 Fortaleza/CE, 05 de mar\u00e7o de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 07.954.555/0001-11, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba. 500, bairro Centro, Fortaleza/CE, neste ato representada pela Sra. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho, Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE INDENIZAR, no valor total de R$ 2.775,00 (dois mil, setecentos e setenta e cinco reais), a Sra. THAIS LIMA DOS REIS, inscrita no CPF sob o n\u00ba 217.118.898-73, pela realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e parecer t\u00e9cnico durante o XVII EDITAL CEAR\u00c1 CICLO CARNAVA-LESCO - 2024, nos termos constantes do processo administrativo n\u00ba 27001001126202423. As despesas decorrentes do presente termo de indeniza\u00e7\u00e3o correr\u00e3o atrav\u00e9s da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: MAPP: 624 - REALIZA\u00c7\u00c3O DO XVII EDITAL CEAR\u00c1 CICLO CARNAVALESCO 2024 E DO V SEMI-N\u00c1RIO DE FORMA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO DO CICLO CARNAVALESCO 2024. Programa:132 - PROMO\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO CULTURAL E MEM\u00d3RIA CEARENSE A\u00e7\u00e3o:11689 - PROMO\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DOS CICLOS E FESTAS DE TRADI\u00c7\u00c3O POPULAR - FEC. PF:2704010072024I - XVII EDITAL CEAR\u00c1 CICLO CARNAVALESCO - 2024 - PARECERISTAS Fonte: (759)-(070) Recursos Pr\u00f3prios / Fundos Dota\u00e7\u00e3o: 256539 - 27200004.13.391.132.11689.03.339093.1.7591200070.1 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O A fundamenta\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o se encontra exaustivamente demonstrada no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 168/2024 e nos demais documentos que instruem o Processo n\u00ba 27001001126202423, com amparo jur\u00eddico nos arts. 72, 74, III, \u201cb\u201d, 148, \u00a71\u00ba e 149 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 e nos arts. 884 a 886 do C\u00f3digo Civil de 2002. CREDOR(A): THAIS LIMA DOS REIS VALOR: R$ 2.775,00 (dois mil, setecentos e setenta e cinco reais) Processo n\u00ba. 27001001126202423 Dota\u00e7\u00e3o: 256539 - 27200004.13.391.132.11689.03.339093.1.7591200070.1 Fortaleza/CE, 05 de mar\u00e7o de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TORNAR SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba304/2023 PROCESSO N\u00ba27001.004303/2023-42 A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio do seu Secret\u00e1rio Executivo, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que decidiu tornar sem efeito a publica\u00e7\u00e3o do TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba304/2023, PROCESSO N\u00ba27001.004303/2023-42, veiculado em 10 de janeiro de 2024 no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, s\u00e9rie 3, ano XVI, n\u00ba 007, p\u00e1g. 8. Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Rafael Cordeiro Felismino SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba077/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 93, inciso III da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e Art. N\u00ba 50, inciso XIV da Lei 16710, de 21/12/2018, que disp\u00f5e sobre o modelo de Gest\u00e3o Executivo. Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria n\u00ba030/2024 da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, publicada no DOE de 14 de fevereiro de 2024, em virtude da publica\u00e7\u00e3o da portaria MAPA n\u00ba 647 de 30 de janeiro de 2024. Art. 2\u00ba Fixar os valores pelos Servi\u00e7os de Classifica\u00e7\u00e3o de Produtos Vegetais para o mercado interno, retomando os valores praticados na Portaria SDA n\u00ba 553/2007 em todos os seus termos, conforme a seguir.PRODUTOTAXA DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O VALOR EM R$ POR TONELADA OU FRA\u00c7\u00c3OVALOR M\u00cdNIMO EM R$ POR LAUDO OU CERTIFICADOLIMITE DE PESO PARA PAGAMENTO DE TAXA M\u00cdNIMOAlgod\u00e3o em caro\u00e7o e caro\u00e7o de algod\u00e3o1,632615,95Algod\u00e3o em pluma (fardos)4,4344,3010Hortifrut\u00edcolas (abacaxi, alho, cebola, batata, ma\u00e7a, pera, uva)0,452657,77Castanha de caju e am\u00eandoa de caju0,742635,13Arroz beneficiado, Fragmentos de arroz e arroz em casca1,913719,37Milho e canjica de milho1,632615,95PRODUTOTAXA DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O VALOR EM R$ POR TONELADA OU FRA\u00c7\u00c3OVALOR M\u00cdNIMO EM R$ POR LAUDO OU CERTIFICADOLIMITE DE PESO PARA PAGAMENTO DE TAXA M\u00cdNIMOCera de carna\u00faba e p\u00f3 cer\u00edfero de carnauba1,4012085,71Produtos derivados da mandioca (farinha de mandioca, f\u00e9cula, sagu e tapioca)1,409064,28Feij\u00e3o1,633119,01Mamona1,162622,41\u00d3leos Vegetais Refinados (soja, girassol, canola, milho e algod\u00e3o)1,4180128,57Soja12626Farinha de trigo0,3200666,66Trigo12626 Art.3\u00ba - Dependendo do tamanho do lote, o interessado dever\u00e1 pagar a taxa m\u00ednima ou a taxa por tonelada estabelecida para cada produto, conforme tabela acima. Art.4\u00ba - As an\u00e1lises de \u00f3leos vegetais, derivados da mandioca (farinha de mandioca, f\u00e9cula, sagu e tapioca) e farinha de trigo est\u00e3o sujeitas a pagamento da taxa de an\u00e1lise f\u00edsico-quimicas. Art.5\u00ba - Essa portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 014/2024CONTRATANTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1- SDA/CE, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.563/0001-68. CONTRA-TADA: INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O - IARTE, inscrito no CNPJ n\u00ba 12.231.318/0001-62 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de consultoria para elabora\u00e7\u00e3o de 46 (quarenta e seis) Planos de Neg\u00f3cios e Planos Operacionais e 29 (vinte e nove) Planos de Manejo para Organiza\u00e7\u00f5es da Agricultura Familiar (OAF), localizadas nos munic\u00edpios de Acopiara, Arneiroz, Deputado Irapuan Pinheiro, Ic\u00f3, Momba\u00e7a, Or\u00f3s, Parambu, Pedra Branca, Piquet Carneiro, Quiterian\u00f3polis, Quixel\u00f4, Senador Pompeu, Tau\u00e1, no \u00e2mbito do Projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel \u2013 PDRS/ Projeto S\u00e3o Jos\u00e9 III \u2013 2\u00aa Fase especificamente a Componente 1 - Inclus\u00e3o Econ\u00f4mica Sustent\u00e1vel e sua Subcomponente 1.1 - Fortalecimento das Organiza\u00e7\u00f5es para Melhor Acesso aos Mercados FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: com fundamento na Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse (MI) n\u00ba 20220013/CEL 04/SDA/CE \u2013 Solicita\u00e7\u00e3o de Proposta \u2013 SDP n\u00ba 01 \u2013 Modalidade SBQ (Sele\u00e7\u00e3o Baseada na Qualidade) \u2013 Viproc n\u00ba 04279109/2023. VIG\u00caNCIA: Este contrato tem efic\u00e1cia logo ap\u00f3s sua assinatura, por ambas as partes, devendo ocorrer a publica\u00e7\u00e3o do extrato de contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE) ser providenciada at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao da sua assinatura. O prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e1 de 10 (dez) meses contados da Emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7os, adicionado de 03 (tr\u00eas) meses para conclus\u00e3o dos tr\u00e2mites de pagamento, totalizando o prazo de vig\u00eancia do contrato de 13 (treze) meses. VALOR GLOBAL: R$ R$ 3.157.412,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, cento e cinquenta e sete mil, quatrocentos e doze reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 21100037.20.608.211.10113.02.449035.1.7543220058.1 21100037.20.608.211.10113.02.449035.1.5009100000.4 21100037.20.608.211.10113.09.449035.1.7543220058.1 21100037.20.608.211.10113.09.449035.1.5009100000.4 21100037.20.608.211.10113.13.449035.1.7543220058.1 21100037.20.608.211.10113.13.449035.1.5009100000.4 DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Mois\u00e9s Braz Ricardo Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio e Ant\u00f4nia Giz\u00e9lia Ribeiro da Silva Representante Legal do Consultor. do Instituto de Arte, Cultura, Lazer e Educa\u00e7\u00e3o - IARTE.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba027/2024 - O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 - IDACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar fiscaliza\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o dos trabalhos, concedendo-lhes di\u00e1rias , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IDACE. INSTITUTO DO DESEN-VOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, em Fortaleza-CE, 28 de fevereiro de 2024.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba27/2024, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO / FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEMTOTALQUANT.VALORTOTALRaimundo Brilhante de O. J\u00faniorT\u00e9c. em Agropecu\u00e1ria208.1-8V04 a 08, 11 a 15 e 20 a 22/03/2024Varzea Alegre, Tarrafas e Catarina11,561,33   Raimundo de Paulo BezerraMotorista544.1-0V04 a 08, 11 a 15 e 20 a 22/03/2024Varzea Alegre, Tarrafas e Catarina11,561,33   Raimundo Evandro Silva Ara\u00fajoT\u00e9c. em Agropecu\u00e1ria416.1-0V04 a 08, 11 a 15 e 20 a 22/03/2024Varzea Alegre, Tarrafas e Catarina11,561,33   Francisco Jos\u00e9 Pinto da Fran\u00e7aT\u00e9c. em Agropecu\u00e1ria V04 a 08, 11 a 15 e 20 a 22/03/2024Varzea Alegre, Tarrafas e Catarina11,561,33       EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba04/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ORIGIN\u00c1RIO DE N\u00ba 04/2022.; II - CONTRATANTE: EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, EMATERCE, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00ba 05.371.711/0001-96; III - ENDERE\u00c7O: AV. BEZERRA DE MENEZES, 1900, S\u00c3O GERARDO, FORTALEZA; IV - CONTRATADA: LOCADORA: MARIA SUELDE ARRAES FEITOSA PAIVA LEITE, BRASILEIRA, INSCRITA NO CPF/MF SOB O N\u00ba 156.938.563-72 E RG N\u00ba 2008356599-4- SSP/CE; V - ENDERE\u00c7O: RUA JOAQUIM LOUREN\u00c7O DA SILVA, N\u00ba 125, BAIRRO ALDEOTA, BREJO SANTO CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 71 E SEGUINTES DA LEI N\u00ba 13.303 DE 30 DE JUNHO DE 2016 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES; VII- FORO: FORTALEZA-CE; VIII - OBJETO: O PRESENTE INSTRUMENTO DESTINA-SE AO ADITAMENTO DE PRAZO E VALOR DO CONTRATO ORIGINAL DE N\u00ba04/2022, REFERENTE A LOCA\u00c7\u00c3O DE UM PR\u00c9DIO COM TODOS OS SEUS PAVIMENTOS, SUAS DEPEND\u00caNCIAS E SERVID\u00d5ES COM O FIM DE MANTER INSTALADO O ESCRIT\u00d3RIO DA EMATERCE, NO MUNIC\u00cdPIO DE BREJO SANTO; IX - VALOR GLOBAL: R$ 37.368,00 (TRINTA E SETE MIL TREZENTOS E SESSENTA E OITO REAIS); X - DA VIG\u00caNCIA: 01/04/2024 E T\u00c9RMINO 31/03/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: FICAM MANTIDAS E INALTERADAS AS CL\u00c1USULAS, PAR\u00c1GRAFOS, ITENS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO ORIGINAL, N\u00c3O ALTERADAS POR ESTE INSTRUMENTO; XII - DATA: 04 DE MAR\u00c7O DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: IN\u00c1CIO MARIANO DA COSTA- PRESIDENTE DA EMATERCE, MARIA SUELDE ARRAES FEITOSA PAIVA LEITE- LOCADORA.Jo\u00e3o Pedro Pontes Braga AzevedoPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba06/2021I. ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO; II. CONTRATANTE: JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 JUCEC III. ENDERE\u00c7O: AVENIDA WASHINGTON SOARES, 999 \u2013 PORT\u00c3O D \u2013 EDSON QUEIROZ, FORTALEZA \u2013 CE; IV. CONTRATADA: EMPRESA ANTONIO WILSON BATISTA TEIXEIRA, CNPJ 28.964.255/0001-93 ; V. ENDERE\u00c7O: RUA TEOFREDO GOIANA, N\u00ba 124, BAIRRO CIDADE DOS FUNCION\u00c1RIOS, CEP: 60822-630, FORTALEZA \u2013 CEAR\u00c1; VI. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: NOS TERMOS DO INCISO II, ART. 57 DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES e art. 190 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021; VII. FORO: FORTALEZA \u2013 CEAR\u00c1; VIII. OBJETO: ADITIVO DE PROR-ROGA\u00c7\u00c3O DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO 06/2021 POR DOZE MESES E, CUJO O OBJETO \u00c9 O SERVI\u00c7O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA DE DEDETIZA\u00c7\u00c3O E DESCUPINIZA\u00c7\u00c3O. IX. VALOR GLOBAL: R$ 4.124,01 (QUATRO MIL, CENTO E VINTE E QUATRO REAIS E UM CENTAVO) X. DA VIG\u00caNCIA: 02/03/2024 A 01/03/2025; XI. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM INALTERADAS AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO ORIGIN\u00c1RIO QUE N\u00c3O FORAM EXPRESSAMENTE MODIFICADAS POR ESTE TERMO ADITIVO OU POR TERMOS ADITIVOS ANTERIORES; XII. DATA: 26/02/2024 XIII. SIGNAT\u00c1RIOS: CAROLINA PRICE EVANGELISTA MONTEIRO (PRESIDENTE DA JUCEC) E ANTONIO WILSON BATISTA TEIXEIRA (WRV DEDETIZACAO). XIV. NUP: 56032.000181/2024-37Jo\u00e3o Lucas Arcanjo CarneiroPROCURADOR"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023/0002 - JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PROCESSO SUITE N\u00ba56032.001283/2023-99OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, para a loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) ve\u00edculos, executivo tipo sedam. A PRESI-DENTE DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas na Lei N\u00ba 12.140/93 e no inciso II, do Art. 5\u00ba, do Decreto n\u00ba 31.129, de 21 de fevereiro 2013, HOMOLOGA/ADJUDICA, o objeto acima, adjudicado pelo pregoeiro, conforme Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o (Preg\u00e3o) n\u00ba1493.2023 \u2013 Comprasnet, em favor da empresa DINAMICA TRANSPORTE ESCOLAR E SERVICOS DE LOCACAO LTDA, CNPJ 16.964.904/0001-77. Importa a presente HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/ADJUDICA\u00c7\u00c3O no valor global de R$: 83.565,84 (oitenta e tr\u00eas mil quinhentos e sessenta e cinco mil reais e oitenta e quatro centavos). JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2023.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba020/2024 - O PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais nos termos da Lei n\u00ba 13.496, de 02 de julho de 2004, alterada pelas Leis n\u00ba 14.481, de 08 de outubro de 2009 e 17.745, de 04 de novembro de 2021, considerando que estar\u00e1 em agenda internacional de interesse desta Ag\u00eancia, RESOLVE DESIGNAR JOS\u00c9 RUBENS NOGUEIRA DE ALMEIDA, matr\u00edcula N\u00ba 300099 1 6, ocupante do cargo de Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna \u2013 DIPLAG, da ADAGRI, COMO PRESIDENTE RESPONDENDO, durante o per\u00edodo de 11 a 17 de mar\u00e7o de 2024, sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es origin\u00e1rias. AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Elmo Roberto Belchior AguiarPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 038, ano XVI, s\u00e9rie 03, de 26 de Fevereiro de 2024, que publicou a Portaria n\u00ba 011/2024 da ADAGRI. Onde se l\u00ea: \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7a-ment\u00e1ria de n\u00ba 56200006.20.609.312.20665.03.33903900.1.00.00.0.30 (servi\u00e7o de terceiro-pessoa jur\u00eddica) classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000023 e \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria de n\u00ba 56200006.20.609.312.20665.03.33903000.1.00.00.0.30 (material de consumo) classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000022. Leia-se: \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria de n\u00ba 56200006.20.122.421.20216.15.339039.17531200070.1 \u2013 23330 (servi\u00e7o de terceiro-pessoa jur\u00eddica) classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000023 e \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria de n\u00ba 56200006.20.122.421.20216.15.339030.15009100000.0-4664 (material de consumo) classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000030. Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Elmo Roberto Belchior AguiarPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 006/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: RESOLVE Autorizar o servidor ANDR\u00c9 MARCELO GOMES MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula n\u00ba 00840, ocupante do cargo de Diretor Executivo Comercial da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m - CIPP, a viajar ao Rio de Janeiro -RJ, no per\u00edodo de 21 a 22 de fevereiro do ano corrente, a fim de participar de uma reuni\u00e3o emergencial com a Petrobr\u00e1s e Transpetro, concedendo-lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 283,88 (Duzentos e oitenta e tr\u00eas reais e oitenta e oito centavos), 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (Cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Rio de Janeiro/Fortaleza no valor de R$ 4.179,73 (Quatro mil, cento e setenta e nove reais e setenta e tr\u00eas centavos), perfazendo um total de R$ 5.334,80 (Cinco mil, trezentos e trinta e quatro reais e oitenta centavos), de acordo com o disposto no Decreto n\u00ba. 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m S/A \u2013 CIPP. PRESID\u00caNCIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, S\u00e3o Gon\u00e7alo, 21 de fevereiro de 2024. Atenciosamente,Hugo Santana de Figueir\u00eado JuniorDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA 007/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: RESOLVE Autorizar a servidora LEILYANNE VIANA NOGUEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 00516, ocupante do cargo de analista de desenvolvimento log\u00edstico da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m - CIPP, a viajar \u00e0 S\u00e3o Paulo -SP, no per\u00edodo de 04 a 08 de mar\u00e7o do ano corrente, a fim de prestar assessoria \u00e0 Presid\u00eancia do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m em exposi\u00e7\u00e3o na Feira INTERMODAL 2024, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (Trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (Duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza no valor de R$ 2.482,51 (Dois mil, quatrocentos e oitenta e dois reais e cinquenta e um centavos), perfazendo um total de R$ 4.315,85 (Quatro mil, trezentos e quinze reais e oitenta e cinco centavos), de acordo com o disposto no Decreto n\u00ba. 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m \u2013 CIPP. PRESID\u00caNCIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, S\u00e3o Gon\u00e7alo, 27 de fevereiro de 2024. Atenciosamente,Hugo Santana de Figueir\u00eado JuniorDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA 008/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: RESOLVE Autorizar o servidor JOSE ALCANTARA NETO, matr\u00edcula n\u00ba 00173, ocupante do cargo de Gerente de Opera\u00e7\u00e3o Portu\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m - CIPP, a viajar \u00e0 S\u00e3o Paulo -SP, no per\u00edodo de 04 a 08 de mar\u00e7o do ano corrente, a fim de prestar assessoria \u00e0 Presid\u00eancia do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m em exposi\u00e7\u00e3o na Feira INTERMODAL 2024, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (Trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (Duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza no valor de R$ 2.279,76 (Dois mil, duzentos e setenta e nove reais e setenta e seis centavos), perfazendo um total de R$ 4.113,10 (Quatro mil, cento e treze reais e dez centavos), de acordo com o disposto no Decreto n\u00ba. 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m \u2013 CIPP. PRESID\u00caNCIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, S\u00e3o Gon\u00e7alo, 27 de fevereiro de 2024. Atenciosamente,Hugo Santana de Figueir\u00eado JuniorDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA 009/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: RESOLVE Autorizar o servidor ALEXANDRE HOLANDA DE MELO CESAR, matr\u00edcula n\u00ba 00491, ocupante do cargo de Gerente de P\u00e1tio e Armaz\u00e9ns da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m - CIPP, a viajar \u00e0 S\u00e3o Paulo -SP, no per\u00edodo de 04 a 08 de mar\u00e7o do ano corrente, a fim de prestar assessoria \u00e0 Presid\u00eancia do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m em exposi\u00e7\u00e3o na Feira INTERMODAL 2024, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (Trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (Duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza no valor de R$ 2.279,76 (Dois mil, duzentos e setenta e nove reais e setenta e seis centavos), perfazendo um total de R$ 4.113,10 (Quatro mil, cento e treze reais e dez centavos), de acordo com o disposto no Decreto n\u00ba. 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m \u2013 CIPP. PRESID\u00caNCIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, S\u00e3o Gon\u00e7alo, 27 de fevereiro de 2024. Atenciosamente,Hugo Santana de Figueir\u00eado JuniorDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA 010/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: RESOLVE Autorizar o servidor RAUL NERIS VIANA, matr\u00edcula n\u00ba 00824, ocupante do cargo de Gerente de Neg\u00f3cios Portu\u00e1rios da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m - CIPP, a viajar \u00e0 S\u00e3o Paulo -SP, no per\u00edodo de 04 a 08 de mar\u00e7o do ano corrente, a fim de prestar assessoria \u00e0 Presid\u00eancia do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m em exposi\u00e7\u00e3o na Feira INTERMODAL 2024, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (Trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (Duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza no valor de R$ 2.366,52 (Dois mil, trezentos e sessenta e seis reais e cinquenta e dois centavos), perfazendo um total de R$ 4.199,86 (Quatro mil, cento e noventa e nove reais e oitenta e seis centavos), de acordo com o disposto no Decreto n\u00ba. 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m \u2013 CIPP. PRESID\u00caNCIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, S\u00e3o Gon\u00e7alo, 27 de fevereiro de 2024. Atenciosamente,Hugo Santana de Figueir\u00eado JuniorDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA 011/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: RESOLVE Autorizar o servidor ANDR\u00c9 MARCELO GOMES MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula n\u00ba 00840, ocupante do cargo de Diretor Executivo Comercial da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m - CIPP, a viajar \u00e0 S\u00e3o Paulo -SP, no per\u00edodo de 04 a 07 de mar\u00e7o do ano corrente, a fim de prestar assessoria \u00e0 Presid\u00eancia do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m em exposi\u00e7\u00e3o na Feira INTERMODAL 2024, concedendo-lhe 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (Trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (Duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza no valor de R$ 1.587,60 (Um mil, quinhentos e oitenta e sete reais e sessenta centavos), perfazendo um total de R$ 3.066,10 (Tr\u00eas mil, sessenta e seis reais e dez centavos), de acordo com o disposto no Decreto n\u00ba. 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m \u2013 CIPP. PRESID\u00caNCIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, S\u00e3o Gon\u00e7alo, 27 de fevereiro de 2024. Atenciosamente,Hugo Santana de Figueir\u00eado JuniorDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA 012/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: RESOLVE Autorizar o servidor ROBERTO BENEVIDES DE CASTRO, matr\u00edcula n\u00ba 00838, ocupante do cargo de Diretor Executivo de Opera\u00e7\u00f5es da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m - CIPP, a viajar \u00e0 S\u00e3o Paulo -SP, no per\u00edodo de 04 a 08 de mar\u00e7o do ano corrente, a fim de prestar assessoria \u00e0 Presid\u00eancia do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m em exposi\u00e7\u00e3o na Feira INTERMODAL 2024, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (Trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (Duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza no valor de R$ 2.279,76 (Dois mil, duzentos e setenta e nove reais e setenta e seis centavos), perfazendo um total de R$ 4.113,10 (Quatro mil, cento e treze reais e dez centavos), de acordo com o disposto no Decreto n\u00ba. 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m \u2013 CIPP. PRESID\u00caNCIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, S\u00e3o Gon\u00e7alo, 27 de fevereiro de 2024. Atenciosamente,Hugo Santana de Figueir\u00eado JuniorDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA 013/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: RESOLVE Autorizar o servidor FABIO ABREU FREITAS DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 00088, ocupante do cargo de Diretor Executivo de Engenharia da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m - CIPP, a viajar \u00e0 S\u00e3o Paulo -SP, no per\u00edodo de 04 a 08 de mar\u00e7o do ano corrente, a fim de prestar assessoria \u00e0 Presid\u00eancia do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m em exposi\u00e7\u00e3o na Feira INTERMODAL 2024, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (Trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (Duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza no valor de R$ 1.733,48 (Um mil, setecentos e trinta e tr\u00eas reais e quarenta e oito centavos), perfazendo um total de R$ 3.566,82 (Tr\u00eas mil, quinhentos e sessenta e seis reais e oitenta e dois centavos), de acordo com o disposto no Decreto n\u00ba. 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m \u2013 CIPP. PRESID\u00caNCIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, S\u00e3o Gon\u00e7alo, 27 de fevereiro de 2024. Atenciosamente,Hugo Santana de Figueir\u00eado JuniorDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA 014/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias: RESOLVE Autorizar a servidora YANNA PEIXOTO DE VASCONCELOS, matr\u00ed-cula n\u00ba 00832, ocupante do cargo de Gerente de Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m - CIPP, a viajar \u00e0 S\u00e3o Paulo -SP, no per\u00edodo de 04 a 08 de mar\u00e7o do ano corrente, a fim de prestar assessoria \u00e0 Presid\u00eancia do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m em exposi\u00e7\u00e3o na Feira INTERMODAL 2024, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (Trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (Duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza no valor de R$ 2.059,76 (Dois mil, cinquenta e nove reais e setenta e seis centavos), perfazendo um total de R$ 3.893,10 (Tr\u00eas mil, oitocentos e noventa e tr\u00eas reais e dez centavos), de acordo com o disposto no Decreto n\u00ba. 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m \u2013 CIPP. PRESID\u00caNCIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP, S\u00e3o Gon\u00e7alo, 27 de fevereiro de 2024. Atenciosamente,Hugo Santana de Figueir\u00eado JuniorDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 92/2023 CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP. CONTRATADA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE BASQUETE CEARENSE - ABC. OBJETO: PATROC\u00cdNIO PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DO PROJETO ESCOLINHA DE BASQUETE CARCAR\u00c1 CEARENSE - ABC. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal N\u00ba 13.303/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es, os arts. 116 e 117, inciso I do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A, Lei Federal n\u00ba 11.438/2006, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia contratual ser\u00e1 de 26 (vinte e seis) meses e prazo de execu\u00e7\u00e3o do presente contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da data estabelecida na ordem de servi\u00e7o. VALOR GLOBAL: R$ 52.000,00 (cinquenta e dois mil reais) pagos em conformidade a clausula quarta do contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos Pr\u00f3prios da CIPP. DATA DA ASSINATURA: 22 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, Rebeca do Carmo Oliveira e Jos\u00e9 Roberto Lima do Nascimento."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SHEYLA SOCORRO SALES GAMA SECUNDINO, matr\u00edcula 15997311, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SUYARA ARAUJO SOUSA , matr\u00edcula 47955815, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) RAIMUNDO DE MOURA OLIVEIRA, matr\u00edcula 15899611, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LEILA MARIA FROTA BARROS, matr\u00edcula 02738813, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LEILA LIMA CAVALCANTE ROCHA, matr\u00edcula 00246417, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 22 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARCELO HERBERT PEREIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 30222113, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANTONIO GILBERTO ALVES DE SOUSA, matr\u00edcula 47921910, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARCIA MARIA ALVES DE CASTRO PIRES, matr\u00edcula 11864414, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 31 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIO PACHECO MIRANDA FILHO, matr\u00edcula 48143911, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) IZABEL CRISTINA DOS SANTOS FERREIRA, matr\u00edcula 30473019, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LUCIVANIA MARIA RABELO , matr\u00edcula 97903913, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANTONIO BARBOZA DA SILVA , matr\u00edcula 30001702, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) BERGSON NOGUEIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 97938067, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LUCILVANIA ALVES PEREIRA , matr\u00edcula 16161918, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) RENATA XAVIER SOARES , matr\u00edcula 30178416, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) THIAGO PINHEIRO DE AGUIAR, matr\u00edcula 16021512, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 22 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SONIA DOS SANTOS OLIVEIRA, matr\u00edcula 02449919, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SANDRA ROLIM DE ARAUJO BARRETO, matr\u00edcula 12104715, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) REJANE BEZERRA SAMPAIO, matr\u00edcula 30434013, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) NARCELIO DE CASTRO PACHECO NOGUEIRA, matr\u00edcula 13804117, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA ROSENIR PEIXOTO VIEIRA, matr\u00edcula 11921418, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA LUCIVANIA PINTO DE MACEDO, matr\u00edcula 30180011, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MANOEL ACRISIO FERNANDES FILHO, matr\u00edcula 30397312, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LILIANE FEITOSA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 30605853, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) KATIA SINARA SALES DANTAS , matr\u00edcula 30618785, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Administrativo-Financeiro, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) BENEDITA DE OLIVEIRA SILVA , matr\u00edcula 16081116, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO HERBERT FEITOSA BEZERRA, matr\u00edcula 48039316, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) PEDRO SOARES MAGALHAES, matr\u00edcula 48262945, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 15 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) PAULO CESAR MOREIRA CAMPOS, matr\u00edcula 30227115, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) IONETE MARIA SIQUEIRA MACHADO, matr\u00edcula 11927114, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ELISANGELA ARAUJO DINIZ, matr\u00edcula 48136818, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ROSA LUIZA SILVA DE OLIVEIRA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)PAULO MATEUS SOUSA PINHEIRO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 06 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)TATIANA DA ROCHA MAIA CAMPOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)TAINA NICOLY SOUSA FERREIRA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ERIVALDO DE SOUZA DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)DANIELA MOREIRA DE LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CINTIA OLIVEIRA DE CASTRO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CARLOS DANIEL DOS SANTOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a) ANA PAULA SALVIANO DE ALENCAR , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)LINEIA MACIEL SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, IVONE GUIMARAES LOIOLA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS1 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)SILVIA HELENA CLAUDINO BRANDAO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)DEREK DE SOUSA TAVARES , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE CLAUDIO LEONCIO GONCALVES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)WILLER ROCHA DE OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)VALDENIR MAXIMO DE MORAIS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ANTONIO MARCOS LIMA DE OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ELIANA BEZERRA DE CARVALHO GOMES , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARCOS RANDALL OLIVEIRA DE FREITAS , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, FREDSON KENEDY MATIAS HENRIQUE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO CLECIO GONCALVES LIRA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO EGILBERTO FAUSTINO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CICERO RODRIGUES DE SOUZA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA CLAUDENIA MOURA DE OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CAYO ROBSON BEZERRA GONCALVES , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CICERA PAULINO DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CLAUDIA LOIOLA DE ALENCAR, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)EDER MULLER PORTO LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ELIZIANE DE SOUSA SAMPAIO MENDES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FABRICIA JANAINA MAIA SOUSA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JAQUELINE XAVIER FERREIRA RIBEIRO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FERNANDA LINHARES MOREIRA LOPES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, MARIA KAMILA OLIVEIRA FERREIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor AdministrativoFinanceiro, s\u00edmbolo DAS-1 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)THIAGO MOTA E PINTO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)VANESSA MOURA DE SA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOAO BATISTA NETO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MAURILIO DA SILVA SOUSA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ANTONIO FRANCISCO JUNIOR DAMASCENO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CHRISTIAN GAMA CAVALCANTE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)EDNA MARIA ARAUJO VIEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO DIMAS DOS SANTOS JUNIOR, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOAO PAULO MOTA DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE LUCAS DINIZ OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)LUCAS ANDERSON PENHA DE OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA CRISTINA BEZERRA LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)PATRICIA PORFIRIO VILAR CANDIDO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)RAIMUNDO NONATO BRITO FILHO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ROSLAYNE TORRES PAIVA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)SEBASTIAO LIMA HOLANDA PINTO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)VALDECIR DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)VERONICA LOPES DOS SANTOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)WILLIAM DE OLIVEIRA BASTOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOCIELLY NOGUEIRA SAMPAIO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)DEBORA FERNANDES BRASIL, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MIKAELE DE SOUZA AVILA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)VALERIA MARIA DE OLIVEIRA DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)SHEYLA SOCORRO SALES GAMA SECUNDINO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CICERO BARBOSA TAVEIRA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ELEOMAR CRISPIM DE OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FELIPE YURI GINO DE ABREU, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCA MARIA DA PENHA PEREIRA MARTINS , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assesso-ramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, ITALO NORBERTO MARINHO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor Administrativo-Financeiro, s\u00edmbolo DAS-1 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JEAN CLEYTON MATIAS MORAIS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)LUANA ALVES CARNEIRO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA LIDUINA DA SILVA SIMAO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)AIEU HOLANDA OLIVEIRA ALMEIDA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 98,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)KLEVERTON WENDEL FERNANDES FORTE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 99,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)LIANA LIMA ROCHA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 100,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)NAHYARA ESTEVAM MARINHO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 101,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)RAIMUNDO DE MOURA OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 102,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ROCYJANE IZIDIO DE OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 103,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)TEREZA RAFAELLA CORDEIRO MACIEL , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 104,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)WESLEY LINHARES VIEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 105,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ARTHUR MONTEIRO DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 106,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CICERO RAFAEL PEREIRA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 107,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)PAULO ARAGAO DE AZEVEDO FILHO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 108,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCA CLAUDIANA DO NASCIMENTO VIEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 109,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art. 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o(a) Decreto N\u00b0 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023 , RESOLVE NOMEAR, ANICETO RODRIGUES DE OLIVEIRA NETO, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o/emprego de TEC GESTAO PUB I - CLASSE E REF , matricula 335, lotado(a) no \u00f3rgao do(a) PREFEITURA MUNICIPAL DE ICAPUI, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o . SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 110,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art. 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o(a) Decreto N\u00b0 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023 , RESOLVE NOMEAR, JOSE MARCIO SEVERINO DE SOUSA, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o/emprego de Professor, matricula 0105333, lotado(a) no \u00f3rgao do(a) Prefeitura Municipal de Mauriti e de PROFESSOR, matricula 0624071, lota-do(a) no \u00f3rgao do(a) Prefeitura Municipal de Mauriti, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o . SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 111,
        "TEXTO": "PORTARIA  COADM N\u00ba50/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os(as) ALUNOS(AS) e o(a) PROFESSOR(A) da EEM DR. GENTIL BARREIRA/SEFOR 3, relacionados no anexo \u00fanico desta portaria a viajar \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo/SP com a finalidade de participarem da 22\u00aa FEBRACE \u2013 Feira Brasileira de Ci\u00eancias e Engenharia, concedendo-lhes di\u00e1rias, ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza, de acordo com o \u00a7 2\u00ba do art. 1\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 2\u00ba; art. 4\u00ba, art 6\u00ba, anexo I e art 12\u00ba do Decreto n\u00ba 31.425, de 10 de mar\u00e7o de 2014 e Decreto N\u00ba 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COADM N\u00ba50/2024, DE 04 DE MAR\u00c7O DE 2024 ALUNO(A)PER\u00cdODOROTEIROAUX\u00cdLIO FINANCEIROAJUDA DE CUSTOPASSAGEM A\u00c9REATOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALFRANCISCO OLEAN DE OLIVEIRA MARFIM 17/03/2024 A 23/03/2024FORTALEZA/S\u00c3O PAULO/FORTALEZA6,5R$ 141,9550%R$ 1.384,01R$ 141,95R$ 2.154,60R$ 3.680,56SERVIDOR(A)/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEM A\u00c9REATOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALJEFERSON SANTANA DOS SANTOS / 2200014826255417/03/2024 A 23/03/2024FORTALEZA/S\u00c3O PAULO/FORTALEZA6,5R$ 166,4950%R$ 1.623,27R$ 166,49R$ 2.154,60R$ 3.944,36TOTAL DA PORTARIAR$ 7.624,92"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 112,
        "TEXTO": "PORTARIA  COADM N\u00ba52/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os(as) ALUNOS(AS) e o(a) PROFESSOR(A) do EEM LUIZ GIR\u00c3O - CREDE 01, relacionados no anexo \u00fanico desta portaria a viajar \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo/SP com a finalidade de participarem da 22\u00aa FEBRACE \u2013 Feira Brasileira de Ci\u00eancias e Engenharia, concedendo-lhes di\u00e1rias, ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza, de acordo com o \u00a7 2\u00ba do art. 1\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 2\u00ba; art. 4\u00ba, art 6\u00ba, anexo I e art 12\u00ba do Decreto n\u00ba 31.425, de 10 de mar\u00e7o de 2014 e Decreto N\u00ba 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COADM N\u00ba52/2024, DE 05 DE MAR\u00c7O DE 2024 ALUNO(A)PER\u00cdODOROTEIROAUX\u00cdLIO FINANCEIROAJUDA DE CUSTOPASSAGEM A\u00c9REATOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALGABRIELLE DE OLIVEIRA RODRIGUES17/03/2024 A 23/03/2024FORTALEZA/S\u00c3O PAULO/FORTALEZA6,5R$ 141,9550%R$ 1384,01R$ 141,95R$ 1.584,93R$ 3.110,89SERVIDOR(A)/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEM A\u00c9REATOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALCARLOS EDUARDO OYAMA/14789791217/03/2024 A 23/03/2024FORTALEZA/S\u00c3O PAULO/FORTALEZA6,5R$ 166,4950%R$ 1.623,27R$ 166,49R$ 1.584,93R$ 3.374,69TOTAL DA PORTARIAR$ 6.485,58"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 113,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0269/2024 - GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.017354/2024-00, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578 de 21/1/2005 - D.O.E. de 25/1/2005), da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o \u00a7 1\u00ba, dos artigos 1\u00ba, 5\u00ba e 6\u00ba, do Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de maio de 2017, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) MARIA AURIENE CARDOSO, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel F, matr\u00edcula(s) n\u00ba 47869919, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso MESTRADO PROFISSIONAL EM ENSINO DE HIST\u00d3RIA - PROFHIST\u00d3RIA, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, de forma integral, por 60 (sessenta dias), no per\u00edodo de 11 de mar\u00e7o de 2024 a 09 de maio de 2024, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 114,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0280/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto na Lei n\u00ba 13.513, de 19 de julho de 2004, alterada pela Lei n\u00ba 16.379, de 16 de outubro de 2017, considerando o Decreto n\u00ba 32.426, de 21 de novembro de 2017, e ainda o Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES listados no Anexo \u00danico desta Portaria, ocupantes do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio nas escolas listadas no mesmo Anexo, de acordo com o resultado do processo de escolha e indica\u00e7\u00e3o de membros do N\u00facleo Gestor Escolar, homologado pela Portaria n\u00b0 1308/2023-GAB, publicada no DOE de 19/12/2023, informando, ainda, a data de nomea\u00e7\u00e3o ao cargo em quest\u00e3o e o tipo de mandato exercido. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ETADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3ONOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLATIPO DE MANDATODATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPJONAS RODRIGUES DE BRITOCREDE 6EEMTI RAIMUNDO DA CUNHA BRITO - INEP: 23236507Indicado01/01/202422/05/201822001.002464/2024-69MARIA MARLENE COSTA DE SOUSACREDE 8EEMTI MARIA AMELIA PERDIGAO SAMPAIO - INEP: 23056177Indicado01/01/202408/05/201822001.000581/2024-98JO\u00c3O PAULO DA GUIA ALVESSEFOR 2EEFM CONST\u00c2NCIA T\u00c1VORA - INEP: 230674461\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202408/05/201822001.046929/2023-11MANOEL LINS PEREIRACREDE 8EEMTI ALMIR PINTO - INEP: 23057793Indicado01/01/202415/05/201822001.002838/2024-46SIMPL\u00cdCIO XAVIER FERREIRACREDE 20EEEP PADRE JO\u00c3O BOSCO DE LIMA - INEP: 23502983Indicado01/01/202427/03/201722001.015170/2024-05ELIZANGELA GADELHA DE FREITASCREDE 2EEM FURTUNATO SEVERIANO DA COSTA - INEP: 230390271\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o alternada01/01/202419/08/202222001.000007/2024-30RUTENIO CLEBER MENDONCA VIEIRACREDE 8EEMTI MENEZES PIMENTEL - INEP: 23055995Indicado01/01/202414/09/201822001.002902/2024-99PAULO CESAR MARTINS TORRESCREDE 5EEMTI AUTON ARAG\u00c3O - INEP: 23026596Indicado01/01/202405/05/201822001.003430/2024-91MARIA AUXILIADORA OLIVEIRA LIMACREDE 5EEMTI ANTONIO RAIMUNDO DE MELO - INEP: 230088141\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202428/02/202222001.003439/2024-01C\u00cdCERO REGINALDO NASCIMENTO SANTOSCREDE 19EEM ALA\u00cdDE SILVA SANTOS - INEP: 23277548Indicado01/01/202425/05/202222001.000212/2024-03MARIA DEUZANI DA SILVA LACERDACREDE 19EEFM JOS\u00c9 BEZERRA MENEZES - INEP: 231656181\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202427/06/201822001.047350/2023-67MANOEL FAUSTINO DA SILVA NETOCREDE 20EEMTI ARISTARCO CARDOSO - INEP: 23167386Indicado01/01/202412/05/202222001.003102/2024-95AURINETE DA SILVA BARROSOCREDE 2CEJA PADRE LUIZ GONZAGA XAVIER DE LIMA - INEP: 232211191\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202428/04/202322001.022987/2024-21ANA MARIA NUNES DA SILVACREDE 20EEMTI DONA ANT\u00d4NIA LINDALVA DE MORAIS - INEP: 23170620Indicado01/01/202411/05/201822001.021018/2024-53LWDYVILLA BEZERRA FARIASSEFOR 2EEM PROFESSOR OT\u00c1VIO TERCEIRO DE FARIAS - INEP: 230754301\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202416/04/201922001.046691/2023-15FRANCISCO MOISES DA SILVA RODRIGUESCREDE 2EEEP WALTER RAMOS DE ARA\u00daJO - INEP: 23041030Indicado01/01/202408/02/202222001.033791/2024-62ROGERS SOUSA DE OLIVEIRASEFOR 2EEFM ARQUITETO ROG\u00c9RIO FROES - INEP: 230771401\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202403/03/202322001.047063/2023-57ANA MARIA BARBOSA PASSOSCREDE 14EEMTI MARECHAL HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO - INEP: 23120878Indicado01/01/202425/05/201822001.047412/2023-31FIRMINO TAVARES NETOCREDE 20EEEP PROFESSOR JOS\u00c9 OSMAR PL\u00c1CIDO DA SILVA - INEP: 23259485Indicado01/01/202410/03/201622001.015195/2024-09JANIELY MARIA MONTEIRO TEIXEIRA BESSACREDE 8EEMTI PADRE SARAIVA LE\u00c3O - INEP: 234940001\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202405/06/201822001.047335/2023-19NOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLATIPO DE MANDATODATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPELIANE ALMEIDA DE LIMASEFOR 3EEMTI PROFESSOR CORONEL JOSE AURELIO CAMARA - INEP: 230721991\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o alternada01/01/202415/05/201822001.047026/2023-49ALANA SOUZA DE OLIVEIRASEFOR 1EEFM PATRONATO SAGRADA FAMILIA - INEP: 230756861\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/02/202022001.000657/2024-85JOAO ALFREDO MENEZES TORRESCREDE 13EEMTI LOUREN\u00c7O FILHO - INEP: 230855681\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.000164/2024-45RITA NILCE RIBEIRO DE ALMEIDACREDE 3CEJA PADRE ANT\u00d4NIO TOM\u00c1S - INEP: 232163281\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202415/05/201822001.046856/2023-59ADRIANA ALBUQUERQUE PEDROSASEFOR 3EEFM MICHELSON NOBRE DA SILVA - INEP: 232338932\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Alternada01/01/202411/05/201822001.047399/2023-10EDVANDO TEIXEIRA SOUZACREDE 9EEM RAIMUNDO NOGUEIRA - INEP: 230839211\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202411/08/202222001.002365/2024-87TANIA MARIA DE SOUSA BARBOSA FARIASSEFOR 2EEFM PROFESSOR ALOYSIO BARROS LEAL - INEP: 230690231\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202403/05/202222001.000093/2024-81TATIANE DE PAULA CASTROCREDE 13EEMTI REGINA PACIS - INEP: 23085711Indicado01/01/202413/08/202122001.003882/2024-73SORAIDE PAZ DE OLIVEIRA LIMASEFOR 1EEMTI MONSENHOR DOURADO - INEP: 230680781\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202408/05/201822001.001155/2024-71MARIA BEATRIZ ALMEIDA BARROSCREDE 9EEM JULIA ALENQUER FONTINELE - INEP: 230608241\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202429/06/201822001.001527/2024-60MARIA DE FATIMA BEZERRASEFOR 2EEMTI GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA - INEP: 23078758Indicado01/01/202414/05/201822001.002386/2024-01FRANCISCO ROBERTO ALMEIDA DE CARVALHOCREDE 12EEMTI JO\u00c3O DE ARA\u00daJO CARNEIRO - INEP: 23273534Indicado01/01/202416/07/201822001.047263/2023-18MARIA DO SOCORRO LIMA DE FREITASSEFOR 2EEMTI DEP PAULO BENEVIDES - INEP: 23075791Indicado01/01/202425/08/202322001.000598/2024-45MARIA TEREZA QUESADO DE CASTROCREDE 19EEMTI VIRG\u00cdLIO T\u00c1VORA - INEP: 23162350Indicado01/01/202411/05/201822001.003031/2024-21FRANCISCO CLIUDEILSON PINHEIROCREDE 14EEMTI JOAQUIM JOSU\u00c9 DA COSTA - INEP: 23245292Indicado01/01/202410/03/202222001.000082/2024-09ONDINA MARIA DE FREITAS LUZSEFOR 2EEMTI PADRE GUILHERME WAESSEN - INEP: 230708201\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Alternada01/01/202415/08/201822001.046885/2023-11"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 115,
        "TEXTO": " PORTARIA N\u00ba0282/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.037155/2024-18, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO TRABALHO, por 02 (duas) horas di\u00e1rias ao servidor JOS\u00c9 FABIO VIEIRA DE OLIVEIRA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel J, matr\u00edcula n\u00ba 30353714, lotado na EEEP FRANCISCA CASTRO DE MESQUITA, no munic\u00edpio de RERIUTABA/CE, PAI DE EXCEPCIONAL, com fundamento no artigo 1\u00ba da Lei n\u00ba 11.160, de 20 de dezembro de 1985, D.O. de 24 dezembro de 1985, combinado com o artigo 111 e seu par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, podendo afastar-se por prorroga\u00e7\u00e3o do in\u00edcio ou antecipa\u00e7\u00e3o do t\u00e9rmino do expediente di\u00e1rio, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024. Eliana Nunes Estrela SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 116,
        "TEXTO": " PORTARIA CC 0913/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, ANICETO RODRIGUES DE OLIVEIRA NETO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Icapu\u00ed - EEEP Jaime da Cunha Rebou\u00e7as , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 117,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0915/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)DEBORA FERNANDES BRASIL, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Pereiro - EEEP Professora Maria C\u00e9lia Pinheiro Falc\u00e3o , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 118,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0942/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MIKAELE DE SOUZA AVILA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Caucaia - EEM Eliezer de Freitas Guimar\u00e3es (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 119,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0946/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)VALERIA MARIA DE OLIVEIRA DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Morada Nova - EEM Eg\u00eddia Cavalcante Chagas (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 120,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1017/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MAURILIO DA SILVA SOUSA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R6 - EEFM Jos\u00e9 de Alencar (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 121,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1030/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ANTONIO FRANCISCO JUNIOR DAMASCENO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Frecheirinha - EEM Ant\u00f4nio Cust\u00f3dio (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 122,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1033/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CHRISTIAN GAMA CAVALCANTE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Palm\u00e1cia - EEEP Giselda Coelho Teixeira , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 123,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1034/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CICERA PAULINO DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Juazeiro do Norte - EEMTI Tiradentes (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Forta-leza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 124,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1035/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CICERO BARBOSA TAVEIRA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Aurora - EEMTI Tabeli\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Quezado (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 125,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1036/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CLAUDIA LOIOLA DE ALENCAR, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R1 - EEMTI Waldemar Falc\u00e3o (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 126,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1037/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)EDER MULLER PORTO LIMA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Maracana\u00fa - EEMTI Professor Ant\u00f4nio Martins Filho (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 127,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1038/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)EDNA MARIA ARAUJO VIEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Juazeiro do Norte - CEJA C\u00edcera Germano Correia (N\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 128,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1039/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ELEOMAR CRISPIM DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Ic\u00f3 - Ceja Ana Vieira Pinheiro (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 129,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1040/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ELIZIANE DE SOUSA SAMPAIO MENDES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Russas - EEMTI Maria de Lourdes Oliveira (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 130,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1042/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FABRICIA JANAINA MAIA SOUSA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Acara\u00fa - EEM Tomaz Pompeu de Sousa Brasil (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 131,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1043/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FELIPE YURI GINO DE ABREU, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R6 - EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 132,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1046/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCA MARIA DA PENHA PEREIRA MARTINS , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Carir\u00e9 - EEEP Guiomar Belchior Aguiar , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 133,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1047/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO DIMAS DOS SANTOS JUNIOR, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Itaitinga - EEMTI Antonio Geraldo de Lima (N\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 134,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1048/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO EGILBERTO FAUSTINO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Massape - EEMTI Wilebaldo Aguiar (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 135,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1050/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR ITALO NORBERTO MARINHO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor AdministrativoFinanceiro, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Eus\u00e9bio - EEEP Eus\u00e9bio de Queiroz, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 136,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1052/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JAQUELINE XAVIER FERREIRA RIBEIRO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Cariria\u00e7u - EEM Pl\u00e1cido Aderaldo Castelo (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 137,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1053/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JEAN CLEYTON MATIAS MORAIS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R1 - EEM Deputado Francisco de Almeida Monte (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 138,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1055/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOAO PAULO MOTA DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Tamboril - EEMTI J\u00e1der de Figueiredo Correia (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 139,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1056/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE LUCAS DINIZ OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Nova Olinda - EEEP Wellington Bel\u00e9m de Figueiredo , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 140,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1057/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 35.369, d e 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, JOSE MARCIO SEVERINO DE SOUSA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Mauriti - EEFM Adauto Leite (N\u00edvel B), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 141,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1059/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)LUANA ALVES CARNEIRO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Pacatuba - EEEP Raimundo C\u00e9lio Rodrigues , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 142,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1060/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)LUCAS ANDERSON PENHA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R1 - EEM Deputado Francisco de Almeida Monte (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 143,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1062/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA CRISTINA BEZERRA LIMA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Massape - EEMTI Wilebaldo Aguiar (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 144,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1064/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA LIDUINA DA SILVA SIMAO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Quixe-ramobim - EEMTI Coronel Humberto Bezerra (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 145,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1065/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)AIEU HOLANDA OLIVEIRA ALMEIDA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Iracema - EEM En\u00e9as Ol\u00edmpio da Silva (N\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 146,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1066/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CICERO RODRIGUES DE SOUZA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Maranguape - EEEP Salaberga Torquato Gomes de Matos , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 147,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1067/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FERNANDA LINHARES MOREIRA LOPES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Para-curu - EEEP Professora Abigail Sampaio , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 148,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1068/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)KLEVERTON WENDEL FERNANDES FORTE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Potiretama - EEMTI Ant\u00f4nio Reginaldo Magalh\u00e3es de Almeida (N\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 149,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1069/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)LIANA LIMA ROCHA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - EEFM Figueiredo Correia (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 150,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1070/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA CLAUDENIA MOURA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Jaguaribe - EEM Raul Barbosa (N\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 151,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1071/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR MARIA KAMILA OLIVEIRA FERREIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Administrativo-Financeiro, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R5 - Ceja Jos\u00e9 Walter (n\u00edvel A), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 152,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1073/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)NAHYARA ESTEVAM MARINHO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - EEMTI General Eudoro Corr\u00eaa (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 153,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1074/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)PATRICIA PORFIRIO VILAR CANDIDO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Juazeiro do Norte - EEM Governador Adauto Bezerra (N\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 154,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1076/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)RAIMUNDO DE MOURA OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Reriutaba - EEEP Francisca Castro de Mesquita , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 155,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1078/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)RAIMUNDO NONATO BRITO FILHO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Barroquinha - EEM Jaime Laurindo da Silva (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 156,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1079/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ROCYJANE IZIDIO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R3 - EEMTI Maria Jos\u00e9 Santos Ferreira Gomes (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 157,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1080/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ROSA LUIZA SILVA DE OLIVEIRA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R5 - EEFM Doutor Gentil Barreira (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 158,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1081/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ROSLAYNE TORRES PAIVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Reriutaba - EEMTI Coronel Alfredo Silvano (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 159,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1082/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)SEBASTIAO LIMA HOLANDA PINTO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R2 - EEFM Padre Rocha (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 160,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1083/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)SHEYLA SOCORRO SALES GAMA SECUNDINO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R5 - EEEP Professor On\u00e9lio Porto , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 161,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1084/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)TEREZA RAFAELLA CORDEIRO MACIEL , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - EEEP Leonel de Moura Brizola , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 162,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1085/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)THIAGO MOTA E PINTO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R3 - EEM Jesus Maria Jos\u00e9 (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 163,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1086/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)VALDECIR DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Jaguaribe - EEMTI Corn\u00e9lio Di\u00f3genes (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 164,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1087/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)VANESSA MOURA DE SA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Brejo Santo - EEM Jos\u00e9 Matias Sampaio (N\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 165,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1088/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)VERONICA LOPES DOS SANTOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - Ceja Professor Jos\u00e9 Neudson Braga (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 166,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1089/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)WESLEY LINHARES VIEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Maracana\u00fa - EEEP Maria Carmem Vieira Moreira , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 167,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1107/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ARTHUR MONTEIRO DA SILVA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Beberibe - EEEP Pedro de Queiroz Lima , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 168,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1109/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a) CAYO ROBSON BEZERRA GONCALVES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Limoeiro do Norte - EEEP Lucia Baltazar Costa, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 169,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1110/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CICERO RAFAEL PEREIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Juazeiro do Norte - EEFM Jos\u00e9 Bezerra Menezes (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 170,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1112/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO CLECIO GONCALVES LIRA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Tururu - EEM Luiza Bezerra de Farias (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 171,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1113/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR FREDSON KENEDY MATIAS HENRIQUE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Mira\u00edma - EEMTI Vicente Antenor Ferreira Gomes (n\u00edvel C), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 172,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1117/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARCOS RANDALL OLIVEIRA DE FREITAS , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Aquiraz - EEMTI Francisco Nailton Cavalcante de Lima (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 173,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1118/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ELIANA BEZERRA DE CARVALHO GOMES , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Jaguaribe - Ceja Cosme Alves de Lima (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 174,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1119/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ANTONIO MARCOS LIMA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Iracema - EEMTI Deputado Joaquim de Figueiredo Correia (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 175,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1122/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)VALDENIR MAXIMO DE MORAIS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - EEMTI General Eudoro Corr\u00eaa (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 176,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1123/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)WILLER ROCHA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R6 - EEEP Jos\u00e9 de Barcelos , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 177,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1124/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)WILLIAM DE OLIVEIRA BASTOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Caucaia - EEMTI Rotary Club S\u00e3o Miguel (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 178,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1125/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE CLAUDIO LEONCIO GONCALVES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Crato - EEEP Maria Violeta Arraes de Alencar Gervaiseau , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 179,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1132/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOCIELLY NOGUEIRA SAMPAIO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Carnaubal - EEMTI Ant\u00f4nio Raimundo de Melo (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 180,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1133/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)DEREK DE SOUSA TAVARES , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Aquiraz - EEEP Professora Alda Fa\u00e7anha , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 181,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1134/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)SILVIA HELENA CLAUDINO BRANDAO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Morada Nova - EEM Eg\u00eddia Cavalcante Chagas (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 182,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1136/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)PAULO ARAGAO DE AZEVEDO FILHO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R1 - Col\u00e9gio Militar do Corpo de Bombeiro Escritora Rachel de Queiroz (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 183,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1137/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCA CLAUDIANA DO NASCIMENTO VIEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Ic\u00f3 - EEM Vivina Monteiro (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 184,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1138/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR IVONE GUIMARAES LOIOLA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Sobral - CEJA Professora Cecy Cialdine (N\u00edvel A), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 185,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1139/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)LINEIA MACIEL SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Quixad\u00e1 - CEJA Jo\u00e3o Ricardo da Silveira (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 186,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1140/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOAO BATISTA NETO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R3 - EEFM F\u00e9lix de Azevedo (N\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 187,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1186/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ANA PAULA SALVIANO DE ALENCAR , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Cedro - EEEP Francisca de Albuquerque Moura , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 188,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1190/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CARLOS DANIEL DOS SANTOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Milh\u00e3 - EEMTI Euclides Pinheiro de Andrade (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 189,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1191/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CINTIA OLIVEIRA DE CASTRO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R2 - EEM Dona Lu\u00edza T\u00e1vora - Pio XII (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 190,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1192/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)DANIELA MOREIRA DE LIMA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Acopiara - EEMTI Francisco Assis Vieira (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 191,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1196/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ERIVALDO DE SOUZA DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Ubajara - EEMTI Fl\u00e1vio Ribeiro Lima (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 192,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1220/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)TAINA NICOLY SOUSA FERREIRA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Forta-leza - R4 - EEFM Professor M\u00e1rio Schemberg (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 193,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1223/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)TATIANA DA ROCHA MAIA CAMPOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Limoeiro do Norte - EEEP Lucia Baltazar Costa , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 194,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1246/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)PAULO MATEUS SOUSA PINHEIRO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Tiangu\u00e1 - EEEP Professor Sebasti\u00e3o Vasconcelos Sobrinho , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 195,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1270/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, HEBERT EVARISTO RODRI-GUES, a partir de 01 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Fortaleza - R1 - CEJA Monsenhor H\u00e9lio Campos (n\u00edvel A), exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 196,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1272/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, FRANCISCO MENDES DE SOUSA, a partir de 01 de Mar\u00e7o de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Ipueiras - EEMTI Otac\u00edlio Mota (n\u00edvel B), exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 197,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1273/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, VIVIANE GONCALVES DA SILVA, a partir de 05 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Campos Sales - EEM Francisco Miguel de Andrade (n\u00edvel C), exercendo suas atribui-\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Assessor Administrativo-Financeiro, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 198,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1274/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, FABIANA MARIA GOSSON VIANA, a partir de 02 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Guai\u00faba - EEEP Jos\u00e9 Ivanilton Nocrato, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provi-mento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 199,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1275/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, JOSEANE NUNES AGUIAR DE OLIVEIRA, a partir d e 01 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Fortaleza - R2 - Col\u00e9gio Estadual Justiniano de Serpa (n\u00edvel A), exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 200,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1276/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, MANOEL ALICE ALVES, a partir de 20 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Fortaleza - R3 - Ceja Professora Maria Eudes Veras (n\u00edvel A), exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 201,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1277/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, FRANCIVALDO NASCIMENTO CAVALCANTE , a partir de 29 de Janeiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Russas - Col\u00e9gio Estadual Governador Fl\u00e1vio Marc\u00edlio (N\u00edvel A), exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 202,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 1278/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, FRANCISCO ERASMO DE LIMA, a partir de 01 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Limoeiro do Norte - Ceja Doutor Jos\u00e9 Nilson Osterne Oliveira (n\u00edvel A), exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 203,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba40/2018/NUP 22001.008796/2024-57 -IG: 1305948 -SACC: 1037196I - ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 40/2018; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrito no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: a SERVNAC SEGURAN\u00c7A LTDA, com sede na Av. Engenheiro Santana J\u00fanior, n\u00ba 180, Vicente Pizon, CEP: 60.181-206, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 12.285.169/0001-14, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. ERINALVA DOS SANTOS TEIXEIRA DE FREITAS, brasileira, portadora do RG n\u00b0 97002052221 SSP-CE, e do CPF n\u00b0 901.272.933-53, residente e domiciliada na Rua Dom H\u00e9lio Campos, n.\u00ba 493, Bairro Carlito Pamplona, Fortaleza/CE, CEP. 60.311.630, nos termos previstos nos seus respectivos atos constitutivos, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao contrato supra mencionado, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 1.1. O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba.40/2018; II. Nos termos que constam no Processo NUP 22001.008796/2024-57; III. Nas normas dos arts. 54 e 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba. 10.406/2002).; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Este Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba40/2018, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base e vale alimenta\u00e7\u00e3o, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 \u2013 CE000055/2024. ; IX - VALOR GLOBAL: O valor mensal do contrato, em decorr\u00eancia de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 \u2013 CE000055/2024, passa de R$ 297.732,11 (Duzentos e noventa e sete mil, setecentos e trinta e dois reais e onze centavos) para R$ 311.275.86 (Trezentos e onze mil, duzentos e setenta e cinco reais e oitenta e seis centavos), perfazendo um valor global de R$ 715.934,47 (Setecentos e quinze mil, novecentos e trinta e quatro reais e quarenta e sete centavos). Tendo em vista o t\u00e9rmino do contrato n\u00ba 040/2018 em 09/03/2024, conforme planilha e despacho da SEPLAG, \u00e1s fls. 81/85, e despacho SEDUC/CODIP, datado de 27/02/2024, \u00e0s fls. 89.; X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 6.1 Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 7.1 A publica\u00e7\u00e3o resumida deste instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, ser\u00e1 providenciada pela Contratante. CL\u00c1USULA TER\u00c7A \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. ; XII - DATA: 04 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , ERINALVA DOS SANTOS TEXEIRA DE FREITAS - Contratada. Fortaleza 05 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 204,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba51/2020/NUP 22001.044165/2023-11 - IG:1304460I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 51/2020; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portador do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: Empresa SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO - SAAE/GRANJA, com sede na Rua Dr. Jo\u00e3o Pessoa, s/n, Centro, Granja/CE, CEP n\u00b0 62.430-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.476.369/0001-14, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. FRANCISCO GONZAGA SOUZA DE AQUINO, brasileiro, portador do CPF n\u00ba 739.297.003- 87, RG n.\u00ba 278540294 SSP-CE residente e domiciliado em Granja/CE, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 51/2020, publicado no D.O.E de 28/04/2020, de acordo com a justificativa exarada no NUP 22001.044165/2023-11; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. 57, Inciso II, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o e informar valor para a continuidade dos servi\u00e7os ao contrato, que tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o da empresa SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO \u2013 SAAE, entidade aut\u00e1rquica municipal, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de \u00e1gua tratada e/ou coleta de esgoto sanit\u00e1rio para atender a demanda das Unidades Vinculadas \u00e0 Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, no munic\u00edpio de Granja; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: Os prazos previstos na CL\u00c1USULA SEXTA que tratam da vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, ficam prorrogados por mais 12 (doze) meses, a partir de 02 de abril de 2024 at\u00e9 01 de abril de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 22 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , FRANCISCO GONZAGA SOUZA DE AQUINO - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. FRANCIRLENE LIMA DE OLIVEIRA , 2. LUCIELY DE BRITO PEREIRA . Fortaleza 27 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 205,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO PROC. N\u00ba08275450/2023 PRE RESERVA : 1299553CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EIT MARIA VEN\u00c2NCIA, CREDE 3 Almofala/CE, Bairro Zona Rural S/N, Munic\u00edpio de Itarema/CE, CEP 62.590-000 telefone (88)3667-2059, CNPJ: 07.954.514/0244-90, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por seu Diretor Sr. JOS\u00c9 GET\u00daLIO DOS SANTOS CONTRATADA: GYGAWATT SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O LTDA , inscrita no CNPJ sob n\u00ba 26.161.655/0001-35 , doravante denominada CONTRATADA, neste ato represen-tada pelo(a) Sr(a) Adrielly Monte Rocha. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SALA ADMINISTRATIVA E MURO FRONTAL, na EIT MARIA VEN\u00c2NCIA , conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 02/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 288/2022 e seus regulamentos FORO: ALMOFALA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco dias), contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial.. VALOR GLOBAL: R$  141.640,08 (cento e quarenta e um mil, seiscentos e quarenta reais e oito centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.434.10152.05.339039.54400.1 - 398068 (2023). DATA DA ASSINATURA: 25 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Get\u00falio dos Santos - CONTRATANTE, Adrielly Monte Rocha - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - MARIA CLEIDIANE ZACARIAS SANTANA, 02 - IZADORA SARAIVA DOS SANTOS. Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 206,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADEN\u00ba07/2024 - NUP 22001.000768/2024-91-IG: 1304172000O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelen-t\u00edssima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ALTANEIRA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.385.503/0001-71, representado por seu/sua Prefeito(a) FRANCISCO DARIOMAR RODRIGUES SOARES, portador(a) do RG N\u00ba 20060291027 SSP-CE e CPF/MF N\u00ba 170.745.808-13, residente na Rua Padre Luiz Antonio, Altaneira, Cep: 63195-000, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Termo de Responsabilidade n\u00ba 07/2024 NUP 22001.000768/2024-91 Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 14.783,04 (quatorze mil setecentos e oitenta e tr\u00eas reais e quatro centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 228.700,00 (duzentos e vinte e oito mil e setecentos reais), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 693-8, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 0684-0, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; Termo de Responsabi-lidade n\u00ba 07/2024 NUP 22001.000768/2024-91 VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilate-ralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. Termo de Responsabilidade n\u00ba 07/2024 NUP 22001.000768/2024-91 CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma .Fortaleza \u2013 CE, 06 de fevereiro de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o -Concedente, Francisco Dariomar Rodrigues Soares-Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA, 2. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 207,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADE64/2024 PROCESSO N\u00ba22001.000934/2024-50 IG: 130398O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE INDEPEND\u00caNCIA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.982.028/0001-10, representado por seu/sua Prefeito(a) JOSE VALDI COUTINHO, portador(a) do RG N\u00ba 32255281 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 243.631.113-72, residente na Rua Tenente Falc\u00e3o, N\u00ba 573, Bairro Liberdade, Idepend\u00eancia, Cep: 63640000, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 78.511,68 (setenta e oito mil quinhentos e onze reais e sessenta e oito centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 1.093.617,20 (um milh\u00e3o noventa e tr\u00eas mil seiscentos e dezessete reais e vinte centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 71158-7, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 0747-1, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.12.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.12.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.12.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efeti-vidade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando respon-sabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semes-tral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Comple-mentar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabe-lecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclu-sivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00ea-nere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compro-misso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fiscalizar o objeto deste Termo de Respon-sabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penalidades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES matr\u00edcula n\u00ba 479168-1-X e CPF n\u00ba 022.382.423-25, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) ANA L\u00daCIA FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 120662-1-X e CPF n\u00ba 241.352.913-68, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Comple-mentar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza, 01 de Fevereiro de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente. Jos\u00e9 Valdi Coutinho - Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS 01- AECIO DE OLIVEIRA MAIA, 02- FRANCISCO BRUNO FREIRE.. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAA SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CRIADA PELA LEI N\u00ba 18.310, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2023, COM SEDE NA AV. ALBERTO CRAVEIRO, N\u00ba 2901, BOA VISTA, FORTALEZA/CE, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00ba 05.565.013/0001-21, NESTE ATO REPRESENTADA POR SEU SECRET\u00c1RIO TITULAR, SR. ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO, BRASILEIRO, CASADO, INSCRITO NO RG SOB O N.\u00ba 92020011727 SSPDS-CE E NO CPF/MF SOB O N.\u00ba 756.046.473-49, ATRAV\u00c9S DO PRESENTE INSTRUMENTO, RECONHECE EXPRESSAMENTE QUE DEVE \u00c0 EMPRESA KORP EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, A QUANTIA DE R$ 168.423,88 (CENTO E SESSENTA E OITO MIL, QUATROCENTOS E VINTE E TR\u00caS REAIS E OITENTA E OITO CENTAVOS) PARA FAZER FACE AO PAGAMENTO RELATIVO AO REAJUSTE DOAS ANOS DE 2018 A 2021 DA CONCLUS\u00c3O DA PRA\u00c7A DA JUVENTUDE NO MUNIC\u00cdPIO DE QUIXERAMOBIM-CEAR\u00c1, CONFORME CONTRATO N\u00b0 030/2019, DE ACORDO COM C\u00c1LCULOS APRESENTADOS PELA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP EXPOSTO NOS AUTOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 01178954/2022. A SESPORTE SE COMPROMETE A PAGAR, A D\u00cdVIDA ACIMA RECO-NHECIDA ASSIM QUE SE CONCLU\u00cdREM OS PROCEDIMENTOS ADMINISTRATIVOS PARA A SUA CONSECU\u00c7\u00c3O. SIGNAT\u00c1RIO ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO SECRET\u00c1RIO DO ESPORTE. SECRETARIA DO ESPORTE, EM FORTALEZA, 28 DE FEVEREIRO DE 2024. SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em fortaleza, 28 de fevereiro de 2024. Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba096/2024 - O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO o disposto no art. 50, VIII, art. 51, IX, e art. 52, VIII, da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018; RESOLVE: Art. 1\u00ba DELEGAR ao SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, ao SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E METAS FISCAIS e \u00e0 SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DA RECEITA as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I \u2013 Designar SERVIDORES e EQUIPE DE APOIO para compor Grupo de Trabalho; II \u2013 Autorizar: a) a instala\u00e7\u00e3o de processos de licita\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e execu\u00e7\u00e3o de obras ou servi\u00e7os, de interesse da SEFAZ; b) a realiza\u00e7\u00e3o de sele\u00e7\u00e3o de consultoria no \u00e2mbito das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito externo, contratadas pelo Estado do Cear\u00e1 perante entidades internacionais e que tenham a SEFAZ como beneficiaria; c) a libera\u00e7\u00e3o da garantia prestada por licitante vencedor de acordo com o previsto no \u00a7 4\u00ba do art. 56 da Lei n\u00b0 8.666, de 1993 e no art. 100 da Lei n\u00ba 14.133, de 2021; III \u2013 ratificar a dispensa ou declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do processo de licita\u00e7\u00e3o, na forma do art. 74 e dos incisos I e II do art. 75 da Lei n\u00b0 14.133, de 2021 IV \u2013 Aprovar o Estudo T\u00e9cnico Preliminar e o Termo de Refer\u00eancia, em cumprimento ao disposto no art. 24 do Decreto estadual n\u00ba 35.283, de 2023; V \u2013 Proceder \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o de processos licitat\u00f3rios, adjudicando o respectivo objeto, ou promovendo o cance-lamento, a revoga\u00e7\u00e3o ou a anula\u00e7\u00e3o do certame e de leil\u00e3o de bens p\u00fablicos; VI \u2013 Assinar, em nome da SEFAZ e no interesse da Administra\u00e7\u00e3o, contratos, conv\u00eanios, ajustes, termos de cess\u00e3o de uso, doa\u00e7\u00e3o, permiss\u00e3o, aliena\u00e7\u00e3o, termos aditivos e atas de registros de pre\u00e7os; VII \u2013 Conceder suprimento de fundos a servidor, nos termos do arts. 68 da Lei n\u00b0 4.320, de 1964; VIII \u2013 Receber e assinar, em nome da SEFAZ e no interesse da Administra\u00e7\u00e3o, mandados de intima\u00e7\u00e3o, notifica\u00e7\u00f5es e of\u00edcios oriundos do Poder Judici\u00e1rio ou de outros Poderes, \u00f3rg\u00e3os ou entidades, e determinar as provid\u00eancias cab\u00edveis; IX \u2013 Assinar: edital de licita\u00e7\u00e3o, of\u00edcios de encaminhamentos \u00e0 PGE, de resposta a recurso, impugna\u00e7\u00e3o e questionamento e Parecer T\u00e9cnico; X \u2013 De gest\u00e3o do Quadro Pessoal da SEFAZ: lotar servidor do Quadro Pessoal da SEFAZ, alterar a lota\u00e7\u00e3o de servidor do Quadro de Pessoal da SEFAZ, decidir sobre pedidos de dispensa de ponto para participa\u00e7\u00e3o eventos de interesse da SEFAZ, designar grupos de trabalho e comiss\u00f5es; XI \u2013 Conceder: di\u00e1rias, ajuda de custo, passagens a\u00e9reas ou terrestres, aux\u00edlio financeiro relativo ao pagamento dos cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o; XII \u2013 Autorizar: o pagamento do aux\u00edlio-alimenta\u00e7\u00e3o e o do aux\u00edlio-transporte aos servidores e estagi\u00e1rios da SEFAZ, os afastamentos de que trata o art. 110 da Lei n\u00b0 9.826, de 1974, a progress\u00e3o funcional e promo\u00e7\u00e3o dos servidores do Quadro Pessoal da SEFAZ; XIII \u2013 Assinar: portaria de concess\u00e3o de bolsas; of\u00edcios sobre cess\u00e3o de servidor; XIV \u2013 Instaurar sindic\u00e2ncias e determinar a abertura de processo administrativo \u2013 disciplinar contra servidores p\u00fablicos faltosos, aplicando as penalidades de compet\u00eancia do titular da pasta. Art. 2\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, especialmente a Portaria n\u00ba 269/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 17 de Julho de 2023. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de janeiro de 2024, em virtude do in\u00edcio da vig\u00eancia da Lei n\u00ba 14.133, de 2021. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba003/2024A SUPERVISORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS \u2013 CEXAT/NUAT RUSSAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no art. 40 da IN n\u00ba 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS \u2013 NUAT RUSSAS, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 0001/2024 (publicado no D.O.E. de. 29 de Janeiro de 2024). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Russas, 01 de mar\u00e7o de 2024.Ana Mascarenhas de OliveiraSUPERVISORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba003/2024, RELA\u00c7\u00c3O DASEMPRESAS QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(s) 0001/2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.115.217-2A M V PESCADOS LTDA - ME0207.142.085-1AQUICULTURA POCO VERDE LTDA - EPP0306.518.238-3I S P DE LIRA ME0407.079.771-4JOSE HEKTON LEITE BARROS0506.754.237-9JOSE WILTON SANTIAGO DA SILVA0606.377.961-7WANDER NOGUEIRA SERVICOS DE TERRAPLANAGEM LTDA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba041/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 039 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.765061-9EDUARDA DE MELO FIUZASECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, em Crato, 20 de outubro de 2023.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0006/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 39, inciso IX, \u00a7 1\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Juazeiro do Norte, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se, em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Juazeiro do Norte, 29 de fevereiro de 2024.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0006/2024, DE 29 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.FFIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.084194-2RICARDO OTAVIANO DE AGUIAR - EPPC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Juazeiro do Norte, 29 de fevereiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba051/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 22 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba051/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.129.959-9CALF CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba052/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 22 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba052/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.253.582-0IL AUTOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba053/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 22 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba053/2024, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.264.374-6STAR LIMPO COMERCIO E INDUSTRIA DE PRODUTOS DE LIMPEZA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba054/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 22 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba054/2024, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.494.973-7BIOBOM DO BRASIL INDUSTRIA DE SANEANTES LTDA EPP"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba055/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 23 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba055/2024, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2024.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.227.892-4FENIX ENERGIAS TELECOM IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba056/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 28 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba056/2024, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.446.502-022.324.728 REGILEIDE ALVES PEREIRA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba057/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 27 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba057/2024, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.543.646-6ROMULO NUNES MONTE DO VALE 61825980349"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba058/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 28 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba058/2024, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.164.763-5JUMP COMUNICACAO VISUAL LTDA - EPP"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba059/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 27 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba059/2024, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.710.780-0MARIA DE FATIMA LOPES MORAES 187693903630207.005.365-0VANESSA DUARTE MAIA 07457027327"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba060/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 23 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba060/2024, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.173.241-9IMPERIAL CONSTRUCOES E FERRAGENS LTDA0206.518.843-8TREND FITT INDUSTRIA DE CONFECCAO LTDA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba20/2024 \u2013 CONAT/1\u00aa C\u00c2MARAA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico deste Edital, ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 05 (cinco) dias \u00fateis, tomarem conhecimento da realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es de julgamentos dos processos administrativos tribut\u00e1rios. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Essa intima\u00e7\u00e3o baseia-se no artigo 47 da Lei n\u00ba 18.185/2022, que estabelece que o sujeito passivo comparecer\u00e1 ao processo administrativo tribut\u00e1rio, em qualquer de suas fases, pessoalmente para postular em causa pr\u00f3pria, ou por procurador devidamente constitu\u00eddo. Em caso de interesse de comparecimento presencial, o contribuinte ou seu representante legal devidamente constitu\u00eddo, poder\u00e3o se dirigir ao Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio - Conat, localizado na Avenida Alberto Nepomuceno n\u00ba 77 \u2013 4\u00ba Andar, na data e hora da sess\u00e3o agendada. Comunicamos ainda que, de acordo com a Portaria n\u00ba 08/2023 publicada no D.O.E. de 12/07/2023, a partir desta data, est\u00e1 disponibilizado aos contribuintes que desejarem fazer sustenta\u00e7\u00e3o oral virtualmente, equipamentos compat\u00edveis para a realiza\u00e7\u00e3o da modalidade h\u00edbrida das sess\u00f5es de julgamento, devendo para tanto o sujeito passivo ou o representante legal encaminharem o pedido (informando e-mail e contato do WhatsApp de quem ir\u00e1 fazer a sustenta\u00e7\u00e3o oral), com anteced\u00eancia m\u00ednima de 24 horas da data do julgamento, ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico conat.camara1@sefaz.ce.gov.br, observando as condi\u00e7\u00f5es previstas nos artigos 3\u00ba e 4\u00ba da citada portaria. Fortaleza \u2013 Ce, 29 de fevereiro de 2024.Ana Paula Figueiredo PortoASSESSORA T\u00c9CNICA DO CONATANEXO \u00daNICO \u2013 EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba20/2024 \u2013 CONAT/1\u00aa C\u00c2MARAINTERESSADOCNPJ/CGF/CPFAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ODATA DO JULGAMENTOHORAC\u00c2MARA DE JULGAMENTO STAK COM\u00c9RCIO DE CONFEC\u00c7\u00c3O LTDA13.133.593/0004-591/20141386922/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2mara INDUSTRIA E COMERCIO DE TECIDOS E CONFECCOES04.887.449/0012-271/20161104122/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2mara IMIFARMA PRODUTOS FARMACEUTICOS E COSMETICOS04.899.316/0154-921/20162553522/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraROSANIA DAMASCENO72.120.215/0006-611/201616909 22/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraEMPRESA BRASILEIRA DE TELECOMUNICACOES S/A 33.530.486/0034-971/20150239322/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraA B DE OLIVEIRA CONSTRU\u00c7OES ME11.852.442/0001-821/20181813623/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2mara ARCOS DOURADOS COMERCIO DE ALIMENTOS S.A 42.591.651/0646-211/201404228 23/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraGURGEL & LEITE COMERCIO DE PRODUTOS VETERINARIOS02.944.838/0001-691/20172009323/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraGURGEL & LEITE COMERCIO DE PRODUTOS VETERINARIOS02.944.838/0001-691/20172010323/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraCERVEJARIA PETROPOLIS S/A73.410.326/0140-301/20210517623/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraABL RESTAURANTE LTDA ME 10.311.205/0001-411/20160821024/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraABL RESTAURANTE LTDA ME 10.311.205/0001-411/20160821224/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraBALU DOCES LTDA02.922.496/0001-86 1/201804919 24/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraBALU DOCES LTDA02.922.496/0001-861/20180492624/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraBALU DOCES LTDA02.922.496/0001-861/20180493424/04/202408:30h1\u00aa C\u00e2maraInforma\u00e7\u00f5es enviar e-mail para: conat.camara1@sefaz.ce.gov.br"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba21/2024 \u2013 CONAT/2\u00aa C\u00c2MARAA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico deste Edital, ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 05 (cinco) dias \u00fateis, tomarem conhecimento da realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es de julgamentos dos processos administrativos tribut\u00e1rios. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Essa intima\u00e7\u00e3o baseia-se no artigo 47 da Lei n\u00ba 18.185/2022, que estabelece que o sujeito passivo comparecer\u00e1 ao processo administrativo tribut\u00e1rio, em qualquer de suas fases, pessoalmente para postular em causa pr\u00f3pria, ou por procurador devidamente constitu\u00eddo. Em caso de interesse de comparecimento presencial, o contribuinte ou seu representante legal devidamente constitu\u00eddo, poder\u00e3o se dirigir ao Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio - Conat, localizado na Avenida Alberto Nepomuceno n\u00ba 77 \u2013 4\u00ba Andar, na data e hora da sess\u00e3o agendada. Comunicamos ainda que, de acordo com a Portaria n\u00ba 08/2023 publicada no D.O.E. de 12/07/2023, a partir desta data, est\u00e1 disponibilizado aos contribuintes que desejarem fazer sustenta\u00e7\u00e3o oral virtualmente, equipamentos compat\u00edveis para a realiza\u00e7\u00e3o da modalidade h\u00edbrida das sess\u00f5es de julgamento, devendo para tanto o sujeito passivo ou o representante legal encaminharem o pedido (informando e-mail e contato do WhatsApp de quem ir\u00e1 fazer a sustenta\u00e7\u00e3o oral), com anteced\u00eancia m\u00ednima de 24 horas da data do julgamento, ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico conat.camara2@sefaz.ce.gov.br, observando as condi\u00e7\u00f5es previstas nos artigos 3\u00ba e 4\u00ba da citada portaria. Fortaleza \u2013 Ce, 23 de fevereiro de 2024.Ana Paula Figueiredo PortoASSESSORA T\u00c9CNICA DO CONATANEXO \u00daNICO \u2013 EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba21/2024 \u2013 CONAT/2\u00aa C\u00c2MARAINTERESSADOCGFAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ODATAHORAC\u00c2MARABRF S/A01838723/0386-0420140456915/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARACOUROCAFE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE ARTEFATOS DE COURO LTDA10624423/0001-3620161973215/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARACOMTRAC COM\u00c9RCIO SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00c3O LTDA73856999/0001-4920181010615/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARACOMTRAC COM\u00c9RCIO SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00c3O LTDA73856999/0001-4920181013315/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARAFORTEVET COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE PRODUTOS AGROPECU\u00c1RIOS E VETERIN\u00c1RIOS LTDA08688794/0001-3020170697015/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARACERVEJARIA PETR\u00d3POLIS S/A73410326/0160-8320210644116/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARACERVEJARIA PETR\u00d3POLIS S/A73410326/0160-8320210647216/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARACERVEJARIA PETR\u00d3POLIS S/A73410326/0160-8320210647716/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARACERVEJARIA PETR\u00d3POLIS S/A73410326/0160-8320210653116/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARAH. STERN COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA S/A33388943/0290-9320140284217/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARAREEBOK PRODUTOS ESPORTIVOS BRASIL LTDA59247486/0014-2420161099317/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARACOM\u00c9RCIO DE CEREAIS LUMOPE LTDA ME12885800/0001-1620151168617/04/20228h302\u00aa C\u00c2MARAD & A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE EMBALAGENS LTDA06117880/0001-6720172079617/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARAAMBOLE COM\u00c9RCIO DE M\u00d3VEIS E DECORA\u00c7\u00d5ES LTDA11102938/0023-4420180625817/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARAATE XVII TRANSMISSORA DE ENERGIA S/A17330292/0004-7620182089318/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARAPRONTOSERV COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS GERAIS LTDA01534996/0002-6920162394719/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARAAGCO DO BRASIL M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA61076055/0003-3120200028919/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARADISTRIBUIDORA TAMAR LTDA02671739/0001-5020210119719/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARARN COM\u00c9RCIO VAREJISTA S/A13481309/0281-0020170085922/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARARN COM\u00c9RCIO VAREJISTA S/A13481309/0281-0020170086022/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARARN COM\u00c9RCIO VAREJISTA S/A13481309/0281-0020170086322/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARASANTE ALIMENTA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS L-TDA.05535705/0001-2720190547022/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARASIKA QU\u00cdMICA LTDA02884945/0001-4920180711723/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARARN COM\u00c9RCIO VAREJISTA S/A13481309/0275-5420170261223/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARARN COM\u00c9RCIO VAREJISTA S/A13481309/0275-5420170261323/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARAINTERESSADOCGFAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ODATAHORAC\u00c2MARARN COM\u00c9RCIO VAREJISTA S/A13481309/0275-5420170261523/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARARN COM\u00c9RCIO VAREJISTA S/A13481309/0275-5420170261623/04/20248h302\u00aa C\u00c2MARA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba22/2024 \u2013 CONAT/4\u00aa C\u00c2MARAA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico deste Edital, ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 05 (cinco) dias \u00fateis, tomarem conhecimento da realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es de julgamentos dos processos administrativos tribut\u00e1rios. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Essa intima\u00e7\u00e3o baseia-se no artigo 47 da Lei n\u00ba 18.185/2022, que estabelece que o sujeito passivo comparecer\u00e1 ao processo administrativo tribut\u00e1rio, em qualquer de suas fases, pessoalmente para postular em causa pr\u00f3pria, ou por procurador devidamente constitu\u00eddo. Em caso de interesse de comparecimento presencial, o contribuinte ou seu representante legal devidamente constitu\u00eddo, poder\u00e3o se dirigir ao Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio - Conat, localizado na Avenida Alberto Nepomuceno n\u00ba 77 \u2013 4\u00ba Andar, na data e hora da sess\u00e3o agendada. Comunicamos ainda que, de acordo com a Portaria n\u00ba 08/2023 publicada no D.O.E. de 12/07/2023, a partir desta data, est\u00e1 disponibilizado aos contribuintes que desejarem fazer sustenta\u00e7\u00e3o oral virtualmente, equipamentos compat\u00edveis para a realiza\u00e7\u00e3o da modalidade h\u00edbrida das sess\u00f5es de julgamento, devendo para tanto o sujeito passivo ou o representante legal encaminharem o pedido (informando e-mail e contato do WhatsApp de quem ir\u00e1 fazer a sustenta\u00e7\u00e3o oral), com anteced\u00eancia m\u00ednima de 24 horas da data do julgamento, ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico conat.camara4@sefaz.ce.gov.br, observando as condi\u00e7\u00f5es previstas nos artigos 3\u00ba e 4\u00ba da citada portaria. Fortaleza \u2013 Ce, 27 de fevereiro de 2024.Ana Paula Figueiredo PortoASSESSORA T\u00c9CNICA DO CONATANEXO \u00daNICO \u2013 EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba22/2024 \u2013 CONAT/4\u00aa C\u00c2MARAINTERESSADOCNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ODATA DO JULGAMENTOHORAC\u00c2MARA DE JULGAMENTOMALWEE MALHAS LTDA84.429.737/0004-6720161551215/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARAA T M REFRIGERA\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL LTDA EPP04.241.322/0002-6420161436516/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARAA T M REFRIGERA\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL LTDA EPP04.241.322/0002-6420161436616/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARAESPLANADA BRASIL LOJAS DE DEPARTAMENTOS LTDA10.238.042/0034-8720210269416/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARADE LUNA COM\u00c9RCIO DE SUCATAS E METAIS LTDA05.954.829/0001-4720190289716/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARAKALVISION COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA02.593.253/0001-9320151987418/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARAKALVISION COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA02.593.253/0001-9320151987318/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARAMC COM\u00c9RCIO DE CONFEC\u00c7\u00d5ES DO VESTU\u00c1RIO LTDA08.401.847/0003-5120191480118/04/202213h304\u00aa C\u00c2MARAMC COM\u00c9RCIO DE CONFEC\u00c7\u00d5ES DO VESTU\u00c1RIO LTDA08.401.847/0003-5120191480718/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARADUBAI DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS LTDA09.550.172/0003-7520172242719/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARADUBAI DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS LTDA09.550.172/0003-7520172242619/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARACERVEJARIA PETR\u00d3POLIS S/A73.410.326/0115-2920181255323/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARASYNAPISIS BRASIL S/A01.855.536/0002-3220141434823/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARAHARAS RESTAURANTE LTDA18.729.126/0001-6720170250223/04/202413h304\u00aa C\u00c2MARAe-mail: conat.camara4@sefaz.ce.gov.br"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba22/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no anexo \u00fanico, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento do resultado da decis\u00e3o proferida em 1\u00aa inst\u00e2ncia. Informamos que os referidos autos de infra\u00e7\u00e3o foram submetidos a reexame necess\u00e1rio, conforme estabelecido no artigo 71 da Lei n\u00ba 18.185/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 04 de mar\u00e7o de 2024.Ana Paula Figueiredo PortoASSESSORA T\u00c9CNICA DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba22/2024 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 1\u00aa INST\u00c2NCIAALPHA MAQUINAS E VEICULOS DO NORDESTE LTDA06.205002-81/201801453IMPROCEDENTEALPHA MAQUINAS E VEICULOS DO NORDESTE LTDA06.205002-81/201801450IMPROCEDENTEINTERSYSTEM COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE INFORMATICA LTDA06.69868851/201403440IMPROCEDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba23/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no anexo \u00fanico, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento do resultado da decis\u00e3o proferida em 1\u00aa inst\u00e2ncia. Fortaleza \u2013 Ce, 04 de mar\u00e7o de 2024.Ana Paula Figueiredo PortoASSESSORA T\u00c9CNICA DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba23/2024 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 1\u00aa INST\u00c2NCIABLACKHILL PRODUTOS TEXTEIS EIRELI06.974923-01/201817255IMPROCEDENTEINTERSYSTEM COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE INFORMATICA LTDA06.698688-51/201403446IMPROCEDENTEINTERSYSTEM COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE INFORMATICA LTDA06.698688-51/201403442IMPROCEDENTEINTERSYSTEM COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE INFORMATICA LTDA06.698688-51/201403447IMPROCEDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba24/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 20 (vinte) dias \u00fateis, recolher o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio exigido nos respectivos processos ou interpor recurso ordin\u00e1rio. Informamos que os referidos autos de infra\u00e7\u00e3o foram submetidos a reexame necess\u00e1rio, conforme estabelecido no artigo 71 da Lei n\u00ba 18.185/2022. A contagem de prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 04 de mar\u00e7o de 2024.Ana Paula Figueiredo PortoASSESSORA T\u00c9CNICA DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba24/2024 \u2013 CONATRAZ\u00c3O SOCIALCADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 1\u00aa INST\u00c2NCIAD\u00c9BITO ATUALIZADO AT\u00c9 A DATA DO EDITAL (R$)PUREZA COMERCIO E INDUSTRIA DE PRODUTOS ALIMENTICIOS LTDA EPP06.409459-61/201516027PARCIAL PROCEDENTE82.134,73INDUSTRIA DE LATICINIOS PALMEIRA DOS INDIOS S/A ILPISA 06.994355-91/201314233PARCIAL PROCEDENTE34.357,32"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba25/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 20 (vinte) dias \u00fateis, recolher o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio exigido nos respectivos processos ou interpor recurso ordin\u00e1rio. A contagem de prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 04 de mar\u00e7o de 2024.Ana Paula Figueiredo PortoASSESSORA T\u00c9CNICA DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba25/2024 \u2013 CONATRAZ\u00c3O SOCIALCADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 1\u00aa INST\u00c2NCIAD\u00c9BITO ATUALIZADO AT\u00c9 A DATA DO EDITAL (R$)JOSE ILANILDO MAIA MACIEL20.266930-02/202302196PROCEDENTE63.861,56RN COMERCIO VAREJISTA S/A06.364788-51/201318180PROCEDENTE1.295.243,57MICREL BENFIO INCORPORADORA LTDA06.089463-61/201215414PROCEDENTE106.452,65MICREL BENFIO INCORPORADORA LTDA06.089463-61/201215413PROCEDENTE737.057,36MEGA COMERCIO DE MAQUINAS E EQUIPAMENTOS INDUSTRIAIS LTDA06.904813-41/201914375PROCEDENTE259.215,00MEGA COMERCIO DE MAQUINAS E EQUIPAMENTOS INDUSTRIAIS LTDA06.904813-41/201914373PROCEDENTE262.332,68OTICA MARIZ LTDA06.702360-61/201512211PARCIAL PROCEDENTE145.205,52OTICA MARIZ LTDA06.702360-61/201512225PARCIAL PROCEDENTE275.454,95RRT INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFEC\u00c7OES LTDA \u2013 EM RECUPERA\u00c7AO06.494287-21/201716640PROCEDENTE6.847,29JOZIA ALBUQUERQUE PARENTE EPP 06.907591-31/201615411PROCEDENTE92.860,52JOZIA ALBUQUERQUE PARENTE EPP 06.907591-31/201615410PROCEDENTE46.565,08"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba38/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribui-\u00e7\u00f5es que lhe conferem os artigos 50, inciso xiv, da lei estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018, e 8\u00ba, inciso iv, do decreto estadual n\u00ba 33.471, de 12 de fevereiro de 2020, RESOLVE CONCEDER Vale-Transporte, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas MAR\u00c7O/2024. SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA, em Fortaleza, de fevereiro de 2024.Ronaldo Lima Moreira BorgesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba38/2024, REFERENTE AO VALE TRANSPORTE URBANO DE MAR\u00c7O DE 2024VALE URBANO: CONTRATO N\u00ba013/SEINFRA/2023NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANTBENEDITO CRISPIM DE LIMAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS03949818A34CLENIA FONSECA DA ROCHA ASSESSOR T\u00c9CNICO30000234A34PAULO S\u00c9RGIO ALMEIDA MARTINSAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O30018214A34"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba523/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.007399/2024-16, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00d5ES DE EXAMES DE PR\u00c1TICA DE DIRE\u00c7\u00c3O, na cidade de Fortaleza, durante o per\u00edodo de 16/02/2024 a 29/02/2024, nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba523/2024 DE 14 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3O HOR\u00c1RIOATIVIDADE LOCALADALGIZA ALVES DO NASCIMENTOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaALESSANDRO DA SILVA BEZERRASuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaALEX DA SILVA CARDOSOMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaALVARO NUNES DE AGUIAR VIANAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaALYSSON ROBERIO DE SOUSA RODRIGUESSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaANA MARCIA DE MELO AMARALSuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaANTONIO CRAVEIRO MOREIRAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaANTONIO EDNO DE OLIVEIRASuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaANTONIO ERIVALDO DE OLIVEIRAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaANTONIO LEONARDO MARIANO DE VASCONCELOSSuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaANTONIO POLICARPO DE ALCANTARAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaBERMARY ALVES COSTA DE ARAUJOSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaBRENDA DE FATIMA DO NASCIMENTO ANDRADEMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaDEUTERONOMIO GOMES MARQUESMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaDJACIRA GOMES MENDONCA MARQUESSuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaDOMINGOS DANIEL BATISTA GOMESSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaEVALDO GONCALVES SILVACoordenador13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaEVANDRO SILVA CAPIBARIBESuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaFRANCIANE AGUIAR ALCANTARASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaFRANCISCA NEUDA FRAN\u00c7A DE SOUSAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaFRANCISCO ARAUJO ALBUQUERQUE J\u00daNIORMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaFRANCISCO CARLOS CANUTO DE SOUSAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaFRANCISCO ERICSSON ARAUJO CANAFISTULAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaFRANCISCO GENILSON DANTAS BEZERRASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaGELTINA SEVERIANO DE ANDRADE BARROSOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaGIOVANNI CARDOSO BRITOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaGRACIELE ADA DE SOUZASuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaHELANO DE SOUSA MOURAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaIAGGO FERREIRA DA SILVASuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaIGOR DE OLIVEIRA MOTAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaJIMMY DOUGLAS DA SILVA IZIDIOSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaJOAO DINANCES DE ANDRADESuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaJOSE ALVES DA SILVA FILHOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaNOMEFUN\u00c7\u00c3O HOR\u00c1RIOATIVIDADE LOCALJOSE EDUARDO FERREIRA SOARESSuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaJOSE ELI FREITAS E SILVAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaJOSE FERREIRA NOGUEIRAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaJOSE IVAN AMARANTE DE SANTIAGO FILHOMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaJOSE ONIVARDO MOURAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaJOSE VALTER LANDIM FILHOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaJURISLENE ARAUJO FREITASSuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaLEANDRO CHAGAS BEZERRASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaLEVY MENDES DE PINHO MACHADOSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaLIANA OLIVEIRA MENA BARRETOPresidente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaLILIAN FABIOLA CHAVES GONZAGA MOREIRASuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaLUCI MARY DAMASCENOMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaLUIS HORLANDO LOPES COSTASuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMAIRY LUCIA MENEZES LIMAPresidente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMANOEL DANTAS MOURAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMANOEL PAULINO SECUNDINO NETOSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMARCELO CARVALHO LIMAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARCIO BRAGA MASCARENHASSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMARCIO CORDEIRO BEZERRASuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMARIA APARECIDA ACIOLY MOTASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARIA DE JESUS ALEXANDRE RODRIGUESMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARIA JOSE BEZERRA DE SANTIAGOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARIA LEDA DA MATA OLIVEIRASuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMARIA LUCIA SALES DE SOUZA CRISOSTOMOCoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMARIA MARILENE CAVALCANTE SILVACoordenador13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARIA SILVIA SAMPAIOCoordenador13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARIANNY NASCIMENTO PEREIRASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaNATALIA DE OLIVEIRA MATOSMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaNAYRA CARMEN SILVA CAVALCANTE LIMASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaNERTAN ALVES DE LIMAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaOTAVIO CARLOS MOTA DE QUEIROZCoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaPABLO CAVALCANTE VALENTECoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaPATRICK HERLLY SILVA REISMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaROBSON MAIA QUEIROZMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaRODOLFO LEANDRO RIBEIRO DA SILVASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaRUBENS DE TARSO LIMA DE ARAUJOSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaTACIANA RODRIGUES DE LIMAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaWILLIAM CAETANO DA NOBREGAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaZENILDE MORADA LANDIMMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortaleza"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba556/2024 -A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.007763/2024-30, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 555/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o Especial Rio Mar, na cidade de Fortaleza, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, no dia 17/02/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba556/2024 DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALCECILIA MARCELA BORGES FREITASCoordenador60,0090,0003270,00IRAN COSTA RIBEIRO FILHOMembro50,0080,0003240,00MARIA TEREZA PAIXAO ARAUJOMembro50,0080,0003240,00TOTAL750,00"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba557/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.007743/2024-69, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2274/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Iguatu, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 16/12/2023 a 17/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba557/2024 DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANTONIO CRISTIA DA SILVACoordenador60,0090,0006540,00CASSIO DE ARAUJO BATISTACoordenador60,0090,0006540,00CIDNO FABRICIO DOS SANTOS LIMAMembro50,0080,0006480,00FRANCISCO DAVIDSON DE SOUZA ANDRADEMembro50,0080,0006480,00HELERY SILVA TAVARESMembro50,0080,0006480,00ISMAEL NATA DO NASCIMENTO GOMESMembro50,0080,0006480,00JANAILTON ARAUJO DE ABREUPresidente80,00120,0006720,00JEAN CARLOS DA SILVAMembro50,0080,0006480,00PATRICIA MARIA FERNANDES PALACIOMembro50,0080,0006480,00TOTALR$ 4.680,00"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba560/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.007588/2024-81, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 395/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Caucaia, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/02/2024 a 15/02/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba560/2024 DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALEMANUEL DEODATO DE QUEIROZSuplente40,0060,00000,00SAULO SALES ANDRADE DE OLIVEIRAMembro40,0060,0080320,00SUELENE CARLOS PEREIRACoordenador50,0080,0080400,00TOTAL720,00"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba563/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.008044/2024-36, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 394/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Quixad\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/02/2024 a 15/02/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba563/2024 DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALFRANCISCA SONNAYRA DE LIMA PINHEIROCoordenador50,0080,0080400,00RENNAN ITALO PAZ CORDEIROSuplente40,0060,00000,00THALIA QUEIROZMembro40,0060,0080320,00TOTAL720,00"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba01/2020I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE BOA VIAGEM; V - ENDERE\u00c7O: Rua Alfredo III, 223, Centro, Boa Viagem/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es e no processo NUP 08012.003505/2024-84. Considerando o citado no art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021, as demandas assinadas antes da entrada em vigor desta Lei; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de Abastecimento de \u00e1gua e esgoto para o Posto de Atendimento do DETRAN/CE de Boa Viagem/CE; IX - VALOR GLOBAL: R$ 7.596,00 (sete mil e quinhentos e noventa e seis reais); X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar de 19/02/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza/CE, 19 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1-RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente do DETRAN/CE. RAIMUNDA JANA\u00cdNA TORRES- Superintendente Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto na Cidade de Boa Viagem/CE \u2013 SAAE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba93/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.006398/2024-46CREDOR: CFC AUTO ESCOLA HORIZONTE LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 08.155.880/0001-87, situado na Avenida D, n\u00b0 670, 2\u00aa Etapa, Conjunto Jos\u00e9 Walter, Fortaleza/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CFC AUTO ESCOLA HORIZONTE LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 225/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 10.080,00 (dez mil, oitenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 756/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.03.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba106/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.008262/2024-71CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES CONQUISTA LTDA \u2013 FILIAL SANTANA DO ACARA\u00da, inscrito no CNPJ n.\u00ba 14.745.462/0002-23, situado na Rodovia Murilo Aguiar, n\u00b0 110, Alto S\u00e3o Jos\u00e9, Corea\u00fa/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES CONQUISTA LTDA \u2013 FILIAL SANTANA DO ACARA\u00da, referente ao Contrato n.\u00ba 131/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 570,00 (quinhentos e setenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 780/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.11.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba107/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.006758/2024-18CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES FRANCO LTDA \u2013 MATRIZ, inscrito no CNPJ n.\u00ba 08.723.014/0001-45, situado na Avenida Juaci Sampaio Pontes, n\u00b0 2685, Centro, Caucaia/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES FRANCO LTDA \u2013 MATRIZ, referente ao Contrato n.\u00ba 22/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 6.470,00 (seis mil, quatrocentos e setenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 779/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.03.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba108/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.000281/2024-59CREDOR: MAPE FRETAMENTO E TURISMO DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 13.271.710/0001-06, situado na Rodovia BR 116, n\u00b0 2799 \u2013 A, Messejana, CEP 60.824-115, Fortaleza/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da , referente ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o n.\u00ba 82/2020, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da diferen\u00e7a da fatura do per\u00edodo de 01/12/2022 a 31/12/2022, no importe total de R$ 6.125,88 (seis mil, cento e vinte e cinco reais e oitenta e oito centavos). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 86, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 761/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.421.20137.15.339092.1.7531200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 29 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti a SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO NR 2834087N\u00ba DO DOCUMENTO 004/CEG\u00c1S/2024 CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S; CONTRATADA: GPBR PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA; OBJETO: Servi\u00e7os de acesso \u00e0 plataforma digital integrada de qualidade de vida no trabalho e bem-estar para os colaboradores da CEG\u00c1S e seus dependentes, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 29, inciso II, da Lei n\u00ba 13.303/2016 e os preceitos do direito privado e no Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CONTRATANTE, necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: De Fortaleza/Ce; VIG\u00caNCIA: De 13 (treze) meses, contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 50.884,00 (cinquenta mil oitocentos e oitenta e quatro reais) pagos em Na primeira quinta-feira ap\u00f3s 15 (quinze) dias, do recebimento da fatura no protocolo da CONTRATANTE; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos da CEG\u00c1; DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-Ce., 05 de mar\u00e7o de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Antonio Cedraz Nery (CEG\u00c1S) e Priscila Hernandes Siqueira(GPBR).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba032/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANDERSON PINTO AD\u00c3O, Auxiliar Operacional, matr\u00edcula n\u00ba 10401, desta Economia Mista, a viajar \u00e0 cidade de Sobral - CE, no per\u00edodo de 04.03.2024 a 16.03.2024, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 de Sobral, concedendo-lhe 12,5 (doze e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 123,87 (cento e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), no valor total de R$ 1.858,06 (mil oitocentos e cinquenta e oito reais e seis centavos), e passagens terrestres para o trecho Fortaleza/Sobral/Fortaleza, no valor de R$ 147,40 (cento e quarenta e sete reais e quarenta centavos), perfazendo o valor total de R$ 2.005,46 (dois mil cinco reais e quarenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, art. 10\u00b0; classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es NetoDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba033/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor PL\u00cdNIO COELHO ARA\u00daJO, ocupante do cargo de Gerente de Estac\u00f5es e Seguran\u00e7a Operacional, matr\u00edcula n\u00ba. 00216, a viajar \u00e0 cidade de Maca\u00e9 - RJ, no per\u00edodo de 06.03.2024 a 09.03.2024, com a finalidade de vistoriar 02 (dois) VLT\u2019s que se encontram dispon\u00edveis pela Prefeitura da cidade de Maca\u00e9-RJ, para aquisi\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 382,24 (trezentos e oitenta e dois reais e vinte e quatro centavos) acrescidos de 30% (trinta por cento), no valor total de R$ 1.739,19 (mil setecentos e trinta e nove reais e dezenove centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 573,36 (quinhentos e setenta e tr\u00eas reais e trinta e seis centavos), e passagens a\u00e9reas, para o trecho Fortaleza/Rio de Janeiro/Fortaleza, no valor de R$ 2.413,49 (dois mil quatrocentos e treze reais e quarenta e nove centavos), perfazendo o valor total de R$ 4.726,04 (quatro mil setecentos e vinte e seis reais e quatro centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do Art 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba; arts. 2\u00ba, 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, art\u00b4s 6\u00ba e 10\u00ba; classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es NetoDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba034/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere no art. 78, combinado com o art. 120 da Lei N.\u00ba 9.809 de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, e de acordo com o previsto no manual de suprimento de fundos aprovado em Reuni\u00e3o de Diretoria realizada em 27.04.2000, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, a A\u00c9CIO TEIXEIRA SALES, Assistente Operacional, N\u00edvel (N3), da Estrutura Orga-nizacional do METROFOR, matr\u00edcula n\u00b0. 10168, lotado na Ger\u00eancia Administrativa - GERAD, a import\u00e2ncia de R$ 2.600,00 (dois mil e seiscentos reais). Os recursos a serem aplicados correr\u00e3o por conta de despesas do or\u00e7amento do METROFOR, referente ao exerc\u00edcio financeiro de 2024. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo de aplica\u00e7\u00e3o. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es NetoDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba035/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar visita t\u00e9cnica ao Metr\u00f4 de Sobral, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00b0 do art. 4\u00ba; art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10 do Decreto n\u00ba. 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es NetoDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba035/2024-DPR, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEMTOTALQUANT.VALORPERC.TOTALMarc\u00edlio M. Gir\u00e3oGerente de Sistemas Fixos e Via Permanente00258III29.02.2024 a 01.03.2024Fortaleza/ Sobral/Fortaleza1,5155,7220%280,300,00280,30Ant\u00f4nio Carlos de Ara\u00fajoAuxiliar Operacional10098V29.02.2024 a 01.03.2024Fortaleza/ Sobral/Fortaleza1,5123,8720%222,970,00222,97"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba01/2024 AO CONTRATO N\u00ba21/2023I - ESP\u00c9CIE: Primeiro Aditivo ao Contrato de servi\u00e7os de Suporte T\u00e9cnico e Atualiza\u00e7\u00e3o de Vers\u00e3o, para os m\u00f3dulos de documentos eletr\u00f4nicos, seguran\u00e7a do trabalho, medicina ocupacional, benef\u00edcios, GHE (Grupo Homog\u00eaneo de Exposi\u00e7\u00e3o) e an\u00e1lise de impacto, eSocial que integra o sistema de gest\u00e3o de pessoas, atualmente em uso no METROFOR; II - CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR; III - ENDERE\u00c7O: Rua Senador Jaguaribe n\u00ba 501, Moura Brasil - Fortaleza, Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: S\u00caNIOR SISTEMAS S/A; V - ENDERE\u00c7O: Rua S\u00e3o Paulo, n\u00ba 825, Bairro Victor Konder, Blumenau \u2013 SC; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 71 da Lei Federal n\u00ba 13.303/16; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, contados de 02 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 01 de mar\u00e7o de 2025 IX - VALOR GLOBAL: R$13.033,68; X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 01 de mar\u00e7o de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 21/METROFOR/2023 que n\u00e3o conflitarem com as existentes no presente instrumento; XII - DATA: 01 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Pl\u00ednio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto e Jo\u00e3o Paulo Angelim de Albuquerque pela METROFOR e Carl\u00eanio Bezerra Castelo Branco pela S\u00caNIOR SISTEMAS S/A.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba02/2024 AO CONTRATO N\u00ba30/2022I - ESP\u00c9CIE: Segundo Termo Aditivo ao Contrato de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 01 (uma) m\u00e1quina copiadora/impressora laser monocrom\u00e1tica, Item 01 para a Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos \u2013 METROFOR; II - CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METRO-POLITANOS \u2013 METROFOR; III - ENDERE\u00c7O: Rua Senador Jaguaribe n\u00ba 501, Moura Brasil - Fortaleza, Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: PROCOPY COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE COPIADORAS EIRELI; V - ENDERE\u00c7O: Rua Pe Antonino, n\u00ba 966 \u2013 Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 71 c/c o artigo 81, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 13.303/16 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, contados de 28 de mar\u00e7o de 2024 a 27 de mar\u00e7o de 2025; IX - VALOR GLOBAL: R$9.474,56 (nove mil, quatrocentos e setenta e quatro reais e cinquenta e seis centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 27 de mar\u00e7o de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 30/METROFOR/2022 que n\u00e3o conflitarem com as existentes no presente instrumento; XII - DATA: 05 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Pl\u00ednio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto e Jo\u00e3o Paulo Angelim de Albuquerque pela METROFOR e Genildo de Amorin Rodrigues pela PROCOPY COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE COPIADORAS EIRELI.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba27/2023 - SEMA/FUNBIO/MMAPROCESSO N\u00ba57001.000145/2024-01PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA E FUNDO BRASILEIRO PARA A BIODIVERSIDADE - FUNBIO com interveni\u00eancia da UNI\u00c3O, neste ato representada pelo MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - MMA, representado pela Secretaria Nacional de Biodiversidade, Florestas e Direitos Animais. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente ACT tem por fundamento legal o disposto no art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e ser\u00e1 regido pelos princ\u00edpios de direito p\u00fablico e pela Lei 13.019/2014 e sua posterior altera\u00e7\u00e3o pela Lei 13.204/2015, observado o seu artigo 31, caput, e, pelo Decreto 8.726/2016, e, considerando o constante no processo n\u00ba 02000.020394/2018-85 e demais processos e arquivos citados neste, resolvem celebrar o presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica. OBJETO: O presente Acordo tem por objeto o estabelecimento de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre o ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA - SEMA e o Fundo Brasileiro para a Biodiversidade \u2013 FUNBIO, para a implementa\u00e7\u00e3o das atividades do \u201cProjeto Estrat\u00e9gias de conserva\u00e7\u00e3o, restaura\u00e7\u00e3o e manejo para a biodiversidade da Caatinga, Pampa e Pantanal (GEF-Terrestre)\u201d, em conson\u00e2ncia com o Manual Operacional do Projeto (MOP), observando o conjunto de documentos oficiais do Projeto, a legisla\u00e7\u00e3o federal, notadamente a Lei n\u00ba 9.985, de 18 de julho de 2000, que institui o Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (SNUC), e a legisla\u00e7\u00e3o estadual pertinente. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 22/05/2025 tendo in\u00edcio em 31 de janeiro de 2024, a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. ASSINATURAS: Vilma Maria Freire dos Anjos - Secret\u00e1ria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima - SEMA, Rosa Maria Lemos de S\u00e1 \u2013 Secret\u00e1ria Geral do FUNBIO, Rita de C\u00e1ssia Guimar\u00e3es Mesquita - Secret\u00e1ria Nacional de Biodiversidade, Florestas e Direitos Animais do MMA. DATA DAS ASSINATURAS: 24 de janeiro de 2024. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, em Fortaleza-CE, 29 de fevereiro de 2024.H\u00e9lida ZednikASSESSORIA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE PARCELAMENTO DE D\u00c9BITO COM CONFISS\u00c3O DE D\u00cdVIDA - TCPD N\u00ba05/2024PROCESSO N\u00ba06289914/2021DEVEDOR(A): JOSEVALDO ALVES DO NASCIMENTO LTDA - CNPJ/CPF: 24.190.487/0001-80; REPRESENTANTE PARA ESTE ATO: Jose-valdo Alves do Nascimento \u2013 Representante legal. CREDORA: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. DA D\u00cdVIDA OBJETO DESTE PARCELAMENTO: AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N.\u00ba 202106231 - AIF; VALOR INICIAL R$ 21.000,00 em 30/06/2021. FUNDAMENTO F\u00c1TICO: Deixar de apresentar o Relat\u00f3rio de Acompanhamento e Monitoramento Ambiental - RAMA no prazo determinado pela autoridade ambiental. Per\u00edodo de abrang\u00eancia do RAMA: 21/05/2016 a 21/05/2017. Regu-lariza\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00b0 192/2015 - SPU da Licen\u00e7a: 2106561/2015. FUNDAMENTO LEGAL: Artigos 70 e 72, II da Lei 9.605/98; Art. 11 \u00a72\u00ba e 14, IV da IN 02/2017 Semace; Artigos 3\u00ba II e 81 do Decreto Federal n\u00ba 6514/08. INSCRI\u00c7\u00c3O EM D\u00cdVIDA: INEXISTENTE. EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL: INEXISTENTE. OBSERVA\u00c7\u00d5ES: Solicita\u00e7\u00e3o de parcelamento realizada junto \u00e0 Sema em 28/02/2024. DO DESCONTO E DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO PARCELAMENTO DO D\u00c9BITO: Valor atualizado - R$ 27.332,57; Desconto de 50% - Valor a ser adimplido \u00e0 vista - N\u00c3O SE APLICA; Valor da parcela em 24X - R$ 1.138,85; Valor das parcelas com acr\u00e9scimo de 0,75% (R$ 8,54) - R$ 1.147,39. DO VENCIMENTO E DA FORMA DE PAGAMENTO: O vencimento de cada parcela ser\u00e1 o \u00faltimo dia \u00fatil do m\u00eas em que a mesma for devida, exceto a primeira. A primeira parcela deste parcelamento dever\u00e1 ser paga em at\u00e9 5 (cinco) dias ap\u00f3s a assinatura deste Termo, sendo esse pagamento condi\u00e7\u00e3o para in\u00edcio da vig\u00eancia do presente Termo. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza-CE, com ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para dirimir quaisquer quest\u00f5es oriundas especifica-mente deste Termo, mantido o foro originalmente competente para o ajuizamento ou continuidade de eventual Execu\u00e7\u00e3o Fiscal.SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 01 de mar\u00e7o de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba14/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e o que consta do processo n\u00ba 04235969/2023 do VIPROC, RESOLVE CONCEDER nos termos da Lei n\u00ba 11.720, de 28 de agosto de 1990, da Lei n\u00ba 12.122, de 29 de junho de 1993, do Decreto Estadual n\u00ba 22.799, de 04 de outubro de 1993, e pela Portaria n\u00ba 92/2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado datado de 02 de setembro de 2022, GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE RISCO DE VIDA OU SA\u00daDE no percentual de 20% (vinte por cento), sobre o vencimento base, para a servidora K\u00c1TIA NEIDE COSTA GOMES, matr\u00edcula 000584-1-6, ocupante do cargo de Gestor Ambiental, com vig\u00eancia a partir de 04 de abril de 2023. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba35/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta no processo NUP 57022.001346/2023-99 do SUITE e considerando o que estabelece a Lei n\u00ba 14.367, de 10/06/2009, regulamentado pelo Decreto n\u00ba 29.986, de 01/12/2009, RESOLVE CONCEDER da servidora LORENA SILVA VASCONCELOS, matr\u00edcula n\u00ba 000682-1-7 que ocupa o cargo de Procurador Aut\u00e1rquico, lotada na Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE a indeniza\u00e7\u00e3o de despesas relativas ao financiamento do Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu em Meio Ambiente, ministrado pela Universidade do Ceuma \u2013 UNICEUMA, pelo per\u00edodo de Outubro/2023 a Julho/2025 em 24 (vinte e quatro) parcelas mensais de R$ 440,00 (quatrocentos e quarenta reais) totalizando R$ 10.560,00 (dez mil quinhentos e sessenta reais), \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SEMACE. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, Fortaleza, aos 04 de mar\u00e7o de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba36/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 5\u00ba, X do Anexo \u00fanico do Decreto Estadual n\u00ba 31.315/2013; Considerando o art. 4\u00ba, IV da Portaria n\u00ba 085/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado datado de 13 de junho de 2016 que disp\u00f5e acerca da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Gerenciamento do Projeto de Cadastramento Ambiental Rural - CAR; RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES Thales Rafael Guimar\u00e3es Queiroz, matr\u00edcula n\u00ba 3000078-1, Aline Carneiro Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 3000015-3 e Adirson Freitas dos Reis J\u00fanior, matr\u00edcula n\u00ba 3000014-5 para compor a comiss\u00e3o que atestar\u00e1 a entrega de bens e servi\u00e7os, autorizando os pagamentos realizados as empresas contratadas para a execu\u00e7\u00e3o deste Projeto. Esta Portaria revoga a Portaria n\u00ba 114/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado datado de 07 de novembro de 2023. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba37/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 5\u00ba, X do Anexo \u00danico do Decreto Estadual n\u00ba 31.315/2013; Considerando o contrato de financiamento firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES), visando a implementa\u00e7\u00e3o do Projeto de Cadastramento Ambiental das propriedades rurais do Estado do Cear\u00e1, com at\u00e9 04 (quatro) m\u00f3dulos fiscais; Considerando a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Gerenciamento do Projeto de Cadastra-mento Ambiental Rural no Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 85/2016; RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES abaixo relacionados para compor a Unidade de Gerenciamento do Projeto de Cadastramento Ambiental Rural no Estado do Cear\u00e1: Coordenador: Thales Rafael Guimar\u00e3es Queiroz - Matr\u00edcula n\u00ba 3000078-1; Supervisor administrativo-financeiro: Katia Neide Costa Gomes - Matr\u00edcula n\u00ba 000584-1-6 ; Supervisor na \u00e1rea jur\u00eddica: Aline Carneiro Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 3000015-3; Supervisor na \u00e1rea de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o: Tiago Bessa Arag\u00e3o - Matr\u00edcula n\u00ba 000593-1-5; Supervisores t\u00e9cnicos: Marcelo Rebou\u00e7as da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 3000057-9 Edilene Silva de Queiroz - Matr\u00edcula n\u00ba 000067-1-8; Telma Rodrigues Sampaio Pinheiro - Matr\u00edcula n\u00ba 000287-1-1; Jos\u00e9 Edilson Silva Sousa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 3000033-1 Leiliane Mac\u00e1rio de Medeiros N\u00f3brega \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 3000034-X; Ana Michelle da Cruz Silva\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 3000072-2 Mayara Oliveira Rocha \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 3000066-8 M\u00f4nica Carvalho Freitas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 000560-1-4 Luciana de Lucena Vieira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 3000036-6 Ana Vl\u00e1dia da Costa Brito \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 3000017-X Madson Kherly Santos Mendes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 3000060-9 Esta Portaria revoga a Portaria n\u00ba 115/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado datado de 07 de novembro de 2023. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, Fortaleza, aos 04 de mar\u00e7o de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO 32/2022Processo SPU: 04931546/2021 Contrato n\u00b0: 32/2022 Data da assinatura: 19 de setembro de 2022 Data da publica\u00e7\u00e3o: 07/10/2022 \u2013 D.O.E S\u00c9RIE 3, ANO XIV, N\u00ba 203 Contratante: Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE Contratada: ACESSO SEGURAN\u00c7A PRIVADA EIRELI O Supe-rintendente da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no \u00a78\u00ba do art. 65 da Lei n\u00b0 8.666/93, determina o apostilamento ao contrato n\u00b032/2022, firmado com ACESSO SEGURAN\u00c7A PRIVADA EIRELI, especialmente, para promover a altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula oitava do contrato referido para constar: Dota\u00e7\u00e3o: 27063 Funcional: 57200001.18.122.421.20221.01.339037.1.7531200070.1 (fl. 515), com vistas a possibilitar a efetiva execu\u00e7\u00e3o da despesa contratual no ano em curso.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba83/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01 PERMISSION\u00c1RIA: COL\u00d4NIA DE PESCADORES PROFISSIONAIS, ARTE-SANAIS E AQUICULTORES Z- 73, NO MUNIC\u00cdPIO DE CHOROZINHO/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 13.275.223/0001-03, com sede na Rua Pra\u00e7a da Matriz, no Munic\u00edpio do Chorozinho/CE. OBJETO: 36 (trinta e seis) Canoas (50403, 50404, 50405, 50406, 50407, 50408, 50409, 50410, 50411, 50412, 50413, 50414, 50415, 50416, 50417, 50418, 50419, 50420, 50421, 50422, 50423, 50424, 50425, 50426, 50427, 50428, 51067, 51068, 51071, 51072, 51073, 51074, 51076, 51077, 51078, 51079); 05 Caixas t\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 357 sacos c/ 100 boias pequenas; 357 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 4; 357 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 5/0; 357 Protetores Cut\u00e2neos; 357 Chap\u00e9us c/ prote\u00e7\u00e3o de pesco\u00e7o; 357 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 357 Pe\u00e7as linha nylon 0,20 mm; 357 Pe\u00e7as linha nylon 0.50 mm; 357 Pe\u00e7as linha nylon 0.60 mm; 714 Pe\u00e7as linha nylon 1.0 mm; 357 sacos de chumbada cil\u00edndrica; 357 Panagens; 357 Camisas T\u00e9rmicas; 357 Coletes TAM G Classe 3. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Permite o uso por parte da COL\u00d4NIA DE PESCADORES PROFISSIONAIS, ARTESANAIS E AQUICULTORES Z- 73, NO MUNIC\u00cdPIO DE CHORO-ZINHO/CE, para dar suporte ao projeto de reestrutura\u00e7\u00e3o das Entidades de Pescadores. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza/CE, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou controv\u00e9rsias. DATA DA ASSINATURA: 21 de novembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E FRANCISCO GLEUSON CARVALHO - PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba028/2023PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01 PERMISSION\u00c1RIA: COL\u00d4NIA DE PESCADORES E AQUICULTORES DE OR\u00d3S/CE Z-13, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 06.919.005/0001-07, com sede na Loc Acampamento do Dnocs, no Munic\u00edpio do Oros/CE. OBJETO: 01(um) Computador; 01(uma) Impressora Multifuncional; 01(uma) Caixa de Som; 01(um) M\u00f3dulo Isolador; 01(uma) C\u00e2mera Webcam; 01(um) Arm\u00e1rio. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Permite o uso por parte da COL\u00d4NIA DE PESCADORES E AQUICULTORES DE OR\u00d3S/CE Z-13, NO MUNIC\u00cdPIO DE OROS/CE, para dar suporte ao projeto de reestrutura\u00e7\u00e3o das Entidades de Pescadores. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza/CE, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou controv\u00e9rsias. DATA DA ASSINATURA: 14 de novembro de 2023 SIGNA-T\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E JOSENILDA MARTINS TOMAZ - PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba31/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 57022.001502/2023-11 e, ainda com fundamento no art. 115 da Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO PARA O TRATO DE INTERESSE PARTICULAR, pelo prazo de 02 (dois) anos, da servidora ANA LE\u00d4NIA DE ARA\u00daJO GIR\u00c3O, ocupante do cargo de Fiscal Ambiental, matr\u00edcula n\u00ba 3000401-9 lotada na Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente - SEMACE, sem percep\u00e7\u00e3o de seus vencimentos e demais vantagens, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o desta portaria. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTEVilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba33/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta do processo NUP 30001.000618/2024-14, e com fundamento no Decreto n\u00ba 32.960, de 13/02/19, e altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR A CESS\u00c3O do servidor CLAIRTON LOURENCO SANTOS, Professor, matr\u00edcula n\u00ba 1596491X, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o de Superintendente de Gest\u00e3o Escolar, simbologia CDA-I, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Camocim, com ressarcimento para a origem, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria at\u00e9 30/06/2027. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba068/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: I - CESSAR OS EFEITOS, a partir de 03 de janeiro de 2024, da Portaria n\u00ba882/2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 13 de dezembro de 2017, que designou o servidor FRANCISCO JOS\u00c9 FREIRE RODRIGUES J\u00daNIOR, matr\u00edcula n\u00ba 600356-1.X, lotado na Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, para a fun\u00e7\u00e3o de Gestor de Compras. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3OConsiderando o resultado final do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 20230047 SEPLAG, bem como o constante no art. 43, VI, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e altera\u00e7\u00f5es; HOMOLOGO o resultado da sobredita licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos de levantamento topogr\u00e1fico georreferenciado e levantamento arquitet\u00f4nico cadastral (as built) atrav\u00e9s de escaneamento tridimensional a laser, com utiliza\u00e7\u00e3o de nuvem de pontos e desenvolvido na tecnologia da mode-lagem da informa\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o (building information modeling \u2013 BIM), nas edifica\u00e7\u00f5es da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG (edif\u00edcios sede e anexo), situados no Centro Administrativo do Cambeba, conforme crit\u00e9rios, requisitos e diretrizes previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital, com ADJUDICA\u00c7\u00c3O em favor da empresa RODRIGUES LOPES DE OLIVEIRA TREINAMENTOS, CONSULTORIAS E PROJETOS, CNPJ n\u00ba 35.690.984/0001-64, no valor de R$ 92.469,00 (noventa e dois mil, quatrocentos e sessenta e nove reais), que ser\u00e1 convocada por esta Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, oportunamente, para assinar o competente contrato, nos termos da Lei vigente. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, 05 de mar\u00e7o de 2024.Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba010/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o(s) SERVIDOR(ES) relacionado(s) no Anexo \u00danico desta Portaria, para ministrar(em) curso(s) realizado(s) por este \u00d3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista no Art. 132, inciso IX, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de Maio de 1974, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 24.982, de 15 de Junho de 1998. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba010/2024, 04 DE MAR\u00c7O DE 2024NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$Henrique S\u00e9rgio Cavalcante RolimMestre50,00OFICINA - Planejamento Estrat\u00e9gico - Turma Exclusiva - SOHIDRA19 a 23 de fevereiro de 2024 das 8h as 12h20 h/a1.000,00"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba012/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o(s) SERVIDOR(ES) relacionado(s) no Anexo \u00danico desta Portaria, para ministrar(em) curso(s) realizado(s) por este \u00d3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista no Art. 132, inciso IX, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de Maio de 1974, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 24.982, de 15 de Junho de 1998. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Dulce Ane Pitombeira De Lucena CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba012/2024, 04 DE MAR\u00c7O DE 2024NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$Moema Cirino SoaresGraduada35,00OFICINA -MEDIA TRAINING: COMO FALAR COM A IMPRENSA - Turma 0121 e 22 de fevereiro de 2024 das 8h as 12h8 h/aR$ 280.00"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba02/2020I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO; II - CONTRATANTE: INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1 - IPECE; III - ENDERE\u00c7O: Av. General Afonso Albuquerque S/N \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza/CE - CEP n\u00ba 60.822-325; IV - CONTRATADA: ANDR\u00c9 MOREL GONZAGA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Jos\u00e9 Pereira Barros, 255, apartamento 203, bairro Messejana, Fortaleza, Cear\u00e1; VI - FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Conson\u00e2ncia com o Regulamento de Aquisi\u00e7\u00f5es para Mutu\u00e1rios de Opera\u00e7\u00f5es de Financiamento de Projetos de Investimento do Banco Mundial, e \u00a7 5\u00ba do Art. 42 da Lei 8.666/93; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente termo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o das Cl\u00e1u-sulas IV (Dos Prazos) e Cl\u00e1usula VI (Do Valor do Contrato) do contrato n\u00ba02/2020; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Renovam-se os cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios anuais, no valor de R$ 227.259,53 (duzentos e vinte e sete mil, duzentos e cinquenta e nove reais e cinquenta e tr\u00eas centavos) com acr\u00e9scimo de reajuste de R$ 10.249,40 (dez mil, duzentos e quarenta e nove reais e quarenta centavos), em raz\u00e3o do IPCA de 4,51% dos \u00faltimos 12 meses (Fevereiro de 2023 a Janeiro de 2024), ficando o valor anual de R$ 237.508,93 (duzentos e trinta e sete mil, quinhentos e oito reais e noventa e tr\u00eas centavos), e passando o valor global do contrato para R$ 1.060.454,48 (um milh\u00e3o, sessenta mil, quatrocentos e cinquenta e quatro reais e quarenta e oito centavos); XI \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir de 13 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0 12 de mar\u00e7o de 2025; X - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais condi\u00e7\u00f5es do aludido contrato, permanecendo \u00edntegras, firmes e valiosas todas as cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas; XI - DATA: 28 fevereiro de 2024; XII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Meneleu Neto - Diretor Geral do IPECE, em exerc\u00edcio e Andr\u00e9 Morel Gonzaga \u2013 Consultor contratado.Walter C. Lima FilhoASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": " EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba03/2020I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO; II - CONTRATANTE: INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1 - IPECE; III - ENDERE\u00c7O: Av. General Afonso Albuquerque S/N \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza/CE - CEP n\u00ba 60.822-325; IV - CONTRATADA: GIUSEPPE FURTADO NOGUEIRA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Maria Tom\u00e1sia, 909, apartamento 102, bairro Aldeota, Fortaleza/Cear\u00e1; VI - FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Conson\u00e2ncia com o Regulamento de Aquisi\u00e7\u00f5es para Mutu\u00e1rios de Opera\u00e7\u00f5es de Financiamento de Projetos de Investimento do Banco Mundial, e \u00a7 5\u00ba do Art. 42 da Lei 8.666/93; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente termo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o das Cl\u00e1u-sulas IV (Dos Prazos) e Cl\u00e1usula VI (Do Valor do Contrato) do contrato n\u00ba03/2020; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Renovam-se os cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios anuais, no valor de R$ 291.898,32 (duzentos e noventa e um mil, oitocentos e noventa e oito reais e trinta e dois centavos) com acr\u00e9scimo de reajuste de R$ 13.164,61 (treze mil, cento e sessenta e quatro reais e sessenta e um centavos), em raz\u00e3o do IPCA de 4,51% dos \u00faltimos 12 meses (Fevereiro de 2023 a Janeiro de 2024), ficando o valor anual de R$ 305.062,93 (trezentos e cinco mil, sessenta e dois reais e noventa e tr\u00eas centavos), e passando o valor global do contrato para R$ 1.362.076,60 (um milh\u00e3o, trezentos e sessenta e dois mil, setenta e seis reais e sessenta centavos); XI \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir de 13 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0 12 de mar\u00e7o de 2025; X - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais condi\u00e7\u00f5es do aludido contrato, permanecendo \u00edntegras, firmes e valiosas todas as cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas; XI - DATA: 28 fevereiro de 2024; XII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Meneleu Neto - Diretor Geral do IPECE, em exerc\u00edcio e Giuseppe Furtado Nogueira \u2013 Consultor contratado.Walter C. Lima FilhoASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba04/2020I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO; II - CONTRATANTE: INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1 - IPECE; III - ENDERE\u00c7O: Av. General Afonso Albuquerque S/N \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Cambeba \u2013 Fortaleza/CE - CEP n\u00ba 60.822-325; IV - CONTRATADA: RODRIGO JOS\u00c9 ALMEIDA RUFINO; V - ENDERE\u00c7O: Rua Aveledo, 501, apartamento 502, bairro Messejana, Fortaleza/Cear\u00e1; VI - FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Conson\u00e2ncia com o Regulamento de Aquisi\u00e7\u00f5es para Mutu\u00e1rios de Opera\u00e7\u00f5es de Financiamento de Projetos de Investimento do Banco Mundial, e \u00a7 5\u00ba do Art. 42 da Lei 8.666/93; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente termo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o das Cl\u00e1u-sulas IV (Dos Prazos) e Cl\u00e1usula VI (Do Valor do Contrato) do contrato n\u00ba04/2020; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Renovam-se os cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios anuais, no valor de R$ 186.071,72 (cento e oitenta e seis mil, setenta e um reais e setenta e dois centavos) com acr\u00e9scimo de reajuste de R$ 8.391,83 (oito mil, trezentos e noventa e um reais e oitenta e tr\u00eas centavos), em raz\u00e3o do IPCA de 4,51% dos \u00faltimos 12 meses (Fevereiro de 2023 a Janeiro de 2024), ficando o valor anual de R$ 194.463,55 (cento e noventa e quatro mil, quatrocentos e sessenta tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos), e passando o valor global do contrato para R$ 868.261,01 (oitocentos e sessenta e oito mil, duzentos e sessenta e um reais e um centavo); XI \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir de 13 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0 12 de mar\u00e7o de 2025. X - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais condi\u00e7\u00f5es do aludido contrato, permanecendo \u00edntegras, firmes e valiosas todas as cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas; XI - DATA: 28 fevereiro de 2024; XII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Meneleu Neto - Diretor Geral do IPECE, em exerc\u00edcio e Rodrigo Jos\u00e9 Almeida Rufino\u2013 Consultor contratado.Walter C. Lima FilhoASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 01791674/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Raimunda Carlos Ferreira, CPF n\u00ba 67462294320, aposen-tado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, n\u00edvel/referencia 1, matr\u00edcula n\u00ba 0807821-1, com \u00f3bito em 13/01/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.407,41 (um mil, quatrocentos e sete reais e quarenta e um centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 13/01/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 22/06/2023:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)RAIMUNDO NONATO FERREIRAC\u00d4NJUGE070223363341.407,41Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 05 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01089910/2023, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 20, incisos I a III, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso I, e 3\u00b0, inciso I, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 1\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , \u00e0 servi-dora ILVANA LIMA VERDE GOMES, CPF 225.884.003-10, ocupante do cargo de ENFERMEIRO, classe IV, n\u00edvel refer\u00eancia 22, Grupo Ocupacional de Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade - SES, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 10252113, lotada no(a) Secretaria da Sa\u00fade, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 31/01/2023, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei n\u00b017.871/2021 c/c Decreto n\u00b034.514/2022R$ 4.146,21Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (5%) - Art.43 e Art.45, Lei n\u00b0 9.826/1974R$ 207,31Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (20%) - Decreto n\u00b0 22.077/1992R$ 829,24Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho (35%) - Lei n\u00b0 12.078/1993R$ 2.073,11Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o (100%) - Art.20, Lei n\u00b012.287/1994R$ 4.146,21TOTALR$ 11.402,08FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O CEIPS N\u00ba34, de 22 de fevereiro de 2024.RECOMENDA A RENOVA\u00c7\u00c3O DO CREDENCIAMENTO DAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS E DOS SEUS FUNDOS DE INVESTIMENTO PARA RECEBER APLICA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS DO SUPSEC.O COMIT\u00ca ESTADUAL DE INVESTIMENTOS DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL (CEIPS), no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 2\u00ba do Decreto Estadual N\u00ba 33.758, de 06 de outubro de 2020, considerando os artigos 103 a 106 dispostos na Portaria MTP n\u00ba 1.467, de 02 junho de 2022, nos artigos 7\u00ba, 8\u00ba, 9\u00ba e 10\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CMN N\u00ba 4.963, de 25 de novembro de 2021 e as recomenda\u00e7\u00f5es discutidas na 34\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CEIPS, realizada em 22/04/2024. RESOLVE:Art. 1\u00ba. Recomendar a renova\u00e7\u00e3o do credenciamento das institui\u00e7\u00f5es BTG PACTUAL SERVICOS FINANCEIROS S.A. DISTRIBUIDORA DE TITULOS E VALORES MOBILIARIOS, como administradora inscrita no CNPJ N\u00ba 59.281.253/0001-23, BTG PACTUAL ASSET MANAGEMENT S.A. DISTRIBUIDORA DE TITULOS E VALORES MOBILIARIOS, BTG PACTUAL GESTORA DE RECURSOS LTDA, BTG PACTUAL WM GEST\u00c3O DE RECURSOS LTDA como gestoras inscritas nos respectivos CNPJ N\u00ba 29.650.082/0001-00, CNPJ N\u00ba 09.631.542/0001-37, CNPJ N\u00ba 60.451.242/0001-23 e BANCO BTG PACTUAL S.A., como distribuidor e custodiante de T\u00edtulos P\u00fablicos inscrito no CNPJ N\u00ba 30.306.294/0001-45 e dos fundos de investimento listados no Anexo \u00danico desta resolu\u00e7\u00e3o para receber aplica\u00e7\u00f5es de recursos da Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Social do Estado do Cear\u00e1 (Cearaprev), desde que cumpridas todas as exig\u00eancias previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente.Art. 2\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, gerando efeitos a partir de 22/04/2024.COMIT\u00ca ESTADUAL DE INVESTIMENTOS DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.S\u00e9rgio Bastos de CastroMEMBRO SUPLENTE DO PRESIDENTEPaulo Amilcar SucupiraMEMBRO TITULAR - DIRETOR DE GEST\u00c3O DE INVESTIMENTOSIsaac Figueiredo de SousaDIRETOR ATU\u00c1RIADenilson de Oliveira AdrianoMEMBRO TITULAR - SERVIDOR VINCULADO AO SUPSECANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba34/2024, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024FUNDOS DE INVESTIMENTO ADMINISTRADOS PELO BTG PACTUAL SERVICOS FINANCEIROS S.A. DISTRIBUIDORA DE TITULOS E VALORES MOBILIARIOS, GERIDOS POR BTG PACTUAL ASSET MANAGEMENT S.A. DISTRIBUIDORA DE TITULOS E VALORES MOBI-LIARIOS, POR BTG PACTUAL GESTORA DE RECURSOS LTDA E POR BTG PACTUAL WM GEST\u00c3O DE RECURSOS LTDA E BANCO BTG PACTUAL S.A. COMO DISTRIBUIDOR E CUSTODIANTE DE T\u00cdTULOS P\u00daBLICOS RECOMENDADOS PARA CREDENCIAMENTO JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1.FUNDOCNPJRenda Fixa \u2013 Fundos Renda Fixa 100% T\u00edtulos P\u00fablicos (Res. CMN N\u00ba 4.963/2021 - Art. 7\u00ba, I - b, aplica\u00e7\u00e3o at\u00e9 100%)BTG PACTUAL TESOURO IPCA GERAL FI RF09.814.233/0001-00BTG PACTUAL TESOURO IPCA LONGO FI RF20.374.752/0001-20BTG PACTUAL TESOURO IPCA CURTO07.539.298/0001-51BTG PACTUAL INFLATION FIQ RF09.518.581/0001-22BTG PACTUAL TESOURO PR\u00c9 FIXADO FI RF REFER. IRF-M1+43.140.671/0001-60Renda Fixa - Fundos de Renda Fixa (Res. CMN N\u00ba 4.963/2021 - Art. 7\u00ba, III - a, aplica\u00e7\u00e3o at\u00e9 60%)BTG PACTUAL TESOURO SELIC FI RF09.215.250/0001-13BTG PACTUAL CAPITAL MARKETS FI RF04.501.865/0001-92BTG PACTUAL EXPLORER INSTITUCIONAL FI RF LP48.373.485/0001-95Renda Fixa - Cr\u00e9dito Privado (Res. CMN N\u00ba 4.963/2021 - Art. 7\u00ba, V - b, aplica\u00e7\u00e3o at\u00e9 5%)BTG PACTUAL YIELD DI FI RF REF CP00.840.011/0001-80CDB I FIQ RF CP16.565.016/0001-81CDB PLUS FI RF CP27.717.359/0001-30BTG PACTUAL CR\u00c9DITO CORP I FIQ DE FI RF CP14.171.644/0001-57BTG PACTUAL CR\u00c9DITO CORP IPCA FI RF CP LP44.347.394/0001-24Renda Vari\u00e1vel - Fundos de A\u00e7\u00f5es (Res. CMN N\u00ba 4.963/2021 - Art. 8\u00ba, I, aplica\u00e7\u00e3o at\u00e9 30%)BTG PACTUAL ABSOLUTO INSTITUCIONAL FIQ FI DE A\u00c7\u00d5ES11.977.794/0001-64BTG PACTUAL DIVIDENDOS FIQ DE FI A\u00c7\u00d5ES09.290.813/0001-38BTG PACTUAL FIA OPORTUNIDADES LISTADAS46.300.375/0001-78Renda Vari\u00e1vel - Fundos Multimercado (Res. CMN N\u00ba 4.963/2021 - Art. 10\u00ba, I, aplica\u00e7\u00e3o at\u00e9 10%)BTG PACTUAL S&P BRL 500 FI MULT36.499.594/0001-74"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba068/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O NUNES, que exerce o cargo de Supervisor de N\u00facleo, DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 300122-1-6, desta Secretaria, a viajar as cidades de Itapipoca, Barbalha, Jardim e Jaguaribe, no per\u00edodo de 11 a 12.03.2024 e 14 a 23.03.2024, a fim de participar do 4\u00ba encontro nacional para fortalecimento do Sistema de Garantia de Diretos e forma\u00e7\u00e3o e treinamento do SIPAT CT para Conselheiros Tutelares, concedendo-lhe onze di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$  848,10 (oitocentos e quarenta e oito reais e dez centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "9\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba073/2021  IG N\u00ba1305893O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130- 160, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa OK EMPREENDIMENTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.642.026/0001-45, estabelecida \u00e0 Rua Joaquim Pimenta, n\u00ba 195 \u2013 Montese \u2013 Fortaleza/CE - CEP: 60.410-220, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. ANT\u00d4NIO OL\u00cdRIO TEIXEIRA J\u00daNIOR2, celebram o presente Termo de Aditivo ao Contrato, decorrente da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional (LPN) \u2013 LPN n\u00ba 20190015/SPS/CCC , homologada pela Autoridade Competente, realizado nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, e do Processo Administrativo n\u00ba 47001.001929/2024-9. OBJETO: O presente Termo de Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o no prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba073/2021, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de constru\u00e7\u00e3o do CENTRO DE REFER\u00caNCIA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CRAS \u2013 PADR\u00c3O III, NO MUNIC\u00cdPIO DE CROAT\u00c1-CE.  PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o da obra ser\u00e1 prorrogado por 90 (noventa) dias, com in\u00edcio no dia 29 de maio de 2024 e t\u00e9rmino em 26 de agosto de 2024. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Forta-leza, 04 de  Mar\u00e7o de 2024; SANDRO CAMILO CARVALHO - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL e ANT\u00d4NIO OL\u00cdRIO TEIXEIRA J\u00daNIOR - OK EMPREENDIMENTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 04 de mar\u00e7o de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba009/2024 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00edneas a e b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNCEME. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024. Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTEANEXO A QUE SE REFERE A PORTARIA DE N\u00b0009/2024 DE 31 DE JANEIRO DE 2024NOME FUN\u00c7\u00c3O/CARGOOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00ba DI\u00c1RIASUNIT.VR R$ ACR\u00c9SCIMOTOTALVinicius OliveiraPesquisadorRealizar palestras na Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBH Acara\u00fa e na 66a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBH Corea\u00fa Sobral-CE 07/02 a 08/02/2024uma e meia64,8319,45(20% de acr\u00e9scimo)116,70Gilberto Mobus PesquisadorRealizar campanha de monitoramento dos a\u00e7udes (Curral, Castanh\u00e3o e Olho d\u2019\u00e1gua) Morada Nova, Nova Jaguaribara, V\u00e1rzea Alegre-CE05/02 a 09/02/2024quatro e meia64,83----291,74 Luciana Cesar Torres Melo LimaPesquisadorRealizar campanha de monitoramento do a\u00e7ude (Acarape do Meio) Reden\u00e7\u00e3o-CE 05/02/2024meia64,83----32,42Pedro Eymard Albuquerque Arag\u00e3o PesquisadorRealizar campanha de monitoramento do a\u00e7ude (Acarape do Meio) Reden\u00e7\u00e3o-CE 05/02/2024meia64,83----32,42Meiry Sayuri Sakamoto GerenteRealizar palestra na 42a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBH Sert\u00f5es de Crate\u00fas Crate\u00fas-CE 06/02 a 07/02/2024uma e meia77,105,78(5% de acr\u00e9scimo)121,43 Jos\u00e9 Airton Rodrigues de Morais MotoristaConduzir servidor(a)colaborador(a) Crate\u00fas-CE 06 a 07/02/2024uma e meia61,334,60(5% de acr\u00e9scimo)96,60Bruno Dias Rodrigues PesquisadorRealizar palestra na Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBH Litoral Itapipoca-CE 08/02/2024meia64,83----32,42Francisco Agustinho de Brito Neto PesquisadorRealizar instala\u00e7\u00e3o do disdr\u00f4metro e coletar dados das PCDs. Jaguaribe-CE06/02 a 08/02/2024 duas e meia64,83----162,08 Lucas Alberto Fumagalli CoelhoPesquisadorRealizar instala\u00e7\u00e3o do disdr\u00f4metro e coletar dados das PCDs. Jaguaribe-CE06/02 a 08/02/2024 duas e meia64,83----162,08 Ronaldo Carlos Brilhante Operador de M\u00e1quinasRealizar instala\u00e7\u00e3o do disdr\u00f4metro e coletar dados das PCDs. Jaguaribe-CE06/02 a 08/02/2024 duas e meia61,33\u2014-153,33 Vicente de Paulo Melo Lima Engenheiro CivilRealizar visita para reparo da esta\u00e7\u00e3o linim\u00e9trica Quixeramobim-CE 06/02/2024meia64,83----32,42Valdenor Nilo de Carvalho J\u00faniorPesquisadorRealizar visita para reparo da esta\u00e7\u00e3o linim\u00e9trica Quixeramobim-CE 06/02/2024meia64,83\u2013--32,42Vanessa Ohana Gomes MoreiraPesquisadorParticipar do VI F\u00f3rum Internacional do Semi\u00e1rido Sobral-CE 19/02 a 23/02/2024quatro e meia64,8358,35(20% de acr\u00e9scimo)350,09 Clecia Cristina Barbosa Guimar\u00e3es PesquisadorRealizar campanha de monitoramento dos a\u00e7udes (Jaburu 1, Araras, Edson Queiroz)Ubajara, Varjota, Santa Quit\u00e9ria-CE 19/02 a 22/02/2024tr\u00eas e meia64,83\u2013--226,91Pedro Eymard Albuquerque Arag\u00e3o PesquisadorRealizar campanha de monitoramento dos a\u00e7udes (Jaburu 1, Araras, Edson Queiroz)Ubajara, Varjota, Santa Quit\u00e9ria-CE 19/02 a 22/02/2024tr\u00eas e meia64,83\u2013--226,91Francisco C\u00e9lio Alves Oliveira MotoristaConduzir servidor(es)colaborador(es) Quixeramobim-CE   19 a 23/02/2024quatro e meia61,33\u2014-275,99 Manuel Rodrigues de Freitas Filho GerenteRealizar capacita\u00e7\u00e3o em geoprocessamento para os munic\u00edpios cearenses integrantes do codessulPiquet Carneiro-CE 26/02 a 29/02/2024tr\u00eas e meia77,10\u2014-269,85 Rousilene Silva Nascimento DinizPesquisadorRealizar capacita\u00e7\u00e3o em geoprocessamento para os munic\u00edpios cearenses integrantes do codessulPiquet Carneiro-CE 26/02 a 29/02/2024tr\u00eas e meia64,83\u2014-226,91 "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba012/2024 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00edneas a e b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNCEME. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS -FUNCEME, em Fortaleza-CE., 16 de fevereiro de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTE ANEXO A QUE SE REFERE A PORTARIA DE N\u00b0012/2024 DE 16 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3O/CARGOOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baDI\u00c1RIASUNIT.ACR\u00c9SCIMOVALORTOTALMeiry Sayuri SakamotoGerenteRealizar palestra na 87a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBH Curu.General Sampaio-CE22/02/2024meia77,10----38,55Meiry Sayuri SakamotoGerenteParticipar da reuni\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o da XXX Aloca\u00e7\u00e3o das \u00c1guas dos Vales do Jaguaribe e Banabui\u00fa .Quixad\u00e1-CE21/02/2024meia77,103,86(10% de acr\u00e9scimo)42,41Daniel Antonio Camelo CidPesquisadorParticipar da reuni\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o da XXX Aloca\u00e7\u00e3o das \u00c1guas dos Vales do Jaguaribe e Banabui\u00fa .Quixad\u00e1-CE21/02/2024meia64,833,24(10% de acr\u00e9scimo)35,66Jos\u00e9 Airton Rodrigues de MoraisMotoristaConduzir servidor(es) /colaborador(es)General Sampaio-CE22/02/2024meia61,33----30,67NOMEFUN\u00c7\u00c3O/CARGOOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00baDI\u00c1RIASUNIT.ACR\u00c9SCIMOVALORTOTALJos\u00e9 Airton Rodrigues de MoraisMotoristaConduzir servidor(es) /colaborador(es)Quixad\u00e1-CE21/02/2024meia61,333,07(10% de acr\u00e9scimo)33,74Gilberto MobusPesquisadorRealizar campanha de monitoramento dos a\u00e7udes (Banabui\u00fa)Quixeramobim-CE21 e 22/02/2024uma e meia64,83----97,25Jos\u00e9 Airton Rodrigues de MoraisMotoristaConduzir material para dar suporte \u00e0 campanha de monitoramento dos a\u00e7udesSobral-CE20/02/2024meia61,336,13(20% de acr\u00e9scimo)36,80Daniel Antonio Camelo CidPesquisador25\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Comit\u00ea da Sub-Bacia Hidrogr\u00e1fica do Rio Banabui\u00faQuixad\u00e1-CE26/02/2024meia64,833,24(10% de acr\u00e9scimo)35,66Francisco Hoilton Araripe RiosDiretorVisita \u00e0s \u00e1reas do Malha d\u2019\u00c1gua (Sert\u00f5es)Banabui\u00fa, Quixad\u00e1 e Quixeramobim-CE28/02 a 01/03/2024duas e meia77,1019,28(Pernoite em Quixad\u00e1, 10% de acr\u00e9scimo)212,03Francisco Jos\u00e9 Coelho TeixeiraAnalista em Gest\u00e3o de Rec. H\u00eddricosVisita \u00e0s \u00e1reas do Malha d\u2019\u00c1gua (Sert\u00f5es)Banabui\u00fa, Quixad\u00e1 e Quixeramobim-CE28/02 a 01/03/2024duas e meia64,8316,21(Pernoite em Quixad\u00e1, 10% de acr\u00e9scimo)178,29Elano Lamartine Le\u00e3o JocaAnalista em Gest\u00e3o de Rec.H\u00eddricosVisita \u00e0s \u00e1reas do Malha d\u2019\u00c1gua (Sert\u00f5es)Banabui\u00fa, Quixad\u00e1 e Quixeramobim-CE28/02 a 01/03/2024duas e meia64,8316,21(Pernoite em Quixad\u00e1, 10% de acr\u00e9scimo)178,29"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba020/2022/COGERHI - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; III - ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE; IV - CONTRATADA: BONTEMPO REFRIGE-RA\u00c7\u00c3O LTDA; V - ENDERE\u00c7O: RUA ENG. EDMUNDO ALMEIDA FILHO, N\u00b0 200, BAIRRO: VILA UNI\u00c3O, FORTALEZA-CE, CEP: 60.410-374; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Termo Aditivo no Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH - 2018, arts. 51 e 52, c/c art. 61, \u00a7 7\u00ba, na Lei n\u00ba 13.303/2016, bem como a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 000162/2024/COGERH/GEADM da Ger\u00eancia Administrativa \u2013 GEADM, \u00e0s fls. 02, na concord\u00e2ncia da Contratada, \u00e0s fls. 30, na autoriza\u00e7\u00e3o da Diretoria Financeira \u2013 DIAFI \u00e0s fls. 95, na justificativa apresentada na folha de informa\u00e7\u00e3o e despacho da oriundo da GEADM, \u00e0s fls 105/109 e tudo mais que consta no Processo Administrativo protocolado sob o n\u00b0 29012.002005/2024-03, parte integrante deste instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: O presente termo aditivo tem por objeto pror-rogar o prazo de vig\u00eancia e reajustar o valor do Contrato n\u00ba 020/2022/COGERH, o qual tem por objeto o servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com reposi\u00e7\u00e3o total de pe\u00e7as, insumos e acess\u00f3rios, desinstala\u00e7\u00e3o, remo\u00e7\u00e3o, remanejamento e instala\u00e7\u00e3o, de aparelhos de climatiza\u00e7\u00e3o (Ar Condicionados), sem \u00f4nus para a contratante \u2013 GRUPOS 3,4,7,8 e 9. IX - VALOR DO ADITIVO: O valor total do Contrato, de R$ 153.881,16 (cento e cinquenta e tr\u00eas mil, oitocentos e oitenta e um reais e dezesseis centavos) passa a ser R$ 160.816,03 ( cento e sessenta mil, oitocentos e dezesseis reais e tr\u00eas centavos), correspondendo a um reajuste aproximadamente de 4,506640 %, corrigido pelo IPCA (IBGE), equivalente ao per\u00edodo de fevereiro de 2023 a janeiro de 2024, de acordo com a informa\u00e7\u00e3o contida na folha de informa\u00e7\u00e3o e despacho da oriundo da GEADM \u00e0s fls 105/109 do Processo Administrativo n\u00b0 29012.002005/2024-03 X - DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado, por mais 12 (doze) meses, o prazo do Contrato n\u00ba 020/2022/COGERH, contados a partir da data do t\u00e9rmino em 03/03/2024, vencendo-se em 03/03/2025. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00ba 020/2022/COGERH, ora aditado; XII - DATA: 01/03/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE e Adriano de Castro Perdig\u00e3o / CONTRATADA. Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba052/2023/COGERHI - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO. II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH. III - ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE. IV \u2013 CONTRATADA: NORTH SEGURAN\u00c7A LTDA. V \u2013 ENDERE\u00c7O: ESTRADA DA COFECO, N\u00ba 4084; BAIRRO: PRECABURA; CEP.: 60.760-000; EUS\u00c9BIO-CE. VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Aditivo no art. 84, item 1, \u201cb\u201d, item 3, \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d, do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH \u2013 2022, no art. 81, inc. VI, da Lei n\u00ba 13.303/2016, na Cl\u00e1usula Quinta do Contrato n\u00ba 052/2023/COGERH, na An\u00e1lise T\u00e9cnica de Termo Aditivo Contratual (Repactua\u00e7\u00e3o) expedida pela COSET/SEPLAG, nas informa\u00e7\u00f5es apresentadas pela Ger\u00eancia Administrativa \u2013 GEADM/COGERH, na solicita\u00e7\u00e3o da Contratada, e tudo o que consta no Processo Administrativo protocolado sob o n\u00ba 29012.001530/2024-01, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII- FORO: Fortaleza/CE. VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba052/2023/COGERH em decorr\u00eancia da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 dos profissionais empregados em empresas de vigil\u00e2ncia, do plano CNTC, com abrang\u00eancia territorial no Estado do Cear\u00e1, registrada no MTE-CE sob o n\u00ba CE000055/2024, cujo per\u00edodo de vig\u00eancia \u00e9 de 01/01/2024 a 31/12/2024 e data-base 01/01/2024. IX - VALOR DO ADITIVO: O valor do presente Aditivo \u00e9 de R$ R$ 44.490,48 (quarenta e quatro mil quatrocentos e noventa reais e quarenta e oito centavos). X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura at\u00e9 16/06/2024, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00ba 052/2023/COGERH, ora aditado. XII \u2013 DATA: 28/02/2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira e Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE e Claudia de Oliveira Duarte / CONTRATADA. Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba095/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na Subcl\u00e1usula 8.2.1.1, al\u00ednea \u201cd\u201d, do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220042, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor total de R$ 139,20 (cento e trinta e nove reais e vinte centavos), \u00e0 empresa DZYRREE COM\u00c9RCIO DE COSM\u00c9TICOS E SANEANTES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 47.751.671.0001-58, estabelecida na Rua Manoel de Abreu, n\u00ba 200, Casa 01, Sala 03, Bairro: Jardim Paulista, CEP: 07.083-160, Guarulhos \u2013 SP, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.041692/2023-07, quanto ao fornecimento do material especificado na Nota de Empenho 2023NE000857, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2023/20170, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba123/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na Cl\u00e1usula Oitava \u2013 das San\u00e7\u00f5es Administrativas, Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cd\u201d, do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20210097, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de R$ 4.795,69 (quatro mil, setecentos e noventa e cinco reais e sessenta e nove centavos), \u00e0 empresa MEDICAL LIFE COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI,inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.361.780/0002-90, estabelecida na Avenida Dom Luiz, n\u00ba 880, Sala 901 e 902, Bairro: Aldeota, CEP: 60.160-196, Fortaleza \u2013 CE, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.030092/2023-13, quanto ao fornecimento do material hospitalar especificado nas Notas de Empenho 2023NE001388, 2023NE001389, 2023NE002669, 2023NE002695 e 2023NE002696, oriundas da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 296362022, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba011/2024 - SESA/CEA SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do art. 37, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e nos termos do item 18.5 do Edital de Abertura n\u00ba 03, de 24 de junho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 24 de junho de 2021 e suas retifica\u00e7\u00f5es, RESOLVE PRORROGAR, por mais 02 (dois) anos, a partir de 14 de mar\u00e7o de 2024, o prazo de validade do Concurso P\u00fablico para provimento de vagas da \u00e1rea m\u00e9dica da SESA/CE, homologado por meio do Edital n\u00ba 15/2022, de 03 de mar\u00e7o de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 14 de mar\u00e7o de 2022. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba012/2024 - SESA/CEA SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do art. 37, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e nos termos do item 18.5 do Edital de Abertura n\u00ba 02, de 24 de junho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 24 de junho de 2021 e suas retifica\u00e7\u00f5es, RESOLVE PRORROGAR, por mais 02 (dois) anos, a partir de 14 de mar\u00e7o de 2024, o prazo de validade do Concurso P\u00fablico para provimento de vagas da \u00e1rea administrativa da SESA/CE, homologado por meio do Edital n\u00ba 14/2022, de 03 de mar\u00e7o de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 14 de mar\u00e7o de 2022. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE Auler Gomes de Sousa SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba013/2024 - SESA/CEA SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do art. 37, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e nos termos do item 18.5 do Edital de Abertura n\u00ba 01, de 24 de junho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 24 de junho de 2021 e suas retifica\u00e7\u00f5es, RESOLVE PRORROGAR, por mais 02 (dois) anos, a partir de 14 de mar\u00e7o de 2024, o prazo de validade do Concurso P\u00fablico para provimento de vagas da \u00e1rea assistencial da SESA/CE, homologado por meio do Edital n\u00ba 13/2022, de 03 de mar\u00e7o de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 14 de mar\u00e7o de 2022. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE Auler Gomes de Sousa SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1345/2020I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 927/2023 - 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 1345/2020; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira \u2013 HGCC/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Imperador, n\u00ba 545, Centro, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: CCL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Fern\u00e3o Lopes, n\u00ba 613, Parque Taquaral, Campinas/SP; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: inciso II, do artigo 57, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: prorrogar o Contrato n\u00ba1345/2020, que tem como objeto servi\u00e7os de Certifica\u00e7\u00e3o da Nutri\u00e7\u00e3o Parenteral (NPT) da Farm\u00e1cia do Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals \u2013 HGCC, composta de HLFS-12, UV-600 e \u00c1rea Limpa (Nutri\u00e7\u00e3o Parenteral), com substitui\u00e7\u00e3o dos filtros; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 21.402,00 (vinte e um mil, quatrocentos e dois reais); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 10 de dezembro de 2023; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 08/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Adriano Veras Oliveira e Alcir Leal dos Santos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba53/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba 34/2024 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 53/2022; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: W B LIMA COMERCIO E SERVICOS EIRELI; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida S\u00e3o Sebasti\u00e3o, n\u00ba 89, Cruzeiro do Anil, S\u00e3o Luis/MA; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do artigo 57, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba53/2022, que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os funer\u00e1rios em todo o territ\u00f3rio nacional, com o fornecimento de urnas mortu\u00e1rias, incluindo preparo, higieniza\u00e7\u00e3o e embalsamento do corpo, assim como remo\u00e7\u00e3o, translado por via terrestre ou a\u00e9rea do local do \u00f3bito at\u00e9 o local indicado pela contratante, com desembara\u00e7o de documenta\u00e7\u00e3o, bem como todas as medidas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias ao regular translado e libera\u00e7\u00e3o do corpo/esquife, visando atender exclusivamente aos usu\u00e1rios inscritos no programa de tratamento fora do domic\u00edlio \u2013 TFD (pacientes, acompanhantes e doadores quando houver). O(A) respons\u00e1vel pelo acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do referido instrumento passar\u00e1 \u00e0 responsabilidade do(a) Sr(a). JOS\u00c9 RENAN LACERDA VIDAL BRAGA, matr\u00edcula n\u00ba 300096-3-0 e CPF n\u00ba 051.982.223-48. IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 152.994,00 (cento e cinquenta e dois mil, novecentos e noventa e quatro reais); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 23 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII\u2013 DATA: 21/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO e WILSON BARROS LIMA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba54/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba 17/2024 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 54/2023; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital Infantil Albert Sabin \u2013 HIAS/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Tertuliano Sales, n\u00ba 544, Vila Uni\u00e3o, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: BONTEMPO REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Eng. Edmundo Almeida Filho, n\u00ba 200, Vila Uni\u00e3o, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do artigo 57, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba54/2023, que tem como objeto o servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, calibra\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, desinstala\u00e7\u00e3o, reinstala\u00e7\u00e3o, com cobertura total de pe\u00e7as e acess\u00f3rios para os equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o, tipo mini centrais e centrais de ar condicionado, instalados no Centro Pedi\u00e1trico do C\u00e2ncer -CPC, anexo ao HIAS/SESA; IX \u2013 VALOR GLOBAL: O MESMO; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 11 de janeiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII\u2013 DATA: 10/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: F\u00e1bia Maria Holanda Linhares Feitosa e Adriano de Castro Perdig\u00e3o.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 51/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: GASTROVISION PRODUTOS E EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 7.433,25 (sete mil, quatrocentos e trinta e tr\u00eas reais e vinte e cinco centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.171.200578.03.339030.1.500.9100000.0.3.01; 24200214.10.302.171.200578.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 15/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e ERINALDO PEREIRA LACERDA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 094/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA \u2013 SESA/HGF; CONTRATADA: LOCMED HOSPITALAR LTDA; OBJETO: Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o mensal de 20 (vinte) sistemas de Alto Fluxo compostos de umidificador, circuito aquecido e c\u00e2nula nasal com instala\u00e7\u00e3o, treinamento e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, incluindo pe\u00e7as originais ou compat\u00edveis para atender as necessidades do Hospital Geral de Fortaleza-HGF por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo I - Termo de Refer\u00eancia do Edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231649 - SESA/HGF e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 726.698,40 (setecentos e vinte e seis mil e seiscentos e noventa e oito reais e quarenta centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.302.631.20077.03.339039.1.6009200000.1.30 -9269; DATA DA ASSINATURA: 07/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: IVELISE REGINA CANITO BRASIL e BRUNO CAMARGO LIMA DE AQUINO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 102/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN \u2013 SESA/HIAS; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 LTDA (COOP-TACE); OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para futuros e eventuais Servi\u00e7os de horas/ano, na \u00e1rea de FISIOTERAPEUTA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b020220642-SESA/ COSUP - SESA/COSUP e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 2.627.222,82 (dois milh\u00f5es, seiscentos e vinte e sete mil, duzentos e vinte e dois reais e oitenta e dois centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 7599.24200204.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.3.01; DATA DA ASSINATURA: 01/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: F\u00c1BIA MARIA HOLANDA LINHARES FEITOSA e ANT\u00d4NIA CARLA ALVES LIMA C\u00c2NDIDO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 151/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-SESA/INSTITUTO DE PREVEN\u00c7\u00c3O DO C\u00c2NCER-IPC; CONTRATADA: SOLUTER SERVICE ELETRICIDADE LTDA;  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as dos equipamentos existentes na subesta\u00e7\u00e3o de energia e Grupo Gerador, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta do CONTRATADO.   FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto;  FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado do a partir da assinatura; VALOR GLOBAL:41.400,00 (quarenta e um mil e quatrocentos reais);  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200364.10.302.171.20572.03.339039.1.600.9200000.1 DATA: 22/02/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CHRISTINA CORDEIRO BENEVIDES DE MAGALH\u00c3ES, FRANCISCO WELITON GONDIM GERMANO. R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 158/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COOPTACE; OBJETO: Servi\u00e7os de horas/ano, na \u00e1rea de FISIOTERAPIA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantita-tivos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2022/0642 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 3.588.747,84 (tr\u00eas milh\u00f5es, quinhentos e oitenta e oito mil, setecentos e quarenta e sete reais e oitenta e quatro centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.171.20578.03.339034.1.500.9100000.0.3.01; DATA DA ASSINATURA: 21/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e Ant\u00f4nia Carla Alves Lima C\u00e2ndido.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba05/2024I - Doc. n\u00ba 05/2024 - Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica celebrado entre o ESTADO DO CEAR\u00c1, POR MEIO DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO E O INSTITUTO DE SA\u00daDE E GEST\u00c3O HOSPITALAR (ISGH), PARA OS FINS QUE ESPECIFICA; II - OBJETO: Estabelecer, em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os part\u00edcipes, a estrutura\u00e7\u00e3o e funcionamento do CENTRO DE REFER\u00caNCIA PARA IMUNOBIOL\u00d3GICOS ESPECIAIS (CRIE), no HOSPITAL REGIONAL DO CARIRI (HRC), da rede estadual de sa\u00fade, localizado na regi\u00e3o sul do Estado; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba 8.666 de 21.06.1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e demais normas jur\u00eddicas aplic\u00e1veis, atrav\u00e9s do Processo Administrativo NUP: 24001.005537/2024-08, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir elencadas; IV - VIG\u00caNCIA: 31 de mar\u00e7o de 2024, contados a partir da assinatura deste; V - DATA DE ASSINATURA: 06/03/2024; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Virg\u00ednia Ang\u00e9lica Silveira Reis.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "N\u00ba03/2023.RESCIS\u00c3O UNILATERAL DO CONTRATO N\u00b0208/2023, FIRMADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HEMOCE/SESA E A EMPRESA DIAGNOSTIC PARCEIROS POR EXCEL\u00caNCIA LTDA., PARA OS FINS QUE NELE SE DECLARAM.O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 /Centro de Hematologia e Hemoterapia do Cear\u00e1 \u2013 SESA/HEMOCE, denominado simplesmente CONTRATANTE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0114-91, estabelecido na Av. Jos\u00e9 Bastos, n\u00ba 3390, Bairro: Rodolfo Te\u00f3filo, CEP: 60.431-086, representada pela Diretora Geral, Sra. Luciana Maria de Barros Carlos, portadora do RG n\u00ba 2008009137161 e inscrita no CPF sob o n\u00ba 467.343.414-53, residente e domiciliada em Fortaleza-CE, com fulcro no inciso XII do art. 78 c/c o inciso I do art.79, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21.06.93, resolve rescindir unilateralmente o Contrato n\u00ba 208/2023,oriundo do PE N\u00ba 0156/2022, firmado com a Empresa DIAGNOSTIC PARCEIROS POR EXCEL\u00caNCIA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.852.545/0001-38, estabelecida na Rua Joaquim Em\u00eddio de Castro, N\u00ba 26, Bairro: Parque Manibura, Fortaleza/CE, CEP: 60.821-575, representada pelo Sr. Fred Carvalho Lopes, RG N\u00ba FJ848334 SPDPF 03238243450 CNH, inscrito no CPF sob o n\u00ba 384.003.592-91, tudo em conformidade com os elementos contidos no Processo VIPROC n\u00ba 07438100/2023, bem como na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Sexta do contrato em alus\u00e3o, que teve por objeto \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Material de Laborat\u00f3rio, com equipamento em comodato para a HEMORREDE/SESA, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.Pelo que firmam a presente rescis\u00e3o unilateral, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Ofici-al do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Fortaleza- CE, 11 de setembro de 2023.Luciana Maria de Barros CarlosDIRETORA GERAL DO HEMOCE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba54/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE GUARACIABA DO NORTE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ao art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o dos bens, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000 (CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB), QUANTI-DADE: 01, TOMBAMENTO: CPU: 537105 TECLADO: 537103 MONITOR: 537144; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 536874; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 537323; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Antonio Adail Machado Castro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00388584/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, reconhecer D\u00edvida, por Indeniza\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 25.161,00 (vinte e cinco mil, cento e sessenta e um reais), junto \u00e0 COOPERATIVA DOS M\u00c9DICOS ESPECIALISTAS EM CARDIOLOGISTA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 LTDA - CCARDIO, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 26.708.142/0001-00, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de m\u00e9dicos especialistas em cardiologia, referente ao per\u00edodo de 21 a 29/01/2024 HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 08 de Fevereiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 00183753/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 221,10 (Duzentos e vinte e um reais e dez centavos), junto ao LABORAT\u00d3RIO DE PATOLOGIA CL\u00cdNICA DR. GASPAR VIANA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.215.031/0001-09, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de exames laboratoriais, para suprir as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de dezembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 00183800/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, por indeni-za\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 601,88 (Seiscentos e um reais e oitenta e oito centavos), junto ao LABORAT\u00d3RIO DE PATOLOGIA CL\u00cdNICA DR. GASPAR VIANA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.215.031/0001-09, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de exames laboratoriais, para suprir as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de dezembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 00241508/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 6.773,66 (Seis mil setecentos e setenta e tr\u00eas reais e sessenta e seis centavos), junto a COOPERATIVA DE ENDOSCOPIA DO CEAR\u00c1 - COOPEND, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.540.765/0001-87, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o por m\u00e9dicos cooperados para suprir as necessidades do Hospital de Messe-jana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente o per\u00edodo de 21 a 31 de dezembro de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 00183370/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 1.800,00 (Mil e oitocentos reais), junto \u00e0 AUTO SUTURE DO BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.645.409/0003-90 cujo objeto \u00e9 o fornecimento de material m\u00e9dico hospitalar, para suprir as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de 29/12/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 232, Fortaleza, 12 de Dezembro de 2023, que publicou o EXTRATO DO TERMO DE FOMENTO N\u00ba07/2023. Onde se l\u00ea: I - Doc: N\u00ba 07/2023 - TERMO DE FOMENTO celebrado entre O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, E A FUNDA\u00c7\u00c3O ANT\u00d4NIA MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O; [...] VI - VALOR: R$ 1.224.400,00 (um milh\u00e3o, duzentos e vinte e quatro mil e quatrocentos reais); Leia-se: I - Doc: N\u00ba 07/2023 - TERMO DE FOMENTO celebrado entre O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, E A FUNDA\u00c7\u00c3O ANT\u00d4NIA MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, no Munic\u00edpio de Aurora/CE; [...] VI - VALOR: R$ 1.244.400,00 (um milh\u00e3o, duzentos e quarenta e quatro mil e quatrocentos reais); Fortaleza/CE, 23 de fevereiro de 2024.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba98-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objeto de servi\u00e7o aos Munic\u00edpios de Forquilha, Ubajara, Ipueiras e Nova Russas-CE, com a finalidade de realizar o Geoprocessamento das novas c\u00e2meras que ser\u00e3o implantadas nos f\u00f3runs do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1, projeto que ser\u00e1 reintegrado com o sistema de videomonitoramento da SSPDS, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 97/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba98-D/2024-GS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALCARLOS ALBERTO CAMPOS LOPESAgente Administrativo000.153-1-8V04/03/2024Forquilha-CE1 (uma)61,3361,3305/03/2024Ubajara-CE1 (uma)61,3361,3306/03/2024Ipueiras-CE1 (uma)61,3361,3307/03/2024Nova Russas-CE\u00bd (meia)61,3330,67TOTAL214,66"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba99-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Baturit\u00e9-CE, com a finalidade de realizarem opera\u00e7\u00f5es de combate ao CVLI na AIS-15, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 103/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba99-D/2024-GS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALANDRE DE AGUIAR MOURAInspetor de Pol\u00edcia Civil404.614-1-8V27 \u00e0 29/02/2024Baturit\u00e9-CE2 (duas) e meia61,33153,33TIAGO ROLIM QUEIROZInspetor de Pol\u00edcia Civil301.210-0-7V27 \u00e0 29/02/2024Baturit\u00e9-CE2 (duas) e meia61,33153,33HELIO SOUSA PINHOInspetor de Pol\u00edcia Civil301.010-1-4V27 \u00e0 29/02/2024Baturit\u00e9-CE2 (duas) e meia61,33153,33ROBSON FERNANDES NOGUEIRAInspetor de Pol\u00edcia Civil301.205-3-1V27 \u00e0 29/02/2024Baturit\u00e9-CE2 (duas) e meia61,33153,33TOTAL613,32"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba100-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 104/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba100-D/2024-GS DE 29 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALJOSE RIBAMAR PEREIRA FEITOSATenente Coronel PM111.571-1-4IV28/02 \u00e0 04/03/2024Crate\u00fas-CE6 (meias)64,835%204,21JOAO PAULO LEITE SILVACapit\u00e3o PM308.406-1-5IV28/02 \u00e0 04/03/2024Crate\u00fas-CE6 (meias)64,835%204,21EDIMAR BEZERRA FORTE2\u00ba Sargento PM134.370-1-7V28/02 \u00e0 04/03/2024Crate\u00fas-CE6 (meias)61,335%193,19TOTAL601,61"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba101-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Itapipoca-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 106/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba101-D/2024-GS DE 04 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALFELLIPE JOSE TORRES ANDRE3\u00ba Sargento PM302.774-1-4V04 \u00e0 08/03/2024Itapipoca-CE4 (quatro) e meia61,33275,99BRUNO CAVALCANTE COSTA LIMA3\u00ba Sargento PM302.995-1-5V04 \u00e0 08/03/2024Itapipoca-CE4 (quatro) e meia61,33275,99LYDIANA DE SENA COSTACabo PM 305.567-1-2V04 \u00e0 08/03/2024Itapipoca-CE4 (quatro) e meia61,33275,99TOTAL827,97"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba102-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar FRANCISCO CARLOS BASTOS DE SOUSA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 125.290-1-5, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, no dia 29/02/2024, com a finalidade de realizar manuten\u00e7\u00e3o aeron\u00e1utica na aeronave PR-YHB (F\u00eanix 11), conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 105/2024, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 5%, perfazendo um total de R$ 32,20 (trinta e dois reais e vinte centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0739/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o militar FERNANDO DA SILVA MOURA JUNIOR, 1\u00ba Sargento PM, matricula n\u00ba 135.142-1-6, para ter exerc\u00edcio na Coordenadoria de Inte-lig\u00eancia \u2013 COIN/SSPDS, a partir de 01/03/2024. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRepublicar por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0769/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar H\u00c9LIO DE ASSIS ALENCAR FILHO, ocupante do posto de Coronel PM, matr\u00edcula n\u00ba 108.096-1-4, desta Secretaria, a viajar a Cidade de Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo de 11 \u00e0 15/03/2024, com a finalidade de participar do Est\u00e1gio de Preven\u00e7\u00e3o para Comandantes, Chefes e Diretores, o qual ocorrer\u00e1 no CENIPA - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o e Preven\u00e7\u00e3o de Acidentes Aeron\u00e1uticos, conforme NUP 10001.001826/2024-15, concedendo-lhe 4 (quatro) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 166,49 (cento e sessenta e seis reais e quarenta e nove centavos), acrescidos de 60%, mais ajuda de custo no valor de R$ 166,49 (cento e sessenta e seis reais e quarenta e nove centavos) e passagem a\u00e9rea no valor de R$ 2.754,22 (dois mil, setecentos e cinquenta e quatro reais e vinte e dois centavos), perfazendo um total de R$ 4.119,44 (quatro mil, cento e dezenove reais e quarenta e quatro centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba, 10\u00b0, classe I; do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba17/2022 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Segundo Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 17/2022 (SACC 1198927); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n.\u00ba 01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba 581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV - CONTRATADA: D & M COM\u00c9RCIO DE VE\u00cdCULOS LTDA - ME \u2013 CNPJ N.\u00ba 07.836.603/0001-77; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Coronel Zacarias Jos\u00e9 de Fran\u00e7a, 255-A, Bairro Cajazeiras, em Fortaleza - CE, CEP: 60.864-460; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo tem seu respectivo fundamento legal e finalidade na consecu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, constante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20210047 da SSPDS, regido pela Lei federal n\u00ba 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente, bem como pelo inc. II do Art. 57, do mesmo diploma legal e pelas cl\u00e1usulas expressas, definidoras dos direitos, obriga\u00e7\u00f5es e responsabilidades das partes, tudo de acordo com o NUP 10001.016689/2023-32; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: Constitui-se objeto deste termo prorrogar, por mais 12 (doze) meses, o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 17/2022-SSPDS (SACC n\u00ba 1198927), com in\u00edcio em 02 de mar\u00e7o de 2024 e t\u00e9rmino em 01 de mar\u00e7o de 2025, cujo objeto contratual visa o SERVI\u00c7O DE REMO\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS ENVOLVIDOS EM OCORR\u00caNCIAS REGISTRADAS PELA CIOPS/SSPDS NA CAPITAL E REGI\u00c3O METROPOLITANA DE FORTALEZA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. Constitui-se tamb\u00e9m objeto deste termo o reajuste anual do contrato com base na aplica\u00e7\u00e3o do \u00cdNDICE NACIONAL DE PRE\u00c7OS AO CONSUMIDOR AMPLO - IPCA, referente ao per\u00edodo de Janeiro/2023 a Dezembro/2023, no percentual de 4,62% (quatro v\u00edrgula sessenta e dois por cento), conforme previsto na CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOS PRE\u00c7OS E DO REAJUSTAMENTO, da aven\u00e7a contratual; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 421.811,60 (quatrocentos e vinte e um mil oitocentos e onze reais e sessenta centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 02/03/2024 a 01/03/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII \u2013 DATA: 01 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e a Sr\u00aa. Drielly Nascimento Cunha - Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 01 de mar\u00e7o de 2024.Vitor Ara\u00fajo da SilvaARTICULADOR DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 03/2024 - SSPDSCONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL \u2013 CNPJ N\u00ba 01.869.566/0001-17; CONTRATADA: M.G.L DA SILVA LTDA \u2013 CNPJ N.\u00ba 08.091.838/0001-40; OBJETO: Constitui objeto deste contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de crach\u00e1s personalizados em pvc laminado com dimens\u00f5es 0,80 x 54 x 86mm e cord\u00f5es personalizados serigrafados, para atender as necessidades da secretaria da seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social do estado do cear\u00e1 - SSPDS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2023/30631, o Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20230022 e as legisla\u00e7\u00f5es pertinentes, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, tudo de acordo com o NUP N\u00ba 10001.016658/2023-81; FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo N\u00ba 03/2024 - SSPDS (SACC 1306566) ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 7.400,00 (sete mil e quatrocentos reais) pagos em parcelas; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o da presente Contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta de Recursos Ordin\u00e1rios, pr\u00f3prios da CONTRATANTE, (MAPP 800/PF 1000018032024M), conforme a seguinte classifica\u00e7\u00e3o funcional program\u00e1-tica: - 10100001.06.122.421.20141.03.339030.1.5009100000.0; DATA DA ASSINATURA: 1 de mar\u00e7o de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e a Sr\u00aa. Maria Glaucimeire Louren\u00e7o Da Silva \u2013 Representante Legal da CONTRATADA.SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 01 de mar\u00e7o de 2024.Vitor Ara\u00fajo da SilvaARTICULADOR DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13.12.2017, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba:  10051.000467/2024-93 e de acordo com o artigo 172, do Estatuto da Pol\u00edcia Civil \u2013 Lei n\u00ba 12.124/93 combinado com o artigo 62, inciso I e artigo 63, inciso I, do Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Lei n\u00ba 9.826/74, RESOLVE EXONERAR A PEDIDO o(a) servidor(a) TEYMISSO SEBASTIAN FERNANDES MAIA, matr\u00edcula 405.132-1-3, do cargo efetivo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe B, n\u00edvel II, pertencente ao Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual do Grupo Ocupacional Atividade de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, lotado(a) na Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 09.01.2024. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALM\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13.12.2017, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba:  10051.017620/2023-31 e de acordo com o artigo 172, do Estatuto da Pol\u00edcia Civil \u2013 Lei n\u00ba 12.124/93 combinado com o artigo 62, inciso I e artigo 63, inciso I, do Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Lei n\u00ba 9.826/74, RESOLVE EXONERAR A PEDIDO o(a) servidor(a) RENATO DE SOUZA JUNIOR, matr\u00edcula 300.030-9-8, do cargo efetivo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe D, n\u00edvel I, pertencente ao Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual do Grupo Ocupacional Atividade de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, lotado(a) na Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 07.11.2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALM\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba87/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.002574/2024-56, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, VITOR HUGO DE SANTANA SANTOS, DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 301.236-5-4, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Metropolitana de Caucaia, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Regi\u00e3o Metropolitana, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1.  GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba138/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.003433/2024-51, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, MANOEL RODRIGUES CUNHA JUNIOR, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 106.319-1-2, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia do 28\u00ba Distrito Policial, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Regi\u00e3o Metropolitana, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir 21/02/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba284/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o Diretor Adjunto do DPJI NORTE PAULO VICENTE RIBEIRO DE CASTRO, ocupante do cargo de Delegado de Pol\u00edcia Civil, lotado no Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Norte, matr\u00edcula n\u00ba 300566-1-2, a viajar para Aracoiaba/CE, no per\u00edodo de 19 a 20/02/2024, com a finalidade de realizar apoio na investiga\u00e7\u00e3o da chacina ocorrida no s\u00e1bado (17/02/2024); conforme processo n\u00ba 10051.003186/2024-92, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 97,24 (noventa e sete reais e vinte e quatro centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe IV do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 28 de fevereiro de 2024. Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.             "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba291/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Tau\u00e1, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de fazer escolta de preso; conforme processo n\u00ba 10051.003759/2024-88, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba291/2024-DIFIN DE 29 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOTOTAL (R$)THYAGO MOREIRA PAES BARRETOInspetorV24/02/2024Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19CICERO RONNILDO ARAUJO MELOInspetorV24/02/2024Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba010/2021I - ESP\u00c9CIE: TERMO DE ADITAMENTO N\u00ba 003/2024 DE PRORROGA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 010/2021, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL E TEREZINHA COSME GOMES;  II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DE POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28;  III - ENDERE\u00c7O: Rua Professor Guilhon s/n - Aeroporto - Fortaleza-CE;  IV - CONTRATADA: TEREZINHA COSME GOMES, inscrita no CPF sob o n\u00ba 860.549.703-30;  V - ENDERE\u00c7O: Rua Honor Lima n\u00ba 86, Centro, Juc\u00e1s-CE;  VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se no art. 24 inciso X da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21/06/93;  VII- FORO: Fortaleza-CE;  VIII - OBJETO: Constitui-se objeto do presente Termo de Aditamento a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00ba 010/2021, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para funcionamento da Delegacia Municipal de Juc\u00e1s, tendo em vista que continua sendo mais vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos valores praticados pelo mercado, bem como, pela localiza\u00e7\u00e3o de f\u00e1cil acesso \u00e0 popula\u00e7\u00e3o daquela regi\u00e3o. Constitui-se ainda o reajuste de acordo com o \u00edndice do IPC - Fipe (percentual de reajuste de 2,97%) da cl\u00e1usula nona contrato original;  IX - VALOR GLOBAL: O valor global do contrato passar\u00e1 para R$ 17.460,00 (Dezessete mil, quatrocentos e sessenta reais) e o valor mensal para R$ 1.455,00 (Hum mil, quatrocentos e cinquenta e cinco reais) que ser\u00e1 pago at\u00e9 o dia 10 (dez) de cada m\u00eas subsequente ao vencido, depositado em conta-corrente em qualquer ag\u00eancia do Bradesco. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DO TESOURO ESTADUAL: 10100002.06.122.421.20142.03.339039.1.5009100000.0;  X - DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Aditamento ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, iniciando-se em 01/03/2024, com seu t\u00e9rmino em 28/02/2025, podendo ser prorrogado ou rescindido a qualquer momento mediante aviso pr\u00e9vio de 30 (trinta) dias;  XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 010/2021, firmado em 01/03/2021;  XII - DATA: 19 de Fevereiro de 2024;  XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - LOCAT\u00c1RIO/DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL e Terezinha Cosme Gomes - LOCADOR.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba041/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve \u00e0 servidora ZUIANE DE ALBUQUERQUE LOPES, ocupante do cargo de Aluno-Soldado, Matr\u00edcula: 300.306-0-5, o valor total de R$ 6.952,02 (seis mil novecentos e cinquenta e dois reais e dois centavos), em face da diferen\u00e7a de vencimentos referente ao per\u00edodo de 02/09/2022 a 31/12/2022, conforme planilha de Repercuss\u00e3o Financeira emitida pela C\u00e9lula de Folha de Pagamento e demais documentos constantes no Processo SUITE n\u00ba 10061.002450/2024-51. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 05 de mar\u00e7o de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba057/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve aos SERVIDORES relacionados na planilha de repercuss\u00e3o financeira, o valor total de R$ 213.752,58 (duzentos e treze mil, setecentos e cinquenta e dois reais e cinquenta e oito centavos), referente \u00e0s di\u00e1rias, correspondente as viagens em objeto de servi\u00e7o no per\u00edodo de dezembro de 2023, conforme documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.008102/2024-98. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.6.122.421.20143.15.33.90.92.500.10000.1.2, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 02 de mar\u00e7o de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba126/2024 - IRSO/CBMCE O CORONEL COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o dispositivo do Decreto n.\u00b0 31.957, de 30 de maio de 2016, que regulamenta a Lei n.\u00b0 16.009, de 05 de maio de 2016, RESOLVE: Conceder a Indeniza\u00e7\u00e3o por Refor\u00e7o do Servi\u00e7o Militar Operacional - IRSO aos BOMBEIROS MILITARES relacionados nesta Portaria, referente de 21 de JANEIRO de 2024 \u00e0 20 de FEVEREIRO de 2024.CARGONOMEMATR\u00cdCULAHORAS TRABALHADASVALOR DA HORAVALOR TOTALSUBTENENTEANTONIO JOSE ANASTACIO DOS SANTOS1087751224R$ 30,78R$ 904,92SUBTENENTEERLON FONSECA VASCONCELOS1065341X80R$ 30,78R$ 2.462,40SUBTENENTECLAIDISTONE RIBEIRO DE SOUZA1137751320R$ 30,78R$ 615,60SUBTENENTEROGERIO DE ARAUJO MONTEIRO1067641X10R$ 30,78R$ 307,80SUBTENENTEANTONIO FLAVIO FREITAS1138351310R$ 30,78R$ 307,80SUBTENENTEFRANCISCO SOSTENES NOBRE E SILVA1137211236R$ 30,78R$ 1.403,56SUBTENENTEROGERIO DO NASCIMENTO CHAVES1090561344R$ 30,78R$ 1.465,12SUBTENENTEGILSON RODRIGUES DE FREITAS1043091744R$ 30,78R$ 1.483,59SUBTENENTERICARDO PINTO SOUTO1139231824R$ 30,78R$ 904,92SUBTENENTEFRANCISCO FABIO VIEIRA BRAZ2023481436R$ 30,78R$ 1.329,68SUBTENENTEEDSON JANUARIO ROSA1089701724R$ 30,78R$ 886,46SUBTENENTEFRANCISCO RITASIO DA SILVA SANTOS1136851424R$ 30,78R$ 886,46SUBTENENTENEUDJAM CARNEIRO DO NASCIMENTO1091461212R$ 30,78R$ 424,762\u00ba SARGENTOJOSE JONEIDES DE BARROS1042901336R$ 30,78R$ 1.329,683\u00ba SARGENTOMARCOS OLIVEIRA DA SILVA2024661838R$ 30,78R$ 1.298,923\u00ba SARGENTODANIEL MAIA OLEGARIO2024971416R$ 30,78R$ 501,71CABORONILSON ARAUJO RODRIGUES3002361745R$ 24,62R$ 1.262,99CABOMAURICIO CESAR BARROS ADRI\u00c3O JUNIOR3002421448R$ 24,62R$ 1.285,16CAPIT\u00c3OVICENTE DE PAULO SILVA JUNIOR1044021123R$ 36,93R$ 1.104,20CAPIT\u00c3OEDSON RICARDO SANTOS GOMES1112051215R$ 36,93R$ 720,13CAPIT\u00c3OFRANCISCO DE ASSIS PEREIRA DE SOUSA1009521218R$ 36,93R$ 697,95CAPIT\u00c3OJOSE ALBERTO FERREIRA JUNIOR0399841X40R$ 36,93R$ 1.765,25CAPIT\u00c3OANTONIO EDMO MAGALH\u00c3ES JUNIOR1067231714R$ 36,93R$ 616,72CAPIT\u00c3OJOSE AILTON LIMA DOS SANTOS300347166R$ 36,93R$ 288,05CAPIT\u00c3OJAMMY ALYSSON SILVA VIEIRA3003211X23R$ 36,93R$ 1.070,97CAPIT\u00c3OFRANCISCO JOSE LIMA DA SILVA0974101123R$ 36,93R$ 1.070,97CAPIT\u00c3OWALDOMIRO LORETO DO NASCIMENTO3003391416R$ 36,93R$ 768,14CAPIT\u00c3ODIOGENES LUIS BARROS DE FREITAS300319118R$ 36,93R$ 384,07CAPIT\u00c3ORICARDO TORRES BARBOSA109049196R$ 36,93R$ 232,65CAPIT\u00c3OJOSE RONALDO DA SILVA BEZERRA1080591033R$ 36,93R$ 1.462,421\u00ba TENENTEFRANCISCO ALMEIDA DE SOUSA FILHO3004050334R$ 36,93R$ 1.477,201\u00ba TENENTEMARCIO RAMOS DE CASTRO3004053819R$ 36,93R$ 823,531\u00ba TENENTEFILIPE COSTA FALC\u00c3O3004074035R$ 36,93R$ 1.647,072\u00ba TENENTEFRANCISCO JOSE DANTAS DE LIMA1089981828R$ 36,93R$ 1.255,612\u00ba TENENTEMARCOS SANDRO BARROS PEREIRA0916171612R$ 36,93R$ 520,702\u00ba TENENTEEDUARDO BATISTA NUNES1089711451R$ 36,93R$ 2.326,572\u00ba TENENTEJOSE ROMULO SOUZA DA SILVA113853118R$ 36,93R$ 384,072\u00ba TENENTEJORGE WASHINGTON DA SILVA FROTA109677166R$ 36,93R$ 288,052\u00ba TENENTEVAGNER ROBERTO ALVES TABOSA1090621048R$ 36,93R$ 2.127,152\u00ba TENENTEMAIRTON NOGUEIRA DA SILVA106519136R$ 36,93R$ 288,05SUBTENENTEMOISES DE OLIVEIRA ABREU1139351916R$ 30,78R$ 640,22SUBTENENTENOLTEVIR MARTINS LOPES1043211113R$ 30,78R$ 474,01SUBTENENTEHARILSON ANDRADE BRAND\u00c3O1090031X8R$ 30,78R$ 320,113\u00ba SARGENTOROOSEVELT MARINHO GOMES2026271034R$ 30,78R$ 1.231,203\u00ba SARGENTOPAULO EDUARDO MACIEL MOREIRA202401136R$ 30,78R$ 240,08CARGONOMEMATR\u00cdCULAHORAS TRABALHADASVALOR DA HORAVALOR TOTAL3\u00ba SARGENTOLUIZ OLIVEIRA CAVALCANTE JUNIOR2026161713R$ 30,78R$ 474,013\u00ba SARGENTONEY RAMOS JUNIOR2024571933R$ 30,78R$ 1.265,05SUBTENENTEFRANCISCO HELIO BRASIL JUNIOR1043061512R$ 30,78R$ 424,76SUBTENENTECLEITON JOSE REBOU\u00c7AS1009711848R$ 30,78R$ 1.680,583\u00ba SARGENTOREGIVANDO LIMA OLIVEIRA2024161624R$ 30,78R$ 960,32CABOBRENO OLIVEIRA DA SILVA3001201112R$ 24,62R$ 339,75SOLDADORAIMUNDO EDNALDO DA SILVA MOTA3004264642R$ 24,62R$ 1.100,50TENENTE-CORONELFRANCISCO CLAUDIO DE OLIVEIRA1259621936R$ 43,08R$ 1.809,352\u00ba TENENTEALEXANDRE JOSE DOS SANTOS EVANGELISTA1043871372R$ 36,93R$ 2.747,592\u00ba TENENTEFRANCISCO PAIVA JUNIOR1138891472R$ 36,93R$ 2.924,852\u00ba TENENTEANTONIO DE PADUA MENDES DE SOUZA1088711972R$ 36,93R$ 2.924,852\u00ba TENENTEPEDRO JORGE MATIAS FERREIRA1067611872R$ 36,93R$ 2.747,592\u00ba TENENTERUI EZEQUIAS FERREIRA FEITOSA1096531472R$ 36,93R$ 3.102,11SUBTENENTEANTONIO CARLOS BARROSO MONTEIRO1089581272R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTERICARDO DOS SANTOS OLIVEIRA1139251272R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTEFRANCISCO ROGERIO RIBEIRO1136981272R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTEANDRE LUIZ MENEZES DE FREITAS1087791140R$ 30,78R$ 1.305,07SUBTENENTEVALFRIDO FEITOSA GOMES1138321140R$ 30,78R$ 1.378,94SUBTENENTEALEXANDRE DE OLIVEIRA LIMA1138451X72R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTEFABIANO MORAIS EVANGELISTA1097201972R$ 30,78R$ 2.216,16SUBTENENTEMARCOS ANTONIO NEVES DOS REIS1090301740R$ 30,78R$ 1.305,07SUBTENENTEKILDERY NASCIMENTO PEREIRA1090261472R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTEJOSE WILSON MOTA GASPAR1090141372R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTEMARCELO BRITO DE CARVALHO1139441872R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTEFRANCISCO ANACELIO SAMPAIO DE OLIVEIRA1096641840R$ 30,78R$ 1.305,07SUBTENENTEANTONIO WALDIMIR DE OLIVEIRA DIAS1097311272R$ 30,78R$ 2.271,56SUBTENENTEFRANCISCO LUCIANO DOS SANTOS1067411548R$ 30,78R$ 1.477,44SUBTENENTEIRISVALDO MOREIRA DA SILVA1139081172R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTEPAULO JOSE DE OLIVEIRA1044291548R$ 30,78R$ 1.625,18SUBTENENTEANTONIO JUNIOR FEITOSA BEZERRA1137871472R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTEKLEBER NASCIMENTO PEREIRA1090271164R$ 30,78R$ 2.043,79SUBTENENTEOTACILIO AGUIAR JUNIOR1090381572R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTESEVERGILDO JOSE BESERRA SEVERINO1096571372R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTEANTONIO NUNES RODRIGUES1096341972R$ 30,78R$ 2.290,03SUBTENENTEVALTER GADELHA RIBEIRO JUNIOR1097041532R$ 30,78R$ 984,96SUBTENENTEMARCIO MARINHO DE SOUSA1096491148R$ 30,78R$ 1.551,31SUBTENENTECARLOS SERGIO MOURA DE MELO1137771872R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTOSAULO EDUARDO SAMPAIO2025251072R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTODIEGO EMANUEL BARBOSA ARAUJO2025411472R$ 30,78R$ 2.363,903\u00ba SARGENTOMARCOS ANTONIO DA SILVA ARAG\u00c3O2025661372R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTORONALD DA SILVA LEITE2023671X72R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTORAPHAEL PIMENTEL SILVEIRA2023601964R$ 30,78R$ 2.191,533\u00ba SARGENTOFRANCISCO DE ASSIS MARIANO MARREIRA2025401772R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTOGERALDO BATISTA DE SALES NETO2024891240R$ 30,78R$ 1.231,203\u00ba SARGENTOFRANCISCO WIL FERNANDES BARRETO2024591372R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTOANTONIO FRANKLIN BARBOSA DA SILVEIRA2024491772R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTOANTONIO RICARDO ALVES DA SILVA2025841172R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTORENATO LIMA DOS SANTOS2024761472R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTOHUGO BARBOSA PEDROSA2026081572R$ 30,78R$ 2.437,773\u00ba SARGENTOJOSE PHELIPPE CAVALCANTE ARAUJO2023931X72R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTOWILLAME MARTINS DA SILVA2025471872R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTOFRANCISCO ASSIS TELES NETO2025801272R$ 30,78R$ 2.216,163\u00ba SARGENTOTHIAGO DE LIMA BEZERRA2023851872R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTOGLAYLSON COSTA CARDOSO2025131X72R$ 30,78R$ 2.290,033\u00ba SARGENTOJOSE FERNANDES CAVALCANTE BRAGA2025711372R$ 30,78R$ 2.216,163\u00ba SARGENTOCIRO DANIEL SAMPAIO LOPES2024481X72R$ 30,78R$ 2.290,03CABOWESLEY DA SILVA BARBOSA3002171172R$ 24,62R$ 1.831,72CABOMATHEUS ALEXANDRE DE ARAUJO3000971148R$ 24,62R$ 1.240,84CABOJOSE RAMILSON DA SILVA ALVES3003511972R$ 24,62R$ 1.831,72CABOEVANDRO DA SILVA PEREIRA3003151272R$ 24,62R$ 1.949,89SOLDADOFRANCISCO ALISON QUINTINO BRAGA3003823172R$ 24,62R$ 1.831,72SOLDADOARNALDO NOGUEIRA DO NASCIMENTO FILHO3002491572R$ 24,62R$ 1.831,72SOLDADOANDRE LUIZ ALVES MELO3003765072R$ 24,62R$ 1.831,72SOLDADOMATHEUS FELIPE OLIVEIRA DE LIMA3002121564R$ 24,62R$ 1.634,761\u00ba TENENTEJOSE HALLYS FREITAS3004048144R$ 36,93R$ 1.935,121\u00ba TENENTENATANAEL MARTINS PONTES LIMA3004034124R$ 36,93R$ 1.152,202\u00ba TENENTEFRANCISCO JOSE BARBOSA DE OLIVEIRA1009321X12R$ 36,93R$ 576,10SUBTENENTEMARCOS PAULO DE SOUSA CUNHA1138761612R$ 30,78R$ 480,16SUBTENENTEROMULO LUZ DA SILVA1138851524R$ 30,78R$ 849,52SUBTENENTEADOLFO MARTINIANO MORAIS DE AZEVEDO1138131612R$ 30,78R$ 480,16SUBTENENTEJOSE AILTON FERREIRA LEITE1042781912R$ 30,78R$ 369,363\u00ba SARGENTOSABINIANO VASCONCELOS DA SILVA2024471224R$ 30,78R$ 960,32CABOFRANCISCO WILTON PINTO FERREIRA GOMES3001551712R$ 24,62R$ 384,07CABOANDRE MARQUES GOMES3002901144R$ 24,62R$ 1.290,09CARGONOMEMATR\u00cdCULAHORAS TRABALHADASVALOR DA HORAVALOR TOTALCABOANTONIO JAIR DOS SANTOS MARQUES3002501644R$ 24,62R$ 1.201,46CABOFELIPE LIMA VASCONCELOS3003501140R$ 24,62R$ 1.176,83CABOSYDIEGO ALVES PEREIRA3002401X56R$ 24,62R$ 1.659,39SOLDADOWINDSON REGIS TEIXEIRA DA SILVA3003831224R$ 24,62R$ 768,14SOLDADOYAGO LOPES DE MELO3003835544R$ 24,62R$ 1.290,09SOLDADONICKSON FERREIRA RIBEIRO3003887812R$ 24,62R$ 384,07SOLDADOYURI DE ALCANTARA MUNIZ3003790124R$ 24,62R$ 768,14SUBTENENTERICARDO MAIA PORFIRIO1065311816R$ 30,78R$ 566,343\u00ba SARGENTOFERNANDO DA COSTA BATISTA2024141136R$ 30,78R$ 1.311,233\u00ba SARGENTOFRANCISCO CHARLES DE SOUZA2026041644R$ 30,78R$ 1.483,603\u00ba SARGENTOPEDRO RAIMUNDO PEREIRA NETO2024101248R$ 30,78R$ 1.791,393\u00ba SARGENTOAGERSON BARROSO DA CRUZ JUNIOR2025351744R$ 30,78R$ 1.631,34CABORAONY TULIO MAIA DA ROCHA3002091X44R$ 24,62R$ 1.245,76CABOPAULO FERREIRA LIMA NETO3000891X8R$ 24,62R$ 256,04SOLDADORAFAEL BARBOSA LIMA MARQUES3004273540R$ 24,62R$ 1.147,28SOLDADOJEFFERSON HUGO PEREIRA SOUZA3004242536R$ 24,62R$ 989,72SOLDADOIAGO VIN\u00cdCIUS MORAIS DE OLIVEIRA3004165812R$ 24,62R$ 324,98SOLDADOVALTER FILHO PAULINO DOS SANTOS3004272740R$ 24,62R$ 1.088,20SUBTENENTEANTONIO REGINALDO PINTO DE CASTRO1088751848R$ 30,78R$ 1.588,24SUBTENENTEALEX BERNARDINO DE SENA1138471472R$ 30,78R$ 2.400,83SUBTENENTEREGIS SILVA DE SOUSA1044241924R$ 30,78R$ 960,323\u00ba SARGENTOCICERO THIAGO TAVARES GONCALVES2025461048R$ 30,78R$ 1.643,643\u00ba SARGENTONATANAEL MARTINS DA SILVA2026191948R$ 30,78R$ 1.791,383\u00ba SARGENTOFRANCISCO TACIANO LAVOR2025321524R$ 30,78R$ 794,123\u00ba SARGENTORICARDO CLEBER DE OLIVEIRA2024131424R$ 30,78R$ 794,123\u00ba SARGENTOFRANCISCO MARCIO VELOSO LEITE FILHO2024851324R$ 30,78R$ 960,32SOLDADOVITOR CALDAS MOURA DOS SANTOS3003922X12R$ 24,62R$ 339,75CORONELRICARDO RODRIGUES CATANHO DE SENA1035031X28R$ 43,08R$ 1.387,18TENENTE-CORONELCICERO OSVALDO ZACARIAS PEREIRA1259681228R$ 43,08R$ 1.387,18TENENTE-CORONELJECTAN VITAL DE OLIVEIRA1259711828R$ 43,08R$ 1.387,18TENENTE-CORONELLUIZ CLAUDIO ARAUJO COELHO1105181228R$ 43,08R$ 1.387,18TENENTE-CORONELJOSE LEANDRO MARINHO1162381644R$ 43,08R$ 2.102,30TENENTE-CORONELFRANCISCO GLEDSON BARBOSA RODRIGUES1055761528R$ 43,08R$ 1.387,18TENENTE-CORONELJOSE ALEXANDRE DA SILVA JUNIOR1337191128R$ 43,08R$ 1.387,18TENENTE-CORONELRENATO LUIS DE SOUSA SILVA1139261X6R$ 43,08R$ 258,48TENENTE-CORONELCARLOS ANDRE RIBEIRO COSTA1266521028R$ 43,08R$ 1.387,18TENENTE-CORONELFRANCISCO ROBERTO MACIEL DE MORAES1184651328R$ 43,08R$ 1.387,18TENENTE-CORONELJOSE VIEIRA MENDES JUNIOR1337251928R$ 43,08R$ 1.387,18MAJORROGERIO FERREIRA DIAS1675581824R$ 43,08R$ 1.033,92MAJOREMERSON SANTOS VIEIRA1089681928R$ 43,08R$ 1.387,18MAJORWILSON CORREIA LIMA1691391X34R$ 43,08R$ 1.723,20MAJORFILIPI RIBEIRO CAVALCANTE1675551634R$ 43,08R$ 1.658,58CAPIT\u00c3OFELIPE EDUARDO BARROS BENTEMULLER300345117R$ 36,93R$ 302,83CAPIT\u00c3ODANILLO CIDREIRA SANTOS DE ALMEIDA3003351528R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OFELIPE AGUIAR GOMES3003321328R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OFRANCISCO EDUARDO FIDELES DUTRA1028201228R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OFRANCISCO VILMAR MOTA CASTRO104303137R$ 36,93R$ 336,06CAPIT\u00c3OPABLO FERNANDES GON\u00c7ALVES MATTOS3003411228R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OTHIAGO PEREIRA DIAS3003161X6R$ 36,93R$ 254,81CAPIT\u00c3OELUILDO BARRETO DE PAIVA1065111528R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OFLAVIO COSMO DA CRUZ1043171928R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OFRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTAS1067311934R$ 36,93R$ 1.477,20CAPIT\u00c3OIGOR DE OLIVEIRA CABRAL3003431728R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OPEDRO SARAIVA DA CRUZ FILHO3003261628R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OALANDILSON DO NASCIMENTO FORTE1087831428R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OERASMO VIEIRA DA COSTA1043941828R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OFRANCISCO ALCI CORREIA DA SILVA1009491728R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OFRANCISCO COSTA CAVALCANTE JUNIOR1043351714R$ 36,93R$ 517,02CAPIT\u00c3OFRANCISCO THARVISON OLIVEIRA REGES ATHAN3003271328R$ 36,93R$ 1.189,15CAPIT\u00c3OMARCOS AURELIO DO NASCIMENTO ALMEIDA109145156R$ 36,93R$ 221,58CAPIT\u00c3OJOSIEL JOSE RIBEIRO BEZERRA3003171728R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTESAMUEL DE SOUSA NOGUEIRA COSTA3004038428R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTEJOSE LUCIANO FERREIRA SILVA300413486R$ 36,93R$ 221,581\u00ba TENENTEBRUNO TORQUATO DE SOUSA3004063528R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTEELIAS VITOR CHAGAS GOMES3004030928R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTELUIZ ANTONIO DE OLIVEIRA JUNIOR3004027928R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTETATIANY FERREIRA DE OLIVEIRA3004057028R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTECRISTIANO LIMA DA SILVA3004059728R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTEEVERTON DE OLIVEIRA BARROS3004070828R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTELUIZ PAULO ANDRADE DE OLIVEIRA3004037628R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTEWILLIAM PAULO DOS SANTOS3004073228R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTEBRUNA DOS SANTOS NOBRE3004061928R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTEDOUGLAS MOURA UCHOA3004042228R$ 36,93R$ 1.189,151\u00ba TENENTEJAIRO SEVERINO DE SOUSA BRASIL3004060028R$ 36,93R$ 1.189,15CARGONOMEMATR\u00cdCULAHORAS TRABALHADASVALOR DA HORAVALOR TOTAL2\u00ba TENENTECLEITON CAVALCANTE PINHEIRO1137571528R$ 36,93R$ 1.189,152\u00ba TENENTEEMILIO OLIVEIRA DE ARAUJO1089731928R$ 36,93R$ 1.189,152\u00ba TENENTEFRANCISCO SARAIVA BARROS FILHO1043051828R$ 36,93R$ 1.189,152\u00ba TENENTEFLAVIO BRITO DO NASCIMENTO1043181634R$ 36,93R$ 1.421,802\u00ba TENENTECRISTOV\u00c3O CHAVES MOTA0944981728R$ 36,93R$ 1.189,152\u00ba TENENTEPAULO ANTONIO DA COSTA MAZULO JUNIOR1090431534R$ 36,93R$ 1.477,202\u00ba TENENTEFRANCISCO DJACY PEREIRA1089741632R$ 36,93R$ 1.359,022\u00ba TENENTEJOSE CLEUTON FERREIRA1090221528R$ 36,93R$ 1.189,152\u00ba TENENTELINDOMAR ALVES GOUVEIA104359196R$ 36,93R$ 254,812\u00ba TENENTEEDNILDO MOREIRA DOS SANTOS1044431428R$ 36,93R$ 1.189,152\u00ba TENENTEFRANCISCO LEANDRO PEREIRA DE ABREU1096841028R$ 36,93R$ 1.189,152\u00ba TENENTEKLEBER OLIVEIRA AMARO1096921228R$ 36,93R$ 1.189,152\u00ba TENENTEFRANCISCO JEAN DIAS BARBOSA106516116R$ 36,93R$ 288,052\u00ba TENENTEMARCOS VENICIO FEITOSA PIRES100978196R$ 36,93R$ 221,58SUBTENENTEJOSE LUCILENO ALVES DA SILVA1138521428R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTELINCON GONZAGA NONATO1138671728R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEMARCELIANO NASCIMENTO DA SILVA1139471X28R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEMIZAEL BARBOSA DOS SANTOS1139521X28R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEADEMIR DE SOUSA PINTO1138111132R$ 30,78R$ 1.132,70SUBTENENTEPAULO CESAR PEREIRA DA SILVA1137081028R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEANSELMO LUCIO DE SOUSA1138201028R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEPEDRO HENRIQUE FERNANDES ROCHA1090401328R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTECRISTIANO FERREIRA SILVA1097241828R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEROBERIO GON\u00c7ALVES LIMA1067601028R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEREGINALDO DA SILVA113928147R$ 30,78R$ 215,46SUBTENENTEFRANCISCO ANTONIO NASCIMENTO DA SILVA1136861128R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTESANDRO SOUSA MELO1139061728R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEFRANCISCO DE ASSIS NOGUEIRA JUNIOR1137301128R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEHELIO WILSON MAGALH\u00c3ES PONTES1090041728R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEFRANCISCO ADAILTON BARBOSA DA SILVA1089781512R$ 30,78R$ 433,99SUBTENENTEANTONIO JAIR ALBERTO DE ALCANTARA1067181736R$ 30,78R$ 1.237,35SUBTENENTEJOCIVALDO DE OLIVEIRA CIPRIANO1138501X28R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEEDWARD SIDNEY ANDRADE DA SILVA113804177R$ 30,78R$ 280,10SUBTENENTEJOSE ROBERTO DE OLIVEIRA CHAGAS1090161828R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTELINO EDUARDO ISIDORO PESSOA1138251728R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEMARCOS LAILSON DE OLIVEIRA ABREU1096801128R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEPAULO CESAR DE ALMEIDA SILVA1090411028R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEALAN KARDEC BATISTA MOUR\u00c3O DIAS1096191228R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEPAULO GON\u00c7ALVES DE ARAUJO1137061628R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEANTONIO RENATO DAMASCENO DE OLIVEIRA1096321428R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEREGINALDO LOPES DA SILVA1097011328R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEDENIS RUBENS FERNANDES DE MELO1137521932R$ 30,78R$ 1.132,70SUBTENENTEROBERTO FABIO FERREIRA DA SILVA1138841828R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEMARX RODRIGUES CIRINO1139551128R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEVANDEMBERGUE MARTINS MENDES1138991032R$ 30,78R$ 1.132,70SUBTENENTEJUCENILDO MACARIO LOPES113917106R$ 30,78R$ 184,68SUBTENENTEFRANCISCO FERNANDES NETO1137291028R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEFRANCISCO CELSO ARAUJO PRATA1137201536R$ 30,78R$ 1.329,68SUBTENENTEHENRIQUE CHEYNE AMORIM MOREIRA1139111728R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEANTONIO JOCELINO MESQUITA DA SILVA1105901512R$ 30,78R$ 378,59SUBTENENTEJOABE VIEIRA MOTA1096701548R$ 30,78R$ 1.699,04SUBTENENTEARGEMIRO CORREIA DE OLIVEIRA NETO113814136R$ 30,78R$ 193,91SUBTENENTEJOSE ADRIANO DE MENESES1137141828R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEELDEMIR BARRETO SOARES1137431X48R$ 30,78R$ 1.754,44SUBTENENTEJOSE WELLINGTON LIMA MACIEL1138491928R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTELUIZ CLODOALDO DIAS DO NASCIMENTO1138271128R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEMARDONIO DE LIMA REBOUCAS1082821X28R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEPAULO CESAR FERREIRA SOARES1096581028R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEALDIBERTO SALES DA COSTA1096891728R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEPAULO HENRIQUE ALVES DUARTE1137051928R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTECESAR ADRIANO BARBOSA DA SILVA1137541328R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEREGINALDO RODRIGUES DA SILVA1096401628R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEEVILSON LINHARES DE ARAUJO1138051428R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTERONALDO RODRIGUES DE OLIVEIRA1090571028R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEFRANCISCO DA SILVA VIANA1136941328R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEFRANCISCO SERGIO BARBOSA DA SILVA1137661428R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEMARCELO SILVA LUCAS1138741136R$ 30,78R$ 1.329,68SUBTENENTEJO\u00c3O BATISTA DE CASTRO ABREU1090091328R$ 30,78R$ 991,12SUBTENENTEGLAILTON BATISTA DE MENEZES1097111X6R$ 30,78R$ 184,68SUBTENENTEEDSON RAIMUNDO VITAL1065001184R$ 30,78R$ 3.157,991\u00ba SARGENTOANTONIO WALTER OLIVEIRA BANDEIRA1065101848R$ 30,78R$ 1.588,241\u00ba SARGENTOMIZALBI DE SOUSA SILVA1139451528R$ 30,78R$ 991,122\u00ba SARGENTOJAIRO OLIVEIRA AMORIM2024381328R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOFRANCISCO GLAYDSON DE OLIVEIRA CARMO2026061034R$ 30,78R$ 1.203,50CARGONOMEMATR\u00cdCULAHORAS TRABALHADASVALOR DA HORAVALOR TOTAL3\u00ba SARGENTOAUGUSTO CESAR FERNANDES COSTA2024221328R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOCARLOS BRUNO SILVEIRA2025911628R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTODAVID BEZERRA FERNANDES2024801732R$ 30,78R$ 1.132,703\u00ba SARGENTOEMANUELLE ROSA ARRUDA2025081X28R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOFRANCISCO GEORGE GON\u00c7ALVES2025721028R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOBRUNO RAPHAELL DE ABREU MARTINS2024261212R$ 30,78R$ 424,763\u00ba SARGENTOGLEIDSON DE FREITAS CARNEIRO2025821728R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOKATIANNY DE FATIMA PRACIANO CAVALCANTE2025171928R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOSERGIO ROBERTO BESERRA CUNHA2024191828R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOLUIZ HORACIO BEZERRA BRAGA2025001112R$ 30,78R$ 378,593\u00ba SARGENTOALCIDES BARRETO DE LIMA2025871328R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOALEXSANDER PIRES MEDEIROS2025541228R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOBRUNO OLIVEIRA CAMPELO2025851928R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOCLAUDIO REGIS ASSUN\u00c7\u00c3O RODRIGUES2024111X28R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTODIEGO DE OLIVEIRA GOMES2025571428R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOCARLOS AERTON VASCONCELOS BARROS2025901928R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOFELIPE BARROS DE SOUZA2024861028R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOADERITO PINHEIRO DE MACEDO2025611714R$ 30,78R$ 495,563\u00ba SARGENTOFRANCISCO LEONARDO ANDRADE DE SOUSA2025271528R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOJO\u00c3O BATISTA BORGES NETO2025681828R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOLICIO BRUNO SANTIAGO BATISTA2023981628R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOABNER AUGUSTO LIMA DE OLIVEIRA2024691X28R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOFRANCISCO TELES DA SILVA JUNIOR2023741412R$ 30,78R$ 433,993\u00ba SARGENTOALESSANDRO DA SILVA GOUVEIA2025811X28R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOANDRE CUNHA DOS SANTOS2023871228R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOCHRISTOPHER DOUGLAS PONTES DE OLIVEIRA2025531514R$ 30,78R$ 532,493\u00ba SARGENTOCAIRO RIBEIRO DA SILVA2023611628R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTODANIEL DIEGO RIBEIRO NASCIMENTO2024251528R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTODIEGO PEREIRA LIMA DE GOES2024151928R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOMIGUEL CAETANO DE ALMEIDA NETO202465107R$ 30,78R$ 280,103\u00ba SARGENTOANDREIVY QUINTINO BRAGA2024271X36R$ 30,78R$ 904,923\u00ba SARGENTOFELIPE DA JUSTA TEIXEIRA2024961728R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOJUSCELINO CHARLES JERONIMO MODESTO2026151X14R$ 30,78R$ 495,563\u00ba SARGENTOGERMANO FREDERICO COSTA LIMA2024561128R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOJOEL LINHARES DA COSTA2024341428R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTONELSON ANTONIO VERAS TAVARES2026201X28R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOGILBERTO NOGUEIRA REBOU\u00c7AS FILHO202390187R$ 30,78R$ 215,463\u00ba SARGENTOADALTO MACHADO PORTELA FILHO2025501328R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOALEX PAULO DA COSTA TAVARES2023891728R$ 30,78R$ 991,123\u00ba SARGENTOWALBER SANTOS DE OLIVEIRA2024581621R$ 30,78R$ 812,59CABODAVI ALMEIDA FREIRE3002261028R$ 24,62R$ 792,76CABOTHIAGO CAVALCANTE LIMA3002321828R$ 24,62R$ 792,76CABOEDVANDRO DAS CHAGAS CONCEI\u00c7\u00c3O3000841328R$ 24,62R$ 792,76CABOVINICIUS DE FREITAS BEZERRA3000941X28R$ 24,62R$ 792,76CABOFELLIPE VASCONCELOS CORDEIRO3001181328R$ 24,62R$ 792,76CABOGLAUCEMBERG RODRIGUES DE SOUZA3003581X28R$ 24,62R$ 792,76CABOOLAVO RUBENS ARAUJO BASTOS JUNIOR300302147R$ 24,62R$ 224,04CABOHEVERTON DANIEL GOMES DE OLIVEIRA3000871540R$ 24,62R$ 1.176,82CABOJONATHAS FEITOSA DE CASTRO SILVA3002661628R$ 24,62R$ 792,76CABOJOSE MAURICIO ARAUJO LIMA3001111228R$ 24,62R$ 792,76CABOMARCKSSON GOMES MENDON\u00c7A3002301328R$ 24,62R$ 792,76CABOANDRE LUIS ROCHA DE OLIVEIRA3001381628R$ 24,62R$ 792,76CABOJEAN DE ARAUJO HOLANDA GUERRA300081117R$ 24,62R$ 172,34CABOMICHAEL ROBSON ALVES DE ARAUJO3001231328R$ 24,62R$ 792,76CABOARTUR FRAN\u00c7A E SILVA3001051528R$ 24,62R$ 792,76CABOPEDRO LUCIO DOS SANTOS NETO3001331X28R$ 24,62R$ 792,76CABOCARLOS EDUARDO CAMPOS SANTOS3002541528R$ 24,62R$ 792,76CABORUY PAULINO BARBOSA FILHO3003111328R$ 24,62R$ 792,76CABODAVID MAIA LAURINDO DO VALE300276127R$ 24,62R$ 224,04CABOTHIAGO GOMES XIMENES3002381132R$ 24,62R$ 906,02CABOEUFRASIO LUCIO SILVA NETO3001031028R$ 24,62R$ 792,76CABOWILLAMI FROTA MAGALHAES3001081728R$ 24,62R$ 792,76CABOFRANCISCO MATHEUS DE MACEDO BARBOSA3001491X28R$ 24,62R$ 792,76CABOGLEICYANE FERREIRA DE SOUSA MOURA3000711528R$ 24,62R$ 792,76CABOISAIAS VIEIRA FRANCELINO3001761728R$ 24,62R$ 792,76CABOJOSE ADAIRTON FERREIRA PONTES3000921532R$ 24,62R$ 906,02CABOJOSE RENATO GOMES VIEIRA3002931328R$ 24,62R$ 792,76CABOALAN DOS SANTOS COUTO3002221128R$ 24,62R$ 792,76CABOANDERSON LUAN XAVIER SENA DE FREITAS300163197R$ 24,62R$ 172,34CABOMARLO REUBER PIMENTEL NOBRE3001481228R$ 24,62R$ 792,76CABOANTONIO CARLOS FEITOSA NETO3001501028R$ 24,62R$ 792,76CABONAIRO JACO REGIS DE FREITAS3001171628R$ 24,62R$ 792,76CABOARYEL LIMA MOREIRA3001191028R$ 24,62R$ 792,76CABOROBERTO MARCOS TERCEIRO PERSCH3002611X28R$ 24,62R$ 792,76CARGONOMEMATR\u00cdCULAHORAS TRABALHADASVALOR DA HORAVALOR TOTALCABOCRISTIANO REGO DE FRAN\u00c7A3002371421R$ 24,62R$ 620,42CABOSARA BEZERRA ARRAIS3003051628R$ 24,62R$ 792,76CABOEDUARDO IURY MONTEIRO ESPANGA3001581928R$ 24,62R$ 792,76CABOVANDERSON TAVARES DA ROCHA3000831628R$ 24,62R$ 792,76CABOJOSE EDSON DOURADO DO NASCIMENTO300168156R$ 24,62R$ 192,03CABOFELIPE BEZERRA SOARES3002601228R$ 24,62R$ 792,76CABOGILSEPPE BONAZI MOURA3001851628R$ 24,62R$ 792,76CABOGUTEMBERG SANTOS ALVES3002231928R$ 24,62R$ 792,76CABOJO\u00c3O MAXIMILLER XAVIER NASCIMENTO3001771428R$ 24,62R$ 792,76CABOJOSE IVAN RIBEIRO FILHO3002981X28R$ 24,62R$ 792,76CABOKENNEDY NOGUEIRA DA SILVA3002201728R$ 24,62R$ 792,76CABOALEXANDRE CALDAS ARAUJO3003041932R$ 24,62R$ 906,02CABOMATHEUS PEREIRA DOS SANTOS3002101028R$ 24,62R$ 792,76CABOANTONIO LAECIO FERNANDES MARINHO3002451628R$ 24,62R$ 792,76CABODIRCEU LEIT\u00c3O SILVA COSTA3001071X12R$ 24,62R$ 347,13CABOPARDAILLAN RODRIGUES DOS SANTOS300147157R$ 24,62R$ 224,04CABOCAIO VITTOR ROCHA PEGADO DE QUEIROZ3000881228R$ 24,62R$ 792,76CABORONEY DE MOURA SILVA3002681028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJACKSON DE LIMA NOBRE3003832028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOMARIANA ISABEL E SILVA3000751428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOVALDENOR GALDINO DE QUEIROZ NETO3003893228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADODOUGLAS ARAUJO SOUZA3004255728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJOAO FELIPE DOS SANTOS LIMA3003862228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOMICKSON SERGIO DE MELO SILVA3003808828R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOALYNSON RAFAEL DOMINGOS DE ALBUQUERQUE3004210712R$ 24,62R$ 324,97SOLDADOWESLEY VITOR OLIVEIRA SILVEIRA3003753728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOEVALDISIO PEREIRA DE SOUZA3003784728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJOEL DE SOUZA FERREIRA3000053628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADONICASSIA AUGUSTA CONDE PAIVA3003901728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOANA FABRINE RODRIGUES OLIVEIRA3004225534R$ 24,62R$ 984,79SOLDADOYURY DE OLIVEIRA GUEDES3003868114R$ 24,62R$ 448,08SOLDADOALCIONE DE ANDRADE3003911428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFERNANDO ALYSON SOUZA FONTELES3004142928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJONATHAN ALENCAR DA SILVA3003852528R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOPAULO AUGUSTO FONTELES JUNIOR3003916528R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOANDERSON MESQUITA PINTO300378557R$ 24,62R$ 224,04SOLDADOANA KARINE ALCANTARA COSTA3000781628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO ADEL SOUSA FERREIRA3003941628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJOSE CLEMENTE DO NASCIMENTO FILHO3004285928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOPAULO RICARDO DAS CHAGAS SANTOS3003928928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOANTONIA VALQUIRIA PEREIRA FIDELIS3003737528R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO CLAUDIO FIRINO SOUSA3003878928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJOSE RAFAEL PEREIRA DIOGENES3003889428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADORAMIRO DE VASCONCELOS FREIRE3004253028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOPAULO VICTOR DE SOUSA300374647R$ 24,62R$ 224,04SOLDADOANTONIO ESTACIO FELIX FEITOSA3003789828R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO DIEGO MATIAS DE OLIVEIRA3002821X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJ\u00daLIO HENRIQUE DE OLIVEIRA BRASIL3004292128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOCELINA PEREIRA LEAL NETA3004262X52R$ 24,62R$ 1.472,26SOLDADOROBERTO FIRMIANO DA SILVA3004299928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOBRUNA FERREIRA DA SILVA3000761128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO GOMES CASTRO3003925428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOLAECIO MENDES CUNHA DE ARAUJO J\u00daNIOR3004158528R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOREGINALDO DA SILVA MUNIZ3003792858R$ 24,62R$ 1.701,21SOLDADOROMEU FREIRE LINARD BARBOSA3003773128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADONATAN JOTER DA SILVA300284147R$ 24,62R$ 172,34SOLDADOCARLOS DOUGLAS DUARTE PEREIRA3004149628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO RONNYE DA SILVA MOREIRA3003793628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOLEVI BRAND\u00c3O CORTEZ3004295628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOSAMUEL ALMEIDA DOS SANTOS3004274328R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOCARLOS HENRIQUE FERREIRA FERNANDES3004259X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFREDSON BEZERRA DA SILVA3004230128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOLUIZ ENEAS DE CARVALHO PIRES3000099428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFERNANDA INGRID FREITAS DE ALENCAR3004228X40R$ 24,62R$ 1.132,51SOLDADOSAMUEL PESSOA DE OLIVEIRA3003940828R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOCID ELTON QUEIROS GOMES3003817728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOIGOR RENNAN FERREIRA RODRIGUES3004300628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADO\u00cdTALO PEREIRA LIMA3004199228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOMARCUS VINICIUS SOUZA JANURIO3003935128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOTHIAGO HENRIQUE COSTA QUEIROZ3004204228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADODIEGO ROCHA PAIVA3003850928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJACKSON FELIPE PEREIRA MELO3004214X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOMATEUS CHAVES HOLANDA3004244128R$ 24,62R$ 792,76CARGONOMEMATR\u00cdCULAHORAS TRABALHADASVALOR DA HORAVALOR TOTALSOLDADOARMANDO TAVARES DA SILVA NETO3002521040R$ 24,62R$ 1.154,66SOLDADOWASHINGTON DE OLIVEIRA ARRUDA3003927028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOEDUARDO CARNEIRO RAMOS3003919X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJOAO IGOR MOURA LIMA3003936X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOMUHARA MOHANI DIAS DO ROSARIO3004227128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOWILKE CARLOS DA SILVA3003780428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOEVANDRO PEREIRA DE LIMA3004267028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJOEL PACIFICO NASCIMENTO DE SOUSA3003857628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOPABLO ARTHUR MAZULO MENDES3004146128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOALEX ARAUJO PARREIRAS3003747228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFERNANDO HUGO COLARES FILHO3003915728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJONATHAN JEFFERSON COELHO DO NASCIMENTO3004261128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOPAULO DAVID GOMES DE OLIVEIRA3003759628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOANA VANESSA RODRIGUES DE QUEIROZ3004154228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO ALEX FURTADO DOS SANTOS3004254928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJOS\u00c9 NETO CAMELO LOPES3004197628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOPEDRO GUILHERME PAES DE ANDRADE3004206928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOALLAN DELON AQUINO BARROS3003798721R$ 24,62R$ 568,72SOLDADOANTONIO AUGUSTO ALVES DA SILVA3003886X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO COELHO300427007R$ 24,62R$ 224,04SOLDADOJOS\u00c9 S\u00c1VIO MARTINS SAMPAIO FILHO3004268928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOCARLIUS MIDSON DUARTE LIMA3004198440R$ 24,62R$ 1.132,51SOLDADORENATO MAIA DE FRAN\u00c7A3004286728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOPATRICK DE FREITAS BEZERRA3000085421R$ 24,62R$ 568,72SOLDADOANTONIO GONCALVES SOARES3003791X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO ERISVANDO INOCENCIO3003830428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOKAIO VINICIUS MENDONCA DE OLIVEIRA3004207728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOTOBIAS FERREIRA ALENCAR GOUVEIA3004168212R$ 24,62R$ 339,75SOLDADORODRIGO COELHO E SILVA3003814228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOGEDOR FEITOSA DE MATOS FILHO3003551814R$ 24,62R$ 344,68SOLDADOBRUNO ALVES DA SILVA3004251428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO MARCELO MUNIZ MENDES3003761828R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOLEANDRO PINHEIRO3003905X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOROMULO MOREIRA TOMAZ3004200X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOCARLOS EDUARDO MARQUES MELO3003883528R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO TEIXEIRA BARBOSA3004205028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOLIAMARA SILVA LOPES3004174728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOITALO FERREIRA SILVA3002181912R$ 24,62R$ 317,59SOLDADOSAMUEL DA SILVA MONTEIRO3003895928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOLUCIVANDO ANAST\u00c1CIO DA SILVA300423957R$ 24,62R$ 172,34SOLDADOCHAYENNE BARBOSA COSTA3003924632R$ 24,62R$ 906,02SOLDADOHAMILKAR NOGUEIRA DA SILVA3004248428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOISMAEL PINHEIRO RODRIGUES JUNIOR3002241628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOLUIZ PAULO ALMEIDA SOUSA3002561X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOTARC\u00cdSIO BARBOSA FERREIRA3004203428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOCRISTIANO CAVALCANTE SILVEIRA3004187928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOIVAN FELIPE QUEIROZ DE SOUSA3003884328R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOMARIA BERNADETE SOUSA ALVES3003876228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOTHOMAS ANDERSON CASTELO BRANCO DE SOUSA3003706528R$ 24,62R$ 792,76SOLDADODIOGENES DELFINO PEREIRA3004150X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJAYDER BRAGA SOUSA3003923828R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOMICAEL DO NASCIMENTO ALMEIDA3003733228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOANTONIO CARLOS TE\u00d3FILO FERNANDES3004182834R$ 24,62R$ 962,63SOLDADOWELLINGTON JEAN DE SOUZA TEIXEIRA3003896728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOEMANUEL NASCIMENTO DA N\u00d3BREGA3004188728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJO\u00c3O JANSEN GOMES VASCONCELOS3004185228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADONAILDO LOPES DE MORAES JUNIOR3003750228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOWINSTON DE OLIVEIRA ARRUDA3004202628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOALBERT TORRES DA ROCHA3003899128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOEVERTON DE OLIVEIRA SOUSA3003879728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJONAS DUTRA DA SILVA3003755328R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOPAULO ANDERSON RODRIGUES ALMEIDA3004191728R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOALLAN BASTOS DE MATOS CAMPELO3004169028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO ADALBERTO LIMA DOS SANTOS3003894028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJONATHAN WILLIAM DE SOUSA SILVA3003837128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOPAULO RICARDO DA SILVA LIMA3003763428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOANDRE FELIPE ALVES DE ANDRADE3003735928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO ANDERSON DE MELO FREITAS3004216628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJOSE RAFAEL DE SOUSA ROSEIRA3004141028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOPEDRO IGOR OLIVEIRA LOPES3003918128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADODAVI MESQUITA BRAGA300227187R$ 24,62R$ 224,04SOLDADOANTONIO EDUARDO LOIOLA MENDES3004194128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO DARLAN SOUSA SEVERINO3003892428R$ 24,62R$ 792,76CARGONOMEMATR\u00cdCULAHORAS TRABALHADASVALOR DA HORAVALOR TOTALSOLDADOJOSE WILSON PINHEIRO FILHO3004152628R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOJAETE MENEZES ROCHA3004232818R$ 24,62R$ 531,78SOLDADORICARDO CAVALCANTE LIMA3003804528R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOANTONIO ISMAEL LOUREN\u00c7O DA SILVA3004277828R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO GLEISON BATISTA SOUSA3003795228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOKAYQUE FERREIRA RIBEIRO3003778228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOANTONIO CARLOS DA SILVA NOBRE JUNIOR3004118634R$ 24,62R$ 984,79SOLDADORODRIGO LOPES GOMES3000090028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADO\u00cdTALO MESQUITA BORGES3004243314R$ 24,62R$ 344,68SOLDADOBRUNO DA SILVA3003818528R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO MAURO DE LIMA FILHO3004211528R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOLEONARDO CAPISTRANO OLIVEIRA3003838X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOR\u00d4MULO PEREIRA DO NASCIMENTO3004271928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOCARLOS ELSON SERAFIM DE ALBUQUERQUE FILHO3004195X28R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO WILKER PINTO GUIMAR\u00c3ES3004284028R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOLUAN HADRIEL UCHOA PORTO3003897528R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOAYM\u00c9 LOUISE NUNES DE SOUSA3004119412R$ 24,62R$ 295,44SOLDADOSAMUEL LINDERMAN MOTA DE CARVALHO3004148828R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOFRANCISCO ALISSON CAMPOS BONIFACIO300382907R$ 24,62R$ 172,34SOLDADOCICERO JOSE CARIOCA MONTEIRO3003752928R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOHELTON JHONS NOBRE OTONI3004122428R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOITALO DA SILVA BARBOZA3003871128R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOMARCELO BEM PEREIRA3004221228R$ 24,62R$ 792,76SOLDADOTHAYLAN NASCIMENTO MOREIRA3003906828R$ 24,62R$ 792,76SOLDADODIEGGO MELO DAS NEVES3003851728R$ 24,62R$ 792,761\u00ba TENENTEBRUNO PEREIRA LIMA DE GOES3004071618R$ 36,93R$ 742,282\u00ba TENENTEANTONIO ROZIMAR SILVA MARTINS1043821712R$ 36,93R$ 520,702\u00ba TENENTEFRANCISCO ANTONIO DE OLIVEIRA097389166R$ 36,93R$ 232,65SUBTENENTEANTONIO FRANCISCO BRAZ FAUSTINO110591126R$ 30,78R$ 193,91SUBTENENTEFRANCISCO ESTELMAN FERNANDES ALBUQUERQUE1136891348R$ 30,78R$ 1.865,24SUBTENENTECRISTIANO ARAG\u00c3O AZEVEDO109726126R$ 30,78R$ 193,91SUBTENENTEGLAUBER DE SOUZA FEIJO109712176R$ 30,78R$ 193,91SUBTENENTEEV\u00c2NIO FERREIRA DA SILVA BORBA1096731748R$ 30,78R$ 1.708,273\u00ba SARGENTOFRANCIS JEFFERSON SANTOS TAVARES2026031958R$ 30,78R$ 2.062,243\u00ba SARGENTOPAULO DIEGO CAVALCANTE DE LIMA2024621912R$ 30,78R$ 433,993\u00ba SARGENTOMARCIO AURELIO DE OLIVEIRA BERNARDINO202492186R$ 30,78R$ 193,91CABOHUGO DA SILVA MATOS300200146R$ 24,62R$ 155,10SOLDADOMICHELSON LOPES DE ALMEIDA3004287548R$ 24,62R$ 1.536,28SOLDADOFRANCISCO WITALO LEMOS DE SALES3004217440R$ 24,62R$ 1.132,51SOLDADOMARCONDES MOURA DE ARAUJO3004276X48R$ 24,62R$ 1.403,32SOLDADOFRANCISCO RAFAEL DA COSTA NOBRE3001961X6R$ 24,62R$ 147,72SOLDADOYURI VELOSO MAGALHAES DA SILVA300427946R$ 24,62R$ 147,72SOLDADOALFREDO FERNANDES NETO3004298020R$ 24,62R$ 536,71MAJORJOSE ARTEMIO ARAG\u00c3O PRADO JUNIOR1675601632R$ 43,08R$ 1.736,121\u00ba TENENTECLEBIANO BARBOSA VALE3004032530R$ 36,93R$ 1.189,142\u00ba TENENTEJO\u00c3O VIEIRA ALEXANDRE0977271514R$ 36,93R$ 672,12SUBTENENTEFRANCISCO EVALDO ALEXANDRE VIANA1089971018R$ 30,78R$ 554,04SUBTENENTENAZARENO COELHO1009421646R$ 30,78R$ 1.545,163\u00ba SARGENTOAGNALDO BARBOSA SOUSA2025861619R$ 30,78R$ 554,043\u00ba SARGENTOGEORGE CARVALHO FREIRE2025621418R$ 30,78R$ 554,043\u00ba SARGENTOMARCELLO LIMA SILVA2025791114R$ 30,78R$ 560,18CABOANTONIO EDILSON CAVALCANTE FILHO3001901646R$ 24,62R$ 1.235,92CABOFRANCISCO CLEUTON RODRIGUES CAVALCANTE3001131718R$ 24,62R$ 443,16CABOFRANCISCO ROBSON RODRIGUES DO NASCIMENTO3000991616R$ 24,62R$ 445,62SOLDADOFRANCISCO WASHINGTON ARRUDA MAIA FILHO3003734016R$ 24,62R$ 445,62SOLDADOALAN SAMIR RODRIGUES MENESES3000084618R$ 24,62R$ 443,16SOLDADOFRANCISCO DAVI ALVES MENEZES3003827435R$ 24,62R$ 1.016,80SOLDADOFRANCISCO WALLESSY VASCONCELOS SIQUEIRA3004249216R$ 24,62R$ 445,62SOLDADOBRUNO MELO SAMPAIO BEZERRA3004196844R$ 24,62R$ 1.238,38SOLDADOTHALLES OLAVO VERAS SOUZA3004291346R$ 24,62R$ 1.235,92CAPIT\u00c3ORODRIGO MONTEIRO CARNEIRO3003361212R$ 36,93R$ 509,631\u00ba TENENTEDANIEL CALS THEOPHILO MACIEL3004046540R$ 36,93R$ 1.698,78SUBTENENTENOE LIMA DE SOUZA1139531737R$ 30,78R$ 1.351,24SUBTENENTEFABIO SOUSA DA SILVA1097211643R$ 30,78R$ 1.480,523\u00ba SARGENTOELANIO MARLON BOMFIM DE SOUZA202599149R$ 30,78R$ 360,123\u00ba SARGENTOJO\u00c3O BOSCO FILGUEIRA FERREIRA FILHO2023591820R$ 30,78R$ 744,883\u00ba SARGENTORAFAEL COSTA MENDON\u00c7A2024501861R$ 30,78R$ 2.099,193\u00ba SARGENTOANTONIO SIDERO DO NASCIMENTO JUNIOR2025091770R$ 30,78R$ 2.366,98CABODIEGO AMORIM MENDES3001981437R$ 24,62R$ 1.080,81CABOTIAGO DE LAVOR GAMA3001891534R$ 24,62R$ 940,48CABOCAIO MAGNO OLIVEIRA GOMES3001831176R$ 24,62R$ 2.262,56CABOERNANI BRAGA SANCHO JUNIOR3003521652R$ 24,62R$ 1.383,64CARGONOMEMATR\u00cdCULAHORAS TRABALHADASVALOR DA HORAVALOR TOTALCABOJO\u00c3O HELDER ARAUJO DE LIMA3002621737R$ 24,62R$ 1.080,81CABOONOFRE DE SOUZA CELESTINO3002581476R$ 24,62R$ 2.085,30SOLDADORONNISSON DA SILVA NASCIMENTO3004269737R$ 24,62R$ 1.014,34SOLDADOLEONARDO VERISSIMO DOS SANTOS3003781237R$ 24,62R$ 1.080,81SOLDADOIARA NORONHA MOIZINHO DO NASCIMENTO3004190943R$ 24,62R$ 1.162,06SOLDADOFRANCISCO MARCONDES DO NASCIMENTO LEITE3004223970R$ 24,62R$ 2.026,21SOLDADOEDIVANDRO DE SOUSA AZEVEDO3004263837R$ 24,62R$ 1.080,81SOLDADOMAX DA PAZ ARAUJO3003913030R$ 24,62R$ 849,38SOLDADOLIADERSON OLIVEIRA DOS SANTOS3004278679R$ 24,62R$ 2.225,63SOLDADOGECILDO VALENTIM DE SOUSA3004250643R$ 24,62R$ 1.206,37SOLDADOJOSUE PETER RODRIGUES PEIXOTO3003860634R$ 24,62R$ 940,48SOLDADOHERSON FERNANDO DE LIMA MIRANDA3003933525R$ 24,62R$ 667,20SOLDADOFERNANDO ALVES NETO3004166613R$ 24,62R$ 416,07SOLDADOWESLEY DE OLIVEIRA MARTINS3004155037R$ 24,62R$ 1.014,34SOLDADOLUCIANO COSTA MAGALHAES3004245X64R$ 24,62R$ 1.812,02SOLDADOISMAEL FLAVIO FARIAS DE SOUSA3004260337R$ 24,62R$ 1.014,34SOLDADOANDERSON DE CASTRO VASCONCELOS3004184437R$ 24,62R$ 1.014,34SOLDADOFRANCISCO ERIVELTON SILVA DE OLIVEIRA3004120868R$ 24,62R$ 1.844,03SOLDADODANIEL DE SALES PINHEIRO3004179837R$ 24,62R$ 1.080,81SOLDADOFRANCISCO LEONIDAS COSTA MARTINS3003880046R$ 24,62R$ 1.235,92SOLDADOWANDERLEY DINIZ COSTA3003907661R$ 24,62R$ 1.671,69SOLDADOPAULO ROBERTO CANDIDO PINHO3004258143R$ 24,62R$ 1.162,06SOLDADOTHALISON DA SILVA VITORIANO3004161546R$ 24,62R$ 1.235,92SOLDADORAIMUNDO LU\u00cdS CARA\u00daBA RODRIGUES3003705758R$ 24,62R$ 1.597,83SOLDADOC\u00c9SAR MENDES MARTINS3004257364R$ 24,62R$ 1.812,02SOLDADOFRANCISCO JACINTO OLIVEIRA DA SILVA3004153443R$ 24,62R$ 1.162,06SOLDADOFELIPE OLIVEIRA DE MESQUITA3004163167R$ 24,62R$ 1.819,41SOLDADOADOLFO CARNEIRO MACIEL NETO3004236049R$ 24,62R$ 1.354,09SOLDADOHELDER CARLOS DE SOUSA3003741333R$ 24,62R$ 878,93SOLDADOFRANCISCO EMANUEL FONSECA PEREIRA3004201846R$ 24,62R$ 1.235,92SOLDADOJOAO PAULO CUNHA MARTINS3003929743R$ 24,62R$ 1.228,531\u00ba TENENTERODRIGO MARTIM SOUZA DE ARAUJO3004056246R$ 36,93R$ 2.053,312\u00ba TENENTEMARILTON DE LIMA RIBEIRO1065121230R$ 36,93R$ 1.362,72SUBTENENTEFRANCISCO EDMILSON TORQUATO DE NOJOSA1137701773R$ 30,78R$ 2.625,52SUBTENENTEZAIRES VIEIRA DANTAS1138281973R$ 30,78R$ 2.625,52SUBTENENTEFRANCISCO RICARDO GADELHA1065041046R$ 30,78R$ 1.711,36SUBTENENTEALDEMIR PEREIRA DO NASCIMENTO1138151046R$ 30,78R$ 1.711,36SUBTENENTESERGIO PEREIRA ELOI1097031845R$ 30,78R$ 1.708,27SUBTENENTEMARCELO ACELINO LIMA1096781346R$ 30,78R$ 1.628,26SUBTENENTEEDUARDO FERREIRA DA COSTA113741159R$ 30,78R$ 360,12SUBTENENTEFLAVIO ARAUJO LIMA1097191837R$ 30,78R$ 1.351,24SUBTENENTEALARCON DA SILVA SAMPAIO1096561618R$ 30,78R$ 720,24SUBTENENTEELDER DE LIMA MENDES1137461137R$ 30,78R$ 1.351,24SUBTENENTEENICODEMOS BARROSO SARAIVA1096241264R$ 30,78R$ 2.265,40SUBTENENTEMARCOS ANTONIO LIMA DE SOUSA1139501539R$ 30,78R$ 1.412,80SUBTENENTEFRANCISCO DAS CHAGAS DOURADO DA CUNHA1138951145R$ 30,78R$ 1.800,603\u00ba SARGENTOANDRE GOMES ADERALDO2023651539R$ 30,78R$ 1.265,063\u00ba SARGENTOLUIZ HENRIQUE AMORIM FEITOSA2024331746R$ 30,78R$ 1.711,363\u00ba SARGENTOMARILSON MESQUITA DOS SANTOS2026171473R$ 30,78R$ 2.625,523\u00ba SARGENTOJOSE ROBSON BRITO ABREU2024351164R$ 30,78R$ 2.265,403\u00ba SARGENTOERIVANDRO PAIVA GOMES2025481527R$ 30,78R$ 914,163\u00ba SARGENTOPAULO CID DE ARAUJO RAMOS2023811955R$ 30,78R$ 1.905,283\u00ba SARGENTOJO\u00c3O SUDARIO GONCALVES NETO202483199R$ 30,78R$ 360,123\u00ba SARGENTOCARLOS RONALD GOMES DE LIMA2024291464R$ 30,78R$ 2.265,403\u00ba SARGENTODELAMARE ARAUJO FARIAS2025951555R$ 30,78R$ 1.905,283\u00ba SARGENTOMARCELO DE SOUSA PIRES2025371137R$ 30,78R$ 1.268,143\u00ba SARGENTODAVID MARIO RODRIGUES ARAUJO2025941873R$ 30,78R$ 2.708,62CABOEMANUEL ALMEIDA LIMA3002051049R$ 24,62R$ 1.376,25CABOCLAYRTON KAYRON DA ROCHA PAIVA3001661058R$ 24,62R$ 1.664,30SOLDADOSAAHRA JERONIMO DA SILVA3003836337R$ 24,62R$ 1.014,34SOLDADOEDNARDO CORREIA LIMA3003825823R$ 24,62R$ 736,13SOLDADOFRANCISCO ITALO ALVES SOARES3004213118R$ 24,62R$ 576,10SOLDADOTHIAGO FILGUEIRAS DE CASTRO3003844437R$ 24,62R$ 1.080,81SOLDADORODRIGO NERY COSTA3001701346R$ 24,62R$ 1.235,92SOLDADOLINDSON KAIQUE SANTANA VASCONCELOS300423879R$ 24,62R$ 288,05SOLDADOANTONIO EDUARDO DE SOUZA3003762646R$ 24,62R$ 1.302,39SOLDADODANIEL DE GOIS ROCHA3003826637R$ 24,62R$ 1.080,81CAPIT\u00c3OGERDEAN MELO ALVES3003241112R$ 36,93R$ 553,951\u00ba TENENTERENATA MICHELLI GOMES STUANI3004040636R$ 36,93R$ 1.728,302\u00ba TENENTEJO\u00c3O BEIME FERREIRA1067511112R$ 36,93R$ 509,63SUBTENENTEMARCIO FERREIRA DA COSTA1139511248R$ 30,78R$ 1.680,58SUBTENENTECLAUDIO BRAGA DE SOUSA1137591X52R$ 30,78R$ 1.951,44SUBTENENTEEVERALDO DE SOUSA FREIRE1138021212R$ 30,78R$ 424,763\u00ba SARGENTOFRANCISCO SANTIAGO LUCAS2023771636R$ 30,78R$ 1.274,28CARGONOMEMATR\u00cdCULAHORAS TRABALHADASVALOR DA HORAVALOR TOTALCABOLUIZ OLIVEIRA PITITINGA JUNIOR3002391946R$ 24,62R$ 1.280,23CABORAUL FERNANDES DE ARAUJO3001301812R$ 24,62R$ 339,75CABOROGER VIEIRA ALEXANDRE DE ARAUJO3002081240R$ 24,62R$ 1.088,20CABORAFAEL OLIVEIRA DOS PASSOS3001021312R$ 24,62R$ 295,44CABOLUCAS LEVI DE SOUZA MORAES3001601764R$ 24,62R$ 1.752,94SOLDADOHERBERT DE SOUSA ANDRADE3004208540R$ 24,62R$ 1.088,20SOLDADORENATO SILVA3004229812R$ 24,62R$ 295,44SOLDADOJOAO IGOR DIAS MOTA3003758840R$ 24,62R$ 1.176,83SOLDADOJOSE ARNALDO BEN\u00cdCIO DO CARMO JUNIOR3004156952R$ 24,62R$ 1.516,58SOLDADODEYVISON DOS SANTOS FERREIRA3003774X52R$ 24,62R$ 1.501,81SOLDADOMANOEL FRANCISCO XAVIER NETO3004143724R$ 24,62R$ 590,88SOLDADOANTONIO ROMULO MARTINS NETO3003855X36R$ 24,62R$ 886,32CAPIT\u00c3OELIOMAR CORDEIRO ALVES3003201224R$ 36,93R$ 1.019,262\u00ba TENENTEJOSE MARIA DA SILVA1044041624R$ 36,93R$ 1.152,20SUBTENENTECHARLES FEITOSA LIMA1137611824R$ 30,78R$ 738,72SUBTENENTEANTONIO CLOVIS LIMA1138361024R$ 30,78R$ 738,72SUBTENENTEJOSE EDIMILSON GOMES TEIXEIRA1096251X36R$ 30,78R$ 1.108,083\u00ba SARGENTOEDUARDO BENEVIDES DE FREITAS2023831336R$ 30,78R$ 1.218,883\u00ba SARGENTOITALO DIEGO ALAM MENDON\u00c7A2024991924R$ 30,78R$ 738,723\u00ba SARGENTOROMENIG CHAVES DA SILVA2024931512R$ 30,78R$ 369,363\u00ba SARGENTOJO\u00c3O ALVES DE MATOS NETO2023761912R$ 30,78R$ 480,16CABOLIANDERSON DE SANTIAGO GIR\u00c3O3001371924R$ 24,62R$ 590,88CABOANTONIO MAILSON MEDEIROS DE SOUZA3002461312R$ 24,62R$ 295,44CABODYEGO SOARES GOMES3003491012R$ 24,62R$ 295,44CABORAFAEL RODRIGUES DE SOUZA3001521512R$ 24,62R$ 295,44SOLDADOVIN\u00cdCIUS DE SENA SALES VIANA3004172052R$ 24,62R$ 1.560,90SOLDADOFRANCISCO SAMUEL NOGUEIRA DOS SANTOS3003787140R$ 24,62R$ 1.088,20SOLDADOCLAYTON DA SILVA DUARTE3003872X40R$ 24,62R$ 1.088,202\u00ba TENENTEJOSE VILAMAR BARROS1067531640R$ 36,93R$ 1.765,25SUBTENENTEDANIEL OLIVEIRA DO NASCIMENTO1137501464R$ 30,78R$ 2.210,00SUBTENENTEDANIEL DOS SANTOS BEZERRA1067331352R$ 30,78R$ 1.840,64SUBTENENTEFABIANO NOBRE URBANO1137161224R$ 30,78R$ 849,52SUBTENENTEFRANCISCO ANTONIO PEREIRA CARNEIRO1138901552R$ 30,78R$ 1.729,843\u00ba SARGENTOJARDEL TARSIS DIAS DA SILVA2024701052R$ 30,78R$ 1.729,843\u00ba SARGENTOANTONIO VICTOR CASTELO KRICHAN\u00c3 DA SILVA2023911540R$ 30,78R$ 1.360,483\u00ba SARGENTOPAULO ROBERTO MAGALH\u00c3ES DA SILVA2023631052R$ 30,78R$ 1.729,84CABORAFAEL JOSE LIMA CHAVES3001421958R$ 24,62R$ 1.752,93CABOJEFFERSON CASTRO FAUSTINO3002691840R$ 24,62R$ 1.088,20CABOEMANOEL MOREIRA ARY3002551249R$ 24,62R$ 1.464,88CABOSTEPHENSON DE PAULA SARAIVA3002281540R$ 24,62R$ 1.176,83CAPIT\u00c3OFRANCISCO VANDERLEI AGUIAR DA SILVA1089831542R$ 36,93R$ 1.861,271\u00ba TENENTEANDRE LUIZ FERREIRA3004054614R$ 36,93R$ 672,12SUBTENENTEJAIRDSON FERNANDES BATISTA1139131114R$ 30,78R$ 560,18SUBTENENTEANTONIO CARLOS MARTINS GOMES1043881014R$ 30,78R$ 560,183\u00ba SARGENTOWILK CLEARY RODRIGUES DE SOUSA2026301647R$ 30,78R$ 1.575,943\u00ba SARGENTOMARCELINO DE SOUZA SANTIAGO2025331214R$ 30,78R$ 560,18CABOGLEYLSON COSTA CARDOSO3002701918R$ 24,62R$ 443,16SOLDADOEDUARDO GUIMARAES DA COSTA3003822318R$ 24,62R$ 443,16SOLDADOFABIO DA MOTA LIMA3003920318R$ 24,62R$ 443,16SOLDADOTHIAGO CAPISTRANO FERREIRA3003779018R$ 24,62R$ 443,16SOLDADOFRANCISCO LAILSON ARRUDA3003938616R$ 24,62R$ 445,62SOLDADORAIMUNDO SERGIO FERREIRA CORREIA3003811818R$ 24,62R$ 443,16SOLDADOFRANCISCO JOSE AQUINO MEIRELES PEREIRA3003796016R$ 24,62R$ 445,62SOLDADOGETULIO MATEUS DAS NEVES PEREIRA3003805316R$ 24,62R$ 445,62SOLDADOJONATHAN MIRANDA DOS SANTOS3003870314R$ 24,62R$ 448,08SOLDADOEVANDRO SILVA ARAUJO3003782016R$ 24,62R$ 445,62SUBTENENTEJAIRO HENRIQUE DE BRITO SILVA1096691463R$ 30,78R$ 2.105,34SUBTENENTEFRANCISCO DAS CHAGAS FERREIRA1087721063R$ 30,78R$ 2.105,34SUBTENENTEFRANCISCO RUBENS DO NASCIMENTO1065061563R$ 30,78R$ 2.105,34SUBTENENTEFRANCISCO EDSON MELO VASCONCELOS1136971563R$ 30,78R$ 2.105,343\u00ba SARGENTORAIMUNDO PEREIRA DE OLIVEIRA NETO2026231163R$ 30,78R$ 2.105,34CABOMATHEUS FROTA PRADO3002111863R$ 24,62R$ 1.684,00CABOGUSTAVO OLIVEIRA IBIAPINA3001211963R$ 24,62R$ 1.684,00SOLDADORAMON LUCAS DE ARAUJO RODRIGUES3004159363R$ 24,62R$ 1.684,00SOLDADODAVID COSTA ALVES3003738363R$ 24,62R$ 1.684,00SOLDADODANIEL DA SILVA ARARIPE3003864963R$ 24,62R$ 1.684,00SOLDADOPAULO JOSE SILVA DOS SANTOS3004283263R$ 24,62R$ 1.684,00SOLDADOMAYKON RUBENS OLIVEIRA BRAGA3002771X63R$ 24,62R$ 1.684,00SOLDADOVICTOR HENRIQUE COUTINHO AGUIAR3003824X63R$ 24,62R$ 1.684,00TOTALR$ 749.837,24Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa \u2013 CEL CG BM CORONEL COMANDANTE GERAL DO CBMCE"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba14/2024 ASSUNTO: Pena de Multa \u2013 Contrato n\u00ba 19/2022 \u2013 EMPRESA FAZ EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 Processo NUP 36001.001566/2023-91. CONSIDERANDO, que a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas pela Administra\u00e7\u00e3o visa preservar o interesse p\u00fablico quando este \u00e9 abalado por atos il\u00edcitos cometidos na execu\u00e7\u00e3o de contratos administrativos, e, CONSIDERANDO os termos do Parecer Jur\u00eddico de FLS. 118/124, devidamente ratificado pela autoridade competente e constante do Processo NUP 36001.001566/2023-91, por meio dos quais restou demonstrado que a empresa FAZ EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba 10.533.966/0001-48, descumpriu obriga\u00e7\u00f5es contratuais firmadas no Contrato n\u00ba 19/2022, RESOLVE: 1. Aplicar \u00e0 empresa FAZ EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba 10.533.966/0001-48, estabelecida na Rua Nogueira Acioli, 996, sala 1, Centro, Fortaleza \u2013 CE: 1.1 Pelo descumprimento da cl\u00e1usula 11.25 do CTR n\u00ba 19/2022 PENALIDADE DE MULTA de 0,1% (um d\u00e9cimo por cento) at\u00e9 10% (dez por cento) sobre o valor do contrato, em caso de atraso na execu\u00e7\u00e3o do objeto, por per\u00edodo superior ao previsto no subitem acima, ou de inexecu\u00e7\u00e3o parcial da obriga\u00e7\u00e3o assumida, que corresponde ao valor total de R$ 18.742,50 (dezoito mil, setecentos e quarenta e dois reais e cinquenta centavos), conforme apurado no c\u00e1lculo de p. 139 dos autos NUP 36001.001566/2023-91; 1.2. Pelo descumprimento da cl\u00e1usula 16.1 do CTR n\u00ba 19/2022 PENALIDADE DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL conforme Despacho Decis\u00f3rio de fls.136/137, constante dos autos 36001.001566/2023-91. 2. Revogar as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.Yrwana Guerra AlbuquerqueSECRET\u00c1RIA DE TURISMOCientifique-se, anote-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba19/2022A SECRETARIA DO TURISMO, com sede Avenida Washington Soares, n\u00ba. 999, Pavilh\u00e3o Leste, 2\u00ba Mezanino, Bairro: Edson Queiroz, CEP: 60811-341, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 00.671.077/0001-93, simplesmente denominada SETUR, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria do Turismo, Sra. Yrwana Albuquerque Guerra, portadora da c\u00e9dula de identidade de n\u00ba 95021012349, \u00f3rg\u00e3o expedidor SSPDC CE, e do CPF/MF de n\u00ba 812.315.393-72, RESOLVE RESCINDIR UNILATERALMENTE O CONTRATO N\u00ba 19/2022, firmado com a empresa FAZ EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba 10.533.966/0001-48, estabelecida na Rua Nogueira Acioli, 996, sala 1, Centro, Fortaleza \u2013 CE, doravante denominada CONTRATADA, em conformidade com o processo administrativo n\u00ba36001.001566/2023-91, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: DO OBJETO: O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o unilateral do Contrato de n\u00ba19/2022, que trata dos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades relativas \u00e1 \u00e1rea administrativa, operacional, limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Telef\u00e9rico do Parque Nacional de Ubajara/CE. DO FUNDAMENTO LEGAL: Fundamenta-se esta rescis\u00e3o unilateral no artigo 78, inciso XII c/c o artigo 79, inciso I da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo em conformidade com o processo n\u00ba36001.001566/2023-91, parte que comp\u00f5e este Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. DA QUITA\u00c7\u00c3O: A obriga\u00e7\u00e3o de restituir os valores oferecidos a t\u00edtulo de garantia contratual, ficar\u00e1 condicionada \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de inexistir em curso eventuais processos de apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade em desfavor da Contratada. Apurados e restitu\u00eddos os valores efetivamente devidos, observada a cautela enumerada acima, as partes d\u00e3o-se, neste mesmo ato e reciprocamente, plena, geral, irrestrita e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o, nada mais tendo a se cobrar em ju\u00edzo ou fora dele em rela\u00e7\u00e3o ao Contrato n\u00ba 19/2022. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A SETUR providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente instrumento, conforme o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61, Lei n\u00ba 8.666/93. DA VIG\u00caNCIA E DO FORO: Por for\u00e7a do presente, as partes d\u00e3o prazo de rescis\u00e3o do referido contrato no dia 31 de mar\u00e7o de 2024, momento este em que o presente termo surtir\u00e1 seus efeitos, finalizando o Contrato e suas obriga\u00e7\u00f5es, mantendo inalterado o foro das quest\u00f5es oriundas do presente instrumento. DATA DE ASSINATURA: Fortaleza \u2013 CE, 04 de mar\u00e7o de 2023. Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMO"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "01\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO DE DOCENTES (PROGRAMA ALCANCE - ENEM)PROCESSOS N\u00ba00168/2022 E 01009/2024A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, declara o CREDENCIA-MENTO, por meio do TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01/2022 \u2013 EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 01/2022, de WEBSTER PINHEIRO RODRIGUES, pessoa natural inscrito no CPF n\u00ba 315.243.893-15, para presta\u00e7\u00e3o de eventuais servi\u00e7os na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o em Curso preparat\u00f3rio para o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, por meio do Projeto ALCANCE, realizado pela Escola Superior do Parlamento Cearense - UNIPACE. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o.ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ANULA\u00c7\u00c3O DE CORRIGENDA AO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O AO EDITAL N\u00b0121/2023A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR NULO E SEM EFEITO, a publica\u00e7\u00e3o da corrigenda ao TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O AO PROCESSO N\u00b008115/2023, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 121/2023, publicada no DOE de 25/01/2024, pag.129. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b007/2024PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0121/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO PARA DENT\u00cdSTICA: ADESIVO DENTAL, RESINA COMPOSTA, CONDICIONADOR DENTAL, BROCAS DE ACABAMENTO, CARBONO PARA ARTICULAR, MATRIZ ODONTOL\u00d3GICA, TIRA ABRASIVA, CIMENTO ODONTOL\u00d3-GICO, CIMENTO DE ION\u00d4MERO DE VIDRO, VERNIZ DENT\u00c1RIO, ESPELHO BUCAL, ESPATULA, EQUIPAMENTO ODONTOL\u00d3GICO, PROTETOR CL\u00cdNICO ODONTOL\u00d3GICO, PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ODONTOLOGIA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DO EDITAL N\u00ba 121/2023 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO para a Assembleia Legislativa do Cear\u00e1 pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 08115/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 121/2023. Lei Complementar Federal n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006, Ato Deliberativo n\u00ba 593, de 23 de fevereiro de 2005, Decretos Estaduais n\u00ba 27.624, de 22 novembro de 2004, n\u00ba 33.326, de 29 de outubro de 2019, 32.824 de 11 de outubro de 2018, e subsidiariamente a Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993 e o Decreto Federal n\u00b0 10.024, de 20 de setembro de 2019, com suas altera\u00e7\u00f5es e do disposto no presente edital e seus anexos. ITEM \u2013 3 RESINA COMPOSTA Tipo: Fotopolimeriz\u00e1vel Tamanho Part\u00edculas: Micropart\u00edculas Aspecto F\u00edsico: Flu\u00edda, Baixa Viscosidade OBSERVA\u00c7\u00c3O: 12 UNIDADES NA COR A-1. QUANTIDADE: 12; UNIDADE: SERINGA C/4G; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 41,25 ITEM \u2013 4 RESINA COMPOSTA Tipo: Fotopolimeriz\u00e1vel Tamanho Part\u00edculas: Micropart\u00edculas Aspecto F\u00edsico: Flu\u00edda, Baixa Viscosidade OBSERVA\u00c7\u00c3O: 12 UNIDADES NA COR A-2 QUANTIDADE:12; UNIDADE:SERINGA C/4G; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 41,25. ITEM \u2013 5 RESINA COMPOSTA Tipo: Fotopolimeriz\u00e1vel Tamanho Part\u00edculas: Micropart\u00edculas Aspecto F\u00edsico: Flu\u00edda, Baixa Viscosidade OBSERVA\u00c7\u00c3O: 12 UNIDADES NA COR A-3,5 QUANTIDADE: 12; UNIDADE: SERINGA C/4G. VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 37,23. ITEM \u2013 8 BROCA ALTA ROTA\u00c7\u00c3O Refer\u00eancia: Ref.: 1093, 1112, 1190, 2135, 3118, 3168 E 3195 Tipo Corte: Corte Fino Material: A\u00e7o Inoxid\u00e1vel Diamantada Caracter\u00edstica Adicional: Conjunto. QUANTIDADE: 12; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 43,22. ITEM \u2013 10 MATRIZ ODONTOL\u00d3GICA Material: A\u00e7o Inoxid\u00e1vel Largura: 5 Mm Apresenta\u00e7\u00e3o: Rolo 50cm Tipo Uso: Descart\u00e1vel Formato: Fita. QUANTIDADE:12; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,39. ITEM \u2013 12 TIRA ABRASIVA - USO ODONTOL\u00d3GICO Material: A\u00e7o Inoxid\u00e1vel + \u00d3xido De Alum\u00ednio Comprimento: Cerca De 150 Mm Tipo Centro: Centro Neutro Largura: 4 Mm Apresenta\u00e7\u00e3o: Envelope C/ 12 Unidades Tipo Uso: Est\u00e9ril, Descart\u00e1vel. QUANTIDADE: 12; UNIDADE U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 9,24. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: F G COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 02.908.738/0001-87, REPRESENTADA pelo(a) Sr(a). Fernando Henrique Moreira Ramos de Vasconcelos. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b012/2024PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0185/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL M\u00c9DICO-HOSPITALAR PARA FISIOTERAPIA, FONOAUDIOLOGIA, PILATES E GIN\u00c1STICA LABORAL: FAIXA EL\u00c1STICA, APARELHO DE GIN\u00c1STICA \u2013 CONDICIONAMENTO FISICO PELO M\u00c9TODO PILATES, CORDA DE PULAR, ESFIGMOMAN\u00d4METRO, OX\u00cdMETRO, BOLA MEDICINAL, BAST\u00c3O, MATERIAL PVC, DISCO DE ROTA\u00c7\u00c3O- MATERIAL MADEIRA, ROLO PARA PILATES- MATERIAL EVA, BOLA DE FEIJ\u00c3O (BOBATH)- MATERIAL BORRACHA TIPOSILICONE, BANDAGEM TIPO: EL\u00c1STICA (AUTOADERENTE) \u2013 MATERIAL MALHA DE TECIDO SINT\u00c9TICO, \u00d3CULOS DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL, APARELHO LASER MASSA-GEADOR, MACA CLINICA, de modo a atender as necessidades do DSAS \u2013 Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia Social da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ALECE, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 185/2023, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 12104/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. I. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 185/2023. II. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. III. Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17 de julho 2002, Lei Complementar Federal n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006, Ato Deliberativo n\u00ba 593, de 23 de fevereiro de 2005, Decretos Estaduais n\u00ba 27.624, de 22 novembro de 2004, n\u00ba 33.326, de 29 de outubro de 2019, 32.824 de 11 de outubro de 2018, e subsidiariamente a Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993 e o Decreto Federal n\u00b0 10.024, de 20 de setembro de 2019, com suas altera\u00e7\u00f5es e do disposto no presente edital e seus anexos. ITEM \u2013 25 MATERIAL FISIOTERAPIA, TIPO:FAIXA EL\u00c1STICA, MATERIAL:BORRACHA NATURAL, APLICA\u00c7\u00c3O: EXERC\u00cdCIO FORTALECIMENTO MUSCULAR, COMPONENTES ADICIONAIS: COM COR, DIMENS\u00c3O:CERCA DE 150 CM QUANTIDADE: 20; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 19,00. ITEM \u2013 26 \u00d3CULOS DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS: PARA EMISS\u00c3O EM LASERTERAPIA, APLI-CA\u00c7\u00c3O: COMPRIMENTO DE ONDAS DE 660 NM, 830 NM E 940 NM. QUANTIDADE: 8; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 100,00. ITEM \u2013 29 BANDAGEM, TIPO: EL\u00c1STICA, MODELO: AUTOADERENTE, MATERIAL: MALHA DE TECIDO SINT\u00c9TICO, DIMEN\u00c7\u00c3O: CERCA DE 6CM X 5M, COR: C/ COR, EMBALAGEM: EMBALAGEM INDIVIDUAL EM ROLO, TIPO USO: USO \u00daNICO QUANTIDADE: 250; UNIDADE: U: VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 19,00. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: SMA COMERCIO DE EQUIPAMENTOS MEDICOS E DE FISIOTERAPIA LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.986.035/0001-90, representada pelo Sr. Marcos Antonio Falcao da Silva .ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00b0 APOSTILAMENTO AO 2\u00b0 ADITIVO AO CONTRATO N\u00b005/20231\u00ba APOSTILAMENTO AO 2\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 05/2023, CELEBRADO ENTRE A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E A EMPRESA ENERGYTECH BRASIL MANUTEN\u00c7\u00c3O DE NO-BREAKS E GERADORES LTDA, para o fim que nele declara. A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve alterar o pre\u00e2mbulo do 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba05/2023, referente ao Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 167/2022, em conformidade com o artigo 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores, da seguinte forma: ONDE SE L\u00ca: ...a empresa ENERGYTECH BRASIL MANUTEN\u00c7\u00c3O DE NO-BREAKS E GERADORES LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 27.798.024/0001-04, situada \u00e0 Rua Diogo Ortiz, 594, Lapa, CEP n\u00ba 05077-100, S\u00e3o Paulo/SP... LEIA-SE: ...a empresa ENERGYTECH BRASIL MANUTEN\u00c7\u00c3O DE NO-BREAKS E GERADORES LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 24.798.024/0001-04, situada \u00e0 Rua Diogo Ortiz, 594, Lapa, CEP n\u00ba 05077-100, S\u00e3o Paulo/SP... Justificativa: Corrigir grafia incorreta do CNPJ da empresa. ASSEMBLEIA LEGISLA-TIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00daMERO 06/2023ESP\u00c9CIE: ADITIVO N\u00b0 1 AO CONTRATO N\u00b0 06/2023; CONTRATANTE: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, com CNPJ N\u00b0 06.750.525/0001-20; ENDERE\u00c7O: Av. Desembargador Moreira, n\u00b0 2807; CONTRATADA: empresa VISUAL SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 23.921.349/0001-61, situada \u00e0 Rua Rio Espera, 368, Carlos Prates, CEP n\u00ba 30710-260, Belo Horizonte/BH. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se no Processo Administrativo n\u00ba 00460/2024, autuado em 01 de fevereiro de 2024, e no artigo 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores. FORO: Cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O do prazo contratual por mais 12 (doze) meses para a continuidade dos servi\u00e7os prestados. VALOR: R$ 298.200,00 (duzentos e noventa e oito mil e duzentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: : 01000000.002.01.01.122.421.20127.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.40.03.2.1.0000.E0000. DA VIG\u00caNCIA: De 08 de mar\u00e7o de 2024 a 07 de mar\u00e7o de 2025. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As partes contratantes ratificam expressamente todas as cl\u00e1usulas, termos, condi\u00e7\u00f5es e m\u00fatuas obriga\u00e7\u00f5es assumidas e pactuadas no contrato original que ora n\u00e3o foram alterados ou modificados; DATA DE ASSINATURA: 01 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 e os Sr. Joaquim Amorim Pereira, pela empresa VISUAL SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS LTDA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "CORRIGENDA AO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O AO PROCESSO N\u00b008115/2023PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0121/2023No Di\u00e1rio Oficial de 16 de novembro de 2023, onde publicou-se o Termo de Homologa\u00e7\u00e3o ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 121/2023. ONDE SE L\u00ca: no que diz respeito ao item 01 no valor global de R$ 3.300,00 (tres mil e trezentos reais), item 10 no valor global de R$ 16,68 (dezesseis reais e sessenta e oito centavos), item 11 no valor global de R$ 19,44 (dezenove reais e quarenta e quatro centavos), item 12 no valor global de R$ 110,88 (cento e dez reais e oitenta e oito centavos), item 14 no valor global de R$ 118,68 ( cento e dezoito reais e sessenta e oito centavos), item 16 no valor global de R$ 297,54 (duzentos e noventa e sete reais e cinq\u00fcenta e quatro centavos), item 18 no valor global de R$ 1.320,00 (um mil trezentos e vinte reais) e item 21 no valor global de R$ 1.968,00 (um mil novecentos e sessenta e oito reais) para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. L\u00caIA-SE: no que diz respeito ao item 01 no valor global de R$ 3.300,00 (tres mil e trezentos reais), item 11 no valor global de R$ 19,44 (dezenove reais e quarenta e quatro centavos), item 14 no valor global de R$ 118,68 ( cento e dezoito reais e sessenta e oito centavos), item 16 no valor global de R$ 297,54 (duzentos e noventa e sete reais e cinq\u00fcenta e quatro centavos), item 18 no valor global de R$ 1.320,00 (um mil trezentos e vinte reais) e item 21 no valor global de R$ 1.968,00 (um mil novecentos e sessenta e oito reais) para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipueiras \u2013 Resultado do Julgamento de Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 009.23-TP-OBRAS. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, vem informar aos interessados o resultado da Fase de Classifica\u00e7\u00e3o de Propostas de Pre\u00e7os da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 009.23-TP-OBRAS, cujo objeto s\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a gastron\u00f4mica, junto com a Secretaria de Obras, Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE. Assim,  ap\u00f3s a an\u00e1lise chegamos no seguinte resultado:  1\u00ba Master Servicos e Construcoes EIRELI, CNPJ: 26.991.913/0001-00, com valor de R$ 1.181.123,37 (hum milh\u00e3o, cento e oitenta e um mil, cento e vinte e tr\u00eas reais e trinta e sete centavos); 2\u00b0 R S Engenharia LTDA, CNPJ: 03.434.044/0001-18, com valor de R$ 1.193.684,27 (hum milh\u00e3o, cento e noventa e tr\u00eas mil, seiscentos e oitenta e quatro reais e vinte e sete centavos); 3\u00b0 Millenium Servi\u00e7os LTDA, CNPJ: 11.952.190/0001-63, com valor de R$ 1.199.105,72 (hum milh\u00e3o, cento e noventa e nove mil, cento e cinco reais e setenta e dois centavos); 4\u00b0 P2 Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o Civil LTDA, CNPJ: 05.162.341/0001-87, com valor de R$ 1.199.118,62 (hum milh\u00e3o, cento e noventa e nove mil, cento e dezoito reais e sessenta e dois centavos); 5\u00b0 Fortalece Construtora EIRELI, CNPJ: 11.049.440/0001-50, com valor de R$ 1.199.509,36 (hum milh\u00e3o, cento e noventa e nove mil, quinhentos e nove reais e trinta e seis centavos); 6\u00ba Vipon Empreendimentos LTDA, CNPJ: 34.631.462/0001-29, com valor de R$ 1.201.093,73 (hum milh\u00e3o, duzentos e um mil, noventa e tr\u00eas reais e setenta e tr\u00eas centavos); 7\u00ba Aleb Construtora & Locadora de Autom\u00f3veis LTDA, CNPJ: 32.220.748/0001-96, com valor de R$ 1.201.257,84 (hum milh\u00e3o, duzentos e um mil, duzentos e cinquenta e sete reais e oitenta e quatro centavos); 8\u00ba Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 EPP, CPNJ: 12.044.788/0001-17, com valor de R$ 1.203.558,47 (hum milh\u00e3o, duzentos e tr\u00eas mil, quinhentos e cinquenta e oito reais e quarenta e sete centavos); 9\u00ba Expresso Construcoes LTDA, CNPJ: 36.232.522/0001-66, com valor de R$ 1.206.102,08 (hum milh\u00e3o, duzentos e seis mil, cento e dois reais e oito centavos); 10\u00ba WU Construcoes e Servicos EIRELI,  CNPJ: 10.932.123/0001-14, com valor de R$ 1.206.627,33 (hum milh\u00e3o, duzentos e seis mil, seiscentos e cinte e sete reais e trinta e tr\u00eas centavos); 11\u00b0 Imperius Servi\u00e7os Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ: 25.011.748/0001-10, com valor de R$ 1.209.201,89 (hum milh\u00e3o, duzentos e nove mil, duzentos e um reais e oitenta e nove centavos); 12\u00b0 VK Contru\u00e7\u00f5es Empreendimentos LTDA, CNPJ: 09.042.893/0001-02, com valor de R$ 1.211.163,94 (hum milh\u00e3o, duzentos e onze mil, cento e sessenta e tr\u00eas reais e noventa e quatro centavos); 13\u00b0 Ramilos Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 09.060.561/0001-50, com valor de R$ 1.211.653,98 (hum milh\u00e3o, duzentos e onze mil, seiscentos e cinquenta e tr\u00eas reais e noventa e oito centavos); 14\u00b0 AGF Projetos e Contru\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ: 11.022.344/0001-18, com valor de R$ 1.211.739,67 ( hum milh\u00e3o, duzentos e onze reais, setecentos e trinta e nove reais e sessenta e sete centavos); 15\u00b0 Apolo Servicos LTDA, CNPJ: 13.766.379/0001-97, com valor de R$ 1.211.854,95 (hum milh\u00e3o, duzentos e onze mil, oitocentos e cinquenta e quatro reais e noventa e cinco centavos); 16\u00b0 CONJASF - Construtora de Acudagem LTDA, CNPJ: 01.795.971/0001-38, com valor de R$ 1.214.139,28 (hum milh\u00e3o, duzentos e quatorze mil, cento e trinta e nove reais e vinte e oito centavos); 17\u00b0 FJ Construtora LTDA, CNPJ: 11.049.189/0001-23, com valor de R$ 1.221.384,92 (hum milh\u00e3o, duzentos e vinte e um mil, trezentos e oitenta e quatro reais e noventa e dois centavos); 18\u00b0 Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 22.346.772/0001-12, com valor de R$ 1.221.664,31 (hum milh\u00e3o, duzentos e vinte e um mil, seiscentos e sessenta e quatro reais e trinta e um centavos)\u201d. Desta forma fica aberto o prazo para algum questionamento dos atos praticados ou alguma inten\u00e7\u00e3o ou manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria do resultado do julgamento, prazo previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, Lei 8.666/93. Ipueiras/CE, 06 de Mar\u00e7o de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipueiras \u2013 Resultado do Julgamento de Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 008.23-TP-OBRAS .  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, vem informar aos interessados o resultado da Fase de Classifica\u00e7\u00e3o de Propostas de Pre\u00e7os da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 008.23-TP-OBRAS, cujo objeto s\u00e3o a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para revitaliza\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a projetada (popularmente conhecida por Pracinha do Amor), junto com a Secretaria de Obras, Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE. Assim,  ap\u00f3s a an\u00e1lise chegamos no seguinte resultado:  1\u00ba  Master Servicos e Construcoes EIRELI, CNPJ: 26.991.913/0001-00, com valor de R$ 398.373,23 (trezentos e noventa e oito mil trezentos setenta e tr\u00eas reais e vinte e tr\u00eas centavos); 2\u00b0 R S Engenharia LTDA, CNPJ: 03.434.044/0001-18, com valor de R$ 402.808,76 (quatrocentos e dois mil oitocentos e oito reais e setenta e seis centavos); 3\u00b0 Millenium Servi\u00e7os LTDA, CNPJ: 11.952.190/0001-63, com valor de R$ 404.869,16 (quatrocentos e quatro mil oitocentos e sessenta e nove reais e dezesseis centavos); 4\u00b0 Fortalece Construtora EIRELI, CNPJ: 11.049.440/0001-50, com valor de R$ 404.887,04 (quatrocentos e quatro mil oitocentos e oitenta e sete reais e quatro centavos); 5\u00b0 Vipon Empreendimentos LTDA, CNPJ: 34.631.462/0001-29, com valor de R$ 405.945,80 (quatrocentos e cinco mil novecentos e quarenta e cinco reais e oitenta centavos); 6\u00ba Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 EPP, CPNJ: 12.044.788/0001-17, com valor de R$ 406.899,92 (quatrocentos e seis mil oitocentos e noventa e nove reais e noventa e dois centavos); 7\u00ba WU Construcoes e Servicos EIRELI,  CNPJ: 10.932.123/0001-14, com valor de R$ 407.609,57 (quatrocentos e sete mil seiscentos e nove reais e cinquenta e sete centavos); 8\u00ba R7 Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 ME, CNPJ: 22.791.178/0001-30, com valor de R$ 408.185,14 (quatrocentos e oito mil cento e oitenta e cinco reais e quatorze centavos; 9\u00ba North Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI, CNPJ: 35.131.683/0001-09, com valor de R$ 408.514,39 (quatrocentos e oito mil quinhentos e quatorze reais e trinta e nove centavos); 10\u00ba Apla Comercio, Servicos, Projetos e Construcoes EIRELI, CNPJ: 24.614.233/0001-42, com valor de R$ 408.656,12 (quatrocentos e oito mil seiscentos e cinquenta e seis reais e doze centavos); 11\u00b0 Ramilos Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 09.060.561/0001-50, com valor de R$ 408.690,63 (quatrocentos e oito mil seiscentos e noventa reais e sessenta e tr\u00eas centavos); 12\u00b0 R S M Pessoa LTDA, CNPJ: 33.159.524/0001-89, com valor de R$ 408.737,38 (quatrocentos e oito mil setecentos e trinta e sete reais e trinta e oito centavos); 13\u00b0 Imperius Servi\u00e7os Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ: 25.011.748/0001-10, com valor de R$ 408.741.73 (quatrocentos e oito mil setecentos e quarenta e um reais e setenta e tr\u00eas centavos); 14\u00b0 VK Contru\u00e7\u00f5es Empreendimentos LTDA, CNPJ: 09.042.893/0001-02, com valor de R$ 408.871,85 (quatrocentos e oito mil oitocentos e setenta e um reais e oitenta e cinco centavos); 15\u00b0 AGF Projetos e Contru\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ: 11.022.344/0001-18, com valor de R$ 408.981,37 (quatrocentos e oito mil novecentos e oitenta e um reais e trinta e sete centavos); 16\u00b0 Apolo Servicos LTDA, CNPJ: 13.766.379/0001-97, com valor de R$ 409.075,71 (quatrocentos e nove mil setenta e cinco reais e setenta  e um centavos); 17\u00b0 Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 22.346.772/0001-12, com valor de R$ 410.089,28 (quatrocentos e dez mil oitenta e nove reais e vinte e oito centavos); 18\u00b0 FJ Construtora LTDA, CNPJ: 11.049.189/0001-23, com valor de R$ 411.454,01 (quatrocentos e onze mil quatrocentos e cinquenta e quatro reais e um centavo)\u201d. Desta forma fica aberto o prazo para algum questionamento dos atos praticados ou alguma inten\u00e7\u00e3o ou manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria do resultado do julgamento, prazo previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, Lei n\u00b0 8.666/93. Ipueiras/CE, 06 de Mar\u00e7o de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Porteiras - Aviso de Julgamento  \u2013  Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.14.1. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porteiras/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que concluiu o julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente ao Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.14.1, sendo o seguinte: Participantes Habilitadas: locatran - Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Elo Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos EIRELI - ME, Clezinaldo S de Almeida Construcoes ME, Momentum Construtora Limitada, MT Projetos e Servicos de Engenharia LTDA, J. H. S. Servicos e Obras EIRELI, Jos\u00e9 Urias Filho EIRELI, Engenharia Constru\u00e7\u00e3o, M Minervino Neto Empreendimentos ME, SS Servi\u00e7os e Entretenimento LTDA, Amparo Servi\u00e7os e Empreendimentos EIRELI, T.C.S. da Silva Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, Tecta Constru\u00e7\u00e3o, Caldas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, T A Fran\u00e7a Servi\u00e7os - ME, Ecos Edificacoes Construcoes e Servicos LTDA - ME, Lexon Servi\u00e7os e Const. Empreendimentos LTDA, Exata Servi\u00e7os Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, G7 Constr\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI-ME, Araguaia Empreendimentos EIRELI, COFEM - Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os e Tecnologia LTDA, Ramalho Servi\u00e7os e Obras EIRELI - ME, Eletroport Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, Flay Engenharia Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI, H B Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o EIRELI, A.I.L. Construtora LTDA - ME, V.F da Silva Construcoes, MR Engenharia Imobiliaria e Servi\u00e7os EIRELI - ME, Sun Light Brasil LTDA, I.A.S Construcoes LTDA, Eugenia Fernanda Pereira Feitosa, AR Empreendimentos Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, Construtora Suassuna & Martins Ltda epp, por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancia edital\u00edcias. Empresa Inabilitada \u2013 - MP Engenharia e Projetos LTDA por descumprir os itens: 3.2.13, 3.2.16, 3.2.17, 3.2.17.1 do Edital Convocat\u00f3rio. X7E Empreendimento EIRELI, Construtora por descumprir os itens 3.2.16 e 3.2.17 do Edital Convocat\u00f3rio. Construtora F.G. Pinheiro LTDA por descumprir os itens 3.2.3, 3.2.5, 3.2.16 e 3.2.17 do Edital Convocat\u00f3rio. S & T Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es de M\u00e3o de Obra EIRELI por descumprir o item 3.2.16 do Edital Convocat\u00f3rio. Construtora E Limpeza Urbana Dantas LTDA por descumprir os itens 3.2.1, 3.2.2, 3.2.3, 3.2.5, 3.2.7, 3.2.14 e 3.2.16 do Edital Convocat\u00f3rio. PV Engenharia, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 ME por descumprir os itens 3.2.16 e 3.2.17 do Edital Convocat\u00f3rio. A L S Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os e Eventos EIRELI por descumprir os itens 3.2.16 e 3.2.17 do Edital Convocat\u00f3rio. Construser Constru\u00e7\u00e3o e Serv. de Terraplanagem LTDA por descumprir os itens 3.2.16 do Edital Convocat\u00f3rio. LA Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA por descumprir os itens 3.2.16 e 3.2.17 do Edital Convocat\u00f3rio. FMS Oliveira \u2013 ME por descumprir os itens 3.2.16 e 3.2.17 do Edital Convocat\u00f3rio. Landim Engenharia EIRELI por descumprir os itens 3.2.16 e 3.2.17 do Edital Convocat\u00f3rio, vale ressaltar que a mesma apresentou Prova de Regularidade para com a Fazenda Federal (relativas \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o e Secretaria da Receita Federal) com validade vencida, contudo o mesmo faz jus ao benef\u00edcio constante na lei 123/2006. Venus Servi\u00e7os e Entretetimentos LTDA por descumprir os itens 3.2.16 do Edital Convocat\u00f3rio. S. L. Construcoes e Servicos EIRELI por descumprir os itens: 3.2.14, 3.2.16 e 3.2.17 do Edital Convocat\u00f3rio. Por sua vez, as empresas Jos\u00e9 Urias Filho EIRELI e A.I.L. Construtora LTDA \u2013 ME apresentaram Prova de Regularidade para com a Fazenda Federal (relativas \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o e Secretaria da Receita Federal) com validade vencida, contudo, por se tratar de ME\u2019s, as mesmas desfrutam do benef\u00edcio constante na Lei n\u00ba 123/2006. Maiores informa\u00e7\u00f5es: (88) 3557-1254 (R-211). Porteiras/CE, 22 de Fevereiro de 2023. Alberto Pinheiro Torres Neto \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IGUATU \u2013 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O \u2013 PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 2020.12.08.02 \u2013 PMI \u2013 REGIME DIFERENCIADO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O \u2013 RDC N\u00ba 2020.05.18.01 \u2013 PMI \u2013 SEINFRA \u2013 PARTES: O Munic\u00edpio de Iguatu, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos, com o CONS\u00d3RCIO MOBILIDADE IGUATU, com endere\u00e7o na Av. dos Expedicion\u00e1rios, n\u00ba 4995, Sala 03, bairro Vila Uni\u00e3o, em Fortaleza-Cear\u00e1, inscrito no CNPJ/MF n\u00ba 40.039.126/0001-94, representada pelo Sr. RENAN VALE DE CARVALHO. OBJETO DO APOSTILAMENTO: O Termo Contratual, em sua CL\u00c1USULA NONA, Subcl\u00e1usulas 9.1 a 9.5, prev\u00ea a condi\u00e7\u00e3o de reajuste de pre\u00e7o, com base na varia\u00e7\u00e3o percentual do INCC (\u00cdndice Nacional da Constru\u00e7\u00e3o Civil), publicado pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas. O contrato foi firmado em 08 de dezembro de 2020, pelo Valor Global de R$ 152.766.000,00 (Cento e Cinquenta e Dois Milh\u00f5es Setecentos e Sessenta e Seis Mil Reais). A varia\u00e7\u00e3o percentual do INCC (\u00cdndice Nacional da Constru\u00e7\u00e3o Civil), bem como os valores das medi\u00e7\u00f5es, consta dos documentos, em anexo, cujos valores est\u00e3o expressos na planilha seguinte: MEDI\u00c7\u00c3O - REAJUSTE: N\u00ba - Per\u00edodo \u2013 Valor - \u00cdndice % - Valor: 4\u00aa - 01/03/2023 a 31/03/2023 - 578.115,12 - 26,01 - 150.367,74; 5\u00aa - 01/04/2023 a 30/04/2023 - 1.287.242,90 - 35,05 - 451.178,64; 6\u00aa - 01/05/2023 a 31/05/2023 - 87.884,51 - 35,05 - 30.803,52; 7\u00aa - 01/06/2023 a 22/06/2023 - 342.119,12 - 35,05 - 119.912,75; 8\u00aa - 23/06/2023 a 10/07/2023 - 1.562.106,38 - 35,05 - 547.518,29; 9\u00aa - 11/07/2023 a 31/07/2023 - 2.548.503,64 - 35,05 - 893.250,53; 10\u00aa - 01/08/2023 a 31/08/2023 - 3.150.293,35 - 35,05 - 1.104.177,82; 11\u00aa - 01/09/2023 a 30/09/2023 - 1.621.668,11 - 35,05 - 568.394,67; 12\u00aa - 01/10/2023 a 31/10/2023 - 1.726.639,55 - 35,05 - 605.187,16; 13\u00aa - 01/11/2023 a 30/11/2023 - 1.621.886,93 - 35,05 - 568.471,37; 14\u00aa - 01/12/2023 a 31/12/2023 - 777.245,86 - 35,05 - 272.424,67; 15\u00aa - 01/01/2024 a 31/01/-2024 - 1.208.317,02 - 35,05 - 423.515,12. VALOR TOTAL DO REAJUSTE - R$ 5.735.202,28. O reajuste total apurado no per\u00edodo, correspondente \u00e0s medi\u00e7\u00f5es constantes dos boletins apresentados, importa no valor de R$ 5.735.202,28 (cinco milh\u00f5es setecentos e trinta e cinco mil duzentos e dois reais e vinte e oito centavos). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 65 \u00a78\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. ASSINAM: Karlinando Bezerra Lira - Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos e Renan Vale de Carvalho - Cons\u00f3rcio Mobilidade Iguatu. LOCAL E DATA: Iguatu-CE, 29 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.21.02/TP/PMC. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de uma Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade (UBS) Tipo 01, na Sede do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE \u2013 Habilitadas: Vipon Empreendimentos LTDA; Ara\u00fajo Batalha Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es ME LTDA; Construtora Moraes LTDA; Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Serfi Construtora e Servi\u00e7os de Transporte LTDA; Apla Comercio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os LTDA; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; J M X Neto Construtora EIRELI; R. A. S. Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; MAX & Miranda Construtora LTDA; R S M Pessoa LTDA; Minerva Servicos E Construcoes LTDA; Clezinaldo Construcoes LTDA; JMR Construcoes e Servicos LTDA; Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA; L & L Servicos LTDA; P V R Caetano LTDA; STAN Constru\u00e7\u00f5es LTDA; VIA Urbana Servicos e Empreendimentos LTDA; Santa Terezinha e Servi\u00e7os LTDA; LF Servi\u00e7os Urbanos LTDA; Nova Constru\u00e7\u00f5es Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA; F. Marcio de Araujo Medeiros; Epyio Construcoes & Servicos LTDA; F M S Oliveira; M L N Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Imperius Servicos e Construcoes LTDA; Avila Construcoes e Servicos LTDA; Apolo Servi\u00e7os LTDA \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 15/03/2024 \u00e0s 09h00m. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Ant\u00f4nio Roque de Carvalho."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.23.01/TP. Objeto: amplia\u00e7\u00e3o e reforma de diversas Unidades Escolares, no Munic\u00edpio de Mauriti/CE. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Mauriti/CE faz publicar o resultado do julgamento da habilita\u00e7\u00e3o documental. Empresas Inabilitadas: Abik Engenharia e Consultoria LTDA, item 4.2.3.2; \u00c1gape Engenharia e Servicos LTDA, item 4.2.3.2; A.I.L. Construtora LTDA, item 4.2.3.2; Antonio Alexandre Ferreira Xavier LTDA, item 4.2.3.2; Barbosa Construcoes e Servicos LTDA, item 4.2.3.2; Elo Construcoes e Empreendimentos LTDA, item 4.2.3.2; Flay Engenharia Empreendimentos e Servicos LTDA, item 4.2.3.2; FF Empreendimentos e Servicos LTDA, item 4.2.3.2 e 4.2.4.1; F. Vicente P. Filho, item 4.2.3.2; Itapaje Construcao e Servicos LTDA, item 4.2.3.2; I P N Construcoes e Servicos LTDA, 4.2.3.2; J. H. S. Servicos e Obras LTDA, item 4.2.3.2, 4.2.4.11, 4.2.5.4; Leal Empreendimentos, Servicos e Locacoes LTDA, item 4.2.3.2; M Minervino Neto Empreendimentos LTDA, item 4.2.3.2; Momentum Construtora Limitada, item 4.2.3.2; Riofe Servicos e Contrucoes LTDA, item 4.2.3.2; Ramalho Servicos e Obras LTDA, item 4.2.3.2; S & T Construcoes e Locacoes de Mao de Obra LTDA, item 4.2.3.2; Sun Light Brasil LTDA, item 4.2.3.2. T. C. S. da Silva Construcoes LTDA, item 4.2.3.2 e Teles Solu\u00e7\u00f5es em M\u00f3veis LTDA., item 4.2.3.2. Empresas Habilitadas: Construtora Ferreira de Oliveira LTDA, Eletrocampo Servicos e Construcoes LTDA, Lexon Servicos & Construtora Empreendimentos LTDA, Medeiros Construcoes e Servicos LTDA, Tecta Construcoes e Servicos LTDA, por cumprirem os requisitos do edital. Fica aberto o prazo recursal previsto inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d do Art. 109, da Lei 8.666/93, atualizada. Mauriti/CE, 08 de fevereiro de 2024. Iarinda Franca de Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o. (Republicado por Incorre\u00e7\u00e3o)."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 - AVISO DE RESULTADO DO CREDENCIAMENTO N\u00ba 002/2023\u2013SMS.  OBJETO: CHAMAMENTO E CREDENCIAMENTO DE CANDIDATOS, PESSOAS JUR\u00cdDICAS, PARA SEREM PRESTADORES DE SERVI\u00c7OS COMPLEMENTARES E AQUISI\u00c7\u00c3O DE OPM N\u00c3O RELACIONADO AO ATO CIR\u00daRGICO, AO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CE, PERTINENTES AO GRUPO 02, 03 E 04 DA TABELA UNIFICADA DE PROCEDIMENTOS, MEDICAMENTOS E OPME DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE MS/SUS, CONFORME GRUPOS, SUBGRUPOS E FORMAS DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O (ANEXO I). A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO PARA O CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS O RESULTADO DO CERTAME EM REFER\u00caNCIA, E INFORMA QUE A LICITANTE: M B FACOS CONSULTAS E PROCEDIMENTOS OFTAMOLOGICOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ SOB O N.\u00ba 30.094.078/0001-83, FICOU DEVIDAMENTE CREDENCIADA PARA OS ITENS OFERTADOS EM SUA RESPECTIVA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS E/OU FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O JUNTO AOS AUTOS DO PROCESSO E TAMB\u00c9M POR ATENDER TODAS AS EXIG\u00caNCIAS DE HABILITA\u00c7\u00c3O. A ATA DA REUNI\u00c3O DE JULGAMENTO DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O E DEMAIS DOCUMENTOS/PROPOSTA DE PRE\u00c7OS ENCONTRA-SE \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS PARA CONSULTA, DAS 08:00HS \u00c0S 12:00HS NA SALA DAS LICITA\u00c7\u00d5ES NA SEDE DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, SITUADA NA RUA PARQUE RECREIO PARAISO S/N, CARIRIA\u00c7U \u2013 CEAR\u00c1 \u2013 CEP: 63.220-00 - CIDADE DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1. CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 06 DE FEVEREIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IGUATU \u2013 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2024.03.04.01 \u2013 A Secretaria da Sa\u00fade - SMS do Munic\u00edpio de Iguatu-CE, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 2024.03.04.01-06, decorrente do processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2024.03.04.01, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SMS. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 06.01-10.122.0004.2.028 - Manuten\u00e7\u00e3o das Estruturas Operacionais da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - 06.01-10.301.0005.2.031-Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u00e0 sa\u00fade. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e motocicletas), para atender as necessidades das diversas Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Iguatu/CE (Secretaria da Sa\u00fade - SMS). VALOR GLOBAL: R$ 182.400,00 (Cento e Oitenta e Dois Mil e Quatrocentos Reais). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O contrato ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia de 60 (sessenta) dias, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei N\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021. CONTRATADA: OLIVIER SERVICOS E LOCACOES LTDA ME (OLIVIER DO BRASIL) \u2013 CNPJ N\u00b0 09.486.442/0001-64. ASSINA PELA CONTRATADA: Francisco Moacir Vieira. ASSINA PELA CONTRATANTE: Margarida Marleuda Goncalves (Secretaria da Sa\u00fade - SMS). Iguatu-CE, 05 de Mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Instituto de Previd\u00eancia Municipal de Eus\u00e9bio \u2013 T\u00edtulo: Aviso do 6\u00ba Aditivo Contratual \u2013 Termo Original: Contrato N\u00ba 20200305001i \u2013 Processo Administrativo Origin\u00e1rio: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 2020.02.27.001i. Objeto: \u201cLoca\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel situado na Avenida Coronel C\u00edcero S\u00e1, n\u00ba 498, Centro\u2013 Eus\u00e9bio/ Cear\u00e1 com um im\u00f3vel de 364,03 m\u00b2 (trezentos e sessenta e quatro metros e tr\u00eas cent\u00edmetros quadrados), com uma casa de alvenaria de 280,00m2 (duzentos e oitenta metros quadrados), para o funcionamento do IPME\u201d \u2013 Favorecida: Andramar Empreedimentos Imobili\u00e1rios EIRELI - CNPJ n\u00ba 05.842.543/0001-70 \u2013 Valor: R$ 66.961,68 (sessenta e seis mil, novecentos e sessenta e um reais e sessenta e oito centavos) \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: art. 57, Inciso II c/c Arts. 61 e 62 Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Data da Assinatura do Contrato: 28/02/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 04/03/2024 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Eliete de Sousa Abreu \u2013 Signat\u00e1rios: Plinio Bezerra C\u00e2mara Campos (Contratante); Hubert Torquato Marinho (Contratada).  ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2023-TP \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas do bairro S\u00e3o Pedro no munic\u00edpio de Tamboril/Ce, conforme PT N\u00ba 1075758-35 (Conv\u00eanio N\u00ba 912792/2021). O Presidente da CPL comunica Ato de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. Foram declaradas INABILITADAS as seguintes empresas: 01 - EPS CONSTRUTORA EIRELI \u2013 ME; 02 - F J BANDEIRA DE SOUSA SERVI\u00c7OS E EVENTOS - ME; 03 - SIGOR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME; 04 - DC CONSTRUTORA LTDA; 05 - APLA COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 06 - A T FARIAS DE SOUZA \u2013 ME; 07 - MODULAR ENGENHARIA EIRELI EPP; 08 - ARKTEC CONSTRUTORA E ARQUITETURA LTDA; 09 - LEXON SERVI\u00c7OS; 10 - M L ENTRETENIMENTOS, ASSESSORIA E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP. As demais empresas participantes do processo encontram-se HABILITADAS. Desse modo fica estabelecido o prazo do Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93 para apresenta\u00e7\u00e3o dos recursos administrativos. N\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o de recurso, a Sess\u00e3o de Abertura dos Envelopes de Proposta fica marcada para o dia 15 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h30min. A Ata de Julgamento com todo o detalhamento encontra-se dispon\u00edvel nos Sitios: municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e www.tamboril.ce.gov.br, Tamboril-CE. A CPL."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IGUATU \u2013 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2024.03.04.01 \u2013 As Secretarias: Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SEDA, Secretaria da Fazenda Municipal \u2013 SEFAM, Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SME, Secretaria do Gabinete \u2013 SEGAB, Secretaria de Governo \u2013 SEGOV, e Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SMS do Municipal de Iguatu, em cumprimento \u00e0 Ratifica\u00e7\u00e3o procedida pela Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Iguatu/CE, faz publicar o Extrato Resumido do Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e motocicletas), para atender as necessidades das diversas unidades administrativas do munic\u00edpio de Iguatu/CE. FAVORECIDO: OLIVIER SERVICOS E LOCACOES LTDA ME (OLIVIER DO BRASIL), Inscrito no CNPJ n\u00ba 09.486.442/0001-64. VALOR GLOBAL: R$ 285.400,00 (Duzentos e Oitenta e Cinco Mil e quatrocentos Reais). FUNDAMENTO LEGAL: Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021, mais precisamente em seu art. 75, inciso VIII. Declara\u00e7\u00e3o de Dispensa emitida e RATIFICADA pela Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Iguatu/CE. Iguatu-CE, 04 de Marco de 2024. Breno Teixeira Ibiapina - Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SEDA. Adriana Martins Lima - Secretaria da Fazenda Municipal \u2013 SEFAM - Elane de Lavor Barbosa - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o- SME. Camilla Ara\u00fajo Br\u00e1z - Secretaria do Gabinete \u2013 SEGAB. Francisco Tacido Santos Cavalcanti - Secretaria de Governo \u2013 SEGOV. Margarida Marleuda Goncalves - Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SMS."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IGUATU \u2013 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2024.03.04.01 \u2013 A Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio - SEDA do Munic\u00edpio de Iguatu -CE, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 2024.03.04.01-01, decorrente do processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2024.03.04.01, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SEDA. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 14.01-20.122.0058.2.118 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Adm. da Secretaria de Agricultura e Pecu\u00e1ria. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e motocicletas), para atender as necessidades das diversas Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Iguatu/CE (Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SEDA). VALOR GLOBAL: R$ 15.800,00 (Quinze Mil e Oitocentos Reais). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O contrato ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia de 60 (sessenta) dias, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021. CONTRATADA: OLIVIER SERVICOS E LOCACOES LTDA ME (OLIVIER DO BRASIL), CNPJ N\u00b0 09.486.442/0001-64. ASSINA PELA CONTRATADA: Francisco Moacir Vieira. ASSINA PELA CONTRATANTE: Breno Teixeira Ibiapina (Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio - SEDA). Iguatu-CE, 05 de Mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CATARINA \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DA FASE DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS. A Prefeitura Municipal de Catarina, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para fins de intima\u00e7\u00e3o e conhecimento dos interessados, o Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os o n\u00ba 003/2023 \u2013 SMDSE cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios e materiais de expediente para suprir a SMDSE e os programas: SCFV IDOSO, SCFV DE 0 a 17 anos, IGD/PBF, PROJETO ESTA\u00c7\u00c3O FAMILIA, CRAS/PAIF, IGD/SUAS e PRIMEIRA INF\u00c2NCIA NO SUAS, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas nos Anexos do Edital. EMPRESAS COM PROPOSTAS CLASSIFICADAS: Francisca Silv\u00e9ria O. Feitosa - ME, foi a vencedora dos itens: 01, 02, 04, 05, 07, 08, 09, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 37, 38, 40, 43, 44, 45, 46, 47, 48, 49 e 50;  N. B. da Costa - ME, foi o vencedor dos itens: 03, 06, 10, 39, 41, 42, 54, 99, 100, 109 e 113 e Vanessa Araujo Pereira \u2013 ME, foi a vencedora dos itens: 51, 52, 53, 55, 56, 57, 58, 59, 60, 61, 62, 63, 64, 65, 66, 67, 68, 69, 70, 71, 72, 73, 74, 75, 76, 77, 78, 79, 80, 81, 82, 83, 84, 85, 86, 87, 88, 89, 90, 91, 92, 93, 94, 95, 96, 97, 98, 101, 102, 103, 104, 105, 106, 107, 108, 110, 111, 112, 114, 115, 116, 117, 118, 119, 120, 121, 122, 123, 124, 125, 126, 127, 128, 129, 130, 131, 132, 133, 134, 135, 136, 137, 138, 139, 140, 141, 142, 143, 144 e 145. \u00c9 o RESULTADO. fica a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal nos termos do Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0XX88) 3556-1167. Catarina - CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Luiz Artemar Rodrigues Martins \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CATARINA \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DA FASE DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS. A Prefeitura Municipal de Catarina, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para fins de intima\u00e7\u00e3o e conhecimento dos interessados, o Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os o n\u00ba 013/2023 \u2013 SMS, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis para suprir o Hospital Municipal de Catarina, o Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (CAPS), as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade e a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Catarina, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas nos Anexos do Edital. EMPRESAS COM PROPOSTAS CLASSIFICADAS: N. B. da Costa \u2013 ME, foi o vencedor dos itens: 07, 08, 09, 10, 12, 13, 14, 15, 16, 21, 31, 35, 37, 38, 39, 40, 42, 43, 44, 45, 48, 57, 63, 67, 76, 95, 101 e 106 e Francisca Silv\u00e9ria O. Feitosa \u2013 ME, foi a  vencedora dos itens: 01, 02, 03, 04, 05, 06, 11, 17, 18, 19, 20, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 32, 33, 34, 36, 41, 46, 47, 49, 50, 51, 52, 53, 54, 55, 56, 58, 59, 60, 61, 62, 64, 65, 66, 68, 69, 70, 71, 72, 73, 74, 75, 77, 78, 79, 80, 81, 82, 83, 84, 85, 86, 87, 88, 89, 90, 91, 92, 93, 94, 96, 97, 98, 99, 100, 102, 103, 104, 105, 107, 108, 109, 110, 111, 112, 113 e 114. \u00c9 o RESULTADO. fica a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal nos termos do Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0XX88) 3556-1167. Catarina - CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Luiz Artemar Rodrigues Martins \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - Aviso de Julgamento de Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Uruoca, por meio da CPL, torna p\u00fablico o resultado de habilita\u00e7\u00e3o da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 0032310.2023. Objeto: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS TECNICOS ESPECIALIZADOS EM ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS DE ENGENHARIA ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS FEDERAIS, ESTADUAIS E FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS PUBLICAS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNICIPIO DE URUOCA-CE.  Empresas HABILITADAS: MINERVA ENGENHARIA E ASSESSORIA LTDA- CNPJ: 47.242.465/0001-12; TERRA SANTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 12.433.502/0001-95; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA-CNPJ: 20.160.697/0001-75; Empresas Inabilitadas: ACS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDA- CNPJ: 47.727.887/0001-88, T SOUSA DE OLIVEIRA-ME-CNPJ: 24.959.960/0001-14, AVANTE EMPREENDIMENTOS LTDA- CNPJ; 49.113.381/0001-04, D. SOUSA RIOS ME- CNPJ: 35.752.089/0001-27, F. ALISSON ZUZA DO NASCIMENTO- CNPJ: 47.145.561/0001-42, N LANDY BOTO PORTELA-ME, CNPJ: 23.347.561/0001-67, FERNANDO MAECKEL CRUZ DE SOUSA-CNPJ: 52.900.916/0001-00. Em conformidade com o disposto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93, fica aberto o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste aviso para as empresas que desejarem interpor recurso. Inexistindo interposi\u00e7\u00e3o de recurso a CPL proceder\u00e1 com a continuidade aos atos administrativos com abertura dos envelopes \u201cProposta de Pre\u00e7os\u201d das empresas habilitadas em sess\u00e3o p\u00fablica a ser realizada \u00e0s 08:00h do dia 18 de mar\u00e7o de 2024. Uruoca-CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Sonia Regia Albuquerque Silveira - Presidente da CPL"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Amontada - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 008/2024 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 007/2023 - SRP. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para a Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo em geral (g\u00eaneros aliment\u00edcios, expediente e suprimentos de inform\u00e1tica, higiene e limpeza, copa e cozinha e descart\u00e1veis) para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Amontada. Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Data da Assinatura: 28 de fevereiro de 2024. Empresas Registradas: J G Marques - ME, Expresso Distribuidora Ltda - EPP e Ant\u00f4nio Magno dos Santos - ME. Valor Global: R$ 46.530,21 (quarenta e seis mil quinhentos e trinta reais e vinte e um centavos). A Ata com os pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es encontra-se disponibilizada para consulta na C\u00e2mara Municipal de Amontada no setor de licita\u00e7\u00f5es. Amontada - CE, 28 de fevereiro de 2024. Paulo Berg Melga\u00e7o - Presidente da C\u00e2mara Municipal de Amontada.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Morrinhos. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o toma p\u00fablico o resultado de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 0111.03/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de recupera\u00e7\u00e3o de estrada vicinal que liga a sede a localidade de Espinhos dos Lopes no Munic\u00edpio de Morrinhos \u2013 CE, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 145/2022. O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o declara Habilitadas as empresas: Construtora & Servicos Sobralense LTDA; Medeiros Construcoes e Servicos LTDA; Saraiva Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI; Constram \u2013 Constru\u00e7\u00f5es e Aluguel de Maquinas LTDA; Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI; Ramilos Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; Construtora Monte Cristo LTDA; Aguia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP; CENPEL \u2013 Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Quantum Comercial & T\u00e9cnica LTDA e Consbral Construcoes & Empreendimentos LTDA. E Inabilitadas as empresas:  Francisco Anderson Lucio 05880849309; Avante Empreendimentos;  N. Landy Boto Portela \u2013 ME; F Alisson Zuza do Nascimento; RM Mesquita; T Sousa de Oliveira LTDA; GK Engenharia LTDA; Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA; Fernando Maekel Cruz de Sousa e D Sousa Rios. Fica aberto prazo recursal previsto Art. 109, inciso I al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es (88)3665.1130. Morrinhos \u2013 CE, 28 de Fevereiro de 2024. Jorge Luiz da Rocha \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati - CPSMAR - Extrato de Contrato N\u00ba 20240016 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o 004/2024. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00e1s de cozinha \u2013 GLP de 13kg envasado e \u00e1gua natural ou mineral envasada em garraf\u00e3o de 20 litros para atender as necessidades da Policl\u00ednica Dr. Jos\u00e9 Hamilton Saraiva Barbosa e do CEO \u2013 Centro de Especialidade Odontol\u00f3gica Dr. Edilberto Cavalcante Porto, junto ao Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati - CPSMAR. Contratada: Bueno de Lamancha Rodrigues do Prado - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0 23.709.555/0001-02. Contratante: Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati \u2013 CPSMAR. Valor do Contrato: R$ 25.577,95 (Vinte e cinco mil, quinhentos e setenta e sete reais e noventa e cinco centavos). Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2024. A Contar da Data da Assinatura. Data do Contrato: 29 de fevereiro de 2024. Edv\u00e2nia Viana Maia \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Aracati \u2013 Ce, 06 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pentecoste. O Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano da Prefeitura Municipal de Pentecoste, em cumprimento a Legisla\u00e7\u00e3o em vigor, faz publicar o Extrato resumido do 5\u00ba Aditivo ao Contrato n\u00b0 01-2021.11.22.58-TP-ADM, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para implanta\u00e7\u00e3o de sistema de abastecimento de \u00e1gua em comunidades rurais (lagoa do cedro/arisco) na Zona Rural do Munic\u00edpio de Pentecoste, firmado entre Prefeitura Municipal de Pentecoste e a Empresa LC Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, como a seguir discrimina: Fundamento Legal: art.57, Par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso II e par\u00e1grafo 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Objeto: Prorrogar o prazo do contrato anterior pactuado, por mais 150 (cento e cinquenta) dias, com vig\u00eancia a partir da data 22 de Fevereiro de 2024 At\u00e9 21 de Julho de 2024. Assina pela Contratante: Miguel Gomes Martins Neto, Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano. Assina pela Contratada: LC Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Luiz Cl\u00e1udio Paes Ferreira - Representante Legal. Pentecoste (CE), 22 de Fevereiro de 2024. Miguel Gomes Martins Neto - Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.08.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das obras de constru\u00e7\u00e3o de 01 (um) campo de futebol tipo Areninha, na localidade de Santa Vitoria no Munic\u00edpio de Granjeiro/CE, nos moldes do Contrato de Repasse n\u00ba 941145/2023/MESP/CAIXA, por interm\u00e9dio do Minist\u00e9rio do Esporte, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas no Edital Convocat\u00f3rio. Licitante Vencedor: a empresa CSK LTDA, totalizando sua proposta no valor de R$ 378.549,56 (trezentos e setenta e oito mil quinhentos e quarenta e nove reais e cinq\u00fcenta e seis centavos), de conformidade com o Mapa Comparativo de Pre\u00e7os acostado aos autos. Homologo e Adjudico a presente Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93. Francisco Jose Barbosa da Silva - Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Desporto. Granjeiro/CE, 06 de Mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2024.03.05.01/SPST - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.10.25.01/PE/SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social e do Trabalho. \u00d3rg\u00e3os Participantes: N\u00e3o h\u00e1 \u00f3rg\u00e3os participantes, conforme art. 4, \u00a71\u00ba do Decreto Federal n\u00ba. 7.892/2013. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Ant\u00f4nio Leonardo Ferreira Santos - ME, vencedora do lote 01, 02, valor total de R$ 158.000,00 (cento e cinquenta e oito mil reais). Prazo: 12 (doze) meses. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de Kit Beb\u00ea, que ir\u00e3o integrar o beneficio eventual para fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de vunerabilidadesocial, assistida pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social e do Trabalho do Munic\u00edpio de Mauriti/Ce. Signat\u00e1rios: Representante do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Cl\u00e1udia Fernanda Moreira. Representante da Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Ant\u00f4nio Leonardo Ferreira Santos. Data da assinatura: 05 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 075.2023-SRP. A Pregoeira do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 075.2023-SRP, cujo objeto \u00e9 a Registro de Pre\u00e7os para loca\u00e7\u00e3o de software de gerenciamento e controle do Site Oficial da Prefeitura, carta de servi\u00e7os de interesse da Secretaria de Controladoria, Ouvidoria e Transpar\u00eancia do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 08/03/2024 \u00e0s 17h30min. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 21/03/2024 \u00e0s 09h01min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos: novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 06 de Mar\u00e7o de 2024. J\u00e9ssica Naiane de Moraes Barroso \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Dispensa Eletr\u00f4nica N\u00aa 2024.03.04.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que a partir do dia 07 de mar\u00e7o das 2024 \u00e0s 08h00min at\u00e9 o dia 12 de mar\u00e7o das 2024 \u00e0s 07h59min, estar\u00e1 aberto o recebimento das propostas iniciais do processo de Dispensa Eletr\u00f4nica detalhado abaixo, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br. A \u00edntegra do aviso de dispensa eletr\u00f4nica poder\u00e1 ser obtida junto ao site www.gov.br/pncp/pt-br, www.licitacoes.tce.ce.gov.br e www.licitamaisbrasil.com.br, ou no seguinte endere\u00e7o na Sede da Prefeitura, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE. A fase de lances ser\u00e1 realizada no dia 12 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08h00min se encerrando no dia 12 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 14h00min, a Dispensa Eletr\u00f4nica, ser\u00e1 do tipo Menor Pre\u00e7o por Item, tombada sob o N.\u00ba 2024.03.04.001, com fins a Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de 01(uma) grade aradora de 16 discos, para atender as necessidades da secretaria de pesca, Agricultura, Recursos H\u00eddricos e Meio Ambiente de Camocim-CE. As refer\u00eancias de tempo obedecer\u00e3o ao hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Informa\u00e7\u00f5es pelo fone: (88) 3621-7075. Camocim/CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Larissa Set\u00fabal Monteiro Guimar\u00e3es \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o  - Aviso de Julgamento de Propostas de Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1-CE torna p\u00fablico o resultado da an\u00e1lise da proposta de pre\u00e7o referente a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 010/2023-CP, com fins \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de escola de um pavimento com 12 (doze) salas de aula - EEF Maria do Livramento Barreto da Costa Leit\u00e3o, no Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE. Empresa Classificada: Global Empreendimentos LTDA, cujo valor global da proposta \u00e9 R$ 6.366.300,70 (seis milh\u00f5es e trezentos e sessenta e seis mil e trezentos reais e setenta centavos), sendo declarada vencedora do certame. Fica aberto o prazo recursal, conforme art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93. A Ata de Julgamento das Propostas est\u00e1 dispon\u00edvel no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE. Tau\u00e1 - CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tururu - Extrato de Primeiro Aditivo de Prazo Referente aos Contratos 2301160001-EDU / 2301160002-EDU. Primeiro Aditivo de Prazo, Referente ao Contrato N\u00b0 2301160001-EDU. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Tururu/CE. Valor Global: R$ 2.669.377,23 (Dois milh\u00f5es, seiscentos e sessenta e nove mil, trezentos e setenta e sete reais e vinte e tr\u00eas centavos). Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinados ao transporte escolar de alunos do Munic\u00edpio de Tururu/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratado: vencedora do Lotes 01 e 02, a empresa Edmar Pereira da Silva, inscrito(a) no CNPJ/MF sob o n\u00ba 13.652.368/0001-86. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2022-PE-EDUC. Forma: Eletr\u00f4nica. Data da Assinatura: 29/12/2023. Vig\u00eancia: 01/01/2024 \u00e0 31/12/2024. Primeiro Aditivo de Prazo Referente ao Contrato N\u00b0 2301160002-EDU. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Tururu/CE. Valor Global: R$ 102.122,59 (Cento e dois mil, cento e vinte e dois reais e cinquenta e nove centavos). Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinados ao transporte escolar de alunos do munic\u00edpio de Tururu/CE, Atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratado: vencedora do Lote 03 a empresa Work Tech Servi\u00e7os LTDA, inscrito(a) no CNPJ/MF sob o n\u00ba 09.252.550/0001-72. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2022-PE-Educ. Forma: Eletr\u00f4nica. Data da Assinatura: 29/12/2023. Vig\u00eancia: 01/01/2024 \u00e0 31/12/2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARAMIRANGA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - EDITAL DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.02.22.2-PE - Lei n\u00ba 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Guaramiranga, torna p\u00fablico que no dia 21 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, estar\u00e1 realizando o in\u00edcio dos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.02.22.2-PE. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Livros para Alunos do Ensino Fundamental, de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Guaramiranga-CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es via Plataformas: https://compras.m2atecnologia.com.br/; https://www.gov.br/pncp/pt-br; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/; pmgcpl16@gmail.com; ou Presencial na sede da Prefeitura Municipal a partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. Guaramiranga - CE, 07 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Alison Pereira dos Santos - Pregoeiro Oficial."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA - EXTRATO DE CONTRATO - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 2024.02.05.01 - CONTRATO N\u00ba 202403050001. Origem: Preg\u00e3o N\u00ba 001/2024 - SESA. Contratante: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. Contratada(o).: REGENCE VE\u00cdCULOS PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) Ve\u00edculo com Adapta\u00e7\u00f5es para Unidade Odontol\u00f3gica M\u00f3vel, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ibiapina/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es. Valor Total: R$ 379.500,00 (trezentos e setenta e nove mil, quinhentos reais). Programa de Trabalho: 07.001.0701.10.301.1001.2.036 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades do Programa de Sa\u00fade Bucal, R$ 379.500,00 no elemento de despesa 44905246: Equipamentos e Material Permanente, Ve\u00edculos Diversos. Vig\u00eancia: de 12 meses. Data da Assinatura: 05 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A(O) Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9, por interm\u00e9dio do(a) Agente de contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que far\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba. 20.02.2024.01-CE, tipo menor pre\u00e7o global, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de obra de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Hospital Hilda Ibiapina Bastos localizado na Travessa Major Barreto, Monte Castelo em Itapaj\u00e9-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es detalhadas no edital e seus anexos. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site: https://compras.m2atecnologia.com.br/ dar-se-\u00e1 a partir das 17:30 horas do dia 08 de mar\u00e7o de 2024, com data de abertura das Propostas no dia 17 de abril de 2024, \u00e0s 09:00 horas e in\u00edcio de disputa de pre\u00e7os no dia 17 de abril de 2024, \u00e0s 10:00 horas. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: https://compras.m2atecnologia.com.br/ ou site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es detalhadas no setor da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, em dias de expediente normal. Itapaj\u00e9 \u2013 CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tururu - Extrato de Tururu - Contrato 2301160001-EDU / 2301160002-EDU. Contrato N\u00b0 2301160001-EDU. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Tururu/CE. Valor Global: R$ 2.669.377,23 (Dois milh\u00f5es, seiscentos e sessenta e nove mil, trezentos e setenta e sete reais e vinte e tr\u00eas centavos). Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinados ao transporte escolar de alunos do Munic\u00edpio de Tururu/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratado: vencedora do Lotes 01 e 02, a empresa Edmar Pereira da Silva, inscrito(a) no CNPJ/MF sob o n\u00ba 13.652.368/0001-86. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2022-PE-EDUC. Forma: Eletr\u00f4nica. Data da Assinatura: 17/01/2023. Vig\u00eancia: 17/01/2023 \u00e0 31/12/2023. Contrato N\u00b0 2301160002-EDU. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Tururu/CE. Valor Global: R$ 102.122,59 (Cento e dois mil, cento e vinte e dois reais e cinquenta e nove centavos). Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinados ao transporte escolar de alunos do Munic\u00edpio de Tururu/Ce, atrav\u00e9s da secretaria de educa\u00e7\u00e3o. Contratado: vencedora do Lote 03 a empresa Work Tech Servi\u00e7os LTDA, inscrito(a) no CNPJ/MF sob o n\u00ba 09.252.550/0001-72. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2022-PE-EDUC. Forma: Eletr\u00f4nica. Data da Assinatura: 17/01/2023. Vig\u00eancia: 17/01/2023 \u00e0 31/12/2023."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 2023.12.01.01/TP/PMC. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o das escolas de Ensino Fundamental para recebimento do Ensino Integral no Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE \u2013 Ap\u00f3s termo de revis\u00e3o de ato administrativo constante dos autos do processo em decorr\u00eancia de decis\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o informa que a licitante R S M Pessoa LTDA \u2013 n\u00e3o se encontra inabilitada no referido processo e a mesma foi inserida no rol de licitantes habilitadas \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 15/03/2024 \u00e0s 14h00m. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Ant\u00f4nio Roque de Carvalho."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia. A Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia, torna p\u00fablico o Edital do Chamamento P\u00fablico N\u00ba IN-CH001/24, para o credenciamento de pessoa f\u00edsica, mediante documenta\u00e7\u00e3o e carta proposta para atendimento a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de engenheiro el\u00e9trico/eletricista para consultoria, elabora\u00e7\u00e3o de projetos e fiscaliza\u00e7\u00e3o, assim como o acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da rede de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de interesse da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/CE. O requerimento de credenciamento, acompanhado de toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida no edital, dever\u00e1 ser entregue, em envelope lacrado no per\u00edodo de 07 de mar\u00e7o de 2024 a 31 de dezembro de 2024, no hor\u00e1rio de 07:30 \u00e0s 11:30 / de 13:30 \u00e0s 17:30 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00f5es, localizada na Rua do Cruzeiro, n\u00ba 244, Centro. A \u00edntegra do Edital poder\u00e1 ser adquirida na Comiss\u00e3o, ou em meio eletr\u00f4nico nos sites:  Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios do TCE/CE (https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/outras_modalidades/abertas/), e no site do Munic\u00edpio (www.independencia.ce.gov.br). Maiores informa\u00e7\u00f5es: (licitacao@independencia.ce.gov.). Independ\u00eancia/CE, 06/03/2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tururu - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 001/2022-PE-EDUC. Forma: Eletr\u00f4nica. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinados ao transporte escolar de alunos do Munic\u00edpio de Tururu/Ce, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Termo de Homologa\u00e7\u00e3o: A Prefeitura Municipal de Tururu/CE, neste ato representado pela Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, a senhora Renata Maria Feitosa Chaves, abaixo subscritos, dando cumprimento aos dispositivos legais constantes nas Leis Federais n\u00b0 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, Homologou o processo licitat\u00f3rio, de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o efetuada pelo Pregoeiro do Munic\u00edpio, o Sr. Francisco Rumennigge Praxedes da Silva, conforme segue: empresas vencedoras: Lotes 01 e 02, a empresa Edmar Pereira da Silva, inscrito(a) no CNPJ/MF sob o n\u00ba 13.652.368/0001-86, sediado(a) na Av. A, 540\u00aa, Bairro: Jereissati III, Pacatuba/Ce, com o valor global de R$ 2.669.377,23 (Dois milh\u00f5es, seiscentos e sessenta e nove mil, trezentos e setenta e sete reais e vinte e tr\u00eas centavos) e do Lote 03, a empresa Work Tech Servi\u00e7os LTDA, inscrito(a) no CNPJ/MF sob o n\u00ba 09.252.550/0001-72, sediado(a) na Av. Dom Lu\u00eds, 880, sala 1305, Aldeota, Fortaleza - Cear\u00e1, com o valor global de R$ 102.122,59 (Cento e dois mil, cento e vinte e dois reais e cinquenta e nove centavos). Homologado no dia 16/01/2023. Tururu/CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Renata Maria Feitosa Chaves \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Madalena/CE \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 0603.03/2024 \u2013 PE \u2013 SRP \u2013 SECULT. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Madalena comunica aos interessados a publica\u00e7\u00e3o do referido, com crit\u00e9rio de julgamento MENOR PRE\u00c7O POR LOTE, tendo como objeto Registro de Pre\u00e7o para Futura e Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Esportivo, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Turismo e Juventude do Munic\u00edpio de Madalena-CE. Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais ser\u00e1 at\u00e9 as 08h00min do dia 21 de Mar\u00e7o de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos seguintes sites: www.tce.ce.gov.br e www.novobbmnet.com.br e o e-mail: licitamadalena2021@gmail.com ou na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 07h00min \u00e0s 13h00min. Madalena \u2013 CE, Sheila Raquel dos Santos Magalh\u00e3es \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TABULEIRO DO NORTE \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba. 040301/2024-SEMS. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVI\u00c7OS VETERIN\u00c1RIOS (CONSULTAS E CASTRA\u00c7\u00d5ES EM CANINOS E FELINOS) JUNTO A SECRETARIA DE SA\u00daDE DE TABULEIRO DO NORTE \u2013 CE. Tipo: Menor Pre\u00e7o Por lote. O setor de licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que no dia 22 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 11h00min horas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br realizar\u00e1 o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br, https://compras.m2atecnologia.com.br, www.tabuleirodonorte.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do e-mail licita\u00e7\u00e3o@tabuleirodonorte.ce.gov.br. Ant\u00f4nio Jean da Silva \u2013 Agente de contrata\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1. PREFEITURA MUNICIPAL DE BANABUI\u00da. SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, EXTRATO DO 4\u00ba (QUARTO) TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 2023.06.16.04, ORIUNDO DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 07.002/2023-TP. CONTRATO N.\u00ba 2023.06.16.04. CONTRATANTE: Munic\u00edpio de Banabui\u00fa, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura. CONTRATADA T.C.S. da Silva Constru\u00e7\u00f5es Eireli, CNPJ N\u00ba 10.787.147/0001-27. OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para execu\u00e7\u00e3o do Projeto de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Piso Intertravado de Concreto na localidade do Rinar\u00e9 na Zona Rural de Banabui\u00fa \u2013 PT N\u00b0 1077635-55, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura. OBJETO DO TERMO ADITIVO: O Presente Instrumento tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato Origin\u00e1rio pelo per\u00edodo de 120 (cento e vinte) dias, de forma a abranger o termo compreendido entre 07 de fevereiro de 2024 a 06 de junho de 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00b0, Inc. II, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93, Alterada e Consolidada. SIGNAT\u00c1RIO DA CONTRATANTE: Pedro Henrique Lopes Gon\u00e7alves. SIGNAT\u00c1RIO DA CONTRATADA: Tacyo Christianno Santiago da Silva, CPF N\u00ba 019.336.443-38. DATA DE ASSINATURA: 07 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA - EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 00008.20240115/0001-04   - CONTRATO N\u00ba 202401310001  - ORIGEM: DISPENSA  N\u00ba 001/2024- CONTRATANTE: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - CONTRATADA(O): MAX TRANSPORTES E SERVI\u00c7OS LTDA  OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS DESTINADOS AO TRANSPORTE ESCOLAR DOS ALUNOS DA REDE DE ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO, DE INTERESSE DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA/CE. - VALOR TOTAL: R$ 2.200.231,43 (DOIS MILH\u00d5ES, DUZENTOS MIL, DUZENTOS E TRINTA E UM REAIS E QUARENTA E TR\u00caS CENTAVOS)  - PROGRAMA DE TRABALHO: 08.001.0801.12.361.1201.2.066 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO TRANSPORTE ESCOLAR DA EDUC A\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA, R$ 2.200.231,43 NO ELEMENTO DE DESPESA 33903998: OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA, TRANSPORTE ESCOLAR - PJ; - VIG\u00caNCIA: DE 3 MESES  - DATA DA ASSINATURA: 31 DE JANEIRO DE 2024"
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FORTALEZA \u2013 FRIGOR\u00cdFICO INDUSTRIAL DE FORTALEZA S/A - EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O \u2013 CNPJ N\u00ba 07.277.411/0001-78 \u2013 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA \u2013 Ficam os senhores ACIONISTAS CONVOCADOS a comparecerem \u00e0 Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, que ser\u00e1 realizada no dia 12 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 10h (dez horas), na Secretaria Municipal do Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o \u2013 SEPOG, situada na Avenida Desembargador Moreira, n\u00ba 2875, segundo andar, Bairro Dion\u00edsio Torres, CEP 60170-002, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, a fim de deliberarem sobre a seguinte ORDEM DO DIA: 1) Aprova\u00e7\u00e3o da doa\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel de propriedade do Frigor\u00edfico, situado em Fortaleza, \u00e0 rua Edgar Borges, n\u00ba 97, tendo tr\u00eas pavimentos e subsolo, encravado em terreno que mede 7m,50 de frente, por fundo de 71m,80, de matr\u00edcula n\u00ba 2029, para o s\u00f3cio majorit\u00e1rio, livre de qualquer embara\u00e7o, onde se estabelece a sede da SECRETARIA DE FINAN\u00c7AS DE FORTALEZA (SEFIN); 2) Outros assuntos de interesse da companhia. Fortaleza, 01 de mar\u00e7o 2024. Jos\u00e9 D\u00e1rcio Camilo Pinto \u2013 LIQUIDANTE."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DE AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010.03/2023-TP \u2013 A Prefeitura de Itapipoca por interm\u00e9dio da Secret\u00e1ria de Infraestrutura-SEINFRA, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o Extrato de HOMOLOGA\u00c7\u00c3O e ADJUDICA\u00c7\u00c3O referente a Modalidade Tomada de Pre\u00e7os tombado sob N\u00ba 010.03/2023-TP, com o seguinte OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de consultoria especializada para realiza\u00e7\u00e3o de auditoria externa nas a\u00e7\u00f5es financiadas pela CAF no \u00e2mbito do Programa de Infraestrutura, Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Socioambiental de Itapipoca/CE - PRODESA. EMPRESA VENCEDORA: AUDIPLAC AUDITORIA E ASSESSORIA CONT\u00c1BIL S/S, CNPJ N\u00ba 41.396.359/0001-07, com VALOR TOTAL de R$: 641.515,90 (Seiscentos e Quarenta e Um Mil, Quinhentos e Quinze Reais e Noventa Centavos). Maiores informa\u00e7\u00f5es: na sede da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, com endere\u00e7o: Rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00b0, Centro, Itapipoca/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h de segunda a sexta feira e nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: site do www.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es e https://itapipoca.ce.gov.br/. Ant\u00f4nio Vitor Nobre de Lima \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 23.23.10/TP-01 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.23.10/TP \u2013 Secretaria de Infraestrutura. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento e instala\u00e7\u00f5es de substa\u00e7\u00f5es a\u00e9reas de energia el\u00e9trica com pot\u00eancia conforme demanda, Tens\u00e3o 13.800-380/220 V, quadro de medi\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o geral para diversas Unidades Consumidoras da Prefeitura Municipal. EMPRESA CONTRATADA: NOBREGA & ASSIS SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 24.995.315/0001-84, com VALOR GLOBAL de R$ 517.000,00 (Quinhentos e Dezessete Mil Reais). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO: 29 de Fevereiro de 2024. FUNDAMENTO LEGAL: Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00e3\u00f5es. SIGNAT\u00c1RIOS: pelo Contratante, Ant\u00f4nio Vitor Nobre de Lima e, pela Contratada, Beethoven Nobrega de Assis. Itapipoca-CE, 06 de Mar\u00e7o de 2024. Ant\u00f4nio Vitor Nobre de Lima \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria de Infraestrutura. "
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 RETIFICA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 23.23.10/CP \u2013 Secretaria de Infraestrutura. OBJETO: Pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas Ruas do Munic\u00edpio de Itapipoca-CE-MAPP 2356. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Itapipoca, no uso de uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, faz publicar a RETIFICA\u00c7\u00c3O do Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 23.23.10/CP, conforme segue: na publica\u00e7\u00e3o veiculada no dia 01/03/2024, ONDE SE L\u00ca: 10- RM MESQUITA-ME, CNPJ 44.647.616/0001-24, HABILITADA PARA O LOTE 1 E 3; LEIA-SE: 10- RM MESQUITA-ME, CNPJ 44.647.616/0001-24, INABILITADA PARA TODOS OS LOTES. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o faz saber ainda que os motivos da inabilita\u00e7\u00e3o constam na Ata Complementar feita no dia 05 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 14h30min. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da lei 8.666/93, a contar desta data. Itapipoca-CE, 06 de Mar\u00e7o de 2024. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE AIUABA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.02.15.001 \u2013 SEDUC \u2013 A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, localizado na Rua Niceas Arraes, N\u00ba 128, Centro, Aiuaba, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico aos interessados que no dia 22 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h, realizar\u00e1 Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o, na forma Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.02.15.001 \u2013 SEDUC, cujo Objeto \u00e9 a Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinados ao transporte escolar dos alunos da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Aiuaba. Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, de 08h \u00e0s 17h, ou pelo Site: https://www.aiuaba.ce.gov.br/ - https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ - https://pncp.gov.br/app/editais?q=&status=recebendo_proposta&pagina=1. Aiuaba-CE, 07 de Mar\u00e7o de 2024. Joana Ben\u00edcio Leit\u00e3o \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 ABERTURA DE PROPOSTA \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 013/2023-CP \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados a Fase de Abertura de Proposta, referente a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 013/2023-CP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com aplica\u00e7\u00e3o de percentual de desconto sobre a tabela de SEINFRA atualizada com desonera\u00e7\u00e3o, acrescida com BDI de 25,92% (vinte e cinco v\u00edrgula noventa e dois por cento), para conserva\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das edifica\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, pr\u00e9dios, espa\u00e7os e equipamentos p\u00fablicos, com o fornecimento de m\u00e3o de obra especializada, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rias, vinculados a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. A Abertura de Proposta de Pre\u00e7o, acontecer\u00e1 no dia 11 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h. Maiores informa\u00e7\u00f5es no E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br. Itarema-CE, 07 de Mar\u00e7o de 2024. Inez Helena Braga \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2024-PE \u2013 A Prefeitura Municipal de Itarema, Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Social e Cidadania, comunica aos interessados que estar\u00e1 abrindo Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 002/2024-PE, cujo Objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de peixe e p\u00e3o de coco, destinados a distribui\u00e7\u00e3o \u00e0s fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioeconomica, junto a Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social e Cidadania do Municipio de Itarema, Cear\u00e1. Estando Aberto o Prazo para Cadastramento de Propostas, de 08 de Mar\u00e7o de 2024 a 20 de Mar\u00e7o de 2024; Abertura das Propostas: 21 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h; Fase de Disputa de Lances: 21 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br; www.tce.ce.gov.br\\licitacoes e www.itarema.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: (88) 3667-1133 e E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br. Itarema-CE, 06 de Mar\u00e7o de 2024. Inez Helena Braga \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.      ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 RESULTADO DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 012/2023-CP \u2013 A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, comunica aos interessados o Resultado da Classifica\u00e7\u00e3o das Propostas de Pre\u00e7o, referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 012/2023-CP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade, tipo 01, na Localidade de Torr\u00f5es, no munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESAS CLASSIFICADAS: 01- AJ CONSTRUTORA E TRANSPORTE LTDA; 02- APOLO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 03- CONSTRUTORA BORGES CARNEIRO LTDA; 04- EPYIO CONSTRTU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; 05- LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 06- NOVO CAMINHO CONSTRUTORA LTDA; 07- QUANTUM COMERCIAL & T\u00c9CNICA LTDA; 08- CONSTRUTORA GV EMPREENDIMENTOS. EMPRESA VENCEDORA: CONSTRUTORA GV EMPREENDIMENTOS. VALOR GLOBAL: 1.003.411,58 (Um Milh\u00e3o Tr\u00eas Mil Quatrocentos e Onze Reais e Cinquenta e Oito Centavos). Fica a partir desta data aberto o prazo recursal, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Maiores informa\u00e7\u00f5es no E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br. Inez Helena Braga \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IGUATU \u2013 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2024.03.04.01 \u2013 A Secretaria da Fazenda Municipal - SEFAM do Munic\u00edpio de Iguatu-CE, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 2024.03.04.01-02, decorrente do processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2024.03.04.01, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: Secretaria da Fazenda Municipal \u2013 SEFAM. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 05.01-04.122.0049.2.026- Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Secretaria da Fazenda. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e motocicletas), para atender as necessidades das diversas Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Iguatu/CE (Secretaria da Fazenda Municipal - SEFAM). VALOR GLOBAL: R$ 21.200,00 (Vinte e Um Mil e Duzentos Reais). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O contrato ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia de 60 (sessenta) dias, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021. CONTRATADA: OLIVIER SERVICOS E LOCACOES LTDA ME (OLIVIER DO BRASIL), CNPJ N\u00b0 09.486.442/0001-64. ASSINA PELA CONTRATADA: Francisco Moacir Vieira. ASSINA PELA CONTRATANTE: Adriana Martins Lima (Secretaria da Fazenda Municipal - SEFAM). Iguatu-CE, 05 de Mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IGUATU \u2013 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2024.03.04.01 \u2013 A Secretaria do Gabinete \u2013 SEGAB do Munic\u00edpio de Iguatu -CE, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 2024.03.04.01-04, decorrente do processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2024.03.04.01, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: Secretaria do Gabinete \u2013 SEGAB.DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 03.01-04.131.0003.2.021 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Gabinete. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e motocicletas), para atender as necessidades das diversas Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Iguatu/CE (Secretaria do Gabinete \u2013 SEGAB). VALOR GLOBAL: R$ 37.200,00 (Trinta e Sete Mil e Duzentos Reais). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O contrato ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia de 60 (sessenta) dias, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021. CONTRATADA: OLIVIER SERVICOS E LOCACOES LTDA ME (OLIVIER DO BRASIL), CNPJ N\u00b0 09.486.442/0001-64. ASSINA PELA CONTRATADA: Francisco Moacir Vieira. ASSINA PELA CONTRATANTE: Camilla Ara\u00fajo Br\u00e1z (Secretaria do Gabinete \u2013 SEGAB). Iguatu-CE, 05 de Marco de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IGUATU \u2013 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2024.03.04.01 \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Iguatu-CE, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 2024.03.04.01-03, decorrente do processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2024.03.04.01, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 09.01-12.122.0058.2.049 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e motocicletas), para atender as necessidades das diversas Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Iguatu/CE (Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o). VALOR GLOBAL: R$ 15.200,00 (Quinze Mil e Duzentos). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O contrato ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia de 60 (sessenta) dias, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021. CONTRATADA: OLIVIER SERVICOS E LOCACOES LTDA ME (OLIVIER DO BRASIL), CNPJ N\u00b0 09.486.442/0001-64. ASSINA PELA CONTRATADA: Francisco Moacir Vieira. ASSINA PELA CONTRATANTE: Elane de Lavor Barbosa (Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o). Iguatu-CE, 05 de Mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IGUATU \u2013 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2024.03.04.01 \u2013 A Secretaria de Governo \u2013 SEGOV do Munic\u00edpio de Iguatu - CE, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 2024.03.04.01-05, decorrente do processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2024.03.04.01, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: Secretaria de Governo \u2013 SEGOV. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 02.01-04.122.0002.2.002 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Secretaria de Governo. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de Veiculos (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e motocicletas), para atender as necessidades das diversas unidades administrativas do Munic\u00edpio de Iguatu/CE (Secretaria de Governo \u2013 SEGOV). VALOR GLOBAL: R$ 13.600,00 (Treze Mil e Seiscentos Reais). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O contrato ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia de 60 (sessenta) dias, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021. CONTRATADA: OLIVIER SERVICOS E LOCACOES LTDA ME (OLIVIER DO BRASIL), CNPJ N. 09.486.442/0001-64. ASSINA PELA CONTRATADA: Francisco Moacir Vieira. ASSINA PELA CONTRATANTE: Francisco Tacido Santos Cavalcanti (Secretaria de Governo \u2013 SEGOV). Iguatu-CE, 05 de Mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIDADE \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 1/2024-CE \u2013 A PMC torna p\u00fablico que realizar\u00e1 no dia 27 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 11h, no Site: www.bll.org.br, a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 1/2024-CE, referente \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a conclus\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o da Creche Pro-Infancia Tipo B-Padr\u00e3o/FNDE na rua projetada c/ travessa Ana Dias, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Caridade/CE, conforme projeto b\u00e1sico Anexo I. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bll.org.br ou http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, e na sede da PMC no per\u00edodo de 08h as 12h, em dias de expediente normal, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Caridade-CE, 06 de Mar\u00e7o de 2024. Jessiane Tavares Vieira \u2013 Ordenadora Geral de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DO UMIRIM \u2013 AVISO DE PROSSEGUIMENTO DE SESS\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06.002/2023 \u2013 TP, A CPL DE UMIRIM/CE, COMUNICA AOS INTERESSADOS O PROSSEGUIMENTO DE SESS\u00c3O PARA ABERTURA DO ENVELOPE DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DIA 11 DE MAR\u00c7O DE 2024, AS 09:00 HORAS NA SALA DE LICITA\u00c7\u00c3O NA RUA MAJOR SALES, 28 - CRUZEIRO OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA EM DIVERSAS RUAS DO BAIRRO PLANALTO DA SEDE DE UMIRIM/CE. INFORMA\u00c7\u00d5ES: NO ENDERE\u00c7O ACIMA, DE SEGUNDA A SEXTA DAS 08:00HS \u00c0S 12:00HS. UMIRIM - CE, 06 DE MAR\u00c7O DE 2024. MARCELO WAGNER ALVES FERREIRA \u2013 PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Trairi \u2013 Convoca\u00e7\u00e3o para Abertura de Proposta. Esta Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o vem torna p\u00fablico para ci\u00eancia dos interessados, que tendo em vista o t\u00e9rmino do prazo de interposi\u00e7\u00e3o de recursos quanto aos documentos de habilita\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o foram apresentados nenhum recurso, o Munic\u00edpio dar\u00e1 prosseguimento ao Processo Licitat\u00f3rio da Concorr\u00eancia N.\u00ba 0112.02.2023.CP - Objeto: constru\u00e7\u00e3o de uma escola de ensino fundamental com quadra escolar na localidade Guajiru do Munic\u00edpio de Trairi-CE. Realizando sess\u00e3o p\u00fablica de abertura dos envelopes de propostas das empresas habilitadas no referido Processo, no dia 08/03/2024 \u00e0s 11:00hs, maiores informa\u00e7\u00f5es, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Trairi.Trairi - CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Ant\u00f4nio Eudes de Lima Filho  - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Salitre - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba  2024.01.10.01SDH. O(A) Secretaria Municipal do Trabalho e Desenv. Social, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00h, do dia 21 de mar\u00e7o de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 2024.01.10.01SDH. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, frutas, verduras e hortali\u00e7as para suprir as necessidades da secretaria de prote\u00e7\u00e3o social e direitos humanos e setores vinculados, do Munic\u00edpio de Salitre/CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://salitre.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Pra\u00e7a S\u00e3o Francisco, S/N, Centro - Salitre/CE. Salitre/CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Jo\u00e3o Adoniran Fialho Cavalcante - Pregoeiro(a).Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tabuleiro do Norte \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 04.03.01/2024 - SEMS. objeto: aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico, odontol\u00f3gico, medicamentos, ambulatorial, permanente e outros materiais de consumo para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Tabuleiro do Norte/CE, tipo: Menor Pre\u00e7o Por lote. A agente de contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeira comunica aos interessados que no dia 21 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 10h00min horas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br realizara o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br, https://compras.m2atecnologia.com.br, www.tabuleirodonorte.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do e-mail licita\u00e7\u00e3o@tabuleirodonorte.ce.gov.br. Leydiane Vieira Chagas \u2013 Agente de contrata\u00e7\u00e3o/ Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tabuleiro do Norte \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 29.02.01/2024 - SEMEB. objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de pneus e acess\u00f3rios destinados a frota de ve\u00edculos oficiais da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do munic\u00edpio de Tabuleiro do Norte/CE, tipo: Menor Pre\u00e7o Por lote. A agente de contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeira comunica aos interessados que no dia 21 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09h00min horas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br realizara o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br, https://compras.m2atecnologia.com.br, www.tabuleirodonorte.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do e-mail licita\u00e7\u00e3o@tabuleirodonorte.ce.gov.br. Leydiane Vieira Chagas \u2013 Agente de contrata\u00e7\u00e3o/ Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO/CE - EXTRATO DO QUARTO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 2022.01.03.1 - CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 2021.08.30.1, cujo objetivo \u00e9 a: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Pavimenta\u00e7\u00e3o Em Pedra Tosca Em Diversas Ruas Do Munic\u00edpio De Crato/Ce, De Acordo Com O Mapp 993 Do Governo Do Estado E Convenio N\u00ba 41/2021 Celebrado Entre A Superintend\u00eancia De Obras P\u00fablicas E O Munic\u00edpio Do Crato/Ce. Objetivo prorrogar por mais 06 (seis) meses o prazo de vig\u00eancia contratual - Contratante:Secretaria Municipal de Infraestrutura - Contratada:Gr Maquinas Empreendimentos Eireli - prazo de dura\u00e7\u00e3o: at\u00e9 29 de Agosto de 2024 - assina pela contratada: Giordano Pereira Sampaio - assina pela contratante: \u00cdtalo Samuel Gon\u00e7alves Dantas - Crato/CE, 29 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Paraipaba \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 007/2024. O Pregoeiro do Munic\u00edpio de Paraipaba/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 007/2024, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, destinado a suprir as necessidades pedag\u00f3gica b\u00e1sica dos alunos, professores e Gest\u00e3o das Unidades Escolares do Munic\u00edpio de Paraipaba/CE. In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 07/03/2024. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 20/03/2024 \u00e0s 14h00min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos www.novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.paraipaba.ce.gov.br. Paraipaba/CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Eduardo Sales Vieira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO/CE - EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 2023.08.11.2 - CONCORR\u00caNCIA N\u00b0. 2022.11.14.2, cujo objetivo \u00e9 a: Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa Especializada Para Os Servi\u00e7os De Melhoria Da Rede De Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica Do Munic\u00edpio De Crato/Ce, De Acordo Com Os Mapp\u2019s 425 E 474, Dos Programas Da Requalifica\u00e7\u00e3o Urbana E Matriz Energ\u00e9tica Do Estado Do Cear\u00e1.Objetivo prorrogar por mais 06 (seis) meses o prazo de vig\u00eancia contratual - contratante: Secretaria de Infraestrutura - contratado: Prourbi Projetos, Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda - prazo de dura\u00e7\u00e3o: at\u00e9 09 de Agosto de 2024 - assina pela contratada: Eudes Luc\u00ednio Moreira Lima- assina pela contratante: Lucas Maximino Cruz Silva- Crato/CE, 09 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO/CE -  EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 2023.08.11.1 - CONCORR\u00caNCIA N\u00b0. 2022.11.14.2, cujo objetivo \u00e9 a: Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa Especializada Para Os Servi\u00e7os De Melhoria Da Rede De Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica Do Munic\u00edpio De Crato/Ce, De Acordo Com Os Mapp\u2019s 425 E 474, Dos Programas Da Requalifica\u00e7\u00e3o Urbana E Matriz Energ\u00e9tica Do Estado Do Cear\u00e1.Objetivo prorrogar por mais 06 (seis) meses o prazo de vig\u00eancia contratual - contratante: Secretaria de Infraestrutura - contratado: Prourbi Projetos, Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda - prazo de dura\u00e7\u00e3o: at\u00e9 09 de Agosto de 2024 - assina pela contratada: Eudes Luc\u00ednio Moreira Lima- assina pela contratante: Lucas Maximino Cruz Silva- Crato/CE, 09 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, por meio do Ordenador de Despesas da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos, torna p\u00fablico aos interessados a abertura da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba 05.03.001/2024-SEDERHI, cujo objeto \u00e9 a Concess\u00e3o onerosa de uso do matadouro p\u00fablico situado no Munic\u00edpio de Tau\u00e1-CE, destinado a explora\u00e7\u00e3o na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os p\u00fablicos de abate de animais bovinos, su\u00ednos, ovinos e caprinos, de acordo com a Lei Municipal n\u00ba. 2821, de 15 de fevereiro de 2024. Com Abertura das Propostas para o dia 04 de abril de 2024, \u00e0s 08h00min. O edital completo est\u00e1 disponibilizado em: https://www.gov.br/pncp/pt-br, https://novobbmnet.com.br/, https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.taua.ce.gov.br/licitacao.php. Tau\u00e1 - CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Ordenador de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 \u2013 Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria de Sa\u00fade \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE-01.040324-SMS. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em procedimentos de cirurgias eletivas destinados a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1-CE. \u2013 Local de Acesso ao Edital: Rua Henrique Soares, n\u00b0 477, Centro, CEP: 62.210-000, Ararend\u00e1-CE; Bolsa Nacional de Compras; https://ararenda.ce.gov.br/; https://licitacoes.tce.ce.gov.br e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00f9blicas (PNCP) \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h00m \u00e0s 14h00m \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: Bolsa Nacional de Compras, bnccompras.com \u2013 Data de Abertura: 21 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00h; Hora da Disputa: \u00e0s 09:30h. Pregoeiro: Francisco Diogem do Vale."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Amontada - Extrato do Contrato n\u00b0 010/2024 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 007/2023 - SRP. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Amontada. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para a Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo em geral (g\u00eaneros aliment\u00edcios, expediente e suprimentos de inform\u00e1tica, higiene e limpeza, copa e cozinha e descart\u00e1veis) para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Amontada. Contratada: Expresso Distribuidora Ltda - EPP. Valor Global: R$ 7.886,61 (sete mil oitocentos e oitenta e seis reais e sessenta e seis centavos), referente ao lote 02. Vig\u00eancia: de 04/03/2024 a 31/12/2024. Data da Assinatura: 04/03/2024. Amontada - CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Paulo Berg Melga\u00e7o - Presidente da C\u00e2mara Municipal de Amontada."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Amontada - Extrato do Contrato n\u00b0 009/2024 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 007/2023 - SRP. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Amontada. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para a Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo em geral (g\u00eaneros aliment\u00edcios, expediente e suprimentos de inform\u00e1tica, higiene e limpeza, copa e cozinha e descart\u00e1veis) para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Amontada. Contratada: J G Marques - ME. Valor Global: R$ 16.077,92 (dezesseis mil setenta e sete reais e noventa e dois centavos), referente aos lotes 01 e 03. Vig\u00eancia: de 04/03/2024 a 31/12/2024. Data da Assinatura: 04/03/2024. Amontada - CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Paulo Berg Melga\u00e7o - Presidente da C\u00e2mara Municipal de Amontada."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Secret\u00e1rio e Ordenador de Despesas da Secretaria de Desenvolvimento Urbano e Infraestrutura, Ant\u00f4nio Clidenor Genu\u00edno de Medeiros, torna p\u00fablico a Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7o 0711140123-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os remanescentes de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo com rejuntamento no munic\u00edpio, conforme MAPP N\u00ba 834 e Termo de Conv\u00eanio N\u00ba 01/2021 celebrado com o Governo do Estado do Cear\u00e1 atrav\u00e9s da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas, de interesse da Secretaria de Desenvolvimento Urbano e Infraestrutura do munic\u00edpio. Vencedor: Daterra Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; Valor R$ 797.158,56.  Homologado e Adjudicado em 05/03/2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Amontada - Extrato do Contrato n\u00b0 011/2024 - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2023. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Amontada. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos especializados de Assessoria e Consultoria na \u00e1rea de Governan\u00e7a das Contrata\u00e7\u00f5es, de interesse da C\u00e2mara Municipal de Amontada - CE. Contratada: A C R Cajado Contabilidade - ME. Valor Global: R$ 84.000,00 (oitenta e quatro mil reais). Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia contratual \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura. Data da Assinatura: 04/03/2024. Amontada - CE, 04 de mar\u00e7o de 2024. Paulo Berg Melga\u00e7o - Presidente da C\u00e2mara Municipal de Amontada.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Termo de Ratifica\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas do Fundo Geral do Munic\u00edpio de Cedro/CE, Sr. Manoel Bezerra Filho no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, amparado nos termos do Art. 74, Inciso II e \u00a7 2\u00ba da Lei Federal 14.133/21 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, considerando o que consta do presente processo administrativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 0202.01/2024-03, vem Ratificar a declara\u00e7\u00e3o para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a serem prestados na apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica do cantor consagrado pela m\u00eddia nacional \u201cTarc\u00edsio do Acordeon\u201d durante as festividades do chit\u00e3o em 06 de julho de 2024, junto a Secretaria de Turismo do Munic\u00edpio de Cedro/CE, determinando que se proceda a publica\u00e7\u00e3o do devido extrato. Cedro - CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Manoel Bezerra Filho - Ordenador de Despesas do Fundo Geral."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Termo de Ratifica\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas do Fundo Geral do Munic\u00edpio de Cedro/CE, Sr. Manoel Bezerra Filho no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, amparado nos termos do Art. 74, Inciso II e \u00a7 2\u00ba da Lei Federal 14.133/21 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, considerando o que consta do presente processo administrativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 2902.01/2023-03, vem Ratificar a declara\u00e7\u00e3o para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a serem prestados na apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica do cantor consagrado pela m\u00eddia nacional \u201cV\u00edtor Fernandes\u201d durante as festividades do chit\u00e3o em 06 de julho de 2024, junto a Secretaria de Turismo do Munic\u00edpio de Cedro/CE, determinando que se proceda a publica\u00e7\u00e3o do devido extrato. Cedro-CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Manoel Bezerra Filho - Ordenador de Despesas do Fundo Geral."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati - CPSMAR - Extrato de Contrato N\u00ba 20240015 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o 002/2024. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de combustivel para ser utilizado no Grupo Gerador Cunmins Power Generation Modelo C100 e no ve\u00edculo modelo Spin, pertencente ao Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati - CPSMAR. Contratada: Drag\u00e3o do Mar Com\u00e9rcio de Combust\u00edvel LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 07.213.208/0001-38. Contratante: Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati \u2013 CPSMAR. Valor do Contrato: R$ 28.079,00 (Vinte e oito mil e setenta e nove reais). Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2024. A Contar da Data da Assinatura. Data do Contrato: 22 de Fevereiro de 2024. Edv\u00e2nia Viana Maia \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Aracati \u2013 CE, 05 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 10.001/2023-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para constru\u00e7\u00e3o do Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial Infantil - CAPSI, no Bairro Carrascal, de responsabilidade da Secretaria da Sa\u00fade de Quixad\u00e1/CE, com a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da fase de propostas de pre\u00e7os, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e1s 09h, do dia 12/03/2024, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br.  Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA CRUZ \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 010/24-PE-FMS\u2013OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO, ZERO KM, DO TIPO AMBUL\u00c2NCIA TIPO D DE SUPORTE AVAN\u00c7ADO (UTI M\u00d3VEL) PARA ATENDER AO HOSPITAL DO MUNIC\u00cdPIO DE BELA CRUZ/CE, QUE SE REALIZAR\u00c1 NO DIA 20 DE MAR\u00c7O DE 2024 (20/03/2024), \u00c0S 08:00HS PELO SITE WWW.NOVOBBMNET.COM.BR. REFERIDO EDITAL PODER\u00c1 SER ADQUIRIDO A PARTIR DA DATA DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O, NO HOR\u00c1RIO DE EXPEDIENTE AO P\u00daBLICO. FERNANDO FRAN\u00c7A SILVEIRA \u2013 PREGOEIRO."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu. O Munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu, por meio da CPL, torna p\u00fablico que a abertura dos Envelopes Propostas das empresas habilitadas na Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2812.01.2023, cujo objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para gest\u00e3o integral (opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva/corretiva, amplia\u00e7\u00e3o, reforma, melhoria e eficientiza\u00e7\u00e3o incluindo a elabora\u00e7\u00e3o de projetos executivos el\u00e9tricos) do sistema de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu-CE, ser\u00e1 dia 08 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08:30h, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, situada \u00e0 Rua Rochael Moreira, s/n \u2013 Centro. S\u00e3o Lu\u00eds do Curu, 07 de mar\u00e7o de 2024. Otac\u00edlio Pinho J\u00fanior \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 \u2013 Extrato de Aditivo - Sem Efeito. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 - CE, torna p\u00fablico que na Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 06/2022-TP, Termo: 4\u00ba Aditivo ao Contrato N\u00ba 06/2022-TP.01 desta Prefeitura, publicado no O povo, dia 05.03.2024, p\u00e1gina 15 e publicado no DOE, serie 3, Ano XVI N\u00ba 044, do dia 05 de mar\u00e7o de 2024, cujo Objeto \u00e9 pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca e drenagem superficial em meio fio na Rua F Localidade de Cabelo do Negro no Munic\u00edpio de Ararenda-CE, conforme rotas em anexo, torna-se sem efeito a reda\u00e7\u00e3o e a publica\u00e7\u00e3o acima citada. Ararend\u00e1 \u2013 CE, 06 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Diogem do Vale - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA - AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O N\u00ba 001/2024 - SESA. Aos cinco dias do m\u00eas de mar\u00e7o de dois mil e vinte e quatro, ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, a autoridade competente, o(a) Sr(a). Lyana Carvalho Veras, HOMOLOGA a adjudica\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o na forma Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2024 - SESA, referente ao Processo Administrativo n\u00ba 2024.02.05.01. Homologado para REGENCE VE\u00cdCULOS PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ/MF N\u00ba 09.941.977/0010-79, pelo melhor valor de R$ 379.500,00 (trezentos e setenta e nove mil, quinhentos reais), em 05/03/2024."
    },
    {
        "DATA": "07-03-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA \u2013 EXTRATO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O. Ap\u00f3s analisado o resultado da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o n\u00ba 001/2024 - SESA, referente ao Processo Administrativo n\u00ba 2024.02.05.01, o(a)  Sr(a). LYANA CARVALHO VERAS, Ordenador de Despesas, nos termos do inciso IV do Art. 71 da Lei n\u00ba 14.133 de 1\u00ba de abril de 2021, ADJUDICA ao(s) licitante(s) vencedor(es) do(s) respectivo(s) item(ns), conforme indicado no quadro abaixo, resultado da adjudica\u00e7\u00e3o. Adjudicado para REGENCE VE\u00cdCULOS PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ/MF N\u00ba 09.941.977/0010-79, pelo melhor valor de R$ 379.500,00 (trezentos e setenta e nove mil, quinhentos reais), em 05/03/2024.DESTINADO(A)"
    }
]